{
    "data": [
        {
            "author_id": "166793300",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239996162838593540",
            "created_at": "2020-03-17T19:24:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239996162838593540",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2739978028",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239995741852119040",
            "created_at": "2020-03-17T19:23:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239995741852119040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "451063131",
            "conversation_id": "1239995690710896641",
            "created_at": "2020-03-17T19:23:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 179,
                        "normalized_text": "Meg Cabot",
                        "probability": 0.8767,
                        "start": 171,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 205,
                        "tag": "SessaoDaTarde"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 220,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 241,
                        "tag": "di\u00e1riodaPrincesa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239995690710896641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"Coragem n\u00e3o \u00e9 a aus\u00eancia do medo, mas a decis\u00e3o de que algo \u00e9 mais importante que o medo. O corajoso pode n\u00e3o viver para sempre, mas o cauteloso nunca vive plenamente.\" (Meg Cabot - O di\u00e1rio da princesa) #SessaoDaTarde\n#issoaglobonaomostra\n#di\u00e1riodaPrincesa"
        },
        {
            "author_id": "1234163007724359681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239995514399215617",
            "created_at": "2020-03-17T19:22:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239995514399215617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4859274610",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239995408077795329",
            "created_at": "2020-03-17T19:21:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239995408077795329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1904090106",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239995358350061569",
            "created_at": "2020-03-17T19:21:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239995358350061569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "15450672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239995254163587072",
            "created_at": "2020-03-17T19:21:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239995254163587072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178791290097549312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239995140091019264",
            "created_at": "2020-03-17T19:20:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239995140091019264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "789845232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239995097523146754",
            "created_at": "2020-03-17T19:20:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239995097523146754",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129861141214183425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239994936126291968",
            "created_at": "2020-03-17T19:20:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.7163,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 91,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239994936126291968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239994589399920641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1239994586388365313"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239994589399920641",
            "created_at": "2020-03-17T19:18:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "BAHIA",
                        "probability": 0.5162,
                        "start": 38,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 44,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 59,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 72,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 90,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/gp6vodjp5j",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239994589399920641/photo/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/gp6vodjp5j"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239994589399920641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 277,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 46
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/gp6vodjp5j"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "336354223",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239988186333528065",
            "created_at": "2020-03-17T18:53:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239988186333528065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "1650551502",
            "conversation_id": "1239985734620254209",
            "created_at": "2020-03-17T18:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239985734620254209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "2227800851",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239976413513625601",
            "created_at": "2020-03-17T18:06:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239976413513625601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "48986815",
            "conversation_id": "1239974995498905600",
            "created_at": "2020-03-17T18:00:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9462,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/luquinha/statu\u2026",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/luquinha/status/1239938297280987138",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/P0NKHFw4ws"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1239974995498905600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239938297280987138",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "isso vai ser bastante comum depois que a Globo aumentou a escalada no jornalismo\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/P0NKHFw4ws"
        },
        {
            "author_id": "100881210",
            "conversation_id": "1239938297280987138",
            "created_at": "2020-03-17T17:27:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "106957547",
                        "start": 0,
                        "username": "luquinha"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1141148856593371137",
                        "start": 10,
                        "username": "kaiquebritor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239966577765675013",
            "in_reply_to_user_id": "106957547",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239938297280987138",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@luquinha @kaiquebritor Vai pra o pr\u00f3ximo #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1159949665825107968",
            "conversation_id": "1239958850955927552",
            "created_at": "2020-03-17T16:56:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/sikerajr/statu\u2026",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sikerajr/status/1239938496686624769",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/aIjWwU38Vf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239958850955927552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Tomo no olho da Jaca \ud83d\ude02 \nNum corre n\u00e3o!! \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/aIjWwU38Vf"
        },
        {
            "author_id": "1209654620198494210",
            "conversation_id": "1239958034618748933",
            "created_at": "2020-03-17T16:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239958034618748933",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1236399235454636036",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239956082715496449",
            "created_at": "2020-03-17T16:45:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239956082715496449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1234557708130492421",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239952215806271488",
            "created_at": "2020-03-17T16:30:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239952215806271488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "1209821939717615621",
            "conversation_id": "1239762569658843141",
            "created_at": "2020-03-17T16:08:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 207,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 228,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 237,
                        "tag": "RedeBBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239946646408003593",
            "in_reply_to_user_id": "1214339573305815040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239762569658843141",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@laneeoficial Gostei!!! Tem meu respeito! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00c9 assim que adultos sensatos conversam e esclarecem as coisas na vida: dialogando. Escutando o outro. Dando chances do outro se fazer entender e ser entendido \n#IssoAGloboNaoMostra #BBB2020 #RedeBBB20"
        },
        {
            "author_id": "3398708434",
            "conversation_id": "1239943197670940673",
            "created_at": "2020-03-17T15:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239943197670940673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65962313",
            "conversation_id": "1239939136372473862",
            "created_at": "2020-03-17T15:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239939136372473862",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "866843869270487041",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239938082977308677",
            "created_at": "2020-03-17T15:34:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239938082977308677",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "1082004380591812609",
            "conversation_id": "1239937930195611648",
            "created_at": "2020-03-17T15:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239937930195611648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "253527872",
            "conversation_id": "1239936854876618755",
            "created_at": "2020-03-17T15:29:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239936854876618755",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69451183",
            "conversation_id": "1239936148736282624",
            "created_at": "2020-03-17T15:26:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Aline_San/stat\u2026",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Aline_San/status/1233853364443795457",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/0jnMaGLhR8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239936148736282624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233853364443795457",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Da crise do prensado vejo poucas not\u00edcias! #issoaglobonaomostra https://t.co/0jnMaGLhR8"
        },
        {
            "author_id": "188548132",
            "conversation_id": "1239923788147458048",
            "created_at": "2020-03-17T14:37:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Bras\u00edlia,",
                        "probability": 0.7301,
                        "start": 45,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Brazil",
                        "probability": 0.9151,
                        "start": 55,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "obrasilnaopodeparar"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B91p6lODxKLS\u2026",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B91p6lODxKLSloYYn3eIdmkhrIYdJysPUNkHeY0/?igshid=tm2dwhgyie6s",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/T6kFqKbTPK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239923788147458048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "#obrasilnaopodeparar #issoaglobonaomostra em Bras\u00edlia, Brazil https://t.co/T6kFqKbTPK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239910569085468672"
                ]
            },
            "author_id": "2471757957",
            "conversation_id": "1239910720667516929",
            "created_at": "2020-03-17T13:45:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.5215,
                        "start": 69,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/kTXIP1zlrL",
                        "end": 158,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tvlizando/status/1239910720667516929/video/1",
                        "start": 135,
                        "url": "https://t.co/kTXIP1zlrL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239910720667516929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "DOS MESMOS CRIADORES DE \"6 E \u00d4NIBUS\"\n\nVEM A\u00cd \"7H E 17 MUNIC\u00cdPIOS\" NA GLOBO.\n\nHahahahahahaahahahahahahahahahahahah\n#issoaglobonaomostra https://t.co/kTXIP1zlrL"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239908803178610689",
            "created_at": "2020-03-17T13:37:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 42,
                        "tag": "DeixeDeSeguirAJanaina"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 65,
                        "tag": "DeixeDeSeguirJanaina"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1239734358866571271",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/KbdJlVbsrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239908803178610689",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239734358866571271",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #DeixeDeSeguirAJanaina #DeixeDeSeguirJanaina https://t.co/KbdJlVbsrf"
        },
        {
            "author_id": "795784389401710592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239905827508686850",
            "created_at": "2020-03-17T13:26:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/eaicarols/stat\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eaicarols/status/1239772803022405632",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/4IM0j6Nj61"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239905827508686850",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/4IM0j6Nj61"
        },
        {
            "author_id": "2790573696",
            "conversation_id": "1239904985791504386",
            "created_at": "2020-03-17T13:22:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239904985791504386",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "1081252911743729665",
            "conversation_id": "1239904576746205184",
            "created_at": "2020-03-17T13:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239904576746205184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168629271000227841",
            "conversation_id": "1239899878714638337",
            "created_at": "2020-03-17T13:02:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239899878714638337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "770258685134303232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239897611496292352",
            "created_at": "2020-03-17T12:53:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239897611496292352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "1096039911097098246",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239892456616886274",
            "created_at": "2020-03-17T12:32:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "Issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 73,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1239734358866571271",
                        "start": 50,
                        "url": "https://t.co/vem6NUADzx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239892456616886274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239734358866571271",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Issoaglobonaomostra s\u00f3 mostra o que lhe conv\u00e9m!\ud83d\ude20 https://t.co/vem6NUADzx"
        },
        {
            "author_id": "3049250873",
            "conversation_id": "1239891820198453249",
            "created_at": "2020-03-17T12:30:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239891820198453249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239890957925040129"
                ]
            },
            "author_id": "1142872688546983936",
            "conversation_id": "1239891108475408385",
            "created_at": "2020-03-17T12:27:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/FNV1xc7Qte",
                        "end": 141,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RimaDonda/status/1239891108475408385/video/1",
                        "start": 118,
                        "url": "https://t.co/FNV1xc7Qte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239891108475408385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nBolsominions: \"Aiiin, n\u00f3s n\u00e3o temos corruptos e bandidos de estima\u00e7\u00e3o\"\n\nO Embaixador do Turismo: https://t.co/FNV1xc7Qte"
        },
        {
            "author_id": "1229139020531322886",
            "conversation_id": "1239890494676754432",
            "created_at": "2020-03-17T12:25:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239890494676754432",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "1568360755",
            "conversation_id": "1239889140822523905",
            "created_at": "2020-03-17T12:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239889140822523905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1130844417810665472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239885429001854977",
            "created_at": "2020-03-17T12:04:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239885429001854977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "1103469476694102016",
            "conversation_id": "1239882749332393985",
            "created_at": "2020-03-17T11:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239882749332393985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1076452353375682564",
            "conversation_id": "1239882149492330497",
            "created_at": "2020-03-17T11:51:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239882149492330497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1076452353375682564",
            "conversation_id": "1239881367175008261",
            "created_at": "2020-03-17T11:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239881367175008261",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "312966352",
            "conversation_id": "1239880279797510145",
            "created_at": "2020-03-17T11:44:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239880279797510145",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "48570009",
            "conversation_id": "1239877767107358727",
            "created_at": "2020-03-17T11:34:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239877767107358727",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "959847331087769601",
            "conversation_id": "1239877593014374401",
            "created_at": "2020-03-17T11:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239877593014374401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "847501508744667137",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239877285177708544",
            "created_at": "2020-03-17T11:32:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239877285177708544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "891061532142055424",
            "conversation_id": "1239874148316467203",
            "created_at": "2020-03-17T11:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239874148316467203",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70721449",
            "conversation_id": "1239872271734444033",
            "created_at": "2020-03-17T11:12:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlaZambelli3\u2026",
                        "end": 47,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1239842408709447680",
                        "start": 24,
                        "url": "https://t.co/lAvixUrnBl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239872271734444033",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239842408709447680",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/lAvixUrnBl"
        },
        {
            "author_id": "1225882754",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239767561601982464",
            "created_at": "2020-03-17T11:11:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239872033648979969",
            "in_reply_to_user_id": "1177390368339443715",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239767561601982464",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Leticia96817846 E o governo que esperou o carnaval pra mandar os avisos kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "22012418",
            "conversation_id": "1239864342985740288",
            "created_at": "2020-03-17T10:41:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239864342985740288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55037599",
            "conversation_id": "1239855123452616705",
            "created_at": "2020-03-17T10:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239855123452616705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039666628613603328",
            "conversation_id": "1239852228623638528",
            "created_at": "2020-03-17T09:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239852228623638528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "190069700",
            "conversation_id": "1239843032293412864",
            "created_at": "2020-03-17T09:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239843032293412864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2294271230",
            "conversation_id": "1239842831302381575",
            "created_at": "2020-03-17T09:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239842831302381575",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60136422",
            "conversation_id": "1239839660513394688",
            "created_at": "2020-03-17T09:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239839660513394688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "915943094415237120",
            "conversation_id": "1239839092428472321",
            "created_at": "2020-03-17T09:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239839092428472321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "129382839",
            "conversation_id": "1239836874136576002",
            "created_at": "2020-03-17T08:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239836874136576002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114887404274499591",
            "conversation_id": "1239835625060253697",
            "created_at": "2020-03-17T08:47:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239835625060253697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236835169123909632"
                ]
            },
            "author_id": "220416986",
            "conversation_id": "1239824759220768768",
            "created_at": "2020-03-17T08:03:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239824759220768768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835347289571328",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Lucafelipe100: O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
        },
        {
            "author_id": "510029419",
            "conversation_id": "1239799938873274368",
            "created_at": "2020-03-17T06:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239799938873274368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232159347431571456",
            "conversation_id": "1239791377950609409",
            "created_at": "2020-03-17T05:51:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 26,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Dantinhas/stat\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1239734227991695361",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/x19ihVRt75"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239791377950609409",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239734227991695361",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BBB #BBB20 https://t.co/x19ihVRt75"
        },
        {
            "author_id": "1115200041097015300",
            "conversation_id": "1239783883522093056",
            "created_at": "2020-03-17T05:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239783883522093056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "634866851",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239779880528744450",
            "created_at": "2020-03-17T05:05:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239779880528744450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "2929671622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239734358866571271",
            "created_at": "2020-03-17T04:59:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "64706049",
                        "start": 13,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239778417991655424",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239734358866571271",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@BolsonaroSP @jdoriajr #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1104925673444069377",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239775681116061696",
            "created_at": "2020-03-17T04:48:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239775681116061696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1138270725540864001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239772624550596609",
            "created_at": "2020-03-17T04:36:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239772624550596609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1225959742897565696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239769796755034112",
            "created_at": "2020-03-17T04:25:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239769796755034112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "879057470655692800",
            "conversation_id": "1239769174529974272",
            "created_at": "2020-03-17T04:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239769174529974272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045426528266448896",
            "conversation_id": "1239768376320417793",
            "created_at": "2020-03-17T04:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239768376320417793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1097297268",
            "conversation_id": "1239766935199457280",
            "created_at": "2020-03-17T04:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239766935199457280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "179393698",
            "conversation_id": "1239766827946905600",
            "created_at": "2020-03-17T04:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239766827946905600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173505051",
            "conversation_id": "1239766456935555072",
            "created_at": "2020-03-17T04:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239766456935555072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "2295186697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239761278891167744",
            "created_at": "2020-03-17T03:51:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239761278891167744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "2281110529",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239760500499582977",
            "created_at": "2020-03-17T03:48:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239760500499582977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "4901146318",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239759139573727232",
            "created_at": "2020-03-17T03:43:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239759139573727232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "351984795",
            "conversation_id": "1239758811004571648",
            "created_at": "2020-03-17T03:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239758811004571648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "351984795",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239758692268064768",
            "created_at": "2020-03-17T03:41:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239758692268064768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "398087832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239753937911189504",
            "created_at": "2020-03-17T03:22:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "214570761",
                        "start": 26,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1239734358866571271",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/fjxkoUtXWo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239753937911189504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239734358866571271",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Porque isso n\u00e3o passou no @jornalnacional ?\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/fjxkoUtXWo"
        },
        {
            "author_id": "1081535576858337281",
            "conversation_id": "1239752593406136320",
            "created_at": "2020-03-17T03:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239752593406136320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1239690566058811392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239751850016100353",
            "created_at": "2020-03-17T03:14:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239751850016100353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "902589417638043648",
            "conversation_id": "1239751078574424064",
            "created_at": "2020-03-17T03:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239751078574424064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "369690758",
            "conversation_id": "1239749768269758465",
            "created_at": "2020-03-17T03:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239749768269758465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3951799036",
            "conversation_id": "1239749066130628609",
            "created_at": "2020-03-17T03:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239749066130628609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1128461916924411904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239744623226085379",
            "created_at": "2020-03-17T02:45:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239744623226085379",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "322382108",
            "conversation_id": "1239744612819968000",
            "created_at": "2020-03-17T02:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239744612819968000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088819781510328320",
            "conversation_id": "1239741102820900864",
            "created_at": "2020-03-17T02:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239741102820900864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "58110622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239738699862151169",
            "created_at": "2020-03-17T02:21:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239738699862151169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        },
        {
            "author_id": "44657097",
            "conversation_id": "1239736215752056844",
            "created_at": "2020-03-17T02:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239736215752056844",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2745440103",
            "conversation_id": "1239735576066240512",
            "created_at": "2020-03-17T02:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239735576066240512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "145352461",
            "conversation_id": "1239734812832870404",
            "created_at": "2020-03-17T02:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239734812832870404",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089691145289064448",
            "conversation_id": "1239734404471230464",
            "created_at": "2020-03-17T02:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239734404471230464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127298371528605697",
            "conversation_id": "1239734272270966785",
            "created_at": "2020-03-17T02:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239734272270966785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54210915",
            "conversation_id": "1239733433821089792",
            "created_at": "2020-03-17T02:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239733433821089792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206562107652820993",
            "conversation_id": "1239723146552410115",
            "created_at": "2020-03-17T01:56:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 36,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3221821737",
                        "start": 0,
                        "username": "LulinhaLuloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239732421291114499",
            "in_reply_to_user_id": "3221821737",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239723146552410115",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@LulinhaLuloso #issoaglobonaomostra #ForaPyong"
        },
        {
            "author_id": "1055839187482619905",
            "conversation_id": "1239732163437887489",
            "created_at": "2020-03-17T01:55:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239732163437887489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239707008862953475"
                ]
            },
            "author_id": "1210205156303880195",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239731593872388099",
            "created_at": "2020-03-17T01:53:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239731593872388099",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239707033907138561",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [1177390368339443715].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1177390368339443715",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1177390368339443715"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1239767561601982464].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1239767561601982464",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1239767561601982464"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1239994586388365313",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETVYga0WAAEMxE1.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 63097,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1239707008862953475",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239707008862953475/pu/img/b36O5xnPcjtDZgYY.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 6052
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 14863,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1239910569085468672",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239910569085468672/pu/img/69spZoALPpkRGVva.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 463
                },
                "type": "video",
                "width": 724
            },
            {
                "duration_ms": 40841,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1239890957925040129",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239890957925040129/pu/img/5WMuRj5yr1Ku3Wox.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 333
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 23467,
                "height": 862,
                "media_key": "7_1236835169123909632",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236835169123909632/pu/img/v9qEePKAlUXkWUxB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7005
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -35.2911777,
                        -5.897826,
                        -33.8094403,
                        -3.8517709
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "name": "Natal",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1239994586388365313"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239994589399920641",
                "created_at": "2020-03-17T19:18:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "BAHIA",
                            "probability": 0.5162,
                            "start": 38,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 44,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 59,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 72,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 110,
                            "start": 90,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/gp6vodjp5j",
                            "end": 134,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239994589399920641/photo/1",
                            "start": 111,
                            "url": "https://t.co/gp6vodjp5j"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239994589399920641",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 277,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 46
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "PF COMBATE O TR\u00c1FICO INTERNACIONAL DA BAHIA\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/gp6vodjp5j"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239707008862953475"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239707033907138561",
                "created_at": "2020-03-17T00:16:04.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 30,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 45,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 58,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qpjxE20DlX",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239707033907138561/video/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/qpjxE20DlX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239707033907138561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 586,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 104
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "COMO PREVENIR O CORONA V\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/qpjxE20DlX"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239645617716158464"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239645671248007179",
                "created_at": "2020-03-16T20:12:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9815,
                            "start": 133,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 208,
                            "start": 196,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 229,
                            "start": 209,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 230,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lzaEAynIwH",
                            "end": 271,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239645671248007179/video/1",
                            "start": 248,
                            "url": "https://t.co/lzaEAynIwH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239645671248007179",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1455,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 263
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico e social do Brasil com educa\u00e7\u00e3o superior de alta qualidade.\n#depheliolopes #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/lzaEAynIwH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239905682771623936"
                    ]
                },
                "author_id": "106957547",
                "conversation_id": "1239938297280987138",
                "created_at": "2020-03-17T15:35:01.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LldRgvcjnT",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cesarpierangeli/status/1239905769312714752/video/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/LldRgvcjnT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239938297280987138",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 39466,
                    "quote_count": 1702,
                    "reply_count": 1094,
                    "retweet_count": 11843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O SEIS E ONIBUS ENCONTROU SEU RIVAL\n\nAS SETE HORAS E 17 MUNIC\u00cdPIOS https://t.co/LldRgvcjnT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239762451463311360"
                    ]
                },
                "author_id": "1214339573305815040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239762569658843141",
                "created_at": "2020-03-17T03:56:44.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 109,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 116,
                            "tag": "TeamFlay"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/el3F01jkxs",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/laneeoficial/status/1239762569658843141/video/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/el3F01jkxs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239762569658843141",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12835,
                    "quote_count": 442,
                    "reply_count": 463,
                    "retweet_count": 1600
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "FLAYSLANE ESCLARECENDO OS FATOS E JOGANDO VERDADES PARA A CASA TODA!!!\n\nQuem concorda que ela ARRASOU? \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\n#BBB20 #TeamFlay // \ud83e\udd85 https://t.co/el3F01jkxs"
            },
            {
                "author_id": "69451183",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Food",
                            "id": "825047692124442624",
                            "name": "Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Generic Food",
                            "id": "824777229892661248",
                            "name": "Generic Food"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Herbs and spices",
                            "id": "1032695810033471488",
                            "name": "Herbs and spices"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233853364443795457",
                "created_at": "2020-02-29T20:35:40.000Z",
                "id": "1233853364443795457",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Fui fazer miss\u00e3o beba e venderam or\u00e9gano! Puta merda"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239734274825256961"
                    ]
                },
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                            "id": "818904245722222592",
                            "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                            "id": "818904245722222592",
                            "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239734358866571271",
                "created_at": "2020-03-17T02:04:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 164,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.9791,
                            "start": 163,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 27,
                            "id": "64706049",
                            "start": 18,
                            "username": "jdoriajr"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AnBEjGTXJo",
                            "end": 302,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1239734358866571271/video/1",
                            "start": 279,
                            "url": "https://t.co/AnBEjGTXJo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239734358866571271",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15558,
                    "quote_count": 373,
                    "reply_count": 1288,
                    "retweet_count": 4442
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Enquanto o gov.SP @jdoriajr se preocupa em fazer palanque pol\u00edtico, visando seu interesse pessoal para 2022, os pres\u00eddios abaixo encontram-se em rebeli\u00e3o/fugas em SP, alguns com ref\u00e9ns:\n\nMongagu\u00e1 (ref\u00e9ns)\nTrememb\u00e9\nPorto Feliz\nMirand\u00f3polis\nSumar\u00e9 (ref\u00e9ns)\n\n*Isso n\u00e3o passou no JN https://t.co/AnBEjGTXJo"
            },
            {
                "author_id": "36751573",
                "conversation_id": "1239382106591068162",
                "created_at": "2020-03-16T02:44:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                            "start": 21,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239382106591068162",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1239592406636519430"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239592409706704901",
                "created_at": "2020-03-16T16:40:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 5,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.6653,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                            "probability": 0.7174,
                            "start": 108,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 116,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 151,
                            "start": 131,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 152,
                            "tag": "PTNUNCAMAIS"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 165,
                            "tag": "JAIRBOLSONARO"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/c35yRW8VPA",
                            "end": 203,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239592409706704901/photo/1",
                            "start": 180,
                            "url": "https://t.co/c35yRW8VPA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239592409706704901",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 392,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 49
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEPHELIOLOPES #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA\n#PTNUNCAMAIS\n#JAIRBOLSONARO https://t.co/c35yRW8VPA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1239772629273280513"
                    ]
                },
                "author_id": "975127727501185025",
                "conversation_id": "1239842408709447680",
                "created_at": "2020-03-17T09:14:00.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 23,
                            "id": "39623738",
                            "start": 10,
                            "username": "ratinhodosbt"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kDwTYgIqY0",
                            "end": 170,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1239842408709447680/video/1",
                            "start": 147,
                            "url": "https://t.co/kDwTYgIqY0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239842408709447680",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 29193,
                    "quote_count": 1192,
                    "reply_count": 2808,
                    "retweet_count": 7680
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio",
                "text": "Obrigada, @ratinhodosbt, por dizer o que est\u00e1 entalado nas gargantas de dezenas de milh\u00f5es de brasileiros. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\nQuerem respeito? Ent\u00e3o RESPEITEM! https://t.co/kDwTYgIqY0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236835169123909632"
                    ]
                },
                "author_id": "788082908200312832",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835347289571328",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 15,
                            "normalized_text": "ratinho dorime",
                            "probability": 0.6816,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/plfQeEiOtl",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Lucafelipe100/status/1236835347289571328/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/plfQeEiOtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835347289571328",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 147,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 29
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O ratinho dorime passando no fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra https://t.co/plfQeEiOtl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239734149994463233"
                    ]
                },
                "author_id": "104565437",
                "conversation_id": "1239731560716402688",
                "created_at": "2020-03-17T02:04:07.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 13,
                            "id": "1176263543974506497",
                            "start": 0,
                            "username": "_clfernandes"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Ukse08L9bx",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1239734227991695361/video/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/Ukse08L9bx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239734227991695361",
                "in_reply_to_user_id": "1176263543974506497",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 117,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 12
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1239731985343557635",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@_clfernandes Acorda https://t.co/Ukse08L9bx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239722867060887559"
                    ]
                },
                "author_id": "3221821737",
                "conversation_id": "1239723146552410115",
                "created_at": "2020-03-17T01:20:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 17,
                            "start": 11,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rPmNWNUrZ0",
                            "end": 41,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LulinhaLuloso/status/1239723146552410115/video/1",
                            "start": 18,
                            "url": "https://t.co/rPmNWNUrZ0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239723146552410115",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 36750,
                    "quote_count": 9769,
                    "reply_count": 717,
                    "retweet_count": 6913
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Alo brasil #bbb20 https://t.co/rPmNWNUrZ0"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-07-15T00:55:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "166793300",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Rodrigo Wolf Turcato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108831487506419716/bPz98jZl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73961
                },
                "url": "",
                "username": "rwturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367956,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-08-11T14:46:38.000Z",
                "description": "Eclesiastes Cap. 10.\n2\u00a0O cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio est\u00e1 \u00e0 sua m\u00e3o direita, mas o cora\u00e7\u00e3o do tolo est\u00e1 \u00e0 sua esquerda.",
                "id": "2739978028",
                "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Rodrigo #100PanicoViros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348432720641331200/dyqCYPPg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 624,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90827
                },
                "url": "",
                "username": "digosantos1989",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-31T00:32:57.000Z",
                "description": "professora, educadora, eterna mensageira do Rei, musicista, amante da tecnologia ...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/liviamachadomr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/liviamachadomr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xMp061j0Jp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "451063131",
                "name": "Alecrim dourado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339386165997256706/WZC3xq-3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3044
                },
                "url": "https://t.co/xMp061j0Jp",
                "username": "liviamachadomr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T17:11:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1234163007724359681",
                "location": "Rio de Janeiro,RJ",
                "name": "FernandoRodriguesRJ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234164434681114627/MOwK1teO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91509
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand59963366",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-29T06:08:11.000Z",
                "description": "essa capa \u00e9 o meu amor FLUP meu filho mais novo",
                "id": "4859274610",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tia do Zap",
                "pinned_tweet_id": "898945852558987265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256652397667106817/jgiIkxbF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2919,
                    "following_count": 2985,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 176700
                },
                "url": "",
                "username": "MazzoLucimar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-25T12:48:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1904090106",
                "name": "jefferson evangelist",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403103054694604804/TYLzBDUo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 561,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61587
                },
                "url": "",
                "username": "jeffersonevang1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-16T05:00:16.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "id": "15450672",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "Wanderley Pires - Acordem! A esquerda \u00e9 a serpente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103311077994123265/3rRPkeid_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2089,
                    "following_count": 2826,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 143950
                },
                "url": "",
                "username": "Wppley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-30T21:58:55.000Z",
                "description": "Te\u00f3logo & Theoph\u012dlu\n\nBrasil Acima de tudo;\nDeus Acima de todos.",
                "id": "1178791290097549312",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Stahl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178791993780113408/nSXT5Y-2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 410,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 41538
                },
                "url": "",
                "username": "Sthal9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-29T18:03:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "789845232",
                "name": "Madrynha3030",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/532327515532967938/_NDTX2jk_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1922,
                    "following_count": 800,
                    "listed_count": 421,
                    "tweet_count": 683040
                },
                "url": "",
                "username": "madrynha2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:27:42.000Z",
                "description": "Pedagoga,defendo a justi\u00e7a,liberdade,fam\u00edlia e sou BOLSONARO!!!!",
                "id": "1129861141214183425",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udf04Andr\u00e9a Hernandez",
                "pinned_tweet_id": "1148024887321255942",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194446364723359744/6bxJb5rg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1721,
                    "following_count": 1841,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 61566
                },
                "url": "",
                "username": "AndraHernande20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T04:41:10.000Z",
                "description": "((((( Ainda em Constru\u00e7\u00e3o )))))   :P",
                "id": "336354223",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil",
                "name": "Filipe Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/947993293085990912/cMe4xYnE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 761,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16229
                },
                "url": "",
                "username": "filipe_a_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-06T15:25:44.000Z",
                "description": "A d\u00favida produz dor, a f\u00e9 produz milagres\n\nCrist\u00e3o e conservador convicto!!",
                "id": "1650551502",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427834570184044547/MC1w7cTf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 771,
                    "following_count": 1014,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 82767
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigocostarei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-15T23:28:32.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Engenheiro Civil, BBMP, amo jogar t\u00eanis. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffcGratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2227800851",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Edgard T\u00e1vora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253746636943228929/rd29vtr-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4303,
                    "following_count": 4960,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37106
                },
                "url": "",
                "username": "EdgardTavora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T11:44:52.000Z",
                "description": "quem posta \u00e9 minha assessoria \n#correspin\ud83c\udfc3",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 31,
                                "tag": "correspin"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ffspinosa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/ffspinosa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/H870I14U7P"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48986815",
                "location": "Natal, BR",
                "name": "\u24c8\u24c5\u24be\u24c3",
                "pinned_tweet_id": "1049792468009537537",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345101814635634688/Ea0cyusH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 404,
                    "following_count": 734,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41749
                },
                "url": "https://t.co/H870I14U7P",
                "username": "ffspinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-21T05:17:30.000Z",
                "description": "falo de cultura pop, televis\u00e3o, s\u00e9ries, games e t\u00eanis. quer dar um al\u00f4? falecom@olucas.com / https://t.co/FN9Let4Vgq",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/oluquinha",
                                "end": 116,
                                "expanded_url": "http://twitch.tv/oluquinha",
                                "start": 93,
                                "url": "https://t.co/FN9Let4Vgq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "106957547",
                "location": "Blumenau, Brasil",
                "name": "lucas freitas",
                "pinned_tweet_id": "1375873248106311684",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369288951132008451/GEZFAxeF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 451356,
                    "following_count": 650,
                    "listed_count": 2827,
                    "tweet_count": 52861
                },
                "url": "",
                "username": "luquinha",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-01-01T02:03:12.000Z",
                "description": "Sol com chuvas isoladas...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabrielpeconc",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabrielpeconc",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gP1wznlo9x"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100881210",
                "location": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria/ Salvador",
                "name": "Gabriel Concei\u00e7\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "628002148463300609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078642672628350976/pF3P6HkT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 246,
                    "following_count": 249,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 11648
                },
                "url": "https://t.co/gP1wznlo9x",
                "username": "GabrielPecon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T01:01:03.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 apresento o podcast original @gshow \u2018pega essa ref\u2019 e sou frequentemente confundido com o ator de bernadete // contato: kaiquebrito@brunch.ag",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 32,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/show/54d7iKAfA\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/show/54d7iKAfAS1IawYf3NaJ88?si=-ZQSHEpqTR-vOKBoJyQgqQ&dl_branch=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZEZMmhaMtf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1141148856593371137",
                "location": "salvador, brasil",
                "name": "kaique",
                "pinned_tweet_id": "1426703305330278401",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425524048369491972/xeruV__7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 237870,
                    "following_count": 1667,
                    "listed_count": 225,
                    "tweet_count": 24500
                },
                "url": "https://t.co/ZEZMmhaMtf",
                "username": "kaiquebritor",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-09T22:08:45.000Z",
                "description": "Podes n\u00e3o concordar comigo, mesmo assim defender lhe ei o seu direito de opinar. Enfermeiro 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude91 Bolsonaro 2022\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "id": "1159949665825107968",
                "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil",
                "name": "Wanderlei Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159949818984316933/KpYPtPvW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 751,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4090
                },
                "url": "",
                "username": "WanderleiBueno5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-25T01:58:46.000Z",
                "description": "VIS\u00c3O NORMAL DO MUNDO",
                "id": "1209654620198494210",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luis C O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1314012757012905986",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391220889904091136/Qb-DyL17_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1040,
                    "following_count": 1149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57869
                },
                "url": "",
                "username": "LuisCO27062018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-07T21:12:15.000Z",
                "description": "Patriota, Conservador, Roqueiro, Colorado e Temente a DEUS...",
                "id": "1236399235454636036",
                "name": "Kris Le Gert",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347948340424679426/nGMl52np_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 423,
                    "following_count": 643,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36956
                },
                "url": "",
                "username": "GertKris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-02T19:14:43.000Z",
                "description": "\ud83d\udcddProfessora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udcda\ud83c\udf3c\ud83c\udf37",
                "id": "1234557708130492421",
                "location": "Brasil- RJ",
                "name": "Ana Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356031166713909248/i6MJCh5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4624,
                    "following_count": 4752,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64479
                },
                "url": "",
                "username": "Anacarvalhocris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-25T13:03:33.000Z",
                "description": "Passivo... quem provou gostou!",
                "id": "1209821939717615621",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "L\u00e9oLibrianjo\ud83d\udc7c\ud83c\udffb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299824493880324096/OuHxHopc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1145,
                    "following_count": 2220,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1519
                },
                "url": "",
                "username": "catataupsv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T00:15:14.000Z",
                "description": "Cantora & Compositora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udfa4 Publicidade: flay@mynd8.com.br | Imprensa: flay@ariprensa.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/artist/7aaNhME\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/artist/7aaNhMElpyzTnU2LgccyR3",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xA8y93xPWu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214339573305815040",
                "location": "Nova Floresta, Para\u00edba",
                "name": "FLAY",
                "pinned_tweet_id": "1431365220446916610",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431366619494760461/4COpJqmS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 941037,
                    "following_count": 1367,
                    "listed_count": 173,
                    "tweet_count": 11519
                },
                "url": "https://t.co/xA8y93xPWu",
                "username": "flaayoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-08-01T12:27:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "3398708434",
                "location": "Tattoine, Galaxy Outerim",
                "name": "Skywalker",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148954197578194945/Mv4zHfUC_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23423
                },
                "url": "",
                "username": "edkibel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T19:41:03.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Cat\u00f3lico, Anticomunista e Olavominion",
                "id": "65962313",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sir Jt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425557031591813129/NKrtccrH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49764
                },
                "url": "",
                "username": "son_768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-23T02:30:58.000Z",
                "description": "Eu sou a Patty!",
                "id": "866843869270487041",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Patr\u00edcia Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1142549464760143872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397650276593684481/d3FjECde_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3014,
                    "following_count": 3127,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29795
                },
                "url": "",
                "username": "Patricia1SA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-06T20:02:01.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasileiro, capixaba da paz e de \u00e1ries, gosto de pol\u00edtica, m\u00fasica(rock cl\u00e1ssico), turismo (viagens e praias), esportes (futebol Flamengo e Barcelona)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1082004380591812609",
                "location": "Vit\u00f3ria, Esp. Santo, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118254064696012802/i_zENKQa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39736,
                    "following_count": 36085,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 139172
                },
                "url": "",
                "username": "joao_merisio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-17T12:33:32.000Z",
                "description": "\"BRASIL acima de Tudo, DEUS acima de Todos...!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude00\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/JoseLuizR10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/JoseLuizR10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "253527872",
                "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "857953025972989952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399408365659373577/45ZtIumM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5325,
                    "following_count": 5855,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 185327
                },
                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo",
                "username": "LuizRBoaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-28T00:18:48.000Z",
                "description": "S\u00f3 decep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica de g\u00eanero",
                "id": "69451183",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Avacabraba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404352024217624578/mVbhlCXG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3479
                },
                "url": "",
                "username": "Aline_San",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-09T00:30:08.000Z",
                "description": "Brasileiro de Bras\u00edlia, Administrador, Tutor e Orientador EAD, Servidor P\u00fablico, casado e pai. Aqui \u00e9 #FechadoComBolsonaro, se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o se chegue. \n\ud83e\uddd0",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 102,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCKTmP\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCKTmPnPTLOBQ_mHJi_JvVGg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uqBxBZgKYV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "188548132",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Aslei Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/726226789262082048/Fi648oDu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1240,
                    "following_count": 1208,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6332
                },
                "url": "https://t.co/uqBxBZgKYV",
                "username": "xley1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-09T14:07:34.000Z",
                "description": "\ud83e\udd20\ud83d\udcf9 Cobertura completa #AFazenda13 \n\u2022 \ud83d\udcbb : @eulucianojr_ | @juliospiva | @bernardotardin\n\u2022 \ud83d\udce9 email: contatotvlizando@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 22,
                                "tag": "AFazenda13"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 41,
                                "username": "eulucianojr_"
                            },
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 57,
                                "username": "juliospiva"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 71,
                                "username": "bernardotardin"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/tvlizandoofici\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/tvlizandooficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kxT83qOKFI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2471757957",
                "location": "Brasil",
                "name": "Tvlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429279330417483777/6OHTx__y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21543,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 75,
                    "tweet_count": 66887
                },
                "url": "https://t.co/kxT83qOKFI",
                "username": "tvlizando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T02:06:42.000Z",
                "description": "O tempo passa e um dia a gente aprende\r\nHoje eu sei realmente o que faz a minha mente.",
                "id": "271721735",
                "location": "Brasilia",
                "name": "@Le_Lay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132959379202953216/s4xJWFFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 1641,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35247
                },
                "url": "",
                "username": "Le_lay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152707,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-11-08T00:25:58.000Z",
                "description": "Rainha do meu mundo, escritora da minha hist\u00f3ria, guerreira da minha pr\u00f3pria felicidade. Essa sou eu \ud83d\udc8b",
                "id": "795784389401710592",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Kelly Pinheiro \ud83d\udd25",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259600969811329027/k5GILzYX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 202
                },
                "url": "",
                "username": "Cris3Mauro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-04T20:57:38.000Z",
                "description": "Mulher, brasileira, 70% raz\u00e3o e 30% cora\u00e7\u00e3o mas, isso muda dependendo da causa em pauta, equidade sempre. Respeito e hierarquia, n\u00e3o abro m\u00e3o.",
                "id": "2790573696",
                "location": "Rio de Janeiro - Brasil",
                "name": "@3Berte3",
                "pinned_tweet_id": "1114782571920089088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713395872684490752/h_bqCMFE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3268,
                    "following_count": 4392,
                    "listed_count": 381,
                    "tweet_count": 253983
                },
                "url": "",
                "username": "3Berte3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-30T19:43:02.000Z",
                "description": "O jornal isento de verdade editor.sensacionalista@gmail.com Comercial: atendimento_sensacionalista@boo-box.com M\u00eddia kit: https://t.co/uOKjypWgxJ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/midiakitsensac\u2026",
                                "end": 145,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/midiakitsensacionalista",
                                "start": 122,
                                "url": "https://t.co/uOKjypWgxJ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sensacionalista.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://sensacionalista.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/V6V1avVs7t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420783093384949767/BZ35kqF2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286892,
                    "following_count": 16,
                    "listed_count": 2976,
                    "tweet_count": 17264
                },
                "url": "https://t.co/V6V1avVs7t",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-01-04T18:15:57.000Z",
                "description": "#EuApoioBolsonaro\nN\u00e3o sou rob\u00f4. Tenho RG, CPF e T\u00edtulo de Eleitor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#VoteiFoiNoBolsonaro\n#FechadosComBolsonaro\n#BolsonaroTemRaz\u00e3o",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 0,
                                "tag": "EuApoioBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 68,
                                "tag": "VoteiFoiNoBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 89,
                                "tag": "FechadosComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 111,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1081252911743729665",
                "location": "Brasil",
                "name": "margostopa@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427004818049179655/Y_s4rJ3H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5149
                },
                "url": "",
                "username": "margostopa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T20:59:00.000Z",
                "description": "Quinta conta... direita segue direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Esquerda vaza. #QueroBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 60,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1168629271000227841",
                "location": "Fortaleza, Brazil",
                "name": "Ana_reloaded",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366331066370453508/GMy3ZPy8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4144,
                    "following_count": 4458,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52072
                },
                "url": "",
                "username": "reloaded_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-29T13:55:56.000Z",
                "description": "DEUS acima de tudo e todos Amem",
                "id": "770258685134303232",
                "name": "eurico claro da eira",
                "pinned_tweet_id": "1119241792027856896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770276035476750336/5qEhLYOZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 335,
                    "following_count": 666,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29594
                },
                "url": "",
                "username": "euricoclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-14T13:34:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096039911097098246",
                "name": "Jaqueline Lima\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417457607485366285/PBiYI8mN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 259,
                    "following_count": 597,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11120
                },
                "url": "",
                "username": "JakeCarvalho17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-21T09:59:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "3049250873",
                "location": ", Porto Alegre",
                "name": "Abmsonia@yahoo.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209533084611350529/YUzlFz5s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2577,
                    "following_count": 1412,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 443228
                },
                "url": "",
                "username": "abmsonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T19:10:57.000Z",
                "description": "Se a hist\u00f3ria \u00e9 nossa, deixa que \"n\u00f3s escreve\" #rapnacional \ud83e\udde2\u270d\ud83d\udc4a\u270a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 47,
                                "tag": "rapnacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1142872688546983936",
                "name": "DondaRima",
                "pinned_tweet_id": "1280888838513197056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253272106445541378/K6A34uMJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2216,
                    "following_count": 2611,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7114
                },
                "url": "",
                "username": "RimaDonda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-16T20:22:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1229139020531322886",
                "name": "visualpubli",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 52,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 368
                },
                "url": "",
                "username": "visualpubli1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-04T14:37:15.000Z",
                "description": "engenheiro nascido em S\u00e3o Paulo.",
                "id": "1568360755",
                "name": "Edgard L P NETO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000312758977/306fc2f0f8281612775258bbe325f2c9_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 453,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47668
                },
                "url": "",
                "username": "ElpNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-21T14:34:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1130844417810665472",
                "name": "Cleber Eduardo Da Silva Lage",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347864478487085056/GFzMk44i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 66,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6091
                },
                "url": "",
                "username": "CleberLage",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-22T12:20:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1076452353375682564",
                "name": "Luska",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16516
                },
                "url": "",
                "username": "Luska64650757",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-07T23:23:01.000Z",
                "description": "Desde 1973 - livre, leve e solteiro. Eu ia dizer que sou de touro com ascendente em libra e lua em peixes, mas mudei de ideia. Tutor da Suellen.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ronaldorateiro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/ronaldorateiro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vomMPlCap5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "312966352",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ronaldo Rateiro\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1374820846452232200",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412754754267197442/A4jYP4Zz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 150,
                    "following_count": 243,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 15771
                },
                "url": "https://t.co/vomMPlCap5",
                "username": "rateirices",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T01:48:18.000Z",
                "description": "\"Sou apaixonado pela vida... Com a paternidade, s\u00f3 descobri que cora\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m bate do lado de fora, contrariando as ci\u00eancias aprendidas.\"",
                "id": "48570009",
                "location": "EUA",
                "name": "Cl\u00e9verson Luiz \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude07\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66",
                "pinned_tweet_id": "996249407795421184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352239262339653632/RL92E51r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 1004,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25187
                },
                "url": "",
                "username": "silvakoetz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-03T17:53:31.000Z",
                "description": "Casado com a doce Beatriz, pai da Carolina, engenheiro civil, empres\u00e1rio.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "959847331087769601",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "willie",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233573607667884033/1h5BGFPH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 1349,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9508
                },
                "url": "",
                "username": "willie49464181",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T17:31:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "847501508744667137",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Amilton Cezar De Jesus Vilela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257340231679987713/OXQm8Xta_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2768,
                    "following_count": 4192,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46996
                },
                "url": "",
                "username": "Amiltoncjv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-28T22:23:19.000Z",
                "description": "Eis q surge um mundo novo.",
                "id": "891061532142055424",
                "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil",
                "name": "Elenice Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256732321648128000/Q7sUYfdL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 859,
                    "following_count": 968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105988
                },
                "url": "",
                "username": "EleniceMelo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-01T16:32:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "70721449",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DiegoPatriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294988087009988609/Gg-pktHX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 343,
                    "following_count": 1153,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2724
                },
                "url": "",
                "username": "Diegomibn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-17T21:52:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal (SP), presidente da CMADS, eleita melhor Dep. de 2019 no voto popular, gerente de projetos, conservadora, m\u00e3e do Jo\u00e3o, esposa do Cel. Aginaldo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlazambelli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carlazambelli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "975127727501185025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carla Zambelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423059379071426560/nRwPc1Jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323498,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 1687,
                    "tweet_count": 23008
                },
                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-02-27T19:32:14.000Z",
                "description": "Meu Twitter, minhas regras. Eu n\u00e3o tenho pol\u00edticos de estima\u00e7\u00e3o. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "id": "1225882754",
                "location": "Taubat\u00e9-SP",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/546070119378866177/oDu1TF7G_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5008
                },
                "url": "",
                "username": "jebejani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-02-26T14:16:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "22012418",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Pitagoras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222693498144641024/32Nsf52B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 1165,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55079
                },
                "url": "",
                "username": "JeanRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T21:37:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "55037599",
                "location": "Maca\u00e9 -RJ /Rio de Janeiro",
                "name": "Daniele",
                "pinned_tweet_id": "1241154710440157184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114756067148406784/GuC5CbVz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 545,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24800
                },
                "url": "",
                "username": "danizaru",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-12T00:06:55.000Z",
                "description": "Sem d\u00favidas....eu Amo o Brasil\ud83d\ude0a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\nDireita Conservadora Bolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1039666628613603328",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "ERO DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130138369940492293/CXQX7JjI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10637,
                    "following_count": 11681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87052
                },
                "url": "",
                "username": "brasil_ero",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-13T00:33:26.000Z",
                "description": "Brasileira de direita, 100% Bolsonaro.\nEntrei no Twiter somente pela politica e para apoiar meu PRESIDENTE.",
                "id": "190069700",
                "location": "Paris, France",
                "name": "Graziella Riccio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410811130675613696/GVxgRTEN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 606,
                    "following_count": 1285,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12697
                },
                "url": "",
                "username": "Grariccio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-16T11:06:52.000Z",
                "description": "https://t.co/khkjkEB06k\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/j3FsgJcdpB4",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/j3FsgJcdpB4",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/khkjkEB06k"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2294271230",
                "location": "Terra de Areia, Brasil",
                "name": "lana/Bolsonaro2026",
                "pinned_tweet_id": "1299461679949008906",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388223418986864641/esCn43za_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1600,
                    "following_count": 1643,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52341
                },
                "url": "",
                "username": "lanaluna1000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-25T20:01:38.000Z",
                "description": "Quem me conhece sabe quem sou e do que sou capaz. Perfil social, n\u00e3o ter\u00e1 palavras de baixo cal\u00e3o, ou ofensa a terceiros, por respeito aos outros... #RNsegueRN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 159,
                                "start": 149,
                                "tag": "RNsegueRN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60136422",
                "location": "Texas, USA",
                "name": "Alexandre Werneck \u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4\u2764\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294813393090686977/bUD92a1G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1090,
                    "following_count": 2947,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 71898
                },
                "url": "",
                "username": "Alexneck",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-05T14:13:45.000Z",
                "description": "I am that woman who made the mountain climb of life, removing stones and planting flowers.",
                "id": "915943094415237120",
                "location": "Washington, DC",
                "name": "Inversa",
                "pinned_tweet_id": "1240371470725001223",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273053937038393344/G9eJ-LXv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2915,
                    "following_count": 4606,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 53126
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaMrmlpb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T03:38:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "129382839",
                "location": "Brasil",
                "name": "maria silva",
                "pinned_tweet_id": "1428073493711687681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171066685933199363/uH2LtRmS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 710,
                    "following_count": 1184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19801
                },
                "url": "",
                "username": "mariformaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-07T13:47:25.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 Galo!\nBrasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
                "id": "1114887404274499591",
                "location": "Arax\u00e1, Brasil",
                "name": "Gege",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358145700345876480/huhFXiPq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1659,
                    "following_count": 3086,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32189
                },
                "url": "",
                "username": "GeraldoMagelaP7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-27T18:36:17.000Z",
                "description": "um eng. qu\u00edmico apaixonado por viajar, praias e formas de bolo antiaderente.",
                "id": "220416986",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Gustta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422705203091021825/cCVyB80N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 898,
                    "following_count": 561,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7914
                },
                "url": "",
                "username": "me_guxta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-17T18:23:02.000Z",
                "description": "#\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12: Nasci Verde e Branco, morrerei Verde e Branco. \ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "788082908200312832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1394342003274551300",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373836429424521216/6edO5ODa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 1337,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9380
                },
                "url": "",
                "username": "Lucasfelipe1914",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-01T10:26:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "510029419",
                "location": "schweiz",
                "name": "Daniel Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184452116640944128/0X5Uc7l5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 913
                },
                "url": "",
                "username": "HellboyLeandro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-25T04:24:26.000Z",
                "description": "Techno, Weed & Food",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/brenobarrosmus\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/brenobarrosmusic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZQZIuKKZQT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1232159347431571456",
                "location": "Sao Paulo, Brazil",
                "name": "Breno Barros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232159610192224257/sHySNC54_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 29,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 148
                },
                "url": "https://t.co/ZQZIuKKZQT",
                "username": "brenobarros303",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T18:31:53.000Z",
                "description": "comento uns realities, cultura pop, bem bagaceiro. sou fofo e tento alegrar seu dia, mon amour dantinhasdantinhasdantinhas@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/odantas1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/odantas1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bHoWYRxId2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104565437",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dantas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387317357488578560/Q72QDwib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104594,
                    "following_count": 989,
                    "listed_count": 346,
                    "tweet_count": 71366
                },
                "url": "https://t.co/bHoWYRxId2",
                "username": "Dantinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T10:29:43.000Z",
                "description": "M\u00e3e, Conservadora, ADM,Escritora, Otimista,  F\u00e9, Luto contra aberra\u00e7\u00f5es de dem\u00eancias, Jesus \u00e9 o Senhor da minha vida. Rumo a N.J.",
                "id": "1115200041097015300",
                "location": "Santos, Brasil",
                "name": "Faby Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210316912971792385/Xv7rGVA2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 3,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1098
                },
                "url": "",
                "username": "FabyMar38866886",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-13T21:06:27.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lenopublicidades.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://lenopublicidades.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3hqf4MJKve"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "634866851",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
                "name": "Lenilzo \u00c7ilva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194688193532190720/eAQvXJYr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18105
                },
                "url": "https://t.co/3hqf4MJKve",
                "username": "leno_lov",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-18T14:49:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2929671622",
                "name": "N\u00e3o tem biscoito!",
                "pinned_tweet_id": "1285755410876702720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386006960974204933/ZhFf3-oH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 411,
                    "following_count": 689,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30604
                },
                "url": "",
                "username": "puedescrer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-11T13:00:11.000Z",
                "description": "Governador eleito de SP com 10.990.350 votos. Ex-prefeito da Capital, jornalista, empres\u00e1rio, apaixonado pela minha fam\u00edlia e pelo Brasil.",
                "id": "64706049",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1488464,
                    "following_count": 303,
                    "listed_count": 2267,
                    "tweet_count": 20997
                },
                "url": "",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T02:03:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1104925673444069377",
                "name": "Ivaneide M.S",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211037443060879360/VZcuEFTL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 982,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35415
                },
                "url": "",
                "username": "MirandaIvaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T02:24:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, S\u00f3cio, Casado...Patriota \u00c9 Apoiador Da Direita...BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/@manoelfilho577",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/@manoelfilho577",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YLnf4dficN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138270725540864001",
                "location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil",
                "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br",
                "pinned_tweet_id": "1237157836792172544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138271453659504642/iYID7eMq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31123
                },
                "url": "https://t.co/YLnf4dficN",
                "username": "manoelfilho90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T01:49:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1225959742897565696",
                "name": "Luiz C Sevilha",
                "pinned_tweet_id": "1247004589922156550",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225960276022964226/135JyIqT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4308
                },
                "url": "",
                "username": "LuizSevilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-25T19:23:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "879057470655692800",
                "name": "W",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188897531809402881/GjUj5lTm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2203
                },
                "url": "",
                "username": "wil_cont",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-27T21:34:42.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "italianseguros.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.italianseguros.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P7vdJbM5am"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1045426528266448896",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260684547181760513/6qNbYYdO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6136
                },
                "url": "https://t.co/P7vdJbM5am",
                "username": "DBocucci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-17T05:46:08.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 muito curta para se perder tempo com m\u00e1goas e rancores.",
                "id": "1097297268",
                "name": "Marco Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427828774188498950/J8E5LsdR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1657,
                    "following_count": 2759,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52966
                },
                "url": "",
                "username": "MarcoMtonis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-17T05:02:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "179393698",
                "name": "Richard Kimble",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/529149271116091392/gAvgqzKM_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 261,
                    "following_count": 410,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 153507
                },
                "url": "",
                "username": "Richard1Kimble",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-13T01:01:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1173505051",
                "name": "Francisco Urias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331304647789834240/6ulEp3Hg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 2668,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 108922
                },
                "url": "",
                "username": "uriasnovais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-16T23:49:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2295186697",
                "location": "Campinas-S.P",
                "name": "Gercio El\u00ed Stoppato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350227749265399809/kmhoEbqh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 422,
                    "following_count": 704,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55571
                },
                "url": "",
                "username": "gercioeli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-07T20:06:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "2281110529",
                "name": "Fora Socialismo 15/03 EU FUI",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225443775666958336/nkjeI1QY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 220442
                },
                "url": "",
                "username": "DaleteBonini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-12T11:54:27.000Z",
                "description": "Conservador & Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nEspecialista em Criptografia, Engenheiro de Software, Professor, Consultor, Inovador.\n\nApaixonado por Economia e Pol\u00edtica.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oasys.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://oasys.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Xz1NAo4DJk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4901146318",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "David Ben Svaiter",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430639318473887745/G0V7hG2A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 503,
                    "following_count": 553,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11612
                },
                "url": "https://t.co/Xz1NAo4DJk",
                "username": "DBSvaiter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-10T00:20:48.000Z",
                "description": "Deus em primeiro lugar! #FiqueEm\ud83c\udfe1 #antifa \ud83d\udea9#ForaGado \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Brasil est\u00e1 de luto!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 24,
                                "tag": "FiqueEm"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 34,
                                "tag": "antifa"
                            },
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "tag": "ForaGado"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "351984795",
                "location": "Lisboa, Portugal",
                "name": "Alma n\u00e3o tem cor! \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1273069115490668545",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368741872483643399/S3QovfpD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4197,
                    "following_count": 4278,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28752
                },
                "url": "",
                "username": "Dayse87",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-25T15:18:59.000Z",
                "description": "Bacharel em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, torcedor do @SantaCruzFC,\nCoordenador do F\u00e3 Clube Oficial do @scmarcelinho\nRepresentante Comercial da @ilcaffericordi",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 44,
                                "username": "SantaCruzFC"
                            },
                            {
                                "end": 106,
                                "start": 93,
                                "username": "scmarcelinho"
                            },
                            {
                                "end": 149,
                                "start": 134,
                                "username": "ilcaffericordi"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "onerpm.link/sambaprasempre",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://onerpm.link/sambaprasempre",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nT0u5SR3LD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "398087832",
                "location": "Recife, Pernambuco",
                "name": "Marcelo Tavares",
                "pinned_tweet_id": "1421640133762289667",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407550031503233027/nIgV4rEA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1089,
                    "following_count": 4922,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18077
                },
                "url": "https://t.co/nT0u5SR3LD",
                "username": "MARCELO_TLSILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186069,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27739
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T12:59:10.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1081535576858337281",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Paulo Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081539094084313088/yrvn-cp1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9879
                },
                "url": "",
                "username": "ppereznit",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-16T23:10:50.000Z",
                "description": "Simplesmente, sou um defensor da verdade e disciplina...",
                "id": "1239690566058811392",
                "name": "Glayzer Alencar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338600416473468931/gsA6PUW2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 589
                },
                "url": "",
                "username": "GlayzerA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-29T17:51:01.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nConservador, Patriota e temente a DEUS! \nTorcedor SPORTANO do SPORT CLUB do RECIFE!\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude09\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "902589417638043648",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Alexandre BUENNO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162370526003830786/PD8NlIj9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2797,
                    "following_count": 4950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43471
                },
                "url": "",
                "username": "ATLBUENNO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-07T19:43:05.000Z",
                "description": "Sou Administrador de Empresas, uma pessoa crist\u00e3, conservador, amo o meu trabalho e vivo pela fam\u00edlia!!!",
                "id": "369690758",
                "location": "Recife -PE",
                "name": "Diogo Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409903088035680267/Peoa1pau_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 705,
                    "following_count": 1522,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 68159
                },
                "url": "",
                "username": "didislap",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-14T02:04:29.000Z",
                "description": "http:// \u2696 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8CONSERVADOR DE DIREITA.# POR UM BRASIL MELHOR.# A UNI\u00c3O DO POVO FAZ A FOR\u00c7A. #BRASIL ACIMA DE TUDO. #SDV A TODOS. #ESQUERDA VAZAAA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2696\u2696",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 91,
                                "tag": "BRASIL"
                            },
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 114,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 137,
                                "start": 128,
                                "tag": "ESQUERDA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3951799036",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696LuizPatriamadaBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247317519859400705/C45n8sAw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5689,
                    "following_count": 6028,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 94758
                },
                "url": "",
                "username": "LuizzPatriotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T00:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128461916924411904",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128472371587948544/ka5N34Cr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12263
                },
                "url": "",
                "username": "RoneyCo63186647",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-23T02:43:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "322382108",
                "location": "S\u00e3o Vicente",
                "name": "Valeria Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/425954846768766976/q724o8Fk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2009,
                    "following_count": 1595,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 32408
                },
                "url": "",
                "username": "lela_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T15:23:59.000Z",
                "description": "OMNE ENIM QUOD ESSE NON DEBET- Bolsonaro sempre . O Brasil jamais ser\u00e1 comunista\ud83c\udfb2\ud83d\ude0e",
                "id": "1088819781510328320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "OInexistente",
                "pinned_tweet_id": "1287044599542931459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290837305402556417/Xv3BsWq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104742
                },
                "url": "",
                "username": "Infinito262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T16:41:51.000Z",
                "description": "Conservador, Fam\u00edlia, Jesus Cristo, #BolsonaroTemRaz\u00e3o, Comunismo \u00e9 pior q LIXO! Quero um Brasil justo para meus filhos! ACORDA IGREJA DE CRISTO!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 36,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44657097",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mauricio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410757401301688322/4xClZPhk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50916
                },
                "url": "",
                "username": "mauricio27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-17T16:00:17.000Z",
                "description": "Aposentado, defensor da ordem, justi\u00e7a e liberdade. Contra qualquer tirania, principalmente a comunista.",
                "id": "2745440103",
                "location": "Catarinense",
                "name": "Jos\u00e9 Amaro Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260282147442774016/wLA_5n20_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 45605
                },
                "url": "",
                "username": "JAVieira100",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-18T19:24:54.000Z",
                "description": "Professor, solteiro, de direita, pr\u00f3 Bolsonaro, odeio o Carni\u00e7a, a esquerda, a Avon, a OI,  os comunistas e a hipocrisia. A verdade \u00e9 para ser dita sempre !!",
                "id": "145352461",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "Luiz Baruk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370431034395914249/WlA5X05X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1141,
                    "following_count": 1287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50041
                },
                "url": "",
                "username": "Barukluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T01:06:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1089691145289064448",
                "name": "Maria concei\u00e7\u00e3o Gasperi",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21474
                },
                "url": "",
                "username": "MariaconceioGa3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T19:44:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "1127298371528605697",
                "name": "Adriano9270",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294621633450323971/ZguXJ5XN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1142,
                    "following_count": 594,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 237928
                },
                "url": "",
                "username": "adriano9270",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T13:59:07.000Z",
                "description": "Negro,pobre,das favelas cariocas,flamenguista,brasileiro. j\u00e1 estou em campanha #Bolsonaro2022 Esquerdistas,tralhas e alienados \u00e9 melhor n\u00e3o me seguir! sdv todos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 79,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54210915",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Nego Nego 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1042235465938554881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242632027221954560/3hjKMmEE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3480,
                    "following_count": 4281,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37940
                },
                "url": "",
                "username": "negoo38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-16T13:10:11.000Z",
                "description": "O final \u00e9 imprescind\u00edvel em todas as coisas. \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f",
                "id": "1206562107652820993",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "Sulacov Andr\u00e9 Salles \u24c5",
                "pinned_tweet_id": "1420044330820063238",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419823358162751490/b78x5vMm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7418
                },
                "url": "",
                "username": "Gnat_Skeeter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-29T16:43:15.000Z",
                "description": "Me acorde quando meu Botafogo voltar.\n\nN\u00e3o me leve a serio.",
                "id": "3221821737",
                "name": "seila",
                "pinned_tweet_id": "1239723146552410115",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373016684378853381/ixPiRE1X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 557,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37261
                },
                "url": "",
                "username": "LulinhaLuloso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-26T15:10:53.000Z",
                "description": "Musico,Crist\u00e3o apaixonad\u00edssimo por Cristo,Skatista e apaixonado por essa p\u00e1tria amada Brasil!!!\u2721\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCG26z\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCG26zloQD6d-2lALjRV2FRg?view_as=subscriber",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Yte8gkswgH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1055839187482619905",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Felipe Am\u00e2ncio de Moura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328055671980486657/ueZGoHcI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 965,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33897
                },
                "url": "https://t.co/Yte8gkswgH",
                "username": "FelipeAmnciode3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1239996162838593540",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74hdq8zo2whwq0xbg123em873ypp",
        "oldest_id": "1239731593872388099",
        "result_count": 98
    }
}