{
    "data": [
        {
            "author_id": "1158938699733897218",
            "conversation_id": "1239645812969406465",
            "created_at": "2020-03-16T20:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239645812969406465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65665737",
            "conversation_id": "1239645749991952386",
            "created_at": "2020-03-16T20:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239645749991952386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239645617716158464"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239645671248007179",
            "created_at": "2020-03-16T20:12:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9815,
                        "start": 133,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 181,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 196,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 209,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 230,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lzaEAynIwH",
                        "end": 271,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239645671248007179/video/1",
                        "start": 248,
                        "url": "https://t.co/lzaEAynIwH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239645671248007179",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1455,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 263
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico e social do Brasil com educa\u00e7\u00e3o superior de alta qualidade.\n#depheliolopes #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/lzaEAynIwH"
        },
        {
            "author_id": "3403063281",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239642030143426560",
            "created_at": "2020-03-16T19:57:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239642030143426560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "47965983",
            "conversation_id": "1239635000003354632",
            "created_at": "2020-03-16T19:29:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239635000003354632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "191179544",
            "conversation_id": "1239634559832129537",
            "created_at": "2020-03-16T19:28:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239634559832129537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1126652316",
            "conversation_id": "1239625242571661314",
            "created_at": "2020-03-16T18:51:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239625242571661314",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "1040780709353402373",
            "conversation_id": "1239624581025062915",
            "created_at": "2020-03-16T18:48:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239624581025062915",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "847474641849405441",
            "conversation_id": "1239621265163522049",
            "created_at": "2020-03-16T18:35:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239621265163522049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166365667546816513",
            "conversation_id": "1239612389584142336",
            "created_at": "2020-03-16T17:59:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239612389584142336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1192972034348920832",
            "conversation_id": "1239611506444177408",
            "created_at": "2020-03-16T17:56:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239611506444177408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2712692609",
            "conversation_id": "1239611179464560642",
            "created_at": "2020-03-16T17:55:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239611179464560642",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027001815819333632",
            "conversation_id": "1239608348015841280",
            "created_at": "2020-03-16T17:43:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239608348015841280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1239606820290867200",
            "created_at": "2020-03-16T17:37:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239606820290867200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128461916924411904",
            "conversation_id": "1239602689639690241",
            "created_at": "2020-03-16T17:21:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239602689639690241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1239602554390155264",
                    "3_1239602561038061574"
                ]
            },
            "author_id": "93858973",
            "conversation_id": "1239602566729785344",
            "created_at": "2020-03-16T17:20:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "tag": "issopodemaia"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 61,
                        "tag": "issopodealcolumbre"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "35260027",
                        "start": 10,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ww6mcQcWBl",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Cleuber2002/status/1239602566729785344/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ww6mcQcWBl"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ww6mcQcWBl",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Cleuber2002/status/1239602566729785344/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ww6mcQcWBl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239602566729785344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso pode @RodrigoMaia ?\n#issoaglobonaomostra #issopodemaia? #issopodealcolumbre? https://t.co/ww6mcQcWBl"
        },
        {
            "author_id": "1101518471928651783",
            "conversation_id": "1239601808718336003",
            "created_at": "2020-03-16T17:17:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239601808718336003",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59796664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239601045459931139",
            "created_at": "2020-03-16T17:14:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9817,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Dilma",
                        "probability": 0.9783,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9861,
                        "start": 121,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "antropofagista.com.br/2020/03/16/as-\u2026",
                        "end": 151,
                        "expanded_url": "https://antropofagista.com.br/2020/03/16/as-upas-criadas-por-lula-e-ampliadas-por-dilma-sao-hoje-a-principal-arma-contra-o-coronavirus-no-brasil/",
                        "start": 128,
                        "url": "https://t.co/VyVrRYv3wG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239601045459931139",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboNaoMostra\n\nAs UPAS, criadas por Lula e ampliadas por Dilma, s\u00e3o hoje a principal arma contra o coronav\u00edrus no Brasil https://t.co/VyVrRYv3wG"
        },
        {
            "author_id": "58110622",
            "conversation_id": "1239599996128854016",
            "created_at": "2020-03-16T17:10:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239599996128854016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1730775570",
            "conversation_id": "1239599954060103681",
            "created_at": "2020-03-16T17:10:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239599954060103681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "701020553910607872",
            "conversation_id": "1239599372901527552",
            "created_at": "2020-03-16T17:08:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239599372901527552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "729532848",
            "conversation_id": "1239597891464937473",
            "created_at": "2020-03-16T17:02:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239597891464937473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184244559787806726",
            "conversation_id": "1239597222498615296",
            "created_at": "2020-03-16T16:59:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239597222498615296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241421596",
            "conversation_id": "1239596464956989440",
            "created_at": "2020-03-16T16:56:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239596464956989440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "994328706481930241",
            "conversation_id": "1239595902869712897",
            "created_at": "2020-03-16T16:54:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239595902869712897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2964380740",
            "conversation_id": "1239595838659313665",
            "created_at": "2020-03-16T16:54:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239595838659313665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "322892622",
            "conversation_id": "1239595242782941192",
            "created_at": "2020-03-16T16:51:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239595242782941192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36033362",
            "conversation_id": "1239595152328589313",
            "created_at": "2020-03-16T16:51:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239595152328589313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "431085199",
            "conversation_id": "1239595006412967936",
            "created_at": "2020-03-16T16:50:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239595006412967936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1217145502216663041",
            "conversation_id": "1239594830717767681",
            "created_at": "2020-03-16T16:50:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239594830717767681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "921461378",
            "conversation_id": "1239594469739069441",
            "created_at": "2020-03-16T16:48:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239594469739069441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052996432972734464",
            "conversation_id": "1239593316439785472",
            "created_at": "2020-03-16T16:44:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239593316439785472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "conversation_id": "1239593254309384194",
            "created_at": "2020-03-16T16:43:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239593254309384194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1121057887193903113",
            "conversation_id": "1239593237444255747",
            "created_at": "2020-03-16T16:43:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239593237444255747",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "113853433",
            "conversation_id": "1239592984833929216",
            "created_at": "2020-03-16T16:42:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239592984833929216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106526498499055617",
            "conversation_id": "1239592834774294534",
            "created_at": "2020-03-16T16:42:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239592834774294534",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1022892154644033536",
            "conversation_id": "1239592685096370178",
            "created_at": "2020-03-16T16:41:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239592685096370178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43559018",
            "conversation_id": "1239592547468693504",
            "created_at": "2020-03-16T16:41:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239592547468693504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1239592406636519430"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239592409706704901",
            "created_at": "2020-03-16T16:40:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6653,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.7174,
                        "start": 108,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 116,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 152,
                        "tag": "PTNUNCAMAIS"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 165,
                        "tag": "JAIRBOLSONARO"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/c35yRW8VPA",
                        "end": 203,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239592409706704901/photo/1",
                        "start": 180,
                        "url": "https://t.co/c35yRW8VPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239592409706704901",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 392,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 49
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEPHELIOLOPES #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA\n#PTNUNCAMAIS\n#JAIRBOLSONARO https://t.co/c35yRW8VPA"
        },
        {
            "author_id": "2348401265",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239590737249013767",
            "created_at": "2020-03-16T16:33:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 27,
                        "tag": "IssoaCNNBrasilnaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaJovemPanNewsnaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1239569838881804289",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/yvkQV0GXZt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239590737249013767",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239569838881804289",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso a imprensa n\u00e3o mostra #IssoaCNNBrasilnaomostra\n#issoaglobonaomostra \n#issoaJovemPanNewsnaomostra https://t.co/yvkQV0GXZt"
        },
        {
            "author_id": "1196989563442520065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239581297166729225",
            "created_at": "2020-03-16T15:57:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 69,
                        "normalized_text": "YouTube",
                        "probability": 0.9151,
                        "start": 63,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 0,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "1239581585277620224",
            "in_reply_to_user_id": "54745785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239581297166729225",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@rodpocket Amei que disponibilizaram o #issoaglobon\u00e3omostra no YouTube. Amei."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239567097426034695"
                ]
            },
            "author_id": "1110573748392996864",
            "conversation_id": "1239567147191410688",
            "created_at": "2020-03-16T15:00:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Marcelo Lins",
                        "probability": 0.9832,
                        "start": 87,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/odJWfGtrH5",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FcNeubarth/status/1239567147191410688/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/odJWfGtrH5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239567147191410688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ontem foi dia da ruiva voltar a aparecer no #IssoaGloboNaoMostra, dessa vez ao lado do Marcelo Lins...\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/odJWfGtrH5"
        },
        {
            "author_id": "1145889718997016578",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239565652693827586",
            "created_at": "2020-03-16T14:54:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 112,
                        "tag": "ForababuDanielSaiDepois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239565652693827586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ISSOAGLOBONAOMOSTRA BABU FALOU Q \"ASS\u00c9DIO \u00c9 CULPA DA PR\u00d3PRIA  MULHER\" E A CLASSE ARTISTICA NAO TEM MULHER N\u00c3O? #ForababuDanielSaiDepois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239562710263771139"
                ]
            },
            "author_id": "910794998",
            "conversation_id": "1239374763602165762",
            "created_at": "2020-03-16T14:43:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55875245",
                        "start": 0,
                        "username": "helterduarte"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/L3xiXHlxwd",
                        "end": 88,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/maistrello7070/status/1239562917726617602/video/1",
                        "start": 65,
                        "url": "https://t.co/L3xiXHlxwd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239562917726617602",
            "in_reply_to_user_id": "55875245",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239374763602165762",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@helterduarte Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/L3xiXHlxwd"
        },
        {
            "author_id": "18506197",
            "conversation_id": "1239556335945031687",
            "created_at": "2020-03-16T14:17:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "Piadas24Horas"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 100,
                        "tag": "Susto"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 107,
                        "tag": "Rir"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239556335945031687",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239335583148847109",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Piadas24horas1: A\u00ed meu Deus do c\u00e9u, aiiiiiiii......\n.\n.\n.\n.\n#Piadas24Horas #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Susto #Rir #DomingoDetremuraSDV #Faust\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164236064313229313",
            "conversation_id": "1239367065120706560",
            "created_at": "2020-03-16T13:57:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "104565437",
                        "start": 0,
                        "username": "Dantinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239551261806137348",
            "in_reply_to_user_id": "104565437",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239367065120706560",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Dantinhas #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1006702061268979712",
            "conversation_id": "1239357894878998528",
            "created_at": "2020-03-16T13:49:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2804457966",
                        "start": 0,
                        "username": "DuhSecco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239549287618445313",
            "in_reply_to_user_id": "2804457966",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239357894878998528",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@DuhSecco Senti falta do #IssoAGloboN\u00e3oMostra, mas entendi a urg\u00eancia da edi\u00e7\u00e3o de ontem."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239535449120653312"
                ]
            },
            "author_id": "1189957234882760704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029202045",
                        "name": "Facebook"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239536184096894978",
            "created_at": "2020-03-16T12:57:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8817,
                        "start": 7,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Donald Trump",
                        "probability": 0.9533,
                        "start": 75,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "normalized_text": "Facebook",
                        "probability": 0.7326,
                        "start": 155,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 89,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026",
                        "end": 188,
                        "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2394355997522659&id=2043450215946574",
                        "start": 165,
                        "url": "https://t.co/hVRRut6aiY"
                    },
                    {
                        "display_url": "youtu.be/dHQ8wjpLKh8",
                        "end": 222,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/dHQ8wjpLKh8",
                        "start": 199,
                        "url": "https://t.co/3tblTTjrHB"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/PJyyrCJEsg",
                        "end": 246,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SeremosResistn3/status/1239536184096894978/video/1",
                        "start": 223,
                        "url": "https://t.co/PJyyrCJEsg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239536184096894978",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra destaca \"Pibinho do Guetes\" e o amor de Seu Jair \u00e0 Donald Trump \n#issoaglobonaomostra \n\nVeja a \u00edntegra clicando nos links abaixo \n\nFacebook: https://t.co/hVRRut6aiY\n\nYouTube: https://t.co/3tblTTjrHB https://t.co/PJyyrCJEsg"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239394315841011713"
                ]
            },
            "author_id": "1234244882203598848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239505104702758922",
            "created_at": "2020-03-16T10:53:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8744,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "D\u00f3lar",
                        "probability": 0.4898,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9907,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239505104702758922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239394595848564736",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239394315841011713"
                ]
            },
            "author_id": "523572529",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239501731098230785",
            "created_at": "2020-03-16T10:40:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8744,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "D\u00f3lar",
                        "probability": 0.4898,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9907,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239501731098230785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239394595848564736",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239394315841011713"
                ]
            },
            "author_id": "4833133642",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239500462644215809",
            "created_at": "2020-03-16T10:35:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8744,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "D\u00f3lar",
                        "probability": 0.4898,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9907,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239500462644215809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239394595848564736",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
        },
        {
            "author_id": "1656290641",
            "conversation_id": "1239492903505924101",
            "created_at": "2020-03-16T10:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239492903505924101",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140757375722409984",
            "conversation_id": "1239492756927643648",
            "created_at": "2020-03-16T10:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239492756927643648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "169067110",
            "conversation_id": "1239345603643146246",
            "created_at": "2020-03-16T09:29:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "137777595",
                        "start": 0,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239483799718805504",
            "in_reply_to_user_id": "137777595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239345603643146246",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Teledramaturgia Tamb\u00e9m achei viu, parecia #issoaglobonaomostra vers\u00e3o jornal\u00edstica..."
        },
        {
            "author_id": "1086459035690459136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239461424470151168",
            "created_at": "2020-03-16T08:30:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 163,
                        "normalized_text": "marcela",
                        "probability": 0.6759,
                        "start": 157,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 89,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 180,
                        "tag": "ForaPyongLee"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1218604919021887495",
                        "start": 11,
                        "username": "BabuSantana"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "3436278267",
                        "start": 24,
                        "username": "mhooligan6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239469114747486208",
            "in_reply_to_user_id": "4238917115",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239462988245065729",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Belcherrr @BabuSantana @mhooligan6 Eu n\u00e3o tinha visto esses v\u00eddeos #issoaglobonaomostra #BBB20 muito rid\u00edculo e a pouco ele estava conversando sobre isso e marcela passou pano eh #ForaPyongLee"
        },
        {
            "author_id": "406766589",
            "conversation_id": "1239453579439636483",
            "created_at": "2020-03-16T07:28:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239453579439636483",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "68197029",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luscas",
                        "id": "1017060314930544640",
                        "name": "Luscas"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luscas",
                        "id": "1017060314930544640",
                        "name": "Luscas"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239366468032233472",
            "created_at": "2020-03-16T07:18:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "432983617",
                        "start": 0,
                        "username": "luscas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239451057333383169",
            "in_reply_to_user_id": "432983617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239366468032233472",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@luscas Porque n\u00e3o teve #IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "740720096075755520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239284761643925505",
            "created_at": "2020-03-16T05:09:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "29797128",
                        "start": 61,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239418521374937088",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239284761643925505",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@jairbolsonaro Isso a globo n\u00e3o mostra.\n#issoaglobonaomostra @showdavida"
        },
        {
            "author_id": "1192612173891211267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239237949994172421",
            "created_at": "2020-03-16T05:05:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "tag": "Bolsonaroday"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 31,
                        "tag": "mito"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239417470013800449",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239237949994172421",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@CarlaZambelli38 #Bolsonaroday #mito #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1192612173891211267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239284761643925505",
            "created_at": "2020-03-16T05:04:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 15,
                        "tag": "Mito"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "tag": "bolsonaroday"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239417243169062912",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239284761643925505",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@jairbolsonaro #Mito #bolsonaroday #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1192612173891211267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239280969888280576",
            "created_at": "2020-03-16T05:03:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "tag": "Bolsonaroday"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1043615581973499904",
                        "start": 0,
                        "username": "Damadeferroofic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239416966965866496",
            "in_reply_to_user_id": "1043615581973499904",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239280969888280576",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Damadeferroofic #Bolsonaroday #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1192612173891211267",
            "conversation_id": "1239233026577633285",
            "created_at": "2020-03-16T05:02:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239416650493046784",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239233026577633285",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@CarlaZambelli38 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1192612173891211267",
            "conversation_id": "1239242876825075713",
            "created_at": "2020-03-16T05:00:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "921272852",
                        "start": 0,
                        "username": "LuGamoradecor"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "19667016",
                        "start": 15,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239416343545491456",
            "in_reply_to_user_id": "921272852",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239254383323500544",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@LuGamoradecor @veramagalhaes #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1192612173891211267",
            "conversation_id": "1239242876825075713",
            "created_at": "2020-03-16T05:00:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1100880648150175749",
                        "start": 0,
                        "username": "AleGZahra38"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "19667016",
                        "start": 13,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239416289166348290",
            "in_reply_to_user_id": "1100880648150175749",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239311509261635584",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@AleGZahra38 @veramagalhaes #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1192612173891211267",
            "conversation_id": "1239242876825075713",
            "created_at": "2020-03-16T05:00:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "172160478",
                        "start": 0,
                        "username": "veraverissimo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "19667016",
                        "start": 15,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239416235353346049",
            "in_reply_to_user_id": "172160478",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239318195074486277",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@veraverissimo @veramagalhaes #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "919225818571771905",
            "conversation_id": "1239413439660949506",
            "created_at": "2020-03-16T04:49:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239413439660949506",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "1197224291869347840",
            "conversation_id": "1239407034057064448",
            "created_at": "2020-03-16T04:23:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 73,
                        "tag": "BuenasNoches"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239407034057064448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\u00c9 t\u00e3o bom quando ningu\u00e9m sabe nada da nossa vida.\n\n#issoaglobonaomostra \n#BuenasNoches"
        },
        {
            "author_id": "474340513",
            "conversation_id": "1239398393736241158",
            "created_at": "2020-03-16T03:49:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MarceloBackes_\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes_/status/1239397262352166917",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/8d2e289gSf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239398393736241158",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239397262352166917",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/8d2e289gSf"
        },
        {
            "author_id": "3368550094",
            "conversation_id": "1239396835632066561",
            "created_at": "2020-03-16T03:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "528098651",
                        "start": 3,
                        "username": "gabinandesviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239396835632066561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239396681478746113",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gabinandesviana: O cara esconde sal dos outros como se fosse exclusivo dele, o povo comendo comida sem sal e o hip\u00f3crita fingindo de bo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "220437602",
            "conversation_id": "1239396826748420098",
            "created_at": "2020-03-16T03:43:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239396826748420098",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "528098651",
            "conversation_id": "1239396681478746113",
            "created_at": "2020-03-16T03:42:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 121,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 271,
                        "tag": "forababu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239396681478746113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O cara esconde sal dos outros como se fosse exclusivo dele, o povo comendo comida sem sal e o hip\u00f3crita fingindo de bobo #issoaglobonaomostra Td tem seus altos e baixos, mas antes d + nd, acho importante reconhecermos nossos erros, procurar ser melhor, nesse pared\u00e3o sou #forababu"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239394315841011713"
                ]
            },
            "author_id": "1117589363498651649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239395770224254977",
            "created_at": "2020-03-16T03:39:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8744,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "D\u00f3lar",
                        "probability": 0.4898,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9907,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239395770224254977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239394595848564736",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239394315841011713"
                ]
            },
            "author_id": "860867427101540352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239395712900706305",
            "created_at": "2020-03-16T03:38:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8744,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "D\u00f3lar",
                        "probability": 0.4898,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9907,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239395712900706305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239394595848564736",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239394315841011713"
                ]
            },
            "author_id": "1083150303124434945",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239394595848564736",
            "created_at": "2020-03-16T03:34:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8598,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "D\u00f3lar",
                        "probability": 0.4969,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9905,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239394595848564736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
        },
        {
            "author_id": "700649017336664064",
            "conversation_id": "1239385483815387138",
            "created_at": "2020-03-16T02:58:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239385483815387138",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "1030652476071051265",
            "conversation_id": "1239384275255992321",
            "created_at": "2020-03-16T02:53:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239384275255992321",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "1054208029170851840",
            "conversation_id": "1239383262843240449",
            "created_at": "2020-03-16T02:49:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239383262843240449",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "1060657632648794113",
            "conversation_id": "1239383216877953025",
            "created_at": "2020-03-16T02:49:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239383216877953025",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "1096841599135432704",
            "conversation_id": "1239382888996573184",
            "created_at": "2020-03-16T02:48:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239382888996573184",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "949730124806721536",
            "conversation_id": "1239382305451446272",
            "created_at": "2020-03-16T02:45:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "36751573",
                        "start": 3,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 42,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239382305451446272",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239382106591068162",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sensacionalista: #issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "36751573",
            "conversation_id": "1239382106591068162",
            "created_at": "2020-03-16T02:44:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                        "start": 21,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239382106591068162",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
        },
        {
            "author_id": "991789461485875200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239381137576701952",
            "created_at": "2020-03-16T02:41:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239381137576701952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2521147106",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380965069402112",
            "created_at": "2020-03-16T02:40:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380965069402112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42803036",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380853748387840",
            "created_at": "2020-03-16T02:39:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380853748387840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2491987740",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380779559530501",
            "created_at": "2020-03-16T02:39:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380779559530501",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "96862248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380557454344192",
            "created_at": "2020-03-16T02:38:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380557454344192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380420053123074",
            "created_at": "2020-03-16T02:38:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380420053123074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "727702784448057345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380369423699968",
            "created_at": "2020-03-16T02:38:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380369423699968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218988349853184000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380367389360131",
            "created_at": "2020-03-16T02:38:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380367389360131",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239380180214452227",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @showdavida: E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma e\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239380149260488711"
                ]
            },
            "author_id": "1084405752347967488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380199847968770",
            "created_at": "2020-03-16T02:37:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Poliana",
                        "probability": 0.858,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 107,
                        "tag": "Globo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ANZOIVxbyU",
                        "end": 141,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Daner06824603/status/1239380199847968770/video/1",
                        "start": 118,
                        "url": "https://t.co/ANZOIVxbyU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380199847968770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra a Poliana com o papel higi\u00eanico grudado no p\u00e9  mas mesmo assim plena rsrs\n#fant\u00e1stico #Globo \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/ANZOIVxbyU"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239380180214452227",
            "created_at": "2020-03-16T02:37:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "glo.bo/2w8amYE",
                        "end": 176,
                        "expanded_url": "https://glo.bo/2w8amYE",
                        "start": 153,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/quadros/isso-a-globo-nao-mostra/noticia/2020/03/15/isso-a-globo-nao-mostra-veja-o-53o-episodio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=fant&utm_content=post",
                        "url": "https://t.co/rtk5ZxeLQ7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239380180214452227",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 14
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o exclusiva web. Confira! https://t.co/rtk5ZxeLQ7"
        },
        {
            "author_id": "1054811823772438528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Poliana Abritta",
                        "id": "1059160322190172160",
                        "name": "Poliana Abritta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Poliana Abritta",
                        "id": "1059160322190172160",
                        "name": "Poliana Abritta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239378641227788288",
            "created_at": "2020-03-16T02:31:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "tag": "FANTASTICO"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "tag": "polianaabritta"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "tag": "coronavirus"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2331353625",
                        "start": 3,
                        "username": "roobsonzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239378641227788288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239378579793809408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @roobsonzz: Ela est\u00e1 com papel higi\u00eanico nos p\u00e9s hahaha chorei de rir \ud83e\udd23 #FANTASTICO #issoaglobon\u00e3omostra #polianaabritta #coronavirus #C\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239378529281814531"
                ]
            },
            "author_id": "2331353625",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Poliana Abritta",
                        "id": "1059160322190172160",
                        "name": "Poliana Abritta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Poliana Abritta",
                        "id": "1059160322190172160",
                        "name": "Poliana Abritta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239378579793809408",
            "created_at": "2020-03-16T02:30:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "tag": "FANTASTICO"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 93,
                        "tag": "polianaabritta"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "tag": "coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "tag": "COVID\u30fc19"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6u00nIv4Zx",
                        "end": 155,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/roobsonzz/status/1239378579793809408/video/1",
                        "start": 132,
                        "url": "https://t.co/6u00nIv4Zx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239378579793809408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Ela est\u00e1 com papel higi\u00eanico nos p\u00e9s hahaha chorei de rir \ud83e\udd23 #FANTASTICO #issoaglobon\u00e3omostra #polianaabritta #coronavirus #COVID\u30fc19 https://t.co/6u00nIv4Zx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1239378563436105728"
                ]
            },
            "author_id": "123354058",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239378569803038720",
            "created_at": "2020-03-16T02:30:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7442,
                        "start": 55,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 172,
                        "tag": "CoronaVairus"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 186,
                        "tag": "FANTASTICO"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 198,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 142,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "28163475",
                        "start": 153,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/77Bu1vOQ4L",
                        "end": 242,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/steefrasson/status/1239378569803038720/photo/1",
                        "start": 219,
                        "url": "https://t.co/77Bu1vOQ4L"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239378569803038720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Hoje n\u00e3o tivemos o melhor quadro do Fant\u00e1stico, Isso a Globo n\u00e3o Mostra \ud83d\udc94\ud83d\ude22 \nTinha certeza que eles iam exibir o v\u00eddeo do Corona Vairus\n\nPoxaa @rodpocket @guilhermesousa \ud83d\ude14\n\n#CoronaVairus #FANTASTICO #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/77Bu1vOQ4L"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1239378067593801728"
                ]
            },
            "author_id": "927200499216080897",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239378077538488323",
            "created_at": "2020-03-16T02:28:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Poliana",
                        "probability": 0.8387,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "tag": "FANTASTICO"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yxbEqGw1z5",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/louise_aryadne/status/1239378077538488323/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/yxbEqGw1z5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239378077538488323",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quero isso no pr\u00f3ximo #issoaglobon\u00e3omostra desculpa Poliana, mas eu ri. #FANTASTICO https://t.co/yxbEqGw1z5"
        },
        {
            "author_id": "209682732",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239377521617047552",
            "created_at": "2020-03-16T02:26:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239377521617047552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o corona virus ta atrapalhando at\u00e9 o #issoaglobon\u00e3omostra, agora esse v\u00edrus passou dos limites"
        },
        {
            "author_id": "954089573646290944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239377441744998400",
            "created_at": "2020-03-16T02:26:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 5,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "FANTASTICO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239377441744998400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Cad\u00ea #issoaglobon\u00e3omostra ?\n\nT\u00e1 de sacanagem dona @RedeGlobo ?\n\n#FANTASTICO"
        },
        {
            "author_id": "1040406788993163269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239376972251385856",
            "created_at": "2020-03-16T02:24:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 43,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239376972251385856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o vai ter #IssoAGloboN\u00e3oMostra hoje, n\u00e9? #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "169564452",
            "conversation_id": "1239376900201611265",
            "created_at": "2020-03-16T02:24:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239376900201611265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Que falta fez o #issoaglobon\u00e3omostra hoje. \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "3391652157",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1234779387095990273",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239375302377209856",
            "created_at": "2020-03-16T02:17:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239375302377209856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "nao vai ter um #issoaglobon\u00e3omostra especial de coronav\u00edrus? #Fantastico"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4238917115].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "4238917115",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "4238917115"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1239462988245065729].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1239462988245065729",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1239462988245065729"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1239280969888280576].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1239280969888280576",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1239280969888280576"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1239318195074486277].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1239318195074486277",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1239318195074486277"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 111378,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1239645617716158464",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239645617716158464/pu/img/tozC39SXG3YP9OO7.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 8131
                },
                "type": "video",
                "width": 854
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1239602554390155264",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETPz9J0XkAAio2F.jpg",
                "width": 1071
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1239602561038061574",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETPz9ilWkAYx4en.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1239592406636519430",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETPquefXYAYYij7.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 13152,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1239567097426034695",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239567097426034695/pu/img/7ejCFgZ4SyFePypQ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 239
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 36700,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1239562710263771139",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239562710263771139/pu/img/Sac1JBnvWtKxpAZA.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 186
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 83283,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1239535449120653312",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239535449120653312/pu/img/yeOSfINxOTK26BUm.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 38
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 105572,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1239394315841011713",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239394315841011713/pu/img/T7tBepGEvWEqmNou.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 342
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 16512,
                "height": 848,
                "media_key": "7_1239380149260488711",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239380149260488711/pu/img/45c0x90nP-_CJImj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 318
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 16545,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1239378529281814531",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239378529281814531/pu/img/3NAV6O1Rws5X9Ri5.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 401
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 472,
                "media_key": "3_1239378563436105728",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETMoPKfX0AAd4UX.jpg",
                "width": 399
            },
            {
                "height": 2048,
                "media_key": "3_1239378067593801728",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETMnyTVWsAAZQFM.jpg",
                "width": 1152
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.876424,
                        -23.584667,
                        -46.81445,
                        -23.511057
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "name": "Carapicu\u00edba",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239645617716158464"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239645671248007179",
                "created_at": "2020-03-16T20:12:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9815,
                            "start": 133,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 208,
                            "start": 196,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 229,
                            "start": 209,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 230,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lzaEAynIwH",
                            "end": 271,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239645671248007179/video/1",
                            "start": 248,
                            "url": "https://t.co/lzaEAynIwH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239645671248007179",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1455,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 263
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico e social do Brasil com educa\u00e7\u00e3o superior de alta qualidade.\n#depheliolopes #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/lzaEAynIwH"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239380180214452227",
                "created_at": "2020-03-16T02:37:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2w8amYE",
                            "end": 176,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2w8amYE",
                            "start": 153,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/quadros/isso-a-globo-nao-mostra/noticia/2020/03/15/isso-a-globo-nao-mostra-veja-o-53o-episodio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=fant&utm_content=post",
                            "url": "https://t.co/rtk5ZxeLQ7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239380180214452227",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 83,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 14
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "E o meme mudou\u00a0\ud83d\udea8\ud83d\ude05\ud83d\udea8 -\u00a0Por conta da cobertura especial sobre o coronav\u00edrus, o #IssoAGloboN\u00e3oMostra deste domingo (15) \u00e9 uma edi\u00e7\u00e3o exclusiva web. Confira! https://t.co/rtk5ZxeLQ7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1239592406636519430"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239592409706704901",
                "created_at": "2020-03-16T16:40:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 5,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.6653,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                            "probability": 0.7174,
                            "start": 108,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 116,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 151,
                            "start": 131,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 152,
                            "tag": "PTNUNCAMAIS"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 165,
                            "tag": "JAIRBOLSONARO"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/c35yRW8VPA",
                            "end": 203,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239592409706704901/photo/1",
                            "start": 180,
                            "url": "https://t.co/c35yRW8VPA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239592409706704901",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 392,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 49
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEPHELIOLOPES #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA\n#PTNUNCAMAIS\n#JAIRBOLSONARO https://t.co/c35yRW8VPA"
            },
            {
                "author_id": "36751573",
                "conversation_id": "1239382106591068162",
                "created_at": "2020-03-16T02:44:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/TSgufQFBXKg",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/TSgufQFBXKg",
                            "start": 21,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TSgufQFBXKg&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/D7BSrPVgTq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239382106591068162",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/D7BSrPVgTq"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1239569833227935745",
                        "3_1239569836575002624"
                    ]
                },
                "author_id": "68712576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239569838881804289",
                "created_at": "2020-03-16T15:10:54.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SWUxzwR3vO",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1239569838881804289/photo/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/SWUxzwR3vO"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SWUxzwR3vO",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1239569838881804289/photo/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/SWUxzwR3vO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239569838881804289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15624,
                    "quote_count": 313,
                    "reply_count": 959,
                    "retweet_count": 4010
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Isentotucanosfera e extrema imprensa condenar\u00e1 essa aglomera\u00e7\u00e3o aqui ou t\u00e1 de boas? Seria o coronavirus um v\u00edrus bolsonarista que s\u00f3 vai em manifesta\u00e7\u00f5es de apoio ao governo? https://t.co/SWUxzwR3vO"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1239581290896207873"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1239581297166729225",
                "created_at": "2020-03-16T15:56:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 122,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5986,
                            "start": 120,
                            "type": "Other"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 32,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KbW4CPNtUt",
                            "end": 174,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1239581297166729225/photo/1",
                            "start": 151,
                            "url": "https://t.co/KbW4CPNtUt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239581297166729225",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4935,
                    "quote_count": 24,
                    "reply_count": 36,
                    "retweet_count": 728
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\ud83d\udea8 URGENTE \ud83d\udea8\n\na sister thelma do #bbb20 foi diagnosticada nessa amanh\u00e3 com o campe\u00e3virus. ela j\u00e1 ganhou essa edi\u00e7\u00e3o do bbb, falta apenas pegar o cheque https://t.co/KbW4CPNtUt"
            },
            {
                "author_id": "55875245",
                "conversation_id": "1239374763602165762",
                "created_at": "2020-03-16T02:15:44.000Z",
                "geo": {
                    "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
                },
                "id": "1239374763602165762",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O v\u00eddeo!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239335511996628993"
                    ]
                },
                "author_id": "1021735118266945536",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O apresentador Silvio Santos, um \u00edcone da televis\u00e3o brasileira, anima as noites de domingo, garantindo horas de divers\u00e3o, games, convidados famosos e muitas brincadeiras com o audit\u00f3rio. Utilizando muito carisma e descontra\u00e7\u00e3o, marcas registradas de seu modo de interagir com o p\u00fablico, Silvio Santos cativa a todos que o assistem.",
                            "id": "10028356565",
                            "name": "Programa Silvio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                            "id": "10028395745",
                            "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                            "id": "1234415933503852545",
                            "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O apresentador Silvio Santos, um \u00edcone da televis\u00e3o brasileira, anima as noites de domingo, garantindo horas de divers\u00e3o, games, convidados famosos e muitas brincadeiras com o audit\u00f3rio. Utilizando muito carisma e descontra\u00e7\u00e3o, marcas registradas de seu modo de interagir com o p\u00fablico, Silvio Santos cativa a todos que o assistem.",
                            "id": "1234578072537460736",
                            "name": "Programa Silvio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1234779387095990273",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1022867602899533825",
                            "name": "Tiago Nunes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fausto Silva",
                            "id": "1051835036809318400",
                            "name": "Fausto Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fausto Silva",
                            "id": "1051835036809318400",
                            "name": "Fausto Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Coach like 'Bill Belichick'",
                            "id": "93",
                            "name": "Coach"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1022867602899533825",
                            "name": "Tiago Nunes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239335583148847109",
                "created_at": "2020-03-15T23:40:03.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 44,
                            "tag": "Piadas24Horas"
                        },
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 59,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 80,
                            "tag": "Susto"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "start": 87,
                            "tag": "Rir"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 113,
                            "tag": "Faust\u00e3o"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 122,
                            "tag": "Humor"
                        },
                        {
                            "end": 150,
                            "start": 129,
                            "tag": "ProgramaSilvioSantos"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 151,
                            "tag": "ZapZap"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "start": 159,
                            "tag": "InstaHumor"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 171,
                            "tag": "Memes"
                        },
                        {
                            "end": 189,
                            "start": 178,
                            "tag": "TiagoNunes"
                        },
                        {
                            "end": 198,
                            "start": 190,
                            "tag": "Clayson"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 199,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 211,
                            "tag": "PubliPost"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 222,
                            "tag": "BoaNoite"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 232,
                            "tag": "Risada"
                        },
                        {
                            "end": 250,
                            "start": 240,
                            "tag": "CnnBrasil"
                        },
                        {
                            "end": 267,
                            "start": 251,
                            "tag": "MonalisaPerrone"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yEPOc4sQsF",
                            "end": 291,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Piadas24horas1/status/1239335583148847109/video/1",
                            "start": 268,
                            "url": "https://t.co/yEPOc4sQsF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239335583148847109",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A\u00ed meu Deus do c\u00e9u, aiiiiiiii......\n.\n.\n.\n.\n#Piadas24Horas #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Susto #Rir #DomingoDetremuraSDV #Faust\u00e3o #Humor #ProgramaSilvioSantos #ZapZap #InstaHumor #Memes #TiagoNunes #Clayson #Fantastico #PubliPost #BoaNoite #Risada #CnnBrasil #MonalisaPerrone https://t.co/yEPOc4sQsF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239366922946347008"
                    ]
                },
                "author_id": "104565437",
                "conversation_id": "1239367065120706560",
                "created_at": "2020-03-16T01:45:09.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 81,
                            "tag": "BBB"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 86,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Igslc5Frwm",
                            "end": 116,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1239367065120706560/video/1",
                            "start": 93,
                            "url": "https://t.co/Igslc5Frwm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239367065120706560",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5171,
                    "quote_count": 479,
                    "reply_count": 291,
                    "retweet_count": 1925
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Galera, preciso da ajuda de vcs. \n\nO nome disso \u00e9 hipocrisia? Soberba? \u00c9 o que?\n\n#BBB #BBB20 https://t.co/Igslc5Frwm"
            },
            {
                "author_id": "2804457966",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1234779387095990273",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239357894878998528",
                "created_at": "2020-03-16T01:08:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 13,
                            "start": 2,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239357894878998528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 112,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "O #Fant\u00e1stico evoluiu consideravelmente nas \u00faltimas semanas, ap\u00f3s meses patinando com pautas bestinhas, quase uma revistinha de sal\u00e3o de beleza. Nada como a concorr\u00eancia, n\u00e9?"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239394315841011713"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Guedes",
                            "id": "1057267051335606273",
                            "name": "Paulo Guedes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239394595848564736",
                "created_at": "2020-03-16T03:34:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8598,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "D\u00f3lar",
                            "probability": 0.4969,
                            "start": 14,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "Paulo Guedes",
                            "probability": 0.9905,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 52,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9988,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YZJKZHLqkm",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1239394595848564736/video/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/YZJKZHLqkm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239394595848564736",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo fala do D\u00f3lar, Bolsa,(Paulo Guedes) e Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/YZJKZHLqkm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238460960047849477"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238460962715373568",
                "created_at": "2020-03-13T13:44:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 108,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 123,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 136,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 174,
                            "start": 154,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d34SBEjUXd",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1238460962715373568/photo/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/d34SBEjUXd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238460962715373568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 522,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 76
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/d34SBEjUXd"
            },
            {
                "author_id": "137777595",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1234779387095990273",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239345603643146246",
                "created_at": "2020-03-16T00:19:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 11,
                            "start": 0,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239345603643146246",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2555,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 43,
                    "retweet_count": 269
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "#Fant\u00e1stico dando um show sobre a falta de responsabilidade do presidente."
            },
            {
                "author_id": "432983617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1234779387095990273",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luscas",
                            "id": "1017060314930544640",
                            "name": "Luscas"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luscas",
                            "id": "1017060314930544640",
                            "name": "Luscas"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Cardi B",
                            "id": "875059424255135744",
                            "name": "Cardi B"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Cardi B",
                            "id": "875059424255135744",
                            "name": "Cardi B"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hip-Hop/Rap",
                            "id": "810937888334487552",
                            "name": "Rap"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239366468032233472",
                "created_at": "2020-03-16T01:42:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 120,
                            "normalized_text": "cardi b",
                            "probability": 0.5401,
                            "start": 114,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239366468032233472",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 41884,
                    "quote_count": 154,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 4868
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "to achando a cobertura do fant\u00e1stico bem completa em rela\u00e7\u00e3o ao corona vairus mas pq ainda n mostraram o v\u00eddeo da cardi b?"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239284698997809152"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239284761643925505",
                "created_at": "2020-03-15T20:18:06.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/TodyiKsbJG",
                            "end": 23,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1239284761643925505/video/1",
                            "start": 0,
                            "url": "https://t.co/TodyiKsbJG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239284761643925505",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 42938,
                    "quote_count": 1924,
                    "reply_count": 4449,
                    "retweet_count": 7250
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "https://t.co/TodyiKsbJG"
            },
            {
                "author_id": "975127727501185025",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239237949994172421",
                "created_at": "2020-03-15T17:12:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.7342,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 18,
                            "tag": "BolsonaroDay"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/teff_ferrari/s\u2026",
                            "end": 56,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/teff_ferrari/status/1239235106222551044/video/1",
                            "start": 33,
                            "url": "https://t.co/hEV3oFa9YH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239237949994172421",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12414,
                    "quote_count": 375,
                    "reply_count": 739,
                    "retweet_count": 2756
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "S\u00e3o Paulo AGORA.\n\n#BolsonaroDay\n\nhttps://t.co/hEV3oFa9YH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239185122152374275"
                    ]
                },
                "author_id": "975127727501185025",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239233026577633285",
                "created_at": "2020-03-15T16:52:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 51,
                            "tag": "BolsonaroDay"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ylHp9hsVj0",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/nanda_direita38/status/1239185336351293440/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/ylHp9hsVj0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239233026577633285",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15160,
                    "quote_count": 438,
                    "reply_count": 1158,
                    "retweet_count": 3106
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Salvador-BA, Farol da Barra.\n\nO povo foi mesmo...\n\n#BolsonaroDay\n\nhttps://t.co/ylHp9hsVj0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239254285197639686"
                    ]
                },
                "author_id": "921272852",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239242876825075713",
                "created_at": "2020-03-15T18:17:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 48,
                            "tag": "BolsonaroDay"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "19667016",
                            "start": 0,
                            "username": "veramagalhaes"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/9d2EWwUONH",
                            "end": 85,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LuGamoradecor/status/1239254383323500544/video/1",
                            "start": 62,
                            "url": "https://t.co/9d2EWwUONH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239254383323500544",
                "in_reply_to_user_id": "19667016",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1281,
                    "quote_count": 64,
                    "reply_count": 64,
                    "retweet_count": 288
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1239242876825075713",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@veramagalhaes CRETINAAAAAAAA\nMIL VEZES CRETINA\n#BolsonaroDay https://t.co/9d2EWwUONH"
            },
            {
                "author_id": "1100880648150175749",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239242876825075713",
                "created_at": "2020-03-15T22:04:23.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "19667016",
                            "start": 0,
                            "username": "veramagalhaes"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/AleGZahra38/st\u2026",
                            "end": 38,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AleGZahra38/status/1239241226538409986?s=19",
                            "start": 15,
                            "url": "https://t.co/k6dU18mqcJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239311509261635584",
                "in_reply_to_user_id": "19667016",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 177,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 31
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1239241226538409986",
                        "type": "quoted"
                    },
                    {
                        "id": "1239242876825075713",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@veramagalhaes https://t.co/k6dU18mqcJ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239353243127484417"
                    ]
                },
                "author_id": "1082939283298811904",
                "conversation_id": "1239397262352166917",
                "created_at": "2020-03-16T03:45:08.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 64,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9932,
                            "start": 59,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 236,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.9747,
                            "start": 228,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cbiN8FRoEE",
                            "end": 262,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AnghelJones/status/1239353286060396550/video/1",
                            "start": 239,
                            "url": "https://t.co/cbiN8FRoEE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239397262352166917",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2643,
                    "quote_count": 80,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 700
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Parem o presidente enquanto \u00e9 tempo! Salvem o que resta do Brasil! Os atentados \u00e0 democracia, os crimes contra a ordem nacional - hoje foi a sanit\u00e1ria - s\u00e3o cotidianos. Nas elei\u00e7\u00f5es de 2022, ser\u00e1 tarde demais!\nEdif\u00edcio Copan em S\u00e3o Paulo.\nhttps://t.co/cbiN8FRoEE"
            },
            {
                "author_id": "528098651",
                "conversation_id": "1239396681478746113",
                "created_at": "2020-03-16T03:42:50.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 121,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 271,
                            "tag": "forababu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239396681478746113",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O cara esconde sal dos outros como se fosse exclusivo dele, o povo comendo comida sem sal e o hip\u00f3crita fingindo de bobo #issoaglobonaomostra Td tem seus altos e baixos, mas antes d + nd, acho importante reconhecermos nossos erros, procurar ser melhor, nesse pared\u00e3o sou #forababu"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239378529281814531"
                    ]
                },
                "author_id": "2331353625",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1234779387095990273",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Poliana Abritta",
                            "id": "1059160322190172160",
                            "name": "Poliana Abritta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Poliana Abritta",
                            "id": "1059160322190172160",
                            "name": "Poliana Abritta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239378579793809408",
                "created_at": "2020-03-16T02:30:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 60,
                            "tag": "FANTASTICO"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 72,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 93,
                            "tag": "polianaabritta"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 109,
                            "tag": "coronavirus"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 122,
                            "tag": "COVID\u30fc19"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6u00nIv4Zx",
                            "end": 155,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/roobsonzz/status/1239378579793809408/video/1",
                            "start": 132,
                            "url": "https://t.co/6u00nIv4Zx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239378579793809408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Ela est\u00e1 com papel higi\u00eanico nos p\u00e9s hahaha chorei de rir \ud83e\udd23 #FANTASTICO #issoaglobon\u00e3omostra #polianaabritta #coronavirus #COVID\u30fc19 https://t.co/6u00nIv4Zx"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-08-07T03:11:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1158938699733897218",
                "name": "Dione Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158945790007681025/sjYcrQDm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27913
                },
                "url": "",
                "username": "Dionesantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367956,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-14T15:54:30.000Z",
                "description": "Enquanto td mundo espera a cura do mal. E a loucura finje q td isso \u00e9 normal. Eu finjo ter paci\u00eancia...\n\n#EsquerdaNuncaMais. \n\nPtralhas vazem. Nem metam o bico.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 105,
                                "tag": "EsquerdaNuncaMais"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65665737",
                "location": "Brazil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gisa",
                "pinned_tweet_id": "1334580762633498624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183237546077294592/_e6Fqn_c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2259,
                    "following_count": 2377,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 158019
                },
                "url": "",
                "username": "_Gisa___",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-04T18:50:19.000Z",
                "description": "Mineira, 31 anos, M\u00e9dica, Crist\u00e3, Pisciana, Cuidadora de plantas, Amante de viagens, Cruzeirense. \ud83c\udf40",
                "id": "3403063281",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Lyvia Sapori",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373744081910763525/wK6-CCfl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 609,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3178
                },
                "url": "",
                "username": "LyviaSapori",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245889,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-17T13:51:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "47965983",
                "name": "Kaio Chagas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/453653399456591873/IUNi6ZMP_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2692,
                    "following_count": 4269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61374
                },
                "url": "",
                "username": "kaiochagas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-15T20:06:13.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a Crist\u00e3 de direita conservadora, pr\u00f3 vida, combatendo o bom combate sempre. #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 127,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "191179544",
                "location": "Florian\u00f3polis,SC",
                "name": "Ana Beatriz",
                "pinned_tweet_id": "1260635395831758850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389538647163162652/RAbciNfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11039,
                    "following_count": 9958,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 68480
                },
                "url": "",
                "username": "anacaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-28T01:08:50.000Z",
                "description": "Advogado \u2696. Designer Gr\u00e1fico \ud83d\udd8c. Gosto de comentar pol\u00edtica, s\u00e9ries, filmes e livros \ud83d\udce3. Se vc \u00e9 anti-bolsonaro, vc j\u00e1 \u00e9 meu amigo!\n#ForaBolsonaroGenocida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 130,
                                "tag": "ForaBolsonaroGenocida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1126652316",
                "name": "Caio - Impeachment J\u00c1!",
                "pinned_tweet_id": "1431262566324580353",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428161581813223426/rnGnfhZr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 596,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5190
                },
                "url": "",
                "username": "caio_vinicius77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-30T19:43:02.000Z",
                "description": "O jornal isento de verdade editor.sensacionalista@gmail.com Comercial: atendimento_sensacionalista@boo-box.com M\u00eddia kit: https://t.co/uOKjypWgxJ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/midiakitsensac\u2026",
                                "end": 145,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/midiakitsensacionalista",
                                "start": 122,
                                "url": "https://t.co/uOKjypWgxJ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sensacionalista.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://sensacionalista.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/V6V1avVs7t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420783093384949767/BZ35kqF2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286894,
                    "following_count": 16,
                    "listed_count": 2976,
                    "tweet_count": 17264
                },
                "url": "https://t.co/V6V1avVs7t",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T01:53:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1040780709353402373",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Sonia Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391404385444433926/hafOG9Bi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1857,
                    "following_count": 2469,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 105424
                },
                "url": "",
                "username": "SoniaSilvaRoch1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T15:44:34.000Z",
                "description": "Tinha uma conta abandonada no twitter. Quando resolvi retom\u00e1-la, descobri que estava seguindo gente como Felipe Neto, Cau\u00ea Moura, Catraca livre, Veja, Exame ...",
                "id": "847474641849405441",
                "location": "Eu era um rob\u00f4 e n\u00e3o sabia.",
                "name": "Maria Madalena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1215724919251722250",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193878046740226050/hd5o825n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2349,
                    "following_count": 2461,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60785
                },
                "url": "",
                "username": "Genunca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T15:03:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166365667546816513",
                "name": "scorpion",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82008
                },
                "url": "",
                "username": "scorpio70356275",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-09T01:08:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1192972034348920832",
                "name": "Reginaldo Faria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192972367175340032/N5r91VGu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14689
                },
                "url": "",
                "username": "Reginal01613809",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-15T13:57:20.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio metal\u00fargica RJ, \nVelejador,\nluta pela democracia no Brasil, Crist\u00e3o, Conservador, ANTICOMUNISTA",
                "id": "2712692609",
                "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro",
                "name": "Jose Carlos Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786965742021406720/Daz9D8dH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4986,
                    "following_count": 4600,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 581593
                },
                "url": "",
                "username": "ArtInovar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T01:21:28.000Z",
                "description": "manoelmjferraz@gmail.com",
                "id": "1027001815819333632",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Manoel Ferraz\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Conservador de direita \ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1428862367652356100",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428504473056550913/8uY5Mzek_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 259,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9083
                },
                "url": "",
                "username": "ManoelFerraz3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T00:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128461916924411904",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128472371587948544/ka5N34Cr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12263
                },
                "url": "",
                "username": "RoneyCo63186647",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-01T13:28:02.000Z",
                "description": "Contador e apaixonado pela vida e fam\u00edlia.",
                "id": "93858973",
                "location": "Vit\u00f3ria",
                "name": "Cleuber Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265378899208388609/X_JwwODD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 840,
                    "following_count": 2234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2576
                },
                "url": "",
                "username": "Cleuber2002",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-25T17:18:30.000Z",
                "description": "Deputado federal pelo Estado do Rio de Janeiro. Ex-presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodrigomaia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodrigomaia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35260027",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 973066,
                    "following_count": 657,
                    "listed_count": 2216,
                    "tweet_count": 4257
                },
                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-01T16:24:03.000Z",
                "description": "Sempre Alerta",
                "id": "1101518471928651783",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Neide Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197922896548634624/1dH_8fkd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1441,
                    "following_count": 2199,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 22899
                },
                "url": "",
                "username": "NeideMLGomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-24T14:33:07.000Z",
                "description": "Se voc\u00ea \u00e9 capaz de tremer de indigna\u00e7\u00e3o a cada vez que se comete uma injusti\u00e7a no mundo, ent\u00e3o somos companheiros. Lutemos o bom combate!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cangaceironett\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/cangaceironetto/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jXWmJ6TvLO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59796664",
                "location": "Winterfell",
                "name": "\ud835\udc9e\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1363466337499172867",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409892784857923586/VeZagLWX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18037,
                    "following_count": 19122,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 61865
                },
                "url": "https://t.co/jXWmJ6TvLO",
                "username": "CangaceiroNetto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-05T04:35:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "1730775570",
                "location": "Teresina - PI ",
                "name": "Dalvan Fantinel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182368968989908992/ZVasoH5w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3275,
                    "following_count": 4882,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 47379
                },
                "url": "",
                "username": "fantineldalvan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-20T12:28:19.000Z",
                "description": "Brasil \u00e9 meu lugar",
                "id": "701020553910607872",
                "location": "Rio Grande do Norte, Brasil",
                "name": "Gerson da Tati",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701022139231686656/i6sGE2WB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 269,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21117
                },
                "url": "",
                "username": "gersondatati",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-31T23:59:03.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lica, Engenheira Agr\u00f4noma e Patriota",
                "id": "729532848",
                "location": "Cba-MT",
                "name": "KELCIANE CARRIJO DOURADO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2984140096/3fa3a75bd0833d3cf503dbc9cd466aae_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17726
                },
                "url": "",
                "username": "KELCIANECARRIJO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-15T23:08:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184244559787806726",
                "name": "Alberto Muraking Silveirs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184245276783067136/nT_tUTrw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 283,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3612
                },
                "url": "",
                "username": "AlbertoMuraking",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-22T06:16:01.000Z",
                "description": "Brasil Acima de tudo;\nDeus Acima de todos.\nSe algumas pessoas se afastarem de voc\u00ea, n\u00e3o fique triste, isso \u00e9 resposta da ora\u00e7\u00e3o:Livrai-me de todo mal. Am\u00e9m!",
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Harter 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380985785239887873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172317224603770881/TQGJTz7y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33281,
                    "following_count": 18497,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 442754
                },
                "url": "",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-09T21:30:12.000Z",
                "description": "Sou 100% Bolsonaro.",
                "id": "994328706481930241",
                "name": "Leo W. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1346558690220937216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390437223976165376/FfhKjc7A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4052,
                    "following_count": 4423,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35123
                },
                "url": "",
                "username": "lewn51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-06T15:31:38.000Z",
                "description": "Conservador. Preceitos de vida s\u00e3o Deus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "2964380740",
                "name": "Jorge Lira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344089722537316352/L8EF1zpA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 506,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15614
                },
                "url": "",
                "username": "jorgeliralins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-23T22:36:12.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5d & \ud835\udd4a\ud835\udd66\ud835\udd5a\u00e7\ud835\udd52 \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\udded                                    \n          \u2119\ud835\udd52\u0301\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd38\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd52 \ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5d",
                "id": "322892622",
                "location": "Lugano-Sui\u00e7a/Quixeramobim-Ce",
                "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "pinned_tweet_id": "1409197914786828296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248736155568353280/E9b4Ydh4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6619,
                    "following_count": 7104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29629
                },
                "url": "",
                "username": "EylerFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-28T10:18:41.000Z",
                "description": "#Sdv# Patriota Conservador, Bolsonarista, Crist\u00e3o...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7   \"E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1\" Jo\u00e3o 8:32  #QueroBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 121,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36033362",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Rodrigo Patriota #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345126027778007040/W6i-Pi89_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9701,
                    "following_count": 10318,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 118636
                },
                "url": "",
                "username": "xxRodrigoLimaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-07T22:16:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "431085199",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Edson\u00ae\ufe0fCrist\u00e3o Ningu\u00e9m fica para tr\u00e1s",
                "pinned_tweet_id": "1191825846719451137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000035045851/ca723671b7e18bcc5740a6615ab5511b_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1666,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 189353
                },
                "url": "",
                "username": "erodrigomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-14T18:05:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1217145502216663041",
                "name": "Elizama Nilda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372220657270947840/Wfli_oT6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36722
                },
                "url": "",
                "username": "ElizamaNilda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-02T17:43:49.000Z",
                "description": "ADORO O MAR, AMO VIDA E ALOHA!\n\nSIGAM MINHA CONTA RESERVA: @marcelopirate_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 59,
                                "username": "marcelopirate_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "921461378",
                "name": "marcelo linhares",
                "pinned_tweet_id": "1250871601358237696",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058345352636624897/6hQoINvU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5480,
                    "following_count": 6131,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 74651
                },
                "url": "",
                "username": "marcelopirate_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-18T18:54:48.000Z",
                "description": "Conservadora/Armamentista/contra a esquerda/odeio injusti\u00e7a/ amo os animais e tenho nojo do JOS\u00c9 DIRCEU um dos homens mais perigosos da nossa hist\u00f3ria.",
                "id": "1052996432972734464",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sandra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1400211297384513539",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424720122174918668/xJdyKFyC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3536,
                    "following_count": 3510,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51878
                },
                "url": "",
                "username": "Sandra33112786",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-24T14:26:43.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1121057887193903113",
                "location": "Indaial, Brasil",
                "name": "Aline Diana #BolsonaroTemRazao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1172983353102016512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242959512031711233/oYVGe0z3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1378,
                    "following_count": 2058,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26773
                },
                "url": "",
                "username": "AlineZarling",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-13T07:33:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "113853433",
                "location": "Brasil",
                "name": "Luiz Antonio Moura de Moura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155054939015733248/ws7r27DV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 162,
                    "following_count": 640,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3596
                },
                "url": "",
                "username": "luizmoura100",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-15T12:04:10.000Z",
                "description": "Minha vontade e  dedica\u00e7\u00e3o em fazer um Brasil melhor..",
                "id": "1106526498499055617",
                "name": "Brasil_no_Topo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233945044702420996/Oc-hqQ01_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11721
                },
                "url": "",
                "username": "JosApar49575684",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-27T17:11:08.000Z",
                "description": "Politics only. Married. J\u00e1 fui esquerdista por 2 d\u00e9cadas, acordei do sono profundo e hoje tenho pavor de id\u00e9ias canhotas. #STFVergonhaMundial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 122,
                                "tag": "STFVergonhaMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1022892154644033536",
                "location": "Georgia, USA",
                "name": "Andr\u00e9a Brito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "pinned_tweet_id": "1298805635056893955",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430335311582744577/PR9Z-mqs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2173,
                    "following_count": 2842,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 152122
                },
                "url": "",
                "username": "AndraBrito12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T17:17:30.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto. Totalmente de Direita. Com Bolsonaro at\u00e9 que ele prove ser desonesto.",
                "id": "43559018",
                "location": "United States",
                "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347751393210359809/S6azbKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3530,
                    "following_count": 3947,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109168
                },
                "url": "",
                "username": "amcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-17T10:35:44.000Z",
                "description": "N\u00e3o gosto de pol\u00edtico banana lacrador in\u00fatil ao Povo.\ud83d\udc48\ud83d\udc4d\ud83d\udc40\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\ude4c Jair Messias Bolsonaro mete o P\u00e9 nessa baga\u00e7a\u261d\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\ude20\ud83d\ude01",
                "id": "2348401265",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "OEscolhido\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429801723430834179/yapUehke_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 772,
                    "following_count": 1168,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20291
                },
                "url": "",
                "username": "oscar_qjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185584,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T03:12:20.000Z",
                "description": "Conta pessoal, opini\u00f5es pr\u00f3prias.",
                "id": "1196989563442520065",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1341602381650419718",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216217939956969478/8Nm2sKVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 672,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26979
                },
                "url": "",
                "username": "tiowill_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180668,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T16:06:29.000Z",
                "description": "Dedicado a Jornalista @LeilaneNeubarth \u2764\n\u00c2ncora do #Conex\u00e3oGloboNews, no Rio de Janeiro.\n\nAdm por @Willian_Mathus0",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 51,
                                "tag": "Conex\u00e3oGloboNews"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 22,
                                "username": "LeilaneNeubarth"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 98,
                                "username": "Willian_Mathus0"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fcleilaneneuba\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/fcleilaneneubarth/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9Wu5oLCwGB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110573748392996864",
                "name": "LeilaneNeubarthFC",
                "pinned_tweet_id": "1134176478353133572",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419049737391640578/Q6_gPzmh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1097,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 1476
                },
                "url": "https://t.co/9Wu5oLCwGB",
                "username": "FcNeubarth",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-02T02:59:33.000Z",
                "description": "Apenas Algu\u00e9m q ainda acredita no SER humano",
                "id": "1145889718997016578",
                "name": "TAINAGAL\u00c3&FURAC\u00c3ODEUSAS \ud83c\udf2a \ud83c\udff9\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344148929462624258/EVGVpRR0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 717,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18233
                },
                "url": "",
                "username": "MariaInsCunha11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-28T17:56:11.000Z",
                "description": "Deus sem voc\u00ea \u00e9 Deus, voc\u00ea sem Deus n\u00e3o \u00e9 nada!!!",
                "id": "910794998",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Carlos Alberto",
                "pinned_tweet_id": "1366103910151249923",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246988324990078978/0Qsa_i0C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 96,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 838
                },
                "url": "",
                "username": "maistrello7070",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-11T17:05:50.000Z",
                "description": "Journalist @ Globo TV Brazil.   Rep\u00f3rter, ex-correspondente da TV Globo em Nova York. https://t.co/u0Ez4PyLLn",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/helterduarte",
                                "end": 109,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/helterduarte",
                                "start": 86,
                                "url": "https://t.co/u0Ez4PyLLn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55875245",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "H\u00e9lter Duarte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214634244707889155/5P4Gs5Fl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12360,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 88,
                    "tweet_count": 2874
                },
                "url": "",
                "username": "helterduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-31T13:41:04.000Z",
                "description": "\u0631\u062c\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0644\nRecife\n#FreeBritney\n\n\n\u2122",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 16,
                                "tag": "FreeBritney"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "18506197",
                "location": "Brazil",
                "name": "\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd30 Power Fag",
                "pinned_tweet_id": "1425925332381708288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383847987701420032/YCov4Yz5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 914,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 75608
                },
                "url": "",
                "username": "charlesangs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-24T12:33:29.000Z",
                "description": "Muita divers\u00e3o com os v\u00eddeos e fotos que s\u00e3o postadas aqui, por favor n\u00e3o deixe de curti e compartilhar a p\u00e1gina.",
                "id": "1021735118266945536",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Piadas24horasTikTok",
                "pinned_tweet_id": "1251215828739076099",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021736127290593281/YD4JZ2Qq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 876,
                    "following_count": 658,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 2270
                },
                "url": "",
                "username": "Piadas24horasT",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-21T18:01:38.000Z",
                "description": "O justo n\u00e3o se justifica \ud83d\ude09",
                "id": "1164236064313229313",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Vanessa",
                "pinned_tweet_id": "1418970712426024973",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294675047580422144/qcDgaOK6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1118
                },
                "url": "",
                "username": "19MartinLoja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T18:31:53.000Z",
                "description": "comento uns realities, cultura pop, bem bagaceiro. sou fofo e tento alegrar seu dia, mon amour dantinhasdantinhasdantinhas@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/odantas1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/odantas1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bHoWYRxId2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104565437",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dantas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387317357488578560/Q72QDwib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104594,
                    "following_count": 989,
                    "listed_count": 346,
                    "tweet_count": 71366
                },
                "url": "https://t.co/bHoWYRxId2",
                "username": "Dantinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-13T00:57:29.000Z",
                "description": "\ud83e\udd2aGraduado em Letras e Jornalismo pela Faculdade Pit\u00e1goras de Belo Horizonte",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "antoniopedrodesouza.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.antoniopedrodesouza.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u3NyuJM4tl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006702061268979712",
                "location": "Vespasiano, Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Ant\u00f4nio Pedro de Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424224696543944711/cb3-bx6z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2774
                },
                "url": "https://t.co/u3NyuJM4tl",
                "username": "antoniopedro89",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-11T23:04:27.000Z",
                "description": "Colunista, editor e redator do @rd1oficial. Tamb\u00e9m no YouTube, no Facebook, no Instagram e no Spotify.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 31,
                                "username": "rd1oficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rd1.com.br/blogueiros/duh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://rd1.com.br/blogueiros/duh-secco/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TiK6MzlDQI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2804457966",
                "location": "Mogi Mirim - SP",
                "name": "Duh Secco",
                "pinned_tweet_id": "1431011105028116480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415378077916483595/udY0TETM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9324,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 71307
                },
                "url": "https://t.co/TiK6MzlDQI",
                "username": "DuhSecco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T17:29:43.000Z",
                "description": "Esquerdopata Antifascistas.\nPetista filiado e na busca incessante por justi\u00e7a e liberdade plena para Lula!!\n#LulaLivre\u270a\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 108,
                                "tag": "LulaLivre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1189957234882760704",
                "name": "Seremos Resist\u00eancia",
                "pinned_tweet_id": "1192056022069854208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189958067666006018/qgtvu4DA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 574,
                    "following_count": 672,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2083
                },
                "url": "",
                "username": "SeremosResistn3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T22:31:43.000Z",
                "description": "Apenas um cara",
                "id": "1234244882203598848",
                "name": "Tarco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234246341775196161/DqPtDrxJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112,
                    "following_count": 639,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 418
                },
                "url": "",
                "username": "Tarco11053016",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53993,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20090
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-13T19:12:54.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/augustoveiga2",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/augustoveiga2",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ctiuEMdgfe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "523572529",
                "name": "Augusto Veiga@Augusto Veiga \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1352230591106842626",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830573910693404672/eOGtfNJh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1194,
                    "following_count": 1734,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23105
                },
                "url": "https://t.co/ctiuEMdgfe",
                "username": "AugustoVeiga2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-21T15:25:51.000Z",
                "description": "Pedreiro, petralha Lulista de carteirinha",
                "id": "4833133642",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Geraldo Sales",
                "pinned_tweet_id": "1277346742657323014",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366717520472850437/s8g_ENWQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4566,
                    "following_count": 4532,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 50466
                },
                "url": "",
                "username": "geraldosales02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-08T21:48:50.000Z",
                "description": "conservador de direita por um Brasil  melhor e honesto.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "grupobayeradvogados.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.grupobayeradvogados.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oVlITraO2n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1656290641",
                "name": "Excelent\u00edssimo PITU",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374519486213099529/Nn4lDVX0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2812,
                    "following_count": 3559,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 194206
                },
                "url": "https://t.co/oVlITraO2n",
                "username": "grajasbar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T23:05:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1140757375722409984",
                "name": "Antonio Dirceu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400602217829240833/O_D5sGw8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2023,
                    "following_count": 2198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77903
                },
                "url": "",
                "username": "AntonioDirceu4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-21T13:24:20.000Z",
                "description": "De Goiania em Minas Gerais...",
                "id": "169067110",
                "location": "BRASIL",
                "name": "EDUARDO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400402527947005957/-8TxHVlp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023,
                    "following_count": 4161,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 4554
                },
                "url": "",
                "username": "eduardohgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-27T18:47:53.000Z",
                "description": "Autor do https://t.co/i5JoYVU70X e do Almanaque da Telenovela Brasileira. Escreve sobre TV desde os 10 anos, e isso faz tempo! PIX: nilson.xavier@globo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Teledramaturgia.com.br",
                                "end": 32,
                                "expanded_url": "http://Teledramaturgia.com.br",
                                "start": 9,
                                "url": "https://t.co/i5JoYVU70X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/teledramaturgi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/teledramaturgia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P2sq983chJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137777595",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nilson Xavier",
                "pinned_tweet_id": "1354804965550616577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427074631517839365/B6vwd90G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112832,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 326,
                    "tweet_count": 326291
                },
                "url": "https://t.co/P2sq983chJ",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-01-19T03:03:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1086459035690459136",
                "name": "Diana Figueiredo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1086459303718985730/aG0RGWhm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 212
                },
                "url": "",
                "username": "DianaFi98474982",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-18T18:44:16.000Z",
                "description": "Ator & Cantor | \ud83c\udfa5https://t.co/PL9IJGL1MC \ud83d\udce9 Contato: babusantanaprod@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/BabuSantana",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/BabuSantana",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/PL9IJGL1MC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/babusantana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/babusantana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218604919021887495",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Babu Santana",
                "pinned_tweet_id": "1420070940558467083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382447853491126272/_ekEOA-e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1336452,
                    "following_count": 1421,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 10827
                },
                "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ",
                "username": "BabuSantana",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-08-23T04:33:53.000Z",
                "description": "eu ja nao gosto de voce \u25cf fan account \u25cf hooligan since 2011 \u25cf antiracista \u25cf carioca girl \u25cf ela/dela \u25cf https://t.co/FpeP6r1ELM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/saraa100h",
                                "end": 125,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/saraa100h",
                                "start": 102,
                                "url": "https://t.co/FpeP6r1ELM"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/hotgirlsareia",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/hotgirlsareia",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jKR2Ir1LwQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3436278267",
                "location": "bruno mars heart",
                "name": "sareia de volta pra casa\u2122",
                "pinned_tweet_id": "1262803702684975104",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252893844288557056/q0aushpV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 333,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30852
                },
                "url": "https://t.co/jKR2Ir1LwQ",
                "username": "mhooligan6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-07T05:00:07.000Z",
                "description": "Divulgando a imprensa livre e o jornalismo feminino . Uma singela homenagem.RT \u00e9 a linha do perfil. Direto do Paran\u00e1.",
                "id": "406766589",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Mulher Imprensa - Apoio ao Padre J\u00falio Lancelotti",
                "pinned_tweet_id": "1430414156864368641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409446937468846085/HYZeECjt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5637,
                    "following_count": 4011,
                    "listed_count": 155,
                    "tweet_count": 892575
                },
                "url": "",
                "username": "Mulher_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T17:58:12.000Z",
                "description": "Simples camponesa de nobre cora\u00e7\u00e3o que vai todos os dias no bosque recolher lenha",
                "id": "68197029",
                "location": "Rio de Janeiro.",
                "name": "bibibibibibib",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396757903399428096/bfyGWMj5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 52151
                },
                "url": "",
                "username": "PorranBibi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-10T00:48:25.000Z",
                "description": "presidenta do twitter no brasil e amigo da angelina jolie nas horas vagas. contato luscasconsoli@outlook.com \u2709\ufe0f",
                "id": "432983617",
                "location": "SP/MG ",
                "name": "luscas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331634570031149056/OZvzPjco_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7100189,
                    "following_count": 1038,
                    "listed_count": 1993,
                    "tweet_count": 45273
                },
                "url": "",
                "username": "luscas",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-06-09T01:40:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "740720096075755520",
                "name": "Marineldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740721221315264512/97QHRbAP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 601,
                    "following_count": 871,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2172
                },
                "url": "",
                "username": "marineldo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978365,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-08T01:18:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1192612173891211267",
                "name": "MrH",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192612348097376257/byOYoVjC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 449
                },
                "url": "",
                "username": "mrhilds",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-17T21:52:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal (SP), presidente da CMADS, eleita melhor Dep. de 2019 no voto popular, gerente de projetos, conservadora, m\u00e3e do Jo\u00e3o, esposa do Cel. Aginaldo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlazambelli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carlazambelli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "975127727501185025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carla Zambelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423059379071426560/nRwPc1Jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323497,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 1687,
                    "tweet_count": 23008
                },
                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-22T21:38:38.000Z",
                "description": "Perfil criado para homenagear (Margaret Thatcher) conhecida como \u201cDama de Ferro\u201d 1925/2013. Tamb\u00e9m tiradas sobre Pol\u00edtica.",
                "id": "1043615581973499904",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
                "name": "Dama de Ferro",
                "pinned_tweet_id": "1429528534876307463",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421780975495880704/Z3-jOQKO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 240808,
                    "following_count": 737,
                    "listed_count": 242,
                    "tweet_count": 17710
                },
                "url": "",
                "username": "Damadeferroofic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-02T15:49:36.000Z",
                "description": "Por um mundo com menos : estou com saudades e mais : estou indo te buscar !\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100069242012533",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ADsT7Y3MoS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "921272852",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "Luciana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1236762560646598659",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273576493092872196/Vg2hUoe-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12987,
                    "following_count": 10936,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 111543
                },
                "url": "https://t.co/ADsT7Y3MoS",
                "username": "LuGamoradecor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-28T18:33:47.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentadora do @rodaviva, da @tvcultura. Colunista do @jornaloglobo e comentarista da @cbnoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 29,
                                "username": "rodaviva"
                            },
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 43,
                                "username": "tvcultura"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 68,
                                "username": "jornaloglobo"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "cbnoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/veramagalhaes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/veramagalhaes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19667016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430168911174160386/UISSU5r__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679163,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 2208,
                    "tweet_count": 66499
                },
                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-02-27T22:09:34.000Z",
                "description": "Direita - Conservador -\nBolsonaro2022 - \nAntiComunista. \nBacharel em Direito e Administra\u00e7\u00e3o.\nPelo fim do Foro Privilegiado !",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCQ6Mv\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCQ6MvIiZ1j1qgfEEox8y3Qw",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PiWiJHid91"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1100880648150175749",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1430983273098977288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395076469286744067/8F71csq3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73409,
                    "following_count": 17689,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 100198
                },
                "url": "https://t.co/PiWiJHid91",
                "username": "AleGZahra38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-29T01:38:29.000Z",
                "description": "Motociclista  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udfcd\ufe0f \ud83e\udd18",
                "id": "172160478",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "VERINHA",
                "pinned_tweet_id": "1430745739601268736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427005458800316424/apIcgJpU_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1448,
                    "following_count": 1640,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 154556
                },
                "url": "",
                "username": "veraverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-14T15:38:08.000Z",
                "description": "She/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2726 \u264b \u2726 Freelancer \u2726 BR, EN \u2726 RT-heavy wlw",
                "id": "919225818571771905",
                "location": "Rotting in university",
                "name": "Ninna N. P. Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919228552888897536/VkhaUotm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 160855
                },
                "url": "",
                "username": "Ninna_NP_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T18:45:41.000Z",
                "description": "Antes de mostrar que gosta, Ame primeiro voc\u00ea.\ud83d\ude43\ud83d\ude0c",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/robert_jr2603?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/robert_jr2603?igshid=z9bzg5qunpu1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YEyoayB8EL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1197224291869347840",
                "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Robert Junio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197661024670953473/-Wc6boYY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 579,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98
                },
                "url": "https://t.co/YEyoayB8EL",
                "username": "RobertJ12916575",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-25T22:09:32.000Z",
                "description": "Esperan\u00e7osa e em constru\u00e7\u00e3o, sigo em frente!",
                "id": "474340513",
                "name": "Girl from Rio Tocantins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1786236735/foto_regina_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 581,
                    "following_count": 370,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11104
                },
                "url": "",
                "username": "ReginaReis10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T09:56:59.000Z",
                "description": "Escritor, tradutor e jornalista. Doutor em German\u00edstica e Roman\u00edstica pela Universidade de Freiburg, com bolsa do governo alem\u00e3o. Pr\u00eamio Nacional da \u00c1ustria.",
                "id": "1082939283298811904",
                "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
                "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082939997307703296/16Ln1Pnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44493,
                    "following_count": 23832,
                    "listed_count": 71,
                    "tweet_count": 12374
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloBackes_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-10T01:10:25.000Z",
                "description": "Se voc\u00ea \u00e9 bolsominion, VAZA!",
                "id": "3368550094",
                "name": "Vaicardi \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149185562122866688/3MSaFf2n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2961,
                    "following_count": 4315,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 82434
                },
                "url": "",
                "username": "57bb172187eb44b",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-18T03:21:50.000Z",
                "description": "(;",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100002492445543",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eNSfxCaITI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "528098651",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Gabriella Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230541118581940224/rf2LzOfk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3419
                },
                "url": "https://t.co/eNSfxCaITI",
                "username": "gabinandesviana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-27T19:54:46.000Z",
                "description": "Inconformado com a desigualdade social no Brasil.",
                "id": "220437602",
                "location": "Florian\u00f3polis",
                "name": "Crist\u00f3v\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1264916787130445824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147498156135014400/zEc1ke_S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2655,
                    "following_count": 3019,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7295
                },
                "url": "",
                "username": "CristovaoCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T00:44:02.000Z",
                "description": "\"AMIGOS a gente encontra o MUNDO n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 aqui\"",
                "id": "1117589363498651649",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "JMONTEIRO\ud83c\udf93\ud83c\udf93",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429586501285912578/HqLsjIg9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 629,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12584
                },
                "url": "",
                "username": "Monteir84928862",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-06T14:42:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "860867427101540352",
                "name": "Rafinha \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "pinned_tweet_id": "1086800427688124416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413293119521632262/QX2dXjX__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32628
                },
                "url": "",
                "username": "RafaS0us",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-19T11:51:58.000Z",
                "description": "oxe",
                "id": "700649017336664064",
                "name": "sama",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420510609955774466/hB8bLptT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2051
                },
                "url": "",
                "username": "samaracaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T03:07:53.000Z",
                "description": "Por um Pa\u00eds Economicamente Pr\u00f3spero, Socialmente Justo, Politicamente Democr\u00e1tico, Culturalmente Diverso e Ambientalmente Sustent\u00e1vel (Maria Silva)",
                "id": "1030652476071051265",
                "location": "Dourados/MS, Brasil",
                "name": "Leandro Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\udc9a\ud83d\udca1\ud83d\udd0a\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216825571692466176/EYsEpHkB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1534,
                    "following_count": 1853,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 7825
                },
                "url": "",
                "username": "LeandroLimaMS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-22T03:09:15.000Z",
                "description": "https://t.co/XYeBvvk5gc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ongsitioamoreg\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ongsitioamoregratidao/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XYeBvvk5gc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1054208029170851840",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375726139566653440/ap1xqkou_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 1483,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5379
                },
                "url": "",
                "username": "VinciusMouraCo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-08T22:17:40.000Z",
                "description": "talvez funcionando",
                "id": "1060657632648794113",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Vin\u00edcius Santos\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413542569284407308/3gACY80W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 227,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2678
                },
                "url": "",
                "username": "vinimeirelrres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-16T18:39:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096841599135432704",
                "name": "Leo \ud83d\ude37",
                "pinned_tweet_id": "1343124241387024385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244746572551905281/nAEL1baL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 68366
                },
                "url": "",
                "username": "leo_silva_0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-06T19:51:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "949730124806721536",
                "name": "Winston Smith Chin\u00eas \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156190515806818304/l4S52Cg9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 933
                },
                "url": "",
                "username": "PrefiroOdin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-02T21:20:08.000Z",
                "description": "\ud83e\udd84\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "id": "991789461485875200",
                "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
                "name": "M Lu! \ud83e\udd84\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991790918175993857/FeO5fiTp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35243
                },
                "url": "",
                "username": "MLPN1976",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-24T19:08:33.000Z",
                "description": "Meu filho Luiz Carlos Ferreira Cardoso \ud83d\udc99\n\n#CIRO2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u270a #TurmaBoa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 42,
                                "tag": "CIRO2022"
                            },
                            {
                                "end": 66,
                                "start": 57,
                                "tag": "TurmaBoa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2521147106",
                "location": "SJ do Campestre/Parnamirim-RN",
                "name": "Edmilson Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u270a\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1278552455979110400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374218616443432960/aTFjvBkN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1093,
                    "following_count": 1852,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 18021
                },
                "url": "",
                "username": "EdmilsonFCFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-27T03:17:54.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou capaz de opinar",
                "id": "42803036",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Kenner Arruda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103484649639239681/5aKNCDxw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 443,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2391
                },
                "url": "",
                "username": "KennerArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T21:40:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "2491987740",
                "name": "idk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396407261048852482/ltfLGmiM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 701,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 71460
                },
                "url": "",
                "username": "oretweete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-14T23:11:15.000Z",
                "description": "Perdido na Lagoinha",
                "id": "96862248",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Tio do condom\u00ednio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397690464933924870/b3EoXQmK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 873,
                    "following_count": 1728,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 67398
                },
                "url": "",
                "username": "lipecls",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-08T17:32:30.000Z",
                "description": "Aqui s\u00f3 tem coisas aleat\u00f3rias! Ah, falo de futebol tamb\u00e9m! @Atletico e @Palmeiras s\u00e3o minhas paix\u00f5es! Ajudo no @metrodebh \ud83c\udf08Estudante de ADS #dev",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 144,
                                "start": 140,
                                "tag": "dev"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 59,
                                "username": "Atletico"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 71,
                                "username": "Palmeiras"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 111,
                                "username": "metrodebh"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "edusarsur.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://edusarsur.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CQUVzp9nsx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15355832",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 577.565 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "pinned_tweet_id": "970338137670062081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426000752128970759/f0f9MkSC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1214,
                    "following_count": 1215,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 468491
                },
                "url": "https://t.co/CQUVzp9nsx",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T03:33:58.000Z",
                "description": "Um estudante de Jornalismo diferente do que pensam por a\u00ed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/limalblue_ofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/limalblue_oficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727702784448057345",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan em \ud83c\udfe0",
                "pinned_tweet_id": "1419837736765231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353069511188963335/YMhuJOJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3370,
                    "following_count": 3069,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132900
                },
                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj",
                "username": "limalblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T20:07:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1218988349853184000",
                "name": "Rodrigo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412266666852028416/WD0ZKSi-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 273,
                    "following_count": 580,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7657
                },
                "url": "",
                "username": "rodrigosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-13T11:04:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1084405752347967488",
                "name": "DanerMesquita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233094779665342466/WxUSxn2q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 3,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4
                },
                "url": "",
                "username": "Daner06824603",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-23T19:08:31.000Z",
                "description": "Chove em mim \ud83c\udf27\nPercy Jackson \ud83d\udd31\nLivros \ud83d\udcda\nDisney \ud83c\udff0\nMarvel \ud83d\udd25\nLGBT \ud83c\udf08",
                "id": "1054811823772438528",
                "name": "Gus",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395072583888945153/NJRmWSR-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1583
                },
                "url": "",
                "username": "gusthelilmerman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-08T04:37:35.000Z",
                "description": "Viva la vida! insta: roobsonz",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/robson.souza.3\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/robson.souza.3705",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QQYIxXQb3z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2331353625",
                "name": "Robson Hohagen",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111100710136041472/o8Airk6u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 14,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74
                },
                "url": "https://t.co/QQYIxXQb3z",
                "username": "roobsonzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-15T20:47:17.000Z",
                "description": "Jornalista | Periodista \u2022 Apaixonada pela Am\u00e9rica Latina e Futebol \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/stefrasson",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/stefrasson",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CypvVjZ4jQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "123354058",
                "location": "S\u00e3o Paulo e Santiago ",
                "name": "Stephanie Frasson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1353407520031825920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345817499598778371/Dwh-dLJS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 523,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14041
                },
                "url": "https://t.co/CypvVjZ4jQ",
                "username": "steefrasson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-11-05T15:46:40.000Z",
                "description": "18, Cearense.",
                "id": "927200499216080897",
                "location": "Maracana\u00fa, Brasil",
                "name": "Aryadne Louise",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222172496989913088/xWjTXyz0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130
                },
                "url": "",
                "username": "louise_aryadne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-29T17:53:25.000Z",
                "description": "it's me, the biggest disappointment you know \u2022 fan account",
                "id": "209682732",
                "location": "Brogod\u00f3",
                "name": "Tuane",
                "pinned_tweet_id": "1144595584906649605",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425514361569828867/d5z2W7NC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1795,
                    "following_count": 1429,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 76744
                },
                "url": "",
                "username": "TuaneCustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-18T20:34:15.000Z",
                "description": "Num mundo expl\u00edcito de maldades n\u00e3o fazer maldades j\u00e1 n\u00e3o basta, e agora devemos lutar contra as maldades de cada dia.\n          \n\n         \ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udc7d\ud83e\udd2f\ud83e\udd2c",
                "id": "954089573646290944",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Guerreiro Alex",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193867270063304705/lXkW6kBQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 805,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2253
                },
                "url": "",
                "username": "GuerreiroAlex12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T01:08:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1040406788993163269",
                "location": "Rep\u00fablica das Minas Gerais",
                "name": "Life Snakes",
                "pinned_tweet_id": "1277333596521586691",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326263312602996736/CIv5gf64_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 810,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35293
                },
                "url": "",
                "username": "Aux_Moradinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-22T16:59:54.000Z",
                "description": "1/2 falso Patati Patat\u00e1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagr.am/eduardohemann",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagr.am/eduardohemann",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Y0KidyoAXS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "169564452",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Eduardo \uea00",
                "pinned_tweet_id": "1094270407618772992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427406447109976073/dMlcgtr0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1160,
                    "following_count": 1562,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 177023
                },
                "url": "https://t.co/Y0KidyoAXS",
                "username": "dudurh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-28T08:51:44.000Z",
                "description": "graduada em arquitetura e p\u00f3s graduada em ficar no twitter",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/livinhadireito",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/livinhadireito",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BmK1PIFCVm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3391652157",
                "location": "\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99",
                "name": "liviaaaaaaaaaaaaa",
                "pinned_tweet_id": "1226749701191540736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320380781806628864/0u9BiEwU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 266,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28809
                },
                "url": "https://t.co/BmK1PIFCVm",
                "username": "_livinhaaaa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1239645812969406465",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74hdhraeim46xb06bxum5hv8cnlp",
        "oldest_id": "1239375302377209856",
        "result_count": 100
    }
}