{
    "data": [
        {
            "author_id": "143873568",
            "conversation_id": "1234572594961158145",
            "created_at": "2020-03-02T20:13:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/LaurinhaMa81/s\u2026",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073",
                        "start": 39,
                        "url": "https://t.co/xcxqKSNthc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234572594961158145",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hahahahahahaha!!! #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/xcxqKSNthc"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "282210505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234572233655422977",
            "created_at": "2020-03-02T20:12:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234572233655422977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "conversation_id": "1234572184921792514",
            "created_at": "2020-03-02T20:12:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234572184921792514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "712038380620611584",
            "conversation_id": "1234570885069062144",
            "created_at": "2020-03-02T20:06:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234570885069062144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "4487711536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234570592562663433",
            "created_at": "2020-03-02T20:05:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234570592562663433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "conversation_id": "1234570403164696578",
            "created_at": "2020-03-02T20:04:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234570403164696578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "884214281826435073",
            "conversation_id": "1234570061115011072",
            "created_at": "2020-03-02T20:03:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234570061115011072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046030523473305600",
            "conversation_id": "1234569595299778560",
            "created_at": "2020-03-02T20:01:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234569595299778560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "937345236640071686",
            "conversation_id": "1234569317951430659",
            "created_at": "2020-03-02T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234569317951430659",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "331927057",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234569068981751810",
            "created_at": "2020-03-02T19:59:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234569068981751810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "30331887",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234568715238285315",
            "created_at": "2020-03-02T19:58:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234568715238285315",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "831149270287933440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234568483112935425",
            "created_at": "2020-03-02T19:57:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234568483112935425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1277708018",
            "conversation_id": "1234568069575585793",
            "created_at": "2020-03-02T19:55:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234568069575585793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3188842390",
            "conversation_id": "1234567867460472832",
            "created_at": "2020-03-02T19:54:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234567867460472832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "253309735",
            "conversation_id": "1234567610861281280",
            "created_at": "2020-03-02T19:53:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234567610861281280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "862318084685799424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234567591391322118",
            "created_at": "2020-03-02T19:53:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234567591391322118",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "2288992754",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234567409815695367",
            "created_at": "2020-03-02T19:53:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234567409815695367",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1138130279640502273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234566637245882369",
            "created_at": "2020-03-02T19:49:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234566637245882369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1142971511034318848",
            "conversation_id": "1234566182465867777",
            "created_at": "2020-03-02T19:48:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234566182465867777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "52604899",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234565899056746496",
            "created_at": "2020-03-02T19:47:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234565899056746496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "102087854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234564982446137345",
            "created_at": "2020-03-02T19:43:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234564982446137345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "199863183",
            "conversation_id": "1234564713515802625",
            "created_at": "2020-03-02T19:42:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234564713515802625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104191379176075264",
            "conversation_id": "1234564674227707906",
            "created_at": "2020-03-02T19:42:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234564674227707906",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058381417753796608",
            "conversation_id": "1234564161952239616",
            "created_at": "2020-03-02T19:40:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234564161952239616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "67149393",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234563943701585920",
            "created_at": "2020-03-02T19:39:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234563943701585920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1178532090725437440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234563901305561090",
            "created_at": "2020-03-02T19:39:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234563901305561090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "151468930",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234563767893135361",
            "created_at": "2020-03-02T19:38:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234563767893135361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1146793787496308736",
            "conversation_id": "1234563709319753730",
            "created_at": "2020-03-02T19:38:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234563709319753730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1109973845665107968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234563007084191744",
            "created_at": "2020-03-02T19:35:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234563007084191744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "69141491",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234562598919688196",
            "created_at": "2020-03-02T19:33:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234562598919688196",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1062367282473680896",
            "conversation_id": "1234562523719925768",
            "created_at": "2020-03-02T19:33:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234562523719925768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "2149715006",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234561746192543744",
            "created_at": "2020-03-02T19:30:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234561746192543744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1166365667546816513",
            "conversation_id": "1234561371074891776",
            "created_at": "2020-03-02T19:29:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234561371074891776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2440686168",
            "conversation_id": "1234560182832783360",
            "created_at": "2020-03-02T19:24:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234560182832783360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "962899880028065792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234559879236456453",
            "created_at": "2020-03-02T19:23:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234559879236456453",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1229508445986009088",
            "conversation_id": "1234559407159173120",
            "created_at": "2020-03-02T19:21:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234559407159173120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "conversation_id": "1234559233884147714",
            "created_at": "2020-03-02T19:20:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234559233884147714",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234363040641974273"
                ]
            },
            "author_id": "700427921522106370",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234559205077594119",
            "created_at": "2020-03-02T19:20:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 49,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 86,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1219427370513334272",
                        "start": 3,
                        "username": "PriorFc"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "58612615",
                        "start": 36,
                        "username": "felipeprior"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KRrAJ1xNCe",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PriorFc/status/1234363110368186368/video/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/KRrAJ1xNCe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234559205077594119",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234363110368186368",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PriorFc: \u00c9 festa na favelaaaaa! @felipeprior #BBB20 #RedeBBB #issoaglobonaomostra #Prior #BBB20aovivo https://t.co/KRrAJ1xNCe"
        },
        {
            "author_id": "2883067323",
            "conversation_id": "1234559019748151296",
            "created_at": "2020-03-02T19:19:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9584,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1023997588754849792",
                        "start": 3,
                        "username": "AGMartins3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234559019748151296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234353142508249088",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @AGMartins3: A Globo fica de zoa\u00e7\u00e3o  para esconder a real situa\u00e7\u00e3o dela. Sem dinheiro p\u00fablico, demiss\u00e3o ampla, geral e irrestrita. D\u00edvid\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115992275765612545",
            "conversation_id": "1234558924361281536",
            "created_at": "2020-03-02T19:19:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9584,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1023997588754849792",
                        "start": 3,
                        "username": "AGMartins3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558924361281536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234353142508249088",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @AGMartins3: A Globo fica de zoa\u00e7\u00e3o  para esconder a real situa\u00e7\u00e3o dela. Sem dinheiro p\u00fablico, demiss\u00e3o ampla, geral e irrestrita. D\u00edvid\u2026"
        },
        {
            "author_id": "963115987188027398",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234558861736103936",
            "created_at": "2020-03-02T19:19:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558861736103936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1080264633611632646",
            "conversation_id": "1234558834124972040",
            "created_at": "2020-03-02T19:18:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558834124972040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44678011",
            "conversation_id": "1234558830224322561",
            "created_at": "2020-03-02T19:18:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558830224322561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "784470201668608000",
            "conversation_id": "1234558700226011138",
            "created_at": "2020-03-02T19:18:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558700226011138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4422092897",
            "conversation_id": "1234558667955023873",
            "created_at": "2020-03-02T19:18:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ReginaCase/sta\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/kEbaJ5jsVi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558667955023873",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/kEbaJ5jsVi"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "35516608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234558435955486722",
            "created_at": "2020-03-02T19:17:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558435955486722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "3098212235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234558155755003905",
            "created_at": "2020-03-02T19:16:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558155755003905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1168611548518125568",
            "conversation_id": "1234558099488493568",
            "created_at": "2020-03-02T19:16:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558099488493568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1071743879358103553",
            "conversation_id": "1234558037676961792",
            "created_at": "2020-03-02T19:15:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234558037676961792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "3567746298",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234557978117689345",
            "created_at": "2020-03-02T19:15:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234557978117689345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1190794304496820224",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234557534649888771",
            "created_at": "2020-03-02T19:13:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234557534649888771",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "3112149293",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234557391146029064",
            "created_at": "2020-03-02T19:13:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234557391146029064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "142311589",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234557334950641664",
            "created_at": "2020-03-02T19:13:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234557334950641664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "63997050",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234557090716356615",
            "created_at": "2020-03-02T19:12:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234557090716356615",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1000726274032259077",
            "conversation_id": "1234557035322265602",
            "created_at": "2020-03-02T19:11:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234557035322265602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "625584958",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234556599773081601",
            "created_at": "2020-03-02T19:10:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234556599773081601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "277627946",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234556571557990412",
            "created_at": "2020-03-02T19:09:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234556571557990412",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "326892321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234556427974430721",
            "created_at": "2020-03-02T19:09:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234556427974430721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "709569524719337472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234556352896348160",
            "created_at": "2020-03-02T19:09:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234556352896348160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1115068639114403840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234555562693734402",
            "created_at": "2020-03-02T19:05:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234555562693734402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "3122887367",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234555447153168384",
            "created_at": "2020-03-02T19:05:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234555447153168384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "101835195",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234555328433446918",
            "created_at": "2020-03-02T19:05:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234555328433446918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "375093808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234555246510268423",
            "created_at": "2020-03-02T19:04:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234555246510268423",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178693002434355201",
            "conversation_id": "1234554780304969733",
            "created_at": "2020-03-02T19:02:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234554780304969733",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "3054076325",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234554642786344963",
            "created_at": "2020-03-02T19:02:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234554642786344963",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "68724167",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234554495054614533",
            "created_at": "2020-03-02T19:01:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234554495054614533",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "749063543031525376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234554306940018694",
            "created_at": "2020-03-02T19:00:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234554306940018694",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "3363471057",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234554272186011657",
            "created_at": "2020-03-02T19:00:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234554272186011657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "37972523",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234554264879497217",
            "created_at": "2020-03-02T19:00:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234554264879497217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "635039046",
            "conversation_id": "1234553714389770246",
            "created_at": "2020-03-02T18:58:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234553714389770246",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1103601025502642176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234553685507788802",
            "created_at": "2020-03-02T18:58:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234553685507788802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "3303187600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234553362462466049",
            "created_at": "2020-03-02T18:57:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234553362462466049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1073932409035472896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234553142190235650",
            "created_at": "2020-03-02T18:56:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234553142190235650",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1224385220427821056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luscas",
                        "id": "1017060314930544640",
                        "name": "Luscas"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luscas",
                        "id": "1017060314930544640",
                        "name": "Luscas"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234530699195101184",
            "created_at": "2020-03-02T18:56:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 123,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "432983617",
                        "start": 0,
                        "username": "luscas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234553116261015553",
            "in_reply_to_user_id": "432983617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234530699195101184",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@luscas Sai de perto dela, embuste! \nE Tira essa m\u00e3o de rola de cima de mim! Isso \u00e9 ass\u00e9dio! \u00c9 abuso! \nSocorro! Socorro! \n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "432506372",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234552793207377920",
            "created_at": "2020-03-02T18:54:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234552793207377920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "65444250",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234552630522847238",
            "created_at": "2020-03-02T18:54:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 39,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                        "end": 69,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1234376853319798784",
                        "start": 46,
                        "url": "https://t.co/pYT1VR9wiC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234552630522847238",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234477273258086400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diegonlopes1: #IssoAGloboN\u00e3oMostra #BBB20 https://t.co/pYT1VR9wiC"
        },
        {
            "author_id": "542522605",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234552498557509634",
            "created_at": "2020-03-02T18:53:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234552498557509634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234538121842298881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MelComentabbb: Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "821077949503913986",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234552442500583425",
            "created_at": "2020-03-02T18:53:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234552442500583425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "4221020122",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234552281514815489",
            "created_at": "2020-03-02T18:52:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234552281514815489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "20509403",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234552136937213952",
            "created_at": "2020-03-02T18:52:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234552136937213952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1113508506219569152",
            "conversation_id": "1234552101126234112",
            "created_at": "2020-03-02T18:52:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234552101126234112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "876975489566560260",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234552022248099840",
            "created_at": "2020-03-02T18:51:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234552022248099840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1455530209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234551971471937537",
            "created_at": "2020-03-02T18:51:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234551971471937537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "65444250",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234551902668558338",
            "created_at": "2020-03-02T18:51:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 61,
                        "tag": "guilhermeabusivo"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Melcomentaah/s\u2026",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Melcomentaah/status/1234538121842298881",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/LhEc1xoAaA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234551902668558338",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234539676054282248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @thegoodqueenB: #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra #guilhermeabusivo #ForaGuilherme https://t.co/LhEc1xoAaA"
        },
        {
            "author_id": "65444250",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234551839850455040",
            "created_at": "2020-03-02T18:51:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 17,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "364481580",
                        "start": 3,
                        "username": "KiseMachado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rafaelkjls/sta\u2026",
                        "end": 79,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1234321073740681216",
                        "start": 56,
                        "url": "https://t.co/rgXVd8iHLv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234551839850455040",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234547948224159745",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @KiseMachado: #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra https://t.co/rgXVd8iHLv"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234551193646616577"
                ]
            },
            "author_id": "219643924",
            "conversation_id": "1234551826269294598",
            "created_at": "2020-03-02T18:51:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LFsdo6pwq8",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lenacasagrande/status/1234551826269294598/video/1",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/LFsdo6pwq8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234551826269294598",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Agora \u00e9 pra valer...Feliz 2020! \ud83d\ude09#IssoaGloboNaoMostra https://t.co/LFsdo6pwq8"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "39844296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234550855115952133",
            "created_at": "2020-03-02T18:47:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234550855115952133",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "78897868",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234550820286423040",
            "created_at": "2020-03-02T18:47:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234550820286423040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "158196430",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234550815140040707",
            "created_at": "2020-03-02T18:47:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234550815140040707",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1085849022785642496",
            "conversation_id": "1234550803677011970",
            "created_at": "2020-03-02T18:47:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234550803677011970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "224306839",
            "conversation_id": "1234550793275088896",
            "created_at": "2020-03-02T18:47:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234550793275088896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "573915298",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234550653633978368",
            "created_at": "2020-03-02T18:46:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234550653633978368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "1185563566956523521",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234550199172898825",
            "created_at": "2020-03-02T18:44:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234550199172898825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234549722083463169"
                ]
            },
            "author_id": "84848379",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234549818552463360",
            "created_at": "2020-03-02T18:43:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "29797128",
                        "start": 47,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cKQRrJxKme",
                        "end": 145,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ana_lurocha/status/1234549818552463360/video/1",
                        "start": 122,
                        "url": "https://t.co/cKQRrJxKme"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1234549818552463360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "AT\u00c9 QUANDO A GENTE VAI TER QUE EXPLICAR ISSO? \n@showdavida voc\u00eas podem fazer uma mat\u00e9ria sobre isso?\n#issoaglobonaomostra https://t.co/cKQRrJxKme"
        },
        {
            "author_id": "720425829981925376",
            "conversation_id": "1234549562951467008",
            "created_at": "2020-03-02T18:42:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234549562951467008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234543481252728833"
                ]
            },
            "author_id": "314340486",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1185276395217285120",
                        "name": "Regina Cas\u00e9"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234549200609824768",
            "created_at": "2020-03-02T18:40:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "24395664",
                        "start": 3,
                        "username": "ReginaCase"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234549200609824768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 271
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234543537603174400",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ReginaCase: Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
        },
        {
            "author_id": "1044335139306786817",
            "conversation_id": "1234549083857092608",
            "created_at": "2020-03-02T18:40:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234549083857092608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 20920,
                "height": 406,
                "media_key": "7_1234543481252728833",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234543481252728833/pu/img/_HhGJQrnDmgip28f.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 39345
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 3000,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234363040641974273",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234363040641974273/pu/img/W38lil8MtlmnjfoB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 142
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 140000,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234551193646616577",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234551193646616577/pu/img/F4bDxDP_hkD0_iD0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 28
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 18987,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1234549722083463169",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234549722083463169/pu/img/JydFleqjHvYPWQp2.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 40
                },
                "type": "video",
                "width": 848
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.623684,
                        -1.526453,
                        -48.295911,
                        -1.019406
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "name": "Bel\u00e9m",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234543481252728833"
                    ]
                },
                "author_id": "24395664",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1185276395217285120",
                            "name": "Regina Cas\u00e9"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1185276395217285120",
                            "name": "Regina Cas\u00e9"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234543537603174400",
                "created_at": "2020-03-02T18:18:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/737VI4VBjT",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaCase/status/1234543537603174400/video/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/737VI4VBjT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234543537603174400",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2262,
                    "quote_count": 72,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 271
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Gente, olha o que eu recebi! Kkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/737VI4VBjT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234521046457470981"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234521049838039047",
                "created_at": "2020-03-02T16:48:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                            "probability": 0.9435,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                            "probability": 0.5396,
                            "start": 98,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 211,
                            "normalized_text": "Carlos Bolsonaro",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 196,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 213,
                            "tag": "dephleliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 241,
                            "start": 229,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 259,
                            "start": 242,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 260,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Qum2ZZrXgN",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234521049838039047/photo/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/Qum2ZZrXgN"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234521049838039047",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1539,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 87,
                    "retweet_count": 221
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 investimento de R$ 87 milh\u00f5es e gerar\u00e1 cerca de 300 empregos\ndiretos. via: @ Carlos Bolsonaro\n#dephleliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/Qum2ZZrXgN"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234363040641974273"
                    ]
                },
                "author_id": "1219427370513334272",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234363110368186368",
                "created_at": "2020-03-02T06:21:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 42,
                            "start": 36,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 43,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 52,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 73,
                            "tag": "Prior"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 80,
                            "tag": "BBB20aovivo"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 35,
                            "id": "58612615",
                            "start": 23,
                            "username": "felipeprior"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KRrAJ1xNCe",
                            "end": 116,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PriorFc/status/1234363110368186368/video/1",
                            "start": 93,
                            "url": "https://t.co/KRrAJ1xNCe"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234363110368186368",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\u00c9 festa na favelaaaaa! @felipeprior #BBB20 #RedeBBB #issoaglobonaomostra #Prior #BBB20aovivo https://t.co/KRrAJ1xNCe"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234353127257759745",
                        "3_1234353127257759746",
                        "3_1234353127589138432",
                        "3_1234353130365706241"
                    ]
                },
                "author_id": "1023997588754849792",
                "conversation_id": "1234353142508249088",
                "created_at": "2020-03-02T05:41:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9759,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 194,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 186,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 240,
                            "start": 220,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b3yftWhkb8",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AGMartins3/status/1234353142508249088/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/b3yftWhkb8"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b3yftWhkb8",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AGMartins3/status/1234353142508249088/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/b3yftWhkb8"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b3yftWhkb8",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AGMartins3/status/1234353142508249088/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/b3yftWhkb8"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b3yftWhkb8",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AGMartins3/status/1234353142508249088/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/b3yftWhkb8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234353142508249088",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Globo fica de zoa\u00e7\u00e3o  para esconder a real situa\u00e7\u00e3o dela. Sem dinheiro p\u00fablico, demiss\u00e3o ampla, geral e irrestrita. D\u00edvida que s\u00f3 faz crescer...PlimPlim \n\nSe houver um segundo Governo Bolsonaro, ir\u00e3o falir... PlimPlim #issoaglobonaomostra https://t.co/b3yftWhkb8"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234537388761899008"
                    ]
                },
                "author_id": "1091428373962862592",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234538121842298881",
                "created_at": "2020-03-02T17:56:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 78,
                            "start": 58,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 97,
                            "start": 80,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 98,
                            "tag": "ForaGui"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 107,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ftwc0MWOx8",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MelComentabbb/status/1234538121842298881/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/ftwc0MWOx8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234538121842298881",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 78,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Como esperei a Edi\u00e7\u00e3o mostrar isso igual vinha fazendo... #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#GuilhermeAbusivo #ForaGui #BBB20 https://t.co/ftwc0MWOx8"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234380132594470912"
                    ]
                },
                "author_id": "432983617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luscas",
                            "id": "1017060314930544640",
                            "name": "Luscas"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luscas",
                            "id": "1017060314930544640",
                            "name": "Luscas"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234530699195101184",
                "created_at": "2020-03-02T17:27:09.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/otgITADjma",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234380197211918337/video/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/otgITADjma"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234530699195101184",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 67836,
                    "quote_count": 15690,
                    "reply_count": 3215,
                    "retweet_count": 9444
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "nossa oq rolou aqui  https://t.co/otgITADjma"
            },
            {
                "author_id": "90910743",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234477273258086400",
                "created_at": "2020-03-02T13:54:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 21,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                            "end": 51,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1234376853319798784",
                            "start": 28,
                            "url": "https://t.co/pYT1VR9wiC"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234477273258086400",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra #BBB20 https://t.co/pYT1VR9wiC"
            },
            {
                "author_id": "200772458",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234539676054282248",
                "created_at": "2020-03-02T18:02:50.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 42,
                            "tag": "guilhermeabusivo"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 60,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/Melcomentaah/s\u2026",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Melcomentaah/status/1234538121842298881",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/LhEc1xoAaA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234539676054282248",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234538121842298881",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra #guilhermeabusivo #ForaGuilherme https://t.co/LhEc1xoAaA"
            },
            {
                "author_id": "364481580",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234547948224159745",
                "created_at": "2020-03-02T18:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 17,
                            "start": 0,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/rafaelkjls/sta\u2026",
                            "end": 62,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelkjls/status/1234321073740681216",
                            "start": 39,
                            "url": "https://t.co/rgXVd8iHLv"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "e9ea1f1600a66684"
                },
                "id": "1234547948224159745",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra https://t.co/rgXVd8iHLv"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-05-14T17:10:34.000Z",
                "description": "Atriz \ud83c\udfad | CEFART - Pal\u00e1cio das Artes. Pisciana \ud83e\udd29 Adoro novelas, series e filmes.\ud83c\udfac 'Levanta a cabe\u00e7a princesa, sen\u00e3o a \ud83d\udc51 ca\u00ed' (C\u00e1lice, 2020) \ud83d\ude02\ud83d\ude18\u270c\ud83c\udffeGalooooo!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/queirogafran/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/queirogafran/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/v47I2Zjs1c"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "143873568",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Franciellen Queiroga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429530896588316675/eMTBEXaK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2377,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 163724
                },
                "url": "https://t.co/v47I2Zjs1c",
                "username": "Queirogaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-14T19:31:16.000Z",
                "description": "M\u00e3e da Bel, professora de Geografia, tricolor e metida a doceira / padeira nas horas vagas.",
                "id": "282210505",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiza Villela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415422338875760643/iaAXNYfG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 146,
                    "following_count": 937,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14536
                },
                "url": "",
                "username": "luivillela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-14T17:02:14.000Z",
                "description": "Perfil oficial da apresentadora de TV e atriz brasileira.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "reginacase.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.reginacase.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0Kf2RtHy2Y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24395664",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Regina Cas\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372583943040610314/nqk2yJ_Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1397751,
                    "following_count": 607,
                    "listed_count": 1648,
                    "tweet_count": 14935
                },
                "url": "https://t.co/0Kf2RtHy2Y",
                "username": "ReginaCase",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23519,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-21T22:09:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "712038380620611584",
                "name": "Misa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910905795964960769/BV_v5Tgf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 462,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 72671
                },
                "url": "",
                "username": "kinguty7789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367966,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-12-15T02:59:48.000Z",
                "description": "feminino",
                "id": "4487711536",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Cris de Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275057498999980032/TZWqPgzO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 214,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75
                },
                "url": "",
                "username": "Cris96567685",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-10T00:54:47.000Z",
                "description": "Uma pessoa simples, de direita, trabalhador e que ama o Brasil.",
                "id": "884214281826435073",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "robson alencar",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 34,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123242
                },
                "url": "",
                "username": "robsonoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-29T13:34:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1046030523473305600",
                "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO TEM RAZ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428319485694550021/agWGuOZF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4102,
                    "following_count": 4784,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 55688
                },
                "url": "",
                "username": "Christi59322080",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-03T15:38:14.000Z",
                "description": "Uma vez Flamengo, sempre Flamengo.                   \n\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos!",
                "id": "937345236640071686",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marcos Jos\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974782267343228928/5P3EV98H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78311
                },
                "url": "",
                "username": "Marcosjose2276",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-08T23:12:38.000Z",
                "description": "071 \u2600",
                "id": "331927057",
                "location": "Salvador",
                "name": "alisboa.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368878843486945282/iEK8ATzL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 711,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 11981
                },
                "url": "",
                "username": "analiisboa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-10T22:42:03.000Z",
                "description": "Conhece-te a ti mesmo, mas n\u00e3o fique \u00edntimo.",
                "id": "30331887",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cynthia",
                "pinned_tweet_id": "1038969318866866178",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413246131824377868/qB2EDYYp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 631,
                    "following_count": 756,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 51470
                },
                "url": "",
                "username": "cynceramente",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-13T14:33:22.000Z",
                "description": "...",
                "id": "831149270287933440",
                "name": "Rafaela \ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260973340568805376/QfT9z2kV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 29,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4732
                },
                "url": "",
                "username": "_panosso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-18T13:08:13.000Z",
                "description": "N\u00c3O aceito msg de esquerdistas ESQUERDISTA NA MINHA TL \u00c9 BLOK. N\u00c3O RESPONDO DM, FAVOR n\u00e3o insistir.",
                "id": "1277708018",
                "location": "PORTO ALEGRE-RS",
                "name": "Fatima - Voto Bolsonaro2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399152387340767235/wAVOUAZX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2344,
                    "following_count": 2180,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 90205
                },
                "url": "",
                "username": "FLoureiro2013",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-21T00:38:52.000Z",
                "description": "Fil\u00f3sofo de boteco, auxiliar do Anjo do Apocalipse...\nRegido pela natureza.  Amante do sol,  nossa maior fonte de energia. Politicamente incorreto.",
                "id": "3188842390",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Luiz R Rosa",
                "pinned_tweet_id": "814107304752742400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745086493438402560/83UKuT9E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2969,
                    "following_count": 4775,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 49726
                },
                "url": "",
                "username": "patriotapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-17T00:09:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "253309735",
                "name": "Bete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246637027/borboleta_color_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 720,
                    "following_count": 1235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98011
                },
                "url": "",
                "username": "Betetatico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-10T14:47:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "862318084685799424",
                "name": "\ud83d\ude37 casabadasilva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862322670255394817/Yp9iJVam_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 418,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3928
                },
                "url": "",
                "username": "casabadasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-13T02:45:31.000Z",
                "description": "Fidelidade \u00e9 escolha certa de quem ama de verdade, n importa o tempo! Claudia Leitte",
                "id": "2288992754",
                "name": "Flavia Fernandes \ud83e\udd85",
                "pinned_tweet_id": "994749380975644673",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944195963568230400/4kJmgskE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 511,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11692
                },
                "url": "",
                "username": "flaviagabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T17:06:18.000Z",
                "description": "An\u00e1lia \nKnows\nBest",
                "id": "1138130279640502273",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "An\u00e1lia Havilliard Salvaterre",
                "pinned_tweet_id": "1289631383900446720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264238708859035648/Z4OkdUXv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 119,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64818
                },
                "url": "",
                "username": "girlfromvelaris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-24T01:43:38.000Z",
                "description": "Ex Assessora Parlamentar, participei da Constituinte 1988. M\u00e3e Direita 38",
                "id": "1142971511034318848",
                "name": "Telma Bolsonaro 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142971911154126849/6VHVryxg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2258,
                    "following_count": 1677,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 149836
                },
                "url": "",
                "username": "Telma37313958",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-01T02:27:45.000Z",
                "description": "Paulistano, Fam\u00edlia, Casado e uma filha f\u00e3 Kpop, inteligente e linda! FollowBack",
                "id": "52604899",
                "name": "D\u00e9cio Carvalho",
                "pinned_tweet_id": "1416267736829792265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2696015399/fdb123aef31eec8d9f15d69fb1c879a4_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19346,
                    "following_count": 21239,
                    "listed_count": 168,
                    "tweet_count": 194389
                },
                "url": "",
                "username": "D4ntcar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-05T15:27:42.000Z",
                "description": "\ud83d\udccdMineira \ud83d\udd16 Estudante de Eng. Civil \ud83d\udde3 Falo de coisas aleat\u00f3rias \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/tv/CF25m6bgKfX\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/tv/CF25m6bgKfX/?igshid=ogr7yxao4ql6",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NGgRg3A4SR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "102087854",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Carol de Souza",
                "pinned_tweet_id": "1280686494341103617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356597787559870466/jTN-d0E8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2698,
                    "following_count": 779,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 73678
                },
                "url": "https://t.co/NGgRg3A4SR",
                "username": "_caroldesouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-07T22:24:11.000Z",
                "description": "Governance, Strategic Intelligence e Innovation in Information Security. Research  Smart Grids e Cloud computing. Campinas / SP - Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linkd.in/r7dxYP",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://linkd.in/r7dxYP",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/YJ0Dy6ecdT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "199863183",
                "location": "Brazil",
                "name": "Edson Kowask",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140237830/kowask_int_3_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1805,
                    "following_count": 694,
                    "listed_count": 173,
                    "tweet_count": 32036
                },
                "url": "http://t.co/YJ0Dy6ecdT",
                "username": "kowask",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-09T01:25:14.000Z",
                "description": "Engenheiro Eletricista pela UERJ, Mestre em Engenharia El\u00e9trica pela UFSC, s\u00f3cio diretor da empresa CHS- Consultores Associados Ltda",
                "id": "1104191379176075264",
                "location": "Florian\u00f3polis/Santa Catarina ",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Charles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104197816010846213/AXiNV4Kk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 211,
                    "following_count": 204,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21994
                },
                "url": "",
                "username": "PauloCsarCharl1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-02T15:32:48.000Z",
                "description": "#OPovoEstaComBolsonaro \n#BolsonaroAte2026\n#BolsonaroHeroiDoBrasil \n#BolsonaroPresidenteAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 0,
                                "tag": "OPovoEstaComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 24,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 42,
                                "tag": "BolsonaroHeroiDoBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 67,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1058381417753796608",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiz Fernando Affonseca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425232979866042368/iWTwtHqy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 984,
                    "following_count": 907,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 141271
                },
                "url": "",
                "username": "LFAsegs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-19T22:51:40.000Z",
                "description": "@thaysabarbosa  Snapchat/ Instagram\n\u2600\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "thaysabarbosa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67149393",
                "location": "Brazil",
                "name": "Thaysa Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286813503807004672/pOu2fEOo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 750,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 37357
                },
                "url": "",
                "username": "thaysabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-30T04:48:55.000Z",
                "description": "Mam\u00e3e do Ben\u00edcio Gael \ud83d\udc51\u263a\ufe0f",
                "id": "1178532090725437440",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Gabriela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430177048476233739/sT28KmIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 183
                },
                "url": "",
                "username": "GabiM0106",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-03T13:41:26.000Z",
                "description": "troxotaria this is my design \u2640\ufe0f\ud83e\ude92\u262d\u2653",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "letterboxd.com/queirolz/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://letterboxd.com/queirolz/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bIjpbm8W6w"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "151468930",
                "location": "fundo do po\u00e7o",
                "name": "carotaria",
                "pinned_tweet_id": "1370518356315545606",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385420333860196355/wtiZUmUZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 632,
                    "following_count": 577,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 137285
                },
                "url": "https://t.co/bIjpbm8W6w",
                "username": "queirolz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-04T14:52:00.000Z",
                "description": "oie",
                "id": "1146793787496308736",
                "name": "Lourdes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146794431296790528/ac7twCHa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13809
                },
                "url": "",
                "username": "Lourdes00719998",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T00:22:41.000Z",
                "description": "Baiano\u2600\ufe0f; Ia\u00e7uense\ud83c\udf35 morando em Salvador \ud83c\udf0a; homofobinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08; futuro trabalhador sem aposentadoria \ud83d\ude4d\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f; Abolicionista penal;",
                "id": "1109973845665107968",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Pablo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426909640525291523/ilVIDBqx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 429,
                    "following_count": 685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16237
                },
                "url": "",
                "username": "PabloTwitta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T00:07:30.000Z",
                "description": "#thiagobrandaoreal vencedor da #tesouradeprata 2020 #hairdesigner #makeupartist  #informacao #cultura #beleza \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcf0\ud83d\udcfd\ud83d\udcf8\ud83c\udfac\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc78\ud83d\udc70\ud83d\udc8b\ud83d\udc84\ud83c\udfa8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "tag": "thiagobrandaoreal"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 31,
                                "tag": "tesouradeprata"
                            },
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 52,
                                "tag": "hairdesigner"
                            },
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 66,
                                "tag": "makeupartist"
                            },
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 81,
                                "tag": "informacao"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 93,
                                "tag": "cultura"
                            },
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 102,
                                "tag": "beleza"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "thiagobrandao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://thiagobrandao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Hgl52MN1Dg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69141491",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Thiago Brandao Real",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409586082618949638/w0W4ziuC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 857,
                    "following_count": 1215,
                    "listed_count": 79,
                    "tweet_count": 61150
                },
                "url": "https://t.co/Hgl52MN1Dg",
                "username": "ThiagoRBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-13T15:31:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "1062367282473680896",
                "name": "Esmerino Arruda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072925471204085761/Jaj9th0q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51423
                },
                "url": "",
                "username": "EsmerinoA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-22T21:02:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "2149715006",
                "name": "kelly jenner",
                "pinned_tweet_id": "1360280717717037056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428151600934236160/l1eQ0QCB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 485,
                    "following_count": 504,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32705
                },
                "url": "",
                "username": "floridakilloz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T15:03:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166365667546816513",
                "name": "scorpion",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82008
                },
                "url": "",
                "username": "scorpio70356275",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-12T22:56:31.000Z",
                "description": "Gremista, libriano, graduado e debato sobre pol\u00edtica. Retribuo ofensas gratuitas com Block, minha lista t\u00e1 grande pq \u00e9 Twitter n\u00e9.",
                "id": "2440686168",
                "name": "Jo\u00e3o Jaques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056991336442839041/gQ9NX1JV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1049,
                    "following_count": 2140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128517
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoJaques77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-12T04:03:16.000Z",
                "description": "Eu nem sei oq fa\u00e7o aqui.",
                "id": "962899880028065792",
                "location": "Ipatinga, Brasil",
                "name": "Gui Baptista",
                "pinned_tweet_id": "1236506336466276354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355161477024534529/iTObzD81_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5147
                },
                "url": "",
                "username": "BaptistGui",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-17T20:50:43.000Z",
                "description": "... e conhecereis verdade e a verdade vos libertar\u00e1...",
                "id": "1229508445986009088",
                "location": "Ita\u00fana, Brasil",
                "name": "Sibele Guimaraes #fechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354143757160079363/MnMIMzuD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4379,
                    "following_count": 5042,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131586
                },
                "url": "",
                "username": "SibeleGuimarae2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-30T18:19:06.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "barban.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.barban.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "138825245",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347744614858555393/UP76EmCz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 421,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 249186
                },
                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-18T21:13:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "700427921522106370",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Yurii",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324874436433104897/8WKYS910_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4554
                },
                "url": "",
                "username": "Yurile17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-21T01:12:21.000Z",
                "description": "f\u00e3 clube prior \narquiteto, urbanista pedreiro.\nex BBB\ne dono do meu cora\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1219427370513334272",
                "name": "Felipe Prior-Fc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352294076855541761/m-eKJMyB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 102,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 954
                },
                "url": "",
                "username": "PriorFc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T22:29:52.000Z",
                "description": "BBB 20 | Arquiteto | Salt ZN | Caixa Postal: 12042 | CEP: 02013-970 | Contato Profissional: contato@felipeprior.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/felipeprior",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/felipeprior",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yMrdqYv8p8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58612615",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Felipe Prior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426050706532937728/LeZHR0tn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1233243,
                    "following_count": 1040,
                    "listed_count": 270,
                    "tweet_count": 7138
                },
                "url": "https://t.co/yMrdqYv8p8",
                "username": "felipeprior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-18T20:30:26.000Z",
                "description": "Conservadora\u2764\ufe0f\ud83d\ude4fEsquerdinhas, por favor,  n\u00e3o me sigam!",
                "id": "2883067323",
                "name": "Paula Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142506805588910086/lAFHM-lr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4924,
                    "following_count": 4700,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 162994
                },
                "url": "",
                "username": "paulajohanna77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-30T18:23:44.000Z",
                "description": "\"Eu prefiro uma liberdade belicosa a uma escravid\u00e3o pac\u00edfica\".   Thomas Jefferson",
                "id": "1023997588754849792",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Armando G. M",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428570360388198403/FSeAC94K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5546,
                    "following_count": 5876,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55062
                },
                "url": "",
                "username": "AGMartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-10T14:57:47.000Z",
                "description": "#EuAutorizoPresidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia\n\nPublicit\u00e1ria de Forma\u00e7\u00e3o, pelos bons costumes, pela \u00c9tica e por um Brasil melhor! N\u00e3o respondo DM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 0,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1115992275765612545",
                "name": "SVIL2020 RESERVA estou no www.gettr.com/Svil2019",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376637268614610946/JJ-V9Zh7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2360,
                    "following_count": 1317,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 144682
                },
                "url": "",
                "username": "svil2019",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-12T18:22:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "963115987188027398",
                "name": "Wal\u00e9cia \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355186287402246150/2JZGYaUU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 272,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17399
                },
                "url": "",
                "username": "Walcia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-01T20:09:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1091428373962862592",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Melzinha\ud83e\udd8b\u262f\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1383531696872562692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422643852033372164/_llHiulC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1782,
                    "following_count": 4924,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9036
                },
                "url": "",
                "username": "Melcomentaah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-02T00:48:53.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a nossos cursos - Excel, Word, PowerPoint, Access, Windows, AutoCAD, Photoshop, ingl\u00eas, gest\u00e3o empresarial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "paipaulo.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://paipaulo.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PsYjAEownP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1080264633611632646",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "PaiPauloCursos",
                "pinned_tweet_id": "1426143737470758912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416134711055986688/52SJmjT5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 304,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10942
                },
                "url": "https://t.co/PsYjAEownP",
                "username": "PauloRo78513632",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3701,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500804
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-07T19:07:25.000Z",
                "description": "Direito na FADUSP, Aposentada e Viajante.\nPela Ordem e Progresso do Brasil",
                "id": "784470201668608000",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marina Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1429180324077047814",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422605292450242573/6bq2Si2u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4609,
                    "following_count": 5063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58988
                },
                "url": "",
                "username": "MarinaL22068374",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-09T02:40:30.000Z",
                "description": "Perfil desativado temporariamente..\nDeixe uma mensagem no PIX que mais tarde respondo.\u2728",
                "id": "4422092897",
                "name": "Preta \ud83d\udda4",
                "pinned_tweet_id": "1366598850090303488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420483799549362180/iru9fQ04_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5040
                },
                "url": "",
                "username": "crisgpreta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-26T17:42:45.000Z",
                "description": "Somente pra quem curte o desvio.",
                "id": "35516608",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Evandro Aleixo Mureb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280914904191569922/ztKpkw31_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2627
                },
                "url": "",
                "username": "evandromureb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-20T02:21:38.000Z",
                "description": "18 | Artista visual 3/6 (ela/dela) \n \n\u2b50Apoie um artista\u2b50\n\nExplorando cores e retratos \ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/afrooditexarte/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/afrooditexarte/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gmekWmLIqH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3098212235",
                "name": "Sarah \ud83c\udfa8",
                "pinned_tweet_id": "1415802737552408580",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430383445612584961/Zl2zu3so_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 649,
                    "following_count": 705,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 11110
                },
                "url": "https://t.co/gmekWmLIqH",
                "username": "afrooditex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T19:48:26.000Z",
                "description": "FORA ESQUERDALHA - DIREITA SEGUE DIREITA - FIBRA DE HER\u00d3I\n(Segunda conta)",
                "id": "1168611548518125568",
                "location": "Salvador - BA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JaymeRQFilho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 5\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168613243662811138/ssfJzWTN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14304,
                    "following_count": 14427,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 214084
                },
                "url": "",
                "username": "FilhoRq",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T12:30:27.000Z",
                "description": "Casada\ud83d\udc49@wfogliene\u2764\ufe0f Moz\u00e3o\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83d\udc9aPalmeirense\n\n#Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n Agrade\u00e7o A Deus Pela Fam\u00edlia Que\n Tenho \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\n\nQuem Como Deus ?\nNingu\u00e9m Como Deus!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 42,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 7,
                                "username": "wfogliene"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1071743879358103553",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "vov\u00f3 do Joaquim\u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1410011157230989315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426198945492082689/RLmECn5e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32122,
                    "following_count": 23681,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 39469
                },
                "url": "",
                "username": "Crisfoglieni06",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-15T04:50:56.000Z",
                "description": "we can find no scar, but internal difference...\ud83c\udf35",
                "id": "3567746298",
                "location": "ah eu sou doida me deixa \u2b50\ufe0f\ud83d\udcda",
                "name": "bea. \ud83d\udcb8",
                "pinned_tweet_id": "1392189941464014848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380267868428771332/vjXA57tB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 993,
                    "following_count": 1284,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 42470
                },
                "url": "",
                "username": "Icyybabyy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T00:54:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1190794304496820224",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Tudo Safado \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf2a\ud83c\udf08\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235935823910055936/_ZbKUAX3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 414
                },
                "url": "",
                "username": "GabiAlv82742365",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-25T00:02:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "3112149293",
                "name": "Romaneli",
                "pinned_tweet_id": "786716948281327617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871489447459684352/_PIrZRwp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2040
                },
                "url": "",
                "username": "ThaisRomaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T14:55:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "142311589",
                "name": "Jeovane Barreto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211592549795848197/sx83PC-R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 584,
                    "following_count": 1516,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7628
                },
                "url": "",
                "username": "Jeovanebarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-08T16:43:44.000Z",
                "description": "I just took a DNA test, turns out I'm 100% that bitch even when I'm crying crazy",
                "id": "63997050",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Lizandra",
                "pinned_tweet_id": "981330793309134848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331298021305446406/TZIZBYtJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 381,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57387
                },
                "url": "",
                "username": "LizGazola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T13:11:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000726274032259077",
                "location": "Rio Branco, Brasil",
                "name": "Marcos Chaar",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 112873
                },
                "url": "",
                "username": "chaar_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-03T14:05:13.000Z",
                "description": "Guria & \nGa\u00facha &\nBem Loca",
                "id": "625584958",
                "location": "Pelotas, Brasil",
                "name": "Ta\u00eds sem H",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063236891758206976/kDbgNZkD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 139,
                    "following_count": 667,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2689
                },
                "url": "",
                "username": "taismarroni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-05T19:07:41.000Z",
                "description": "Cozinheiro e cantor profissional, youtuber, cover oficial da jasmine masters nas horas vagas e mentiroso compulsivo.",
                "id": "277627946",
                "name": "Dr Bitchcraft, ao seu dispor",
                "pinned_tweet_id": "825324891893276672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370525712013217797/tCdcq4gW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19145
                },
                "url": "",
                "username": "Dr_Bitchcraftt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-30T17:17:41.000Z",
                "description": "hater do coronga v\u00edrus, tentando sobreviver no Brasil",
                "id": "326892321",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "pinned_tweet_id": "86487342734516225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244327844932726785/NoZOo03u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 193,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 50901
                },
                "url": "",
                "username": "AnonimaSemOpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-15T02:38:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "709569524719337472",
                "name": "Monizinha\u2618\ufe0f\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273548839287435264/HIzqpqA__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1541,
                    "following_count": 1695,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 76299
                },
                "url": "",
                "username": "monibcamoroso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:47:35.000Z",
                "description": "Sou Henryco, uma pessoa que adora m\u00fasica popular brasileira e novela de \u00e9poca. Assistindo atualmente Tieta, Roque Santeiro e Nos Tempos do Imperador.",
                "id": "1115068639114403840",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "henryco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426751709943058437/8_ySbxyE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 324,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15906
                },
                "url": "",
                "username": "_henryco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-28T03:12:38.000Z",
                "description": "Esse perfil s\u00f3 trabalha com reclama\u00e7\u00f5es, memes e v\u00eddeos de bichinhos || Escrevo umas coisas no @eunaovoublog",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 95,
                                "username": "eunaovoublog"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eunaovoufalarmaisnada.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://eunaovoufalarmaisnada.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCEvwD4k8q"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3122887367",
                "name": "gio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409635258102915072/aK9bO5Hq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 638,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37118
                },
                "url": "https://t.co/WCEvwD4k8q",
                "username": "giovana_ma1997",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-04T18:54:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "101835195",
                "location": "Recife / Brazil",
                "name": "Cibelly",
                "pinned_tweet_id": "1400297390276546562",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416985272575827970/9TkWZHMF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 242,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 36609
                },
                "url": "",
                "username": "thisiscibelly",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-17T13:56:24.000Z",
                "description": "Sigam meu canal no YouTube \nhttps://t.co/b1W0ejLz4P",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/zLxm8xK9moc",
                                "end": 51,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/zLxm8xK9moc",
                                "start": 28,
                                "url": "https://t.co/b1W0ejLz4P"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "375093808",
                "name": "Rafael Matheus",
                "pinned_tweet_id": "1285198034033401856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246165545881305091/buxBJqck_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3368
                },
                "url": "",
                "username": "_RafaelMatheus_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-30T15:28:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1178693002434355201",
                "name": "Sodalita5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373034445616381955/rh1jzrsy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 538,
                    "following_count": 1312,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53503
                },
                "url": "",
                "username": "Vanessa70516238",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T22:07:35.000Z",
                "description": "Marketing \u2022 Noveleira \u2022 Gremista \u2022 Aquariana \u2022 Thig\u00ea \u2022 Malyne \u2022 Vondy \u2022 Thaeme e Thiago \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/maktubgui?utm_\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/maktubgui?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7toUquTnEx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3054076325",
                "location": "\ud83e\udd63 \u2022 ",
                "name": "Sabrina \ud83d\udc3a | \ud83d\udc38\ud83d\udc78\ud83c\udffb",
                "pinned_tweet_id": "1359207662186074112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430006992828084225/r3nnFGGu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 488,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8956
                },
                "url": "https://t.co/7toUquTnEx",
                "username": "sahmerelles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T15:40:47.000Z",
                "description": "A Martha que habita em mim salva a Martha que habita em voc\u00ea.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tropesuperior.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://tropesuperior.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/grYsDQlvWq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68724167",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Leftist Terrorist Legend of Korra-esque Villain",
                "pinned_tweet_id": "1419177506993758209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292925571262021634/GZIkXqf0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180,
                    "following_count": 436,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 47358
                },
                "url": "https://t.co/grYsDQlvWq",
                "username": "PedroHCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-02T02:14:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "749063543031525376",
                "name": "aquarianjo \ud83d\udc9c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427457391449280512/uZsybhUt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1092,
                    "following_count": 1473,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 144108
                },
                "url": "",
                "username": "aquarianjo24",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-07T02:55:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "3363471057",
                "location": "Cruz Alta, Brasil",
                "name": "exausta",
                "pinned_tweet_id": "1404444661360570375",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283465642096689153/xgUmJIQD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 423,
                    "following_count": 989,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 42301
                },
                "url": "",
                "username": "espinadc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-05T17:32:19.000Z",
                "description": "Esposa-\nM\u00e3e da Liz-\nPsic\u00f3loga-\nPsicologia Positiva \u2764\ufe0f\u2728",
                "id": "37972523",
                "name": "Thaty Pontes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169360723916599298/3tWpvRhf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1803
                },
                "url": "",
                "username": "thatypontes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-13T23:53:33.000Z",
                "description": "Autor/Diretor/Produtor de Teatro, Televis\u00e3o, radio. Autor do Romance  Viver a 2 \u00e9 Dif\u00edcil O livro se tornou um \u00a8Best Sellers\u00a8.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conversaaopedaweb.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://conversaaopedaweb.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NK5nn0hL3a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "635039046",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Domingues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354178101174005760/6qM8Pezs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 1744,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13869
                },
                "url": "https://t.co/NK5nn0hL3a",
                "username": "jroberto_jos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T10:19:23.000Z",
                "description": "NEM VEM\nQUE SOU BEM\nLOUCAAAAAA \u2620",
                "id": "1103601025502642176",
                "location": "Procura a\u00ed \ud83c\udf0e",
                "name": "@h docinho ch&go\ud83e\udd24\ud83d\ude0b",
                "pinned_tweet_id": "1420363055850983430",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357993638861668352/pdx_o7mW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 670,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2643
                },
                "url": "",
                "username": "Vanessa31735515",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-29T20:21:49.000Z",
                "description": "a morte me espera",
                "id": "3303187600",
                "name": "juliette rainha",
                "pinned_tweet_id": "837113187774382081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358626054567563265/gaB9660q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 530,
                    "following_count": 24,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 128752
                },
                "url": "",
                "username": "cclmjauregui",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-15T13:26:53.000Z",
                "description": "Da arte a cria\u00e7\u00e3o, meus versos a Fotografia",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andre_pradofoto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/andre_pradofoto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gGqIdOfPwr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1073932409035472896",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Menino Fotografo",
                "pinned_tweet_id": "1382465669199974400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407005988457259009/Z_tzMSzp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 168,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3053
                },
                "url": "https://t.co/gGqIdOfPwr",
                "username": "PradoAndrezin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T17:34:12.000Z",
                "description": "neg\u00e3o, baiano, 171, 80kg, 40 e uns... maior de 18cm,  p\u00f3s graduado em Tretas e comentarista de BBB. Observador, inteligente e conectado. Segue ae!",
                "id": "1224385220427821056",
                "name": "Publique-se \ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83e\udd20\u2694\ufe0f\ud83c\udfb1\ud83d\udd75\ufe0f\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1389181625443946505",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380697467713372162/t9Bbnb-P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 631,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17794
                },
                "url": "",
                "username": "teopereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-10T00:48:25.000Z",
                "description": "presidenta do twitter no brasil e amigo da angelina jolie nas horas vagas. contato luscasconsoli@outlook.com \u2709\ufe0f",
                "id": "432983617",
                "location": "SP/MG ",
                "name": "luscas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331634570031149056/OZvzPjco_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7100212,
                    "following_count": 1038,
                    "listed_count": 1993,
                    "tweet_count": 45273
                },
                "url": "",
                "username": "luscas",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-12-09T13:30:53.000Z",
                "description": "\u00e9 aqui que eu me exponho e perco o pouco de dignidade que ainda me resta",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_millenaribas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_millenaribas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8ARR13Lp4p"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "432506372",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "millena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242345624814718976/t4bnt_rr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32342
                },
                "url": "https://t.co/8ARR13Lp4p",
                "username": "millenaribasg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T19:25:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "65444250",
                "location": "Rio de Janeiro - Bangu",
                "name": "Monica Iuri \u262f\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387727029597003777/bh-9Zhyj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 139,
                    "following_count": 948,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3075
                },
                "url": "",
                "username": "iuripity",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-18T17:03:36.000Z",
                "description": "Instagram: @medibobera Youtuber // Rapper \ud83c\udf99\u2649\ufe0f\u2744",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 11,
                                "username": "medibobera"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/dibobera",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/dibobera",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/B76p6w3UEw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90910743",
                "location": "Vila Velha, Brasil",
                "name": "Dibs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328670262158630914/QS4_djL2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 190,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 3874
                },
                "url": "https://t.co/B76p6w3UEw",
                "username": "medibobera",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-01T12:53:53.000Z",
                "description": "Aqui para opina\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udcac\nSigo de Volta!\ud83d\udd01\n#PowerCouple",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 35,
                                "tag": "PowerCouple"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "542522605",
                "location": "Miami Beach, FL \ud83c\udf34",
                "name": "Megan Cutler \ud83d\udd25",
                "pinned_tweet_id": "1330949701735211009",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401692902498123781/XXl_CIkE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1932,
                    "following_count": 1931,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27791
                },
                "url": "",
                "username": "lmeganli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-16T19:33:32.000Z",
                "description": "twitter feito para compartilhar memes",
                "id": "821077949503913986",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "ellenmarques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371995109319962624/hzvY_mGT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 397,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1849
                },
                "url": "",
                "username": "ellenmarques23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-18T20:50:51.000Z",
                "description": "Feliz com o meu marrento",
                "id": "4221020122",
                "location": "A for\u00e7a do Querer ",
                "name": "Jeiza Rocha",
                "pinned_tweet_id": "1313656253110013954",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424788402608779274/EOjp6Yj3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1944,
                    "following_count": 227,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10522
                },
                "url": "",
                "username": "JeizaRoccha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-02-10T12:19:20.000Z",
                "description": "Acho engra\u00e7ado umas coisas a\u00ed que n\u00e3o vem ao caso",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/1.natz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/1.natz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J0InCy2qlo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "20509403",
                "name": "Lend\u00e1ria Ot\u00e1ria",
                "pinned_tweet_id": "1274863867630424064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421562132462772228/o2UVk1OH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 294,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 22337
                },
                "url": "https://t.co/J0InCy2qlo",
                "username": "1satanatz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-03T18:28:10.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 do Bolsonaro",
                "id": "1113508506219569152",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Josu\u00e9 Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114471435748163584/uvyIIauY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47798
                },
                "url": "",
                "username": "Josu82586789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-20T01:30:24.000Z",
                "description": "toda vez que eu chego em casa a barata da vizinha t\u00e1 na minha cama!\nDiz a\u00ed oq \u00e9 que eu vou fazer?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_gui_noel_/?hl\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_gui_noel_/?hl=en",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vt0gbHWIY4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "876975489566560260",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Guilherme Noel\u00a0\u26e7",
                "pinned_tweet_id": "1318046520420278273",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300549109334638592/GJitaq-J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 238,
                    "following_count": 1040,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26850
                },
                "url": "https://t.co/vt0gbHWIY4",
                "username": "GuilhermeNoel7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-24T23:29:16.000Z",
                "description": "Aquariano Carioca Flamenguista Gente boa metido a m\u00fasico noveleiro",
                "id": "1455530209",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Diogo Medeiros \u24c2",
                "pinned_tweet_id": "1200637687109169157",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428002431502372864/osU2_psF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1572,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64320
                },
                "url": "",
                "username": "_nighztwing",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-10T06:06:07.000Z",
                "description": "Xoxo \ud83d\udc44",
                "id": "200772458",
                "name": "B. \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "127928323899801601",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374913351076167680/JtvOAIA8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 692,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 19143
                },
                "url": "",
                "username": "itqueenBBB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-29T20:59:41.000Z",
                "description": "Sangue Cabano e Tucuju de \u2764.\nBEL/MCP.  Paysandu_&_Breja_&_Fotografia_&_Plantas_&_Avia\u00e7\u00e3o. Fam\u00edlia e MoBem \ud83d\ude0d. Consultora NATURA. Clica logo a\u00ed  no link abaixo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "natura.com.br/consultoria/ki\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.natura.com.br/consultoria/kisemachado",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IhceUAqG2o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "364481580",
                "location": "Brasil",
                "name": "Consultora NATURA e #ForaBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1283201471450959877",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402679349757808646/sKYxltrG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1281,
                    "following_count": 2209,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 25800
                },
                "url": "https://t.co/IhceUAqG2o",
                "username": "KiseMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-25T13:06:06.000Z",
                "description": "Uma eterna aprendiz...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lena-casagrande.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://lena-casagrande.tumblr.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UWwbQ0hu3T"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "219643924",
                "location": "\ud83c\udfe1",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898940585529344/p4-5jWB3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6279,
                    "following_count": 1800,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 93519
                },
                "url": "https://t.co/UWwbQ0hu3T",
                "username": "lenacasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-13T21:43:26.000Z",
                "description": "Meus RT's s\u00e3o mais legais do que as coisas que falo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/philaires",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/philaires",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u9VpB8QvOR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39844296",
                "location": "Canoas, RS",
                "name": "Phil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167774843649110016/Giwzs1qh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 893,
                    "following_count": 747,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 65226
                },
                "url": "https://t.co/u9VpB8QvOR",
                "username": "PhilipAires",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-01T13:04:09.000Z",
                "description": "We could get lost in the purple rain, talk about the good old days",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/vBHild0PiTE",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/vBHild0PiTE",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9bpq4ZcU89"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78897868",
                "location": "Woodsboro, CA",
                "name": "THUNDER \u26a1\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1317617986539225088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410444368637480960/99HnvbnO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 507,
                    "following_count": 502,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 12599
                },
                "url": "https://t.co/9bpq4ZcU89",
                "username": "luizntonello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-22T01:33:17.000Z",
                "description": "Meros devaneios de uma mente conturbada.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jorgellucass/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jorgellucass/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1tg8GuWlMO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "158196430",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "J\u00f4",
                "pinned_tweet_id": "758043769551880192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305893523569471489/ahmRCMNE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 712,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 31977
                },
                "url": "https://t.co/1tg8GuWlMO",
                "username": "jorgellucass",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-17T10:39:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1085849022785642496",
                "name": "Telma Rodrigues da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105176001577922560/l9Bz0hGA_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1493,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 146982
                },
                "url": "",
                "username": "TelmaRo38433072",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-08T17:29:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "224306839",
                "name": "Luiz Claudio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000129338455/892fd7c899a909784882e62654ba1b78_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 233,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13162
                },
                "url": "",
                "username": "laroccadf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-07T19:43:41.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bbiaraa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bbiaraa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CjkcW9U59f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "573915298",
                "location": "Santa Maria,RS",
                "name": "biara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356393629531705347/4BgMQIzR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1692,
                    "following_count": 881,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16046
                },
                "url": "https://t.co/CjkcW9U59f",
                "username": "bbiaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T14:29:29.000Z",
                "description": "procrastinando",
                "id": "1185563566956523521",
                "name": "Exausta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204380799665135616/SROWhRSI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 256
                },
                "url": "",
                "username": "aigent3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-24T13:33:56.000Z",
                "description": "fot\u00f3grafa da amaz\u00f4nia, fofoqueira de plant\u00e3o, que odeia o atual presidente e que usa o Twitter para reclamar DE TUDO! Instagram: @ana_lurocha :) meu site:",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 129,
                                "username": "ana_lurocha"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "analurocha.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.analurocha.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nJbH9omLeL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84848379",
                "name": "Ana Lu, a fot\u00f3grafa",
                "pinned_tweet_id": "1110365125427499008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429955029247700997/07_AfKKY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1751,
                    "following_count": 1093,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 62508
                },
                "url": "https://t.co/nJbH9omLeL",
                "username": "ana_lurocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245896,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-04-14T01:37:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "720425829981925376",
                "name": "Marina Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1241,
                    "following_count": 1511,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66887
                },
                "url": "",
                "username": "MarinaArajo13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-10T03:00:50.000Z",
                "description": "aceito cr\u00edticas (mas tamb\u00e9m n\u00e3o fico quieto)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/renanassumpcaoc",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/renanassumpcaoc",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/82lkLg08M0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "314340486",
                "location": "Santos, SP ",
                "name": "renan \u30c4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400298766423445505/g3xLYj8m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1670,
                    "following_count": 440,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17481
                },
                "url": "https://t.co/82lkLg08M0",
                "username": "renanassumpcaoc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T21:17:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1044335139306786817",
                "name": "Lani Jauffret",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26618
                },
                "url": "",
                "username": "JauffretLani",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234572594961158145",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9ty4wo9s54093ltmmh3dzwxh9",
        "oldest_id": "1234549083857092608",
        "result_count": 97
    }
}