{
    "data": [
        {
            "author_id": "119731647",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239009737343188992",
            "created_at": "2020-03-15T02:05:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9364,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "48518123",
                        "start": 3,
                        "username": "wellingtonmoura"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1097865469124591617",
                        "start": 21,
                        "username": "oi1uiz"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1038407969006919680",
                        "start": 29,
                        "username": "metacapitalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239009737343188992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238891974725382144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @wellingtonmoura: @oi1uiz @metacapitalista \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "233896621",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1234415933495500800",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1234421219786493953",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239009318298693632",
            "created_at": "2020-03-15T02:03:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 97,
                        "normalized_text": "Manu",
                        "probability": 0.9967,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Rafa",
                        "probability": 0.9848,
                        "start": 104,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "normalized_text": "Marcela",
                        "probability": 0.9215,
                        "start": 112,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "179185127",
                        "start": 28,
                        "username": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "14994303",
                        "start": 33,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "838277299",
                        "start": 42,
                        "username": "thiagolaifert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239009318298693632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboNaoMostra #BBB20 @bbb @boninho @thiagolaifert Que absurdo n\u00e3o aparecer o serm\u00e3o da Manu e da Rafa na Marcela pela atitude dela... Tinha que aparecer mas mostrar... POXA !!!!"
        },
        {
            "author_id": "387648457",
            "conversation_id": "1239006414057680896",
            "created_at": "2020-03-15T01:53:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "10683412",
                        "start": 0,
                        "username": "chicobarney"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1239006676793073670",
            "in_reply_to_user_id": "10683412",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239006414057680896",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@chicobarney #IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "1352703062",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1234415933495500800",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239004899649748995",
            "created_at": "2020-03-15T01:46:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Giselle",
                        "probability": 0.9875,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "Px",
                        "probability": 0.4436,
                        "start": 90,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.832,
                        "start": 98,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 132,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 139,
                        "tag": "redebbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239004899649748995",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Giselle no confession\u00e1rio pelo ass\u00e9dio: #issoaglobon\u00e3omostra. Deram Ibope aos ass\u00e9dios do Px e do Pyong, mas n\u00e3o ao dela? T\u00e1 serto. #BBB20 #redebbb"
        },
        {
            "author_id": "3722911635",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1234415933495500800",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239004783794683904",
            "created_at": "2020-03-15T01:45:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Gisely",
                        "probability": 0.9289,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.5009,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239004783794683904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Cad\u00ea que mostrou a Gisely metendo o dedo no rabo do Pyong!!! #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1009077563833143296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1234415933495500800",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Food",
                        "id": "825047692124442624",
                        "name": "Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Food",
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Sausage",
                        "id": "842484798576705536",
                        "name": "Sausage"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239004044011634695",
            "created_at": "2020-03-15T01:42:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Marcela",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Thelma",
                        "probability": 0.9888,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "normalized_text": "Salsicha",
                        "probability": 0.8053,
                        "start": 136,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "normalized_text": "Rafa",
                        "probability": 0.9959,
                        "start": 154,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "normalized_text": "Manu",
                        "probability": 0.9805,
                        "start": 164,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "normalized_text": "Thelminha",
                        "probability": 0.2911,
                        "start": 203,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 214,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 235,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 242,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239004044011634695",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A edi\u00e7\u00e3o mostrou a Marcela abra\u00e7ando a Thelma falando que achava que ela estava chateada. Mas n\u00e3o mostrou a comida de rabo que a m\u00e3e do Salsicha tomou da Rafa e da Manu sobre a exclus\u00e3o feita em cima da Thelminha. #IssoAGloboN\u00e3oMostra #BBB20 #RedeBBB"
        },
        {
            "author_id": "62410348",
            "conversation_id": "1239000034588405765",
            "created_at": "2020-03-15T01:30:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69052743",
                        "start": 0,
                        "username": "yangzinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239000935747198976",
            "in_reply_to_user_id": "69052743",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239000841945841665",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@yangzinha #IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "67753940",
            "conversation_id": "1238996335300395008",
            "created_at": "2020-03-15T01:12:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1238789652829687810",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/FzNkHMAyPO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238996335300395008",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238789652829687810",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/FzNkHMAyPO"
        },
        {
            "author_id": "263697442",
            "conversation_id": "1238980460530860033",
            "created_at": "2020-03-15T00:08:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/QtIZg0R8hNA",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/QtIZg0R8hNA",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/VmhhpCqHEZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238980460530860033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra e nem nunca que ir\u00e1 mostrar \ud83d\ude1d\n\nhttps://t.co/VmhhpCqHEZ"
        },
        {
            "author_id": "1027332692881354752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238980338266898432",
            "created_at": "2020-03-15T00:08:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238980338266898432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135646761551376384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).\n\nFoto via IMS ",
                        "id": "1234053523169370112",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1112793446207520768",
                        "name": "O Estado de S. Paulo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1155928725164195841",
                        "name": "UOL"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238979289174999040",
            "created_at": "2020-03-15T00:04:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "tag": "GovernoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "tag": "Planalto"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 26,
                        "tag": "PresidenciadaRepublica"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 50,
                        "tag": "CongressoNacional"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 69,
                        "tag": "Novo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 75,
                        "tag": "G1"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 79,
                        "tag": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "tag": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "tag": "CNNBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "tag": "BBCNewsBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 130,
                        "tag": "JornaldaCultura"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 147,
                        "tag": "Jornaldaband"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 161,
                        "tag": "Epoca"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 168,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 189,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 205,
                        "tag": "Veja"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 211,
                        "tag": "J10"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 216,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026",
                        "end": 251,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1238883224039968768",
                        "start": 228,
                        "url": "https://t.co/xsHvvbYi1o"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1238979289174999040",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238883224039968768",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GovernoFederal #Planalto #PresidenciadaRepublica #CongressoNacional #Novo #G1 #UOL #GloboNews #Estadao #CNNBrasil #BBCNewsBrasil #JornaldaCultura #Jornaldaband #Epoca #issoaglobonaomostra #JornalNacional #Veja #J10 #Fantastico https://t.co/xsHvvbYi1o"
        },
        {
            "author_id": "129919422",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238978647878447104",
            "created_at": "2020-03-15T00:01:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DraClaudiaBr/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr/status/1238968987549138949",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/IFQSitfXX4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238978647878447104",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238968987549138949",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/IFQSitfXX4"
        },
        {
            "author_id": "1135646761551376384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1155928725164195841",
                        "name": "UOL"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238976264381370369",
            "created_at": "2020-03-14T23:52:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "tag": "G1"
                    },
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 4,
                        "tag": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "tag": "CNNBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "tag": "BBCNewsBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 79,
                        "tag": "JornaldaCultura"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "tag": "Jornaldaband"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026",
                        "end": 133,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1238881734713839616",
                        "start": 110,
                        "url": "https://t.co/mpUpwJfwGq"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1238976264381370369",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238881734713839616",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#G1 #UOL #Fantastico #issoaglobonaomostra #CNNBrasil #BBCNewsBrasil #GloboNews #JornaldaCultura #Jornaldaband https://t.co/mpUpwJfwGq"
        },
        {
            "author_id": "2542318924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10040667043",
                        "name": "CNN"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238956425528979457",
            "created_at": "2020-03-14T22:33:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "tag": "edicao20"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 59,
                        "tag": "encontro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "214570761",
                        "start": 10,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "29797128",
                        "start": 26,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "52471614",
                        "start": 69,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/gutembergc78/s\u2026",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gutembergc78/status/1238955983130578945",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/uIskz03sIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238956425528979457",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238955983130578945",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#edicao20 @jornalnacional @showdavida #issoaglobon\u00e3omostra #encontro @realwbonner https://t.co/uIskz03sIN"
        },
        {
            "author_id": "792184178888609792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226260752367618",
                        "name": "Flamengo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238938714543439873",
            "created_at": "2020-03-14T21:23:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "tag": "MengaoAoVivo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238938714543439873",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#MengaoAoVivo \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138483931286626305",
                        "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238931220106534912",
            "created_at": "2020-03-14T20:53:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "14594813",
                        "start": 51,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1134261417731907584",
                        "start": 142,
                        "username": "RValeska17"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarolDeToni/st\u2026",
                        "end": 177,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1238608728523489282",
                        "start": 154,
                        "url": "https://t.co/sLCPASbEo5"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1238931220106534912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238608728523489282",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra , nem @RedeGlobo nem @folha ....\nMas eles sabem, ah, sabem!\nELES PRECISAM DO POVO MAS O POVO N\u00c3O PRECISA DELES.\n@RValeska17 https://t.co/sLCPASbEo5"
        },
        {
            "author_id": "2323072975",
            "conversation_id": "1238926035707670528",
            "created_at": "2020-03-14T20:45:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "28163475",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238929382816845825",
            "in_reply_to_user_id": "28163475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238926035707670528",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@guilhermesousa Gui, vai usar no #issoaglobon\u00e3omostra?"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238898906852925441",
            "created_at": "2020-03-14T18:44:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9364,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "48518123",
                        "start": 3,
                        "username": "wellingtonmoura"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1097865469124591617",
                        "start": 21,
                        "username": "oi1uiz"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1038407969006919680",
                        "start": 29,
                        "username": "metacapitalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238898906852925441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238891974725382144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @wellingtonmoura: @oi1uiz @metacapitalista \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1085945771650936838",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238897854133022720",
            "created_at": "2020-03-14T18:40:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9364,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "48518123",
                        "start": 3,
                        "username": "wellingtonmoura"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1097865469124591617",
                        "start": 21,
                        "username": "oi1uiz"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1038407969006919680",
                        "start": 29,
                        "username": "metacapitalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238897854133022720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238891974725382144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @wellingtonmoura: @oi1uiz @metacapitalista \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2672968199",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238892292217417731",
            "created_at": "2020-03-14T18:18:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9364,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "48518123",
                        "start": 3,
                        "username": "wellingtonmoura"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1097865469124591617",
                        "start": 21,
                        "username": "oi1uiz"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1038407969006919680",
                        "start": 29,
                        "username": "metacapitalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238892292217417731",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238891974725382144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @wellingtonmoura: @oi1uiz @metacapitalista \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48518123",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Travel",
                        "id": "839159814991167489",
                        "name": "Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Destinations",
                        "id": "857603051657482241",
                        "name": "Destinations"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238800396614807552",
            "created_at": "2020-03-14T18:17:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9535,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "CIA",
                        "probability": 0.5824,
                        "start": 101,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 118,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "normalized_text": "Estados Unidos",
                        "probability": 0.9295,
                        "start": 157,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 296,
                        "start": 276,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1097865469124591617",
                        "start": 0,
                        "username": "oi1uiz"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1038407969006919680",
                        "start": 8,
                        "username": "metacapitalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238891974725382144",
            "in_reply_to_user_id": "1196600981749932033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238800396614807552",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@oi1uiz @metacapitalista \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a Bolsonaro na \u00faltima viagem que fez aos Estados Unidos.\nO agente da ABIN infiltrado no s\u00edtio fez a inocula\u00e7\u00e3o indolor e indetect\u00e1vel.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!\n#IssoaGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1238891836795760648",
            "created_at": "2020-03-14T18:16:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AbrahamWeint/s\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1238222793793245191",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/pKfM20tKkG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1238891836795760648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238222793793245191",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pKfM20tKkG"
        },
        {
            "author_id": "48518123",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Travel",
                        "id": "839159814991167489",
                        "name": "Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Destinations",
                        "id": "857603051657482241",
                        "name": "Destinations"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238834530968109056",
            "created_at": "2020-03-14T17:42:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9535,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "CIA",
                        "probability": 0.5824,
                        "start": 105,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 122,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "normalized_text": "Estados Unidos",
                        "probability": 0.9295,
                        "start": 161,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 300,
                        "start": 280,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1117608990823858178",
                        "start": 0,
                        "username": "catafoiawins"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1216578430642331648",
                        "start": 14,
                        "username": "FIELPATRIOTA1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238883162706653189",
            "in_reply_to_user_id": "1117608990823858178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238834530968109056",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@catafoiawins @FIELPATRIOTA1 \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a Bolsonaro na \u00faltima viagem que fez aos Estados Unidos.\nO agente da ABIN infiltrado no s\u00edtio fez a inocula\u00e7\u00e3o indolor e indetect\u00e1vel.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!\n#IssoaGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "556345189",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238876952645316610",
            "created_at": "2020-03-14T17:17:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9486,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "48518123",
                        "start": 3,
                        "username": "wellingtonmoura"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "32378569",
                        "start": 21,
                        "username": "R2D2Nervoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238876952645316610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238874191082008583",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @wellingtonmoura: @R2D2Nervoso \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a Bolsonaro na\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48518123",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Travel",
                        "id": "839159814991167489",
                        "name": "Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Destinations",
                        "id": "857603051657482241",
                        "name": "Destinations"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238778441673183232",
            "created_at": "2020-03-14T17:17:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9561,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "CIA",
                        "probability": 0.5841,
                        "start": 91,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "normalized_text": "Estados Unidos",
                        "probability": 0.9298,
                        "start": 147,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 286,
                        "start": 266,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238876837805199367",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238778441673183232",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@o_antagonista \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a Bolsonaro na \u00faltima viagem que fez aos Estados Unidos.\nO agente da ABIN infiltrado no s\u00edtio fez a inocula\u00e7\u00e3o indolor e indetect\u00e1vel.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!\n#IssoaGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "48518123",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Travel",
                        "id": "839159814991167489",
                        "name": "Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Destinations",
                        "id": "857603051657482241",
                        "name": "Destinations"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238802093202386947",
            "created_at": "2020-03-14T17:06:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9561,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "CIA",
                        "probability": 0.5841,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "normalized_text": "Estados Unidos",
                        "probability": 0.9298,
                        "start": 145,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 284,
                        "start": 264,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "32378569",
                        "start": 0,
                        "username": "R2D2Nervoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238874191082008583",
            "in_reply_to_user_id": "32378569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238802093202386947",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@R2D2Nervoso \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a Bolsonaro na \u00faltima viagem que fez aos Estados Unidos.\nO agente da ABIN infiltrado no s\u00edtio fez a inocula\u00e7\u00e3o indolor e indetect\u00e1vel.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!\n#IssoaGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "48518123",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gustavo Bebianno",
                        "id": "1097834192149262337",
                        "name": "Gustavo Bebianno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Travel",
                        "id": "839159814991167489",
                        "name": "Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Destinations",
                        "id": "857603051657482241",
                        "name": "Destinations"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238802093202386947",
            "created_at": "2020-03-14T17:05:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Bebianno",
                        "probability": 0.9546,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "normalized_text": "CIA",
                        "probability": 0.5604,
                        "start": 106,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 123,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "normalized_text": "Estados Unidos",
                        "probability": 0.9198,
                        "start": 162,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 301,
                        "start": 281,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "32378569",
                        "start": 0,
                        "username": "R2D2Nervoso"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "529645252",
                        "start": 13,
                        "username": "rosamariaferr10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238873908507480066",
            "in_reply_to_user_id": "32378569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238802093202386947",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@R2D2Nervoso @rosamariaferr10 \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a Bolsonaro na \u00faltima viagem que fez aos Estados Unidos.\nO agente da ABIN infiltrado no sitio fez a inocula\u00e7\u00e3o indolor e indetect\u00e1vel.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!\n#IssoaGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "724369498875265025",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735169709985792",
                        "name": "Jandira Feghali"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735169709985792",
                        "name": "Jandira Feghali"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238504968505774080",
            "created_at": "2020-03-14T16:31:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "39116717",
                        "start": 0,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238865301980184577",
            "in_reply_to_user_id": "39116717",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238504968505774080",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "@jandira_feghali hahahhahahhahahhahahhahah #issoaglobon\u00e3omostra hein @RedeGlobo hahhahahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "735850400184709120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238860269276803076",
            "created_at": "2020-03-14T16:11:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "Biroliro",
                        "probability": 0.8477,
                        "start": 10,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 132,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 154,
                        "tag": "issoaimprensan\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238860269276803076",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Na vdd, o Biroliro tava com corona v\u00edrus, mas nem o v\u00edrus quis ficar na hora que viu a merda de hospedeiro que ele estava alojado.\n\n#issoaglobon\u00e3omostra \n#issoaimprensan\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "79944436",
            "conversation_id": "1238838779479285761",
            "created_at": "2020-03-14T14:55:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "787361839827062788",
                        "start": 0,
                        "username": "forumpandlr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238841065639215107",
            "in_reply_to_user_id": "787361839827062788",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238838779479285761",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@forumpandlr Teve isso tmb? #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "24327255",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Food",
                        "id": "825047692124442624",
                        "name": "Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Food",
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Cheese",
                        "id": "825063068027621376",
                        "name": "Cheese"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238840302296870912",
            "created_at": "2020-03-14T14:51:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Sou_Patriota1/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Sou_Patriota1/status/1238799210595704832",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/KhfC5i6MD2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238840302296870912",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/KhfC5i6MD2"
        },
        {
            "author_id": "99213585",
            "conversation_id": "1238782134254534659",
            "created_at": "2020-03-14T14:47:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1346058910113914881",
                        "start": 0,
                        "username": "DeCaraPraLua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238839140105543683",
            "in_reply_to_user_id": "43400402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238782134254534659",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@DeCaraPraLua Tbm achei!!!! Deveria ser expulsa! \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2164761880",
            "conversation_id": "1238458229304307713",
            "created_at": "2020-03-14T13:29:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 191,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1188956116954337281",
                        "start": 0,
                        "username": "HaroldoMenezes8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238819570980438017",
            "in_reply_to_user_id": "1188956116954337281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238802232780472321",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@HaroldoMenezes8 Realmente nada de descente a se esperar. Mas que n\u00e3o pode ficar assim, n\u00e3o pode! O povo l\u00e1 tem que se manisfestar e tem que aparecer algu\u00e9m pra intervir judicialmente nisso! #issoaglobonaomostra \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24"
        },
        {
            "author_id": "99213585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238763444750422017",
            "created_at": "2020-03-14T13:23:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9374,
                        "start": 42,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 110,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "44269068",
                        "start": 0,
                        "username": "VemBigBrother"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "15292534",
                        "start": 61,
                        "username": "HugoGloss"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "179185127",
                        "start": 72,
                        "username": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "14994303",
                        "start": 77,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10683412",
                        "start": 97,
                        "username": "chicobarney"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238818155109273605",
            "in_reply_to_user_id": "44269068",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238763444750422017",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@VemBigBrother Desperd\u00edcio do dinheiro da Globo! Tem perd\u00e3o? @HugoGloss @bbb @boninho @RedeGlobo @chicobarney #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "41633935",
            "conversation_id": "1238706424907059204",
            "created_at": "2020-03-14T10:42:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238777435853926400",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238706424907059204",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@portalR7 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1120355929634017280",
            "conversation_id": "1238776496740859904",
            "created_at": "2020-03-14T10:38:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238776496740859904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135646761551376384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596157181956",
                        "name": "Online Site"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fox News",
                        "id": "1065657279150665728",
                        "name": "Fox News"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1112793446207520768",
                        "name": "O Estado de S. Paulo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1155928725164195841",
                        "name": "UOL"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10040667043",
                        "name": "CNN"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238667706611765251",
            "created_at": "2020-03-14T03:26:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "tag": "GovernoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "tag": "Planalto"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 26,
                        "tag": "PresidenciadaRepublica"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 50,
                        "tag": "G1"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 54,
                        "tag": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 59,
                        "tag": "Novo"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 65,
                        "tag": "CNN"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "tag": "BBCNewsBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "tag": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 115,
                        "tag": "Epoca"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 122,
                        "tag": "Veja"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 128,
                        "tag": "JornaldaCultura"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 145,
                        "tag": "JornalNacional"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026",
                        "end": 184,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1238484158168674312",
                        "start": 161,
                        "url": "https://t.co/BFOzKoVFJ0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1238667706611765251",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238484158168674312",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GovernoFederal #Planalto #PresidenciadaRepublica #G1 #UOL #Novo #CNN #BBCNewsBrasil #issoaglobonaomostra #Estadao #Epoca #Veja #JornaldaCultura #JornalNacional https://t.co/BFOzKoVFJ0"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238640026256318464"
                ]
            },
            "author_id": "3459341428",
            "conversation_id": "1238640135467683841",
            "created_at": "2020-03-14T01:36:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "Oquantoaglobo\u00c9bosta"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2ubTVVCQWT",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rogeriochaves83/status/1238640135467683841/photo/1",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/2ubTVVCQWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238640135467683841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#bbb20....estarei esperando ate domingo #fantastico \n#Oquantoaglobo\u00c9bosta\nOpa \n#issoaglobonaomostra https://t.co/2ubTVVCQWT"
        },
        {
            "author_id": "706303769693265921",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238607235011444738",
            "created_at": "2020-03-13T23:25:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "RafaApertouPrimeiro"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "revisaoProvadoLider"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 106,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "14994303",
                        "start": 36,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "470283393",
                        "start": 45,
                        "username": "thiagoleifert_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Central_BBB21/\u2026",
                        "end": 166,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Central_BBB21/status/1238530456016084993",
                        "start": 143,
                        "url": "https://t.co/xlvm4n192u"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238607235011444738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Manipula\u00e7\u00e3o que fala, n\u00e9 @RedeGlobo @boninho @thiagoleifert_ ?\n\n#RafaApertouPrimeiro #revisaoProvadoLider #issoaglobon\u00e3omostra \n\nEstamos de \ud83d\udc40! https://t.co/xlvm4n192u"
        },
        {
            "author_id": "1135595673297068032",
            "conversation_id": "1238603746386554881",
            "created_at": "2020-03-13T23:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238603746386554881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56577448",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1155928725164195841",
                        "name": "UOL"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238344005722804225",
            "created_at": "2020-03-13T23:04:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1166410081925246976",
                        "start": 0,
                        "username": "maribelnascime3"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14594698",
                        "start": 17,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "70799317",
                        "start": 30,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238601897092751361",
            "in_reply_to_user_id": "1166410081925246976",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238344005722804225",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@maribelnascime3 @UOLNoticias @UOL #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "208084794",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733774560827301888",
                        "name": "Gabriel Barbosa"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226238551883776",
                        "name": "Palmeiras"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226260752367618",
                        "name": "Flamengo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733774560827301888",
                        "name": "Gabriel Barbosa"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238517608841973762",
            "created_at": "2020-03-13T22:34:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "tag": "Palmeiras"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 43,
                        "tag": "Gabigol"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 73,
                        "tag": "Flamengo"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 83,
                        "tag": "FestaNaFavela"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 98,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1270856404593762304",
                        "start": 0,
                        "username": "crfmica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238594396091748360",
            "in_reply_to_user_id": "3179859010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238517608841973762",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@crfmica Recibo para torcida do #Palmeiras #Gabigol \u00e9 artilheiro matador #Flamengo #FestaNaFavela #issoaglobonaomostra ."
        },
        {
            "author_id": "518017972",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238583267890278400",
            "created_at": "2020-03-13T21:50:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 40,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2331189558",
                        "start": 3,
                        "username": "diariodaagnes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/itolindoo/stat\u2026",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/itolindoo/status/1238571187422232578",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/wG7IVPBlKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238583267890278400",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238580274985869312",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diariodaagnes: #issoaglobonaomostra #BBB20 https://t.co/wG7IVPBlKR"
        },
        {
            "author_id": "170498695",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238580751534358531",
            "created_at": "2020-03-13T21:40:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "VazaJato",
                        "probability": 0.7176,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "equipeLula"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 3,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238580751534358531",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 724
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234604825423249410",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LulaOficial: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
        },
        {
            "author_id": "2331189558",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238580274985869312",
            "created_at": "2020-03-13T21:38:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/itolindoo/stat\u2026",
                        "end": 51,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/itolindoo/status/1238571187422232578",
                        "start": 28,
                        "url": "https://t.co/wG7IVPBlKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238580274985869312",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238571187422232578",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BBB20 https://t.co/wG7IVPBlKR"
        },
        {
            "author_id": "47839283",
            "conversation_id": "1238575853581279232",
            "created_at": "2020-03-13T21:29:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4566967516",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolDeToni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238578037605662721",
            "in_reply_to_user_id": "4566967516",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238575853581279232",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@CarolDeToni #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "conversation_id": "1238575285592895491",
            "created_at": "2020-03-13T21:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238575285592895491",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170819566089449472",
            "conversation_id": "1238573859529515009",
            "created_at": "2020-03-13T21:13:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238573859529515009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "635039046",
            "conversation_id": "1238563751349141505",
            "created_at": "2020-03-13T20:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238563751349141505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1191781184470224897",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1233860475378487296",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238560957611282437",
            "created_at": "2020-03-13T20:21:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 76,
                        "tag": "sqn"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 81,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "tag": "ThelmaCampea"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rajazera/statu\u2026",
                        "end": 146,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rajazera/status/1238533185308372998",
                        "start": 123,
                        "url": "https://t.co/WQ66R0wT5R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238560957611282437",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "a cara de marcela de tipo: \" como fazer pra embranquecer essa preta\" kkkkkk #sqn #bbb20 #ThelmaCampea #issoaglobonaomostra https://t.co/WQ66R0wT5R"
        },
        {
            "author_id": "907429942786498560",
            "conversation_id": "1238557934986067968",
            "created_at": "2020-03-13T20:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238557934986067968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251841333",
            "conversation_id": "1238557019923255299",
            "created_at": "2020-03-13T20:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238557019923255299",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130107432917708802",
            "conversation_id": "1238553472309526528",
            "created_at": "2020-03-13T19:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238553472309526528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "46953976",
            "conversation_id": "1238545719893676033",
            "created_at": "2020-03-13T19:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238545719893676033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1197817263858036736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138483931286626305",
                        "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238506365364174848",
            "created_at": "2020-03-13T19:12:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238543534665465857",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238506365364174848",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@folha #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "43559018",
            "conversation_id": "1238541912996528128",
            "created_at": "2020-03-13T19:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238541912996528128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238537560713986048"
                ]
            },
            "author_id": "1125512015995445259",
            "conversation_id": "1238537571656970246",
            "created_at": "2020-03-13T18:49:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "tag": "frio"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 6,
                        "tag": "Fortaleza"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upHK1jAFI0",
                        "end": 61,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Fernand24668705/status/1238537571656970246/photo/1",
                        "start": 38,
                        "url": "https://t.co/upHK1jAFI0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238537571656970246",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#frio #Fortaleza #issoaglobonaomostra https://t.co/upHK1jAFI0"
        },
        {
            "author_id": "1128461916924411904",
            "conversation_id": "1238535299816398848",
            "created_at": "2020-03-13T18:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238535299816398848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1111310336022507520",
            "conversation_id": "1238529285083799552",
            "created_at": "2020-03-13T18:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238529285083799552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "conversation_id": "1238528707096129537",
            "created_at": "2020-03-13T18:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238528707096129537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1238522259570143235",
            "created_at": "2020-03-13T17:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238522259570143235",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166365667546816513",
            "conversation_id": "1238521216215941125",
            "created_at": "2020-03-13T17:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238521216215941125",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2271862268",
            "conversation_id": "1238520333436694529",
            "created_at": "2020-03-13T17:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238520333436694529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "941124602",
            "conversation_id": "1238520259247771648",
            "created_at": "2020-03-13T17:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238520259247771648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045403292837310465",
            "conversation_id": "1238519403827933185",
            "created_at": "2020-03-13T17:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238519403827933185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238504651982544898",
            "conversation_id": "1238518104306733058",
            "created_at": "2020-03-13T17:31:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/dimacgarcia/st\u2026",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1238516571200540674",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/UG299fzjMl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238518104306733058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238516571200540674",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mas pera, 50 milh\u00f5es de ind\u00edviduos? Isso \u00e9 metade do eleitorado brasileiro kkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/UG299fzjMl"
        },
        {
            "author_id": "2542318924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Conhe\u00e7a a trajet\u00f3ria da vereadora pelo Rio de Janeiro, Marielle Franco, assassinada ao lado de seu motorista, Anderson Gomes, em um crime ainda sem solu\u00e7\u00e3o. Conta com entrevistas com os familiares, policiais, jornalistas, procuradores e autoridades.",
                        "id": "1236222350556712962",
                        "name": "Marielle - O Document\u00e1rio"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238517076832247808",
            "created_at": "2020-03-13T17:27:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "tag": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "tag": "edicao16"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 20,
                        "tag": "edicao18"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 30,
                        "tag": "empauta"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "29797128",
                        "start": 39,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/fide_honorisPF\u2026",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fide_honorisPF/status/1238424436807815169",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/EfhxbwaI1X"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238517076832247808",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#estudioi #edicao16 #edicao18 #empauta @showdavida #issoaglobonaomostra \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/EfhxbwaI1X"
        },
        {
            "author_id": "1227987735861977088",
            "conversation_id": "1238515264683155464",
            "created_at": "2020-03-13T17:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238515264683155464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "875107878775992321",
            "conversation_id": "1238515061037072384",
            "created_at": "2020-03-13T17:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238515061037072384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59001354",
            "conversation_id": "1238512721290821632",
            "created_at": "2020-03-13T17:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238512721290821632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1537301742",
            "conversation_id": "1238509442393673734",
            "created_at": "2020-03-13T16:57:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238509442393673734",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 159
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236088921152421888",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o verea\u2026"
        },
        {
            "author_id": "294234460",
            "conversation_id": "1238507102810836997",
            "created_at": "2020-03-13T16:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238507102810836997",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3085779832",
            "conversation_id": "1238506559669403649",
            "created_at": "2020-03-13T16:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238506559669403649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044964922143240193",
            "conversation_id": "1238505121841102855",
            "created_at": "2020-03-13T16:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238505121841102855",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238502991403134978"
                ]
            },
            "author_id": "1233397591842459650",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238503000076886016",
            "created_at": "2020-03-13T16:31:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 39,
                        "tag": "coronav\u00edrus"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 194,
                        "tag": "Robozada"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 206,
                        "tag": "SentaApua"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 218,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 240,
                        "tag": "jornaleco"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 251,
                        "tag": "BOLSONAROCOMCORONA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19667016",
                        "start": 0,
                        "username": "veramagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "35260027",
                        "start": 158,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8nV722Fj5R",
                        "end": 294,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Vitrunes_/status/1238503000076886016/photo/1",
                        "start": 271,
                        "url": "https://t.co/8nV722Fj5R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238503000076886016",
            "in_reply_to_user_id": "19667016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@veramagalhaes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nR\u00e1pida em informar o #coronav\u00edrus de @jairmessiasbolsonaro \ud83e\udd2d\nAinda mais r\u00e1pida em procurar saber se era VERDADE, diretamente em contato com @RodrigoMaia um prov\u00e1vel positivo.\n\n#Robozada \ud83e\udd16 #SentaApua\n\n#issoaglobonaomostra \n#jornaleco #BOLSONAROCOMCORONA https://t.co/8nV722Fj5R"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1238498370957783042"
                ]
            },
            "author_id": "1233397591842459650",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238498409172152322",
            "created_at": "2020-03-13T16:13:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 81,
                        "tag": "Robozada"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "tag": "SentaAPua"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 123,
                        "tag": "coronavirusbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 143,
                        "tag": "jornalecos"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 155,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 177,
                        "tag": "bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 188,
                        "tag": "Covid_19"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "128372940",
                        "start": 107,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xHf41Cr1nG",
                        "end": 221,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Vitrunes_/status/1238498409172152322/video/1",
                        "start": 198,
                        "url": "https://t.co/xHf41Cr1nG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238498409172152322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Agora divulga ai, que os jornalecos est\u00e3o todos no \ud83d\udebe \ud83d\udebd escondidos \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16 #Robozada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#SentaAPua! \n\n@jairbolsonaro \n#coronavirusbrasil \n#jornalecos #issoaglobon\u00e3omostra \n#bolsonaro #Covid_19 https://t.co/xHf41Cr1nG"
        },
        {
            "author_id": "3298448129",
            "conversation_id": "1238493965231390720",
            "created_at": "2020-03-13T15:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238493965231390720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055522866790391808",
            "conversation_id": "1238489976725274630",
            "created_at": "2020-03-13T15:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238489976725274630",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53285509",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238454474458488832",
            "created_at": "2020-03-13T15:30:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238487587792269322",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238454474458488832",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@jairbolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "70669453",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238486983594434561",
            "created_at": "2020-03-13T15:28:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "P\u00eaT\u00ea",
                        "probability": 0.8195,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/greengodict/st\u2026",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/greengodict/status/1238469815565778946",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/oigBPVckxz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "aa4afc264cf89262"
            },
            "id": "1238486983594434561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238469815565778946",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Claro que do P\u00eaT\u00ea!!\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/oigBPVckxz"
        },
        {
            "author_id": "53285509",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238467617293205505",
            "created_at": "2020-03-13T15:26:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "455069103",
                        "start": 15,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "523331076",
                        "start": 28,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 45,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238486703351959554",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238467617293205505",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@jairbolsonaro @DNIToficial @MInfraestrutura @tarcisiogdf Isso a @RedeGlobo n\u00e3o mostra !!! \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "94322601",
            "conversation_id": "1238480256073424898",
            "created_at": "2020-03-13T15:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238480256073424898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829462956748500992",
            "conversation_id": "1238479158453420032",
            "created_at": "2020-03-13T14:56:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238479158453420032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053114575619571712",
            "conversation_id": "1238479067432792065",
            "created_at": "2020-03-13T14:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238479067432792065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160639765009580033",
            "conversation_id": "1238478416472682498",
            "created_at": "2020-03-13T14:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238478416472682498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58110622",
            "conversation_id": "1238478033348112385",
            "created_at": "2020-03-13T14:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238478033348112385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1124552332275068928",
            "conversation_id": "1238477696771993600",
            "created_at": "2020-03-13T14:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238477696771993600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138407636506959872",
            "conversation_id": "1238477631781318657",
            "created_at": "2020-03-13T14:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238477631781318657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "847501508744667137",
            "conversation_id": "1238477430718898178",
            "created_at": "2020-03-13T14:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238477430718898178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1238475882399924225",
            "created_at": "2020-03-13T14:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238475882399924225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "202913340",
            "conversation_id": "1238475208077520896",
            "created_at": "2020-03-13T14:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238475208077520896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145367852880470017",
            "conversation_id": "1238474941886054407",
            "created_at": "2020-03-13T14:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238474941886054407",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1152036678871257088",
            "conversation_id": "1238474700638097408",
            "created_at": "2020-03-13T14:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238474700638097408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44678011",
            "conversation_id": "1238473880672575489",
            "created_at": "2020-03-13T14:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238473880672575489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166329002929348616",
            "conversation_id": "1238473223089590272",
            "created_at": "2020-03-13T14:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238473223089590272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "191179544",
            "conversation_id": "1238472589821050882",
            "created_at": "2020-03-13T14:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238472589821050882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55037599",
            "conversation_id": "1238471538229346305",
            "created_at": "2020-03-13T14:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238471538229346305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103423781056462850",
            "conversation_id": "1238471377675567105",
            "created_at": "2020-03-13T14:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238471377675567105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2238188488",
            "conversation_id": "1238470912703422464",
            "created_at": "2020-03-13T14:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238470912703422464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1075908228226142209",
            "conversation_id": "1238469773035479040",
            "created_at": "2020-03-13T14:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238469773035479040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [oi1uiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oi1uiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oi1uiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oi1uiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oi1uiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oi1uiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oi1uiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oi1uiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oi1uiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oi1uiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oi1uiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oi1uiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oi1uiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oi1uiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oi1uiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FIELPATRIOTA1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FIELPATRIOTA1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FIELPATRIOTA1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [forumpandlr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "forumpandlr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "forumpandlr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [787361839827062788].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "787361839827062788",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "787361839827062788"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1238838779479285761].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1238838779479285761",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1238838779479285761"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [43400402].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "43400402",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "43400402"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1238782134254534659].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1238782134254534659",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1238782134254534659"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VemBigBrother].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VemBigBrother",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VemBigBrother"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [44269068].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "44269068",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "44269068"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1238763444750422017].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1238763444750422017",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1238763444750422017"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [crfmica].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "crfmica",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "crfmica"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 960,
                "media_key": "3_1238640026256318464",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETCIipGWoAAVeDP.jpg",
                "width": 540
            },
            {
                "height": 1334,
                "media_key": "3_1238537560713986048",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETArWXNWAAAdr75.jpg",
                "width": 750
            },
            {
                "height": 2048,
                "media_key": "3_1238502991403134978",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETAL6KfXsAIuy3w.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "duration_ms": 37667,
                "height": 900,
                "media_key": "7_1238498370957783042",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1238498370957783042/pu/img/O3N3wgSGIsRm582U.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 27
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.623684,
                        -1.526453,
                        -48.295911,
                        -1.019406
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "name": "Bel\u00e9m",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -51.682735,
                        -29.1987512,
                        -51.3902146,
                        -29.0129023
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "aa4afc264cf89262",
                "name": "Bento Gon\u00e7alves",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "48518123",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Travel",
                            "id": "839159814991167489",
                            "name": "Travel"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Destinations",
                            "id": "857603051657482241",
                            "name": "Destinations"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238800396614807552",
                "created_at": "2020-03-14T18:17:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Bebianno",
                            "probability": 0.9535,
                            "start": 40,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 103,
                            "normalized_text": "CIA",
                            "probability": 0.5824,
                            "start": 101,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 126,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9992,
                            "start": 118,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "normalized_text": "Estados Unidos",
                            "probability": 0.9295,
                            "start": 157,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 296,
                            "start": 276,
                            "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 7,
                            "id": "1097865469124591617",
                            "start": 0,
                            "username": "oi1uiz"
                        },
                        {
                            "end": 24,
                            "id": "1038407969006919680",
                            "start": 8,
                            "username": "metacapitalista"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238891974725382144",
                "in_reply_to_user_id": "1196600981749932033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 31,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 4
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238800396614807552",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@oi1uiz @metacapitalista \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a Bolsonaro na \u00faltima viagem que fez aos Estados Unidos.\nO agente da ABIN infiltrado no s\u00edtio fez a inocula\u00e7\u00e3o indolor e indetect\u00e1vel.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!\n#IssoaGloboNaoMostra"
            },
            {
                "author_id": "10683412",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1234415933495500800",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239006414057680896",
                "created_at": "2020-03-15T01:52:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 53,
                            "normalized_text": "Gizelly",
                            "probability": 0.7821,
                            "start": 47,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7863,
                            "start": 98,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/CamilaRezended\u2026",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CamilaRezended3/status/1239005679895154689",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/Htw3MduPpk"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239006414057680896",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2052,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 85,
                    "retweet_count": 147
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1239005679895154689",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o acho que havia forma adequada para mostrar Gizelly introduzindo o dedo no \u00e2nus do coleguinha. Globo fez o que dava... https://t.co/Htw3MduPpk"
            },
            {
                "author_id": "69052743",
                "conversation_id": "1239000034588405765",
                "created_at": "2020-03-15T01:29:54.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "62410348",
                            "start": 0,
                            "username": "AgathaOficiaI"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239000841945841665",
                "in_reply_to_user_id": "62410348",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1239000034588405765",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@AgathaOficiaI Duvido rs"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238789652829687810",
                "created_at": "2020-03-14T11:30:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.4678,
                            "start": 73,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 160,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9709,
                            "start": 155,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 169,
                            "normalized_text": "BNDES",
                            "probability": 0.9911,
                            "start": 165,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238789652829687810",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45932,
                    "quote_count": 614,
                    "reply_count": 3223,
                    "retweet_count": 8361
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "- Bilh\u00f5es de dinheiro p\u00fablico que outrora financiavam ditaduras, Foro de SP e OUTROS interesses, hoje tem o destino voltado para o desenvolvimento de todo Brasil. O BNDES\u00a0registrou lucro l\u00edquido recorde de R$ 17,7 bilh\u00f5es em 2019. Crescimento de 164% em rela\u00e7\u00e3o a 2018."
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "2880932962",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238883224039968768",
                "created_at": "2020-03-14T17:42:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9943,
                            "start": 31,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro",
                            "probability": 0.9948,
                            "start": 38,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "oantagonista.com/brasil/as-acus\u2026",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/as-acusacoes-diversionistas-de-jair-e-eduardo-bolsonaro/?desk",
                            "start": 56,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/as-acusacoes-diversionistas-de-jair-e-eduardo-bolsonaro/?desk",
                            "url": "https://t.co/pjkOkyjjjS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238883224039968768",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 164,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 50,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "As acusa\u00e7\u00f5es diversionistas de Jair e Eduardo Bolsonaro\nhttps://t.co/pjkOkyjjjS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1238968736503259137"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Emmanuel Macron",
                            "id": "822153632002904064",
                            "name": "Emmanuel Macron"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Emmanuel Macron",
                            "id": "822153632002904064",
                            "name": "Emmanuel Macron"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238968987549138949",
                "created_at": "2020-03-14T23:23:20.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 83,
                            "normalized_text": "Macron",
                            "probability": 0.7992,
                            "start": 78,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/19wdqfidsc",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1238968987549138949/video/1",
                            "start": 126,
                            "url": "https://t.co/19wdqfidsc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238968987549138949",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2703,
                    "quote_count": 46,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 743
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Mesmo com o perigo do coronav\u00edrus os franceses foram as ruas protestam contra Macron, existe presidente mais odiado no mundo? https://t.co/19wdqfidsc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238881640652382214"
                    ]
                },
                "author_id": "16794066",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070711266983870464",
                            "name": "Ricardo Noblat"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070711266983870464",
                            "name": "Ricardo Noblat"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238881734713839616",
                "created_at": "2020-03-14T17:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CC3FLyeeq2",
                            "end": 37,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1238881734713839616/photo/1",
                            "start": 14,
                            "url": "https://t.co/CC3FLyeeq2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238881734713839616",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 471,
                    "quote_count": 14,
                    "reply_count": 25,
                    "retweet_count": 96
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Caiu na Rede! https://t.co/CC3FLyeeq2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238955976327380994"
                    ]
                },
                "author_id": "2542318924",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597310615553",
                            "name": "Entertainment"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597105094656",
                            "name": "TV/Movies Related"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10040667043",
                            "name": "CNN"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238943696319627264",
                "created_at": "2020-03-14T22:31:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 231,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.5098,
                            "start": 227,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "142393421",
                            "start": 0,
                            "username": "GloboNews"
                        },
                        {
                            "end": 24,
                            "id": "89277032",
                            "start": 11,
                            "username": "camilabomfim"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "id": "809124436880322561",
                            "start": 200,
                            "username": "CNNBrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qd0P82EGKz",
                            "end": 264,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gutembergc78/status/1238955983130578945/photo/1",
                            "start": 241,
                            "url": "https://t.co/qd0P82EGKz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238955983130578945",
                "in_reply_to_user_id": "142393421",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238943696319627264",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@GloboNews @camilabomfim @RedeGlobo n\u00e3o vem usar a pandemia pra prender audi\u00eancia n\u00e3o. Amanh\u00e3 a partir das 18 na internet e as 20 horas na televis\u00e3o, canal 577 em todas as operadoras de TV, estreia a @CNNBrasil .\n\nCOMO O GRUPO GLOBO \u00c9 SUJO! https://t.co/qd0P82EGKz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238608721963618305"
                    ]
                },
                "author_id": "4566967516",
                "conversation_id": "1238608728523489282",
                "created_at": "2020-03-13T23:31:47.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yUOILVmy0k",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1238608728523489282/photo/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/yUOILVmy0k"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "5722ff20ba67083b"
                },
                "id": "1238608728523489282",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4364,
                    "quote_count": 19,
                    "reply_count": 74,
                    "retweet_count": 860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de fake news nunca esque\u00e7a: \u00e9 a m\u00eddia fake news que precisa de voc\u00ea e n\u00e3o o contr\u00e1rio. https://t.co/yUOILVmy0k"
            },
            {
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238926035707670528",
                "created_at": "2020-03-14T20:32:39.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/eduardoviveiro\u2026",
                            "end": 70,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoviveiros/status/1238809323985395712",
                            "start": 47,
                            "url": "https://t.co/BVSvBWAsAu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238926035707670528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8527,
                    "quote_count": 106,
                    "reply_count": 67,
                    "retweet_count": 1474
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238809323985395712",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Obrigado, cuspi toda minha \u00e1gua no computador. https://t.co/BVSvBWAsAu"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238800393704017926"
                    ]
                },
                "author_id": "1196600981749932033",
                "conversation_id": "1238800396614807552",
                "created_at": "2020-03-14T12:13:25.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mVqcrrcd9b",
                            "end": 66,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/oi1uiz/status/1238800396614807552/photo/1",
                            "start": 43,
                            "url": "https://t.co/mVqcrrcd9b"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238800396614807552",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1344,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 53,
                    "retweet_count": 132
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pol\u00edcia divulga retrato falado do suspeito https://t.co/mVqcrrcd9b"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1238222487718178817"
                    ]
                },
                "author_id": "1120399498692497408",
                "conversation_id": "1238222793793245191",
                "created_at": "2020-03-12T21:58:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Hungria",
                            "probability": 0.9281,
                            "start": 32,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 120,
                            "normalized_text": "Hungria",
                            "probability": 0.9651,
                            "start": 114,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5lUvIvws3J",
                            "end": 231,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1238222793793245191/video/1",
                            "start": 208,
                            "url": "https://t.co/5lUvIvws3J"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238222793793245191",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16907,
                    "quote_count": 123,
                    "reply_count": 498,
                    "retweet_count": 3490
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em conjunto com o embaixador da Hungria, assinei um acordo de bolsas internacionais para brasileiros estudarem na Hungria em \u00e1reas de pesquisa aplicada, como Engenharia. At\u00e9 2022, ser\u00e3o oferecidas 750 vagas. https://t.co/5lUvIvws3J"
            },
            {
                "author_id": "1117608990823858178",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238834530968109056",
                "created_at": "2020-03-14T14:29:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 130,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 122,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "normalized_text": "Bebianno",
                            "probability": 0.9422,
                            "start": 155,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "normalized_text": "MOSSAD",
                            "probability": 0.6067,
                            "start": 172,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238834530968109056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 903,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 88,
                    "retweet_count": 223
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Urgente, urgent\u00edssimo!!\n\nMilit\u00e2ncia isentolacroesquerdoente localizou o submarino Proteus, usado por milicianos ligados a Bolsonaro para causar infarto em Bebianno.\n\nCIA e MOSSAD deram apoio log\u00edstico \u00e0 opera\u00e7\u00e3o, segundo especialistas da Gr\u00f4bo N\u00edus.\n\nBreve, na sua telinha!"
            },
            {
                "author_id": "48518123",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Travel",
                            "id": "839159814991167489",
                            "name": "Travel"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Destinations",
                            "id": "857603051657482241",
                            "name": "Destinations"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238802093202386947",
                "created_at": "2020-03-14T17:06:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Bebianno",
                            "probability": 0.9561,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "normalized_text": "CIA",
                            "probability": 0.5841,
                            "start": 89,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 114,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9992,
                            "start": 106,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "normalized_text": "Estados Unidos",
                            "probability": 0.9298,
                            "start": 145,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 284,
                            "start": 264,
                            "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 12,
                            "id": "32378569",
                            "start": 0,
                            "username": "R2D2Nervoso"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238874191082008583",
                "in_reply_to_user_id": "32378569",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238802093202386947",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@R2D2Nervoso \u00c9 evidente que Bebianno foi morto por um v\u00edrus do infarto desenvolvido pela CIA e entregue a Bolsonaro na \u00faltima viagem que fez aos Estados Unidos.\nO agente da ABIN infiltrado no s\u00edtio fez a inocula\u00e7\u00e3o indolor e indetect\u00e1vel.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer!\n#IssoaGloboNaoMostra"
            },
            {
                "author_id": "2880932962",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238778441673183232",
                "created_at": "2020-03-14T10:46:10.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "oantagonista.com/?p=340082",
                            "end": 53,
                            "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=340082",
                            "start": 30,
                            "url": "https://t.co/hMo8N3BOXS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238778441673183232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1216,
                    "quote_count": 209,
                    "reply_count": 2210,
                    "retweet_count": 87
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "Bebianno \u201cmorreu de tristeza\u201d https://t.co/hMo8N3BOXS"
            },
            {
                "author_id": "32378569",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gustavo Bebianno",
                            "id": "1097834192149262337",
                            "name": "Gustavo Bebianno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238802093202386947",
                "created_at": "2020-03-14T12:20:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "Globolixo",
                            "probability": 0.8961,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 134,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9989,
                            "start": 126,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9626,
                            "start": 157,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 197,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9968,
                            "start": 189,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 215,
                            "normalized_text": "Gustavo Bebianno",
                            "probability": 0.8681,
                            "start": 200,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "opiniaocritica.com.br/noticia/1520/u\u2026",
                            "end": 258,
                            "expanded_url": "https://www.opiniaocritica.com.br/noticia/1520/urgente-morre-no-rio-de-janeiro-o-ex-ministro-de-bolsonaro-gustavo-bebiano",
                            "start": 235,
                            "url": "https://t.co/nIG08zD5Q3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238802093202386947",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 81,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 17
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Meus Sentimentos aos familiares.\n\nEsperando para saber qual argumento a Globolixo vai usar para colocar a culpa no Presidente Bolsonaro. \n\nURGENTE: morre no Rio de Janeiro o ex-ministro de Bolsonaro, Gustavo Bebianno - Opini\u00e3o Cr\u00edtica https://t.co/nIG08zD5Q3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1238504723973627905"
                    ]
                },
                "author_id": "39116717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian politician",
                            "id": "1070735169709985792",
                            "name": "Jandira Feghali"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian politician",
                            "id": "1070735169709985792",
                            "name": "Jandira Feghali"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597310615553",
                            "name": "Entertainment"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596157181956",
                            "name": "Online Site"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597105094656",
                            "name": "TV/Movies Related"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fox News",
                            "id": "1065657279150665728",
                            "name": "Fox News"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238504968505774080",
                "created_at": "2020-03-13T16:39:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Fox News",
                            "probability": 0.9004,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 53,
                            "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro",
                            "probability": 0.988,
                            "start": 37,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ahdMKlsC8i",
                            "end": 163,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jandira_feghali/status/1238504968505774080/video/1",
                            "start": 140,
                            "url": "https://t.co/ahdMKlsC8i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238504968505774080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6405,
                    "quote_count": 195,
                    "reply_count": 729,
                    "retweet_count": 1229
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio",
                "text": "Gente.\n\nSe a fonte da Fox News era o Eduardo Bolsonaro, \u00e9 claro que eles entenderam errado e noticiaram errado.\n\nComo entender esse ingl\u00eas: https://t.co/ahdMKlsC8i"
            },
            {
                "author_id": "1188956116954337281",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Renan Calheiros",
                            "id": "917838977326989312",
                            "name": "Renan Calheiros"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Renan Calheiros",
                            "id": "917838977326989312",
                            "name": "Renan Calheiros"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238458229304307713",
                "created_at": "2020-03-14T12:20:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Replubica",
                            "probability": 0.5542,
                            "start": 33,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "Fernando color",
                            "probability": 0.4405,
                            "start": 59,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "normalized_text": "Renan Calheiros",
                            "probability": 0.9597,
                            "start": 75,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "2164761880",
                            "start": 0,
                            "username": "MARCIOPHODON46"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238802232780472321",
                "in_reply_to_user_id": "2164761880",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238458229304307713",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@MARCIOPHODON46 Tinha que ser na Replubica \" das Alagoas\". Fernando color, Renan Calheiros... vcs queriam o que?"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238591593659105281"
                    ]
                },
                "author_id": "65473559",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238706424907059204",
                "created_at": "2020-03-14T06:00:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 50,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "r7.com/GfR9",
                            "end": 93,
                            "expanded_url": "http://r7.com/GfR9",
                            "start": 70,
                            "url": "https://t.co/B3EafDxR3b"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/sJlyRaPbj8",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1238706424907059204/photo/1",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/sJlyRaPbj8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238706424907059204",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 381,
                    "quote_count": 13,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 51
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Primeira pessoa infectada com novo coronav\u00edrus no Brasil est\u00e1 curada\u00a0 https://t.co/B3EafDxR3b https://t.co/sJlyRaPbj8"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234521046457470981"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234521049838039047",
                "created_at": "2020-03-02T16:48:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                            "probability": 0.9435,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                            "probability": 0.5396,
                            "start": 98,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 211,
                            "normalized_text": "Carlos Bolsonaro",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 196,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 213,
                            "tag": "dephleliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 241,
                            "start": 229,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 259,
                            "start": 242,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 260,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Qum2ZZrXgN",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234521049838039047/photo/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/Qum2ZZrXgN"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234521049838039047",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1539,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 87,
                    "retweet_count": 221
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 investimento de R$ 87 milh\u00f5es e gerar\u00e1 cerca de 300 empregos\ndiretos. via: @ Carlos Bolsonaro\n#dephleliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/Qum2ZZrXgN"
            },
            {
                "author_id": "19667016",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597310615553",
                            "name": "Entertainment"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596157181956",
                            "name": "Online Site"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597105094656",
                            "name": "TV/Movies Related"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fox News",
                            "id": "1065657279150665728",
                            "name": "Fox News"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238484158168674312",
                "created_at": "2020-03-13T15:16:47.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 40,
                            "id": "1367531",
                            "start": 32,
                            "username": "FoxNews"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238484158168674312",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1992,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 159,
                    "retweet_count": 139
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Lista de comunistas atualizada: @FoxNews"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238460960047849477"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238460962715373568",
                "created_at": "2020-03-13T13:44:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 108,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 123,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 136,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 174,
                            "start": 154,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d34SBEjUXd",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1238460962715373568/photo/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/d34SBEjUXd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238460962715373568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 522,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 76
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/d34SBEjUXd"
            },
            {
                "author_id": "1166410081925246976",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1155928725164195841",
                            "name": "UOL"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "All conversation about the United States Federal Bureau of Investigation",
                            "id": "937710668706299904",
                            "name": "Federal Bureau of Investigation"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238344005722804225",
                "created_at": "2020-03-13T05:59:52.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 154,
                            "normalized_text": "FBI",
                            "probability": 0.9709,
                            "start": 152,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 194,
                            "id": "14594698",
                            "start": 182,
                            "username": "UOLNoticias"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "id": "70799317",
                            "start": 195,
                            "username": "UOL"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026",
                            "end": 223,
                            "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-publica/2020/03/12/como-a-lava-jato-escondeu-do-governo-federal-visita-do-fbi-e-procuradores-americanos.htm",
                            "start": 200,
                            "url": "https://t.co/K0Jj9jlF2M"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238344005722804225",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2101,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 62,
                    "retweet_count": 684
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Quero um fant\u00e1stico inteiro sobre o assunto,  uma capa da VEJA, outra da Isto \u00e9  e plant\u00e3o do JN\nComo a Lava Jato escondeu do governo federal visita do FBI e procuradores americanos @UOLNoticias @UOL https://t.co/K0Jj9jlF2M"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1238517533621305344"
                    ]
                },
                "author_id": "3179859010",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733774560827301888",
                            "name": "Gabriel Barbosa"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                            "id": "12",
                            "name": "Sports Team"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226238551883776",
                            "name": "Palmeiras"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733774560827301888",
                            "name": "Gabriel Barbosa"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238517608841973762",
                "created_at": "2020-03-13T17:29:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 19,
                            "normalized_text": "Palmeiras",
                            "probability": 0.9981,
                            "start": 11,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 44,
                            "normalized_text": "Gabigol",
                            "probability": 0.8906,
                            "start": 38,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3ItuvRu4VI",
                            "end": 155,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/crfmica/status/1238517608841973762/video/1",
                            "start": 132,
                            "url": "https://t.co/3ItuvRu4VI"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
                },
                "id": "1238517608841973762",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9760,
                    "quote_count": 1492,
                    "reply_count": 396,
                    "retweet_count": 2060
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Torcida do Palmeiras se revolta com o Gabigol indo comemorar na frente da Mancha Verde no jogo do Brasileiro do ano passado kkkkkkk https://t.co/3ItuvRu4VI"
            },
            {
                "author_id": "2331189558",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238580274985869312",
                "created_at": "2020-03-13T21:38:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 21,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/itolindoo/stat\u2026",
                            "end": 51,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/itolindoo/status/1238571187422232578",
                            "start": 28,
                            "url": "https://t.co/wG7IVPBlKR"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238580274985869312",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238571187422232578",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra #BBB20 https://t.co/wG7IVPBlKR"
            },
            {
                "author_id": "2670726740",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234604825423249410",
                "created_at": "2020-03-02T22:21:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "VazaJato",
                            "probability": 0.7737,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 62,
                            "tag": "equipeLula"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "brasil247.com/midia/globo-es\u2026",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/globo-esconde-premio-concedido-a-lula-em-paris",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/DKir7JAfTG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234604825423249410",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2872,
                    "quote_count": 86,
                    "reply_count": 429,
                    "retweet_count": 724
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Isso e a VazaJato. Mas n\u00e3o mostra mesmo. #equipeLula https://t.co/DKir7JAfTG"
            },
            {
                "author_id": "917893531771064320",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238571187422232578",
                "created_at": "2020-03-13T21:02:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Prior",
                            "probability": 0.5567,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.836,
                            "start": 85,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.7097,
                            "start": 224,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 267,
                            "start": 261,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238571187422232578",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 34178,
                    "quote_count": 576,
                    "reply_count": 240,
                    "retweet_count": 4377
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O Prior pediu a produ\u00e7\u00e3o do programa para o cinema do l\u00edder exibir algum filme que o Babu tenha atuado. Isso \u00e9 t\u00e3o bonito da parte dele, n\u00e9, gente? Mostra que a amizade dos dois transcende quest\u00f5es de jogo. Prior quer que o Babu tenha ainda mais visibilidade \ud83d\udc99 #BBB20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238575845524017152"
                    ]
                },
                "author_id": "4566967516",
                "conversation_id": "1238575853581279232",
                "created_at": "2020-03-13T21:21:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9002,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "Dona Cida",
                            "probability": 0.5216,
                            "start": 31,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OCJlJn75mE",
                            "end": 209,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1238575853581279232/photo/1",
                            "start": 186,
                            "url": "https://t.co/OCJlJn75mE"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "5722ff20ba67083b"
                },
                "id": "1238575853581279232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7865,
                    "quote_count": 87,
                    "reply_count": 221,
                    "retweet_count": 1690
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Como a Globo n\u00e3o deu aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Dona Cida (m\u00e3e da v\u00edtima de \u201cSuzy\u201d), o povo decidiu se unir e \"abra\u00e7\u00e1-la\", arrecadando pelas redes mais de R$ 200 mil para ajud\u00e1-la a ter uma vida melhor. https://t.co/OCJlJn75mE"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237899398249680896"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237899400870912001",
                "created_at": "2020-03-12T00:33:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 175,
                            "start": 161,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 188,
                            "start": 176,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 206,
                            "start": 189,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 207,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CmT5BGzw7B",
                            "end": 251,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1237899400870912001/photo/1",
                            "start": 228,
                            "url": "https://t.co/CmT5BGzw7B"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237899400870912001",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1019,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 34,
                    "retweet_count": 114
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos juntos mudar este pa\u00eds de verdade. \n\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/CmT5BGzw7B"
            },
            {
                "author_id": "14594813",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1138483931286626305",
                            "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238506365364174848",
                "created_at": "2020-03-13T16:45:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Miami",
                            "probability": 0.9292,
                            "start": 45,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2020/03/\u2026",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2020/03/apos-se-encontrar-com-bolsonaro-prefeito-de-miami-e-diagnosticado-com-coronavirus.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha",
                            "start": 83,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2020/03/apos-se-encontrar-com-bolsonaro-prefeito-de-miami-e-diagnosticado-com-coronavirus.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha",
                            "url": "https://t.co/uJDJgo8MQZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238506365364174848",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15501,
                    "quote_count": 990,
                    "reply_count": 1426,
                    "retweet_count": 2149
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Folha com welcome-app 1.0",
                "text": "Ap\u00f3s se encontrar com Bolsonaro, prefeito de Miami \u00e9 diagnosticado com coronav\u00edrus https://t.co/uJDJgo8MQZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238516562191155207"
                    ]
                },
                "author_id": "835570202289012736",
                "conversation_id": "1238516571200540674",
                "created_at": "2020-03-13T17:25:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 22,
                            "normalized_text": "Isto\u00c9",
                            "probability": 0.5925,
                            "start": 18,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/TJzcGWjW75",
                            "end": 169,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1238516571200540674/photo/1",
                            "start": 146,
                            "url": "https://t.co/TJzcGWjW75"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238516571200540674",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 263,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 46
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Esses canalhas da Isto\u00c9, sempre usando a palavrinha m\u00e1gica \"suposta\" para fazer suas ila\u00e7\u00f5es cretinas, que j\u00e1 foram desmentidas no circo da CPMI. https://t.co/TJzcGWjW75"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236088913644658689"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236088921152421888",
                "created_at": "2020-03-07T00:38:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 151,
                            "normalized_text": "Jair Messias Bolsonaro",
                            "probability": 0.966,
                            "start": 130,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 150,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 165,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 197,
                            "start": 180,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 198,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pMbcFMivBv",
                            "end": 242,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1236088921152421888/photo/1",
                            "start": 219,
                            "url": "https://t.co/pMbcFMivBv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236088921152421888",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 778,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 159
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff ME CHAMA DE CORRUPTO! \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9 MITOSHOW! Ser do bem, honesto e patriota. \u201cNo meu caso \u00e9 dispens\u00e1vel, disse o ent\u00e3o vereador, Jair Messias Bolsonaro.\u201d #jairbolsonaro #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobonaomostra https://t.co/pMbcFMivBv"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238454474458488832",
                "created_at": "2020-03-13T13:18:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 255,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9865,
                            "start": 250,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238454474458488832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 35417,
                    "quote_count": 278,
                    "reply_count": 1835,
                    "retweet_count": 5150
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O Governo investe na diminui\u00e7\u00e3o do Estado para diminuir a d\u00edvida p\u00fablica, gerar empregos e desenvolvimento. As Desestatiza\u00e7\u00f5es seguem e temos muito a avan\u00e7ar. Em janeiro foram R$ 29,5 bilh\u00f5es e o objetivo \u00e9 vender mais de 300 ativos ainda em 2020. O Brasil tem pressa!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "poll_ids": [
                        "1238469813997092864"
                    ]
                },
                "author_id": "1096468083022200832",
                "conversation_id": "1238469815565778946",
                "created_at": "2020-03-13T14:19:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 19,
                            "tag": "BolsonaroInfectado"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238469815565778946",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 303,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 112
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "de quem \u00e9 a culpa? #BolsonaroInfectado"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238467617293205505",
                "created_at": "2020-03-13T14:11:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.995,
                            "start": 49,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 66,
                            "normalized_text": "RS",
                            "probability": 0.6139,
                            "start": 65,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "normalized_text": "RS",
                            "probability": 0.641,
                            "start": 132,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "normalized_text": "Porto de Rio Grande",
                            "probability": 0.7545,
                            "start": 209,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 82,
                            "id": "455069103",
                            "start": 70,
                            "username": "DNIToficial"
                        },
                        {
                            "end": 155,
                            "id": "523331076",
                            "start": 139,
                            "username": "MInfraestrutura"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "id": "1078618844007157761",
                            "start": 156,
                            "username": "tarcisiogdf"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238467617293205505",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 22100,
                    "quote_count": 129,
                    "reply_count": 1210,
                    "retweet_count": 3409
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Seguimos concluindo obras de infraestrutura pelo Brasil. Hoje no RS o @DNIToficial entrega mais 22km de rodovia duplicada na BR-116/RS.  O @MInfraestrutura @tarcisiogdf tamb\u00e9m anuncia conclus\u00e3o da dragagem no Porto de Rio Grande, o que vai permitir entrada de navios maiores."
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-03-04T13:40:51.000Z",
                "description": "Comunicador com mais de 40 anos de experi\u00eancia. \r\nOs outros comentam. Ele analisa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jagostinho.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.jagostinho.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/0GBo5FSa8C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119731647",
                "location": "Curitiba / PR",
                "name": "Jota Agostinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742107255/jota_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4332,
                    "following_count": 1583,
                    "listed_count": 73,
                    "tweet_count": 315343
                },
                "url": "http://t.co/0GBo5FSa8C",
                "username": "blogdojota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T22:40:34.000Z",
                "description": "Vivemos uma tirania imperialista de novo tipo que envolve monop\u00f3lios globais, velhas ideologias e as Big Tech.\nGosto do bom humor e da ironia socr\u00e1tica!",
                "id": "48518123",
                "location": "Mundial",
                "name": "Wellington Moura",
                "pinned_tweet_id": "1430534668688969733",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428454569508491274/9TPVTnUy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4978,
                    "following_count": 2989,
                    "listed_count": 66,
                    "tweet_count": 305051
                },
                "url": "",
                "username": "wellingtonmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-08T12:45:27.000Z",
                "description": "Conservatism means fidelity, constancy, firmness. It is not a thing for jelly men. \nOlavo de Carvalho",
                "id": "1038407969006919680",
                "location": "Venezuela, s\u00f3 que n\u00e3o! ",
                "name": "METACAPITALISTA",
                "pinned_tweet_id": "1431380340728340481",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351890076087803905/ivuIPBq9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1256,
                    "following_count": 1128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84106
                },
                "url": "",
                "username": "metacapitalista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-04T11:06:50.000Z",
                "description": "Loja virtual:  https://t.co/6NdIqNQMz3\u2026\nComprar com desconto: https://t.co/SfupC6nl5A\u2026\nTrabalhe Comigo: https://t.co/QldZTBMWdi",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/lojavirtualedu",
                                "end": 38,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/lojavirtualedu",
                                "start": 15,
                                "url": "https://t.co/6NdIqNQMz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "bit.ly/EscritorioEduP",
                                "end": 85,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/EscritorioEduP",
                                "start": 62,
                                "url": "https://t.co/SfupC6nl5A"
                            },
                            {
                                "display_url": "bit.ly/eduprata",
                                "end": 127,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/eduprata",
                                "start": 104,
                                "url": "https://t.co/QldZTBMWdi"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "trabalhecomigo.com/eduprata",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://trabalhecomigo.com/eduprata",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DBJ5hbjiNQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "233896621",
                "location": "Ipanema, Rio de Janeiro",
                "name": "Eduardo M. Prata",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369353970838306818/T5dM18wK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 507,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2725
                },
                "url": "https://t.co/DBJ5hbjiNQ",
                "username": "e_prata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044639,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436567,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9228,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-09-21T17:43:43.000Z",
                "description": "Chuvas com Sol isolado.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "globoesporte.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.globoesporte.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/NA5vjnjuTU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "838277299",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Thiago Laifert",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2634450177/72b1c2755af37364a14d4c1d9b0756e1_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3229,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2
                },
                "url": "http://t.co/NA5vjnjuTU",
                "username": "thiagolaifert",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-09T12:39:52.000Z",
                "description": "Jornalista. Por aqui: futebol, eSports, pol\u00edtica, animes, filmes e s\u00e9ries! N\u00e3o necessariamente nessa ordem.",
                "id": "387648457",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
                "name": "Robert Nunes \u211b",
                "pinned_tweet_id": "1152256275645943808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382815155537477634/RfO6o6ws_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2489,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 220372
                },
                "url": "",
                "username": "sevendade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-11-28T19:10:12.000Z",
                "description": "Um dos autores mais lidos do pa\u00eds  | email: contato@chicobarney.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "uol.com.br/splash/colunas\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/chico-barney",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kivnvnRQDw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "10683412",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Chico Barney",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299179711151644674/Dy7Lg153_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 496458,
                    "following_count": 5110,
                    "listed_count": 1180,
                    "tweet_count": 227919
                },
                "url": "https://t.co/kivnvnRQDw",
                "username": "chicobarney",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-04-14T20:07:58.000Z",
                "description": "Apaixonado por #CustomerSuccess, interessado em #CustomerExperience, publicit\u00e1rio, redator web, booklover e futuro escritor.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 15,
                                "tag": "CustomerSuccess"
                            },
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 48,
                                "tag": "CustomerExperience"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "christophersouza.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://christophersouza.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/O5ZDSYZLwk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1352703062",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "name": "Christopher Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232169223339880449/3RWjP-up_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 3583
                },
                "url": "https://t.co/O5ZDSYZLwk",
                "username": "cfsouz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-21T00:40:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "3722911635",
                "name": "Mel Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175216736964136960/_opXY0Em_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 457
                },
                "url": "",
                "username": "melsouza78271",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-19T14:16:53.000Z",
                "description": "Palmeirense",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodrigofabretti",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rodrigofabretti",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XYXzb5T7oQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1009077563833143296",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rodrigo Fabretti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374042852527865857/4l10AtAL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 91,
                    "following_count": 260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2858
                },
                "url": "https://t.co/XYXzb5T7oQ",
                "username": "rodrigofabretti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T02:13:57.000Z",
                "description": "Eu t\u00f4 aqui pra dar RT em Gifs e videos de bichinhos mesmo \ud83d\udc36\ud83d\udc15\ud83d\udc31",
                "id": "62410348",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "M\u00e3e da Fada",
                "pinned_tweet_id": "1273437952463560704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391477860729335812/8bijuZB2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 570,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88087
                },
                "url": "",
                "username": "AgathaOficiaI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-26T18:15:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "69052743",
                "location": "Brasil",
                "name": "Miss \u00c2ndrica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391253657023401985/AApmQCvw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 132156
                },
                "url": "",
                "username": "yangzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T23:37:00.000Z",
                "description": "Esposa, empreendedora e f\u00e3 do BBB. Me julguem.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/graziburigo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/graziburigo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AYa7lkcAIw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67753940",
                "location": "Brazil",
                "name": "Graziela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3057648039/58b7ed47d0bc46347b329097614d8af8_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7460
                },
                "url": "https://t.co/AYa7lkcAIw",
                "username": "grazielaburigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978365,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-10T15:21:55.000Z",
                "description": "DJ, Vendedor, T\u00e9c. Enfermagem e Comentarista Pol\u00edtico",
                "id": "263697442",
                "location": "Brasil",
                "name": "RICKY 007\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "901815519476674562",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300430329401020416/yNnB8Stu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 173,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 59164
                },
                "url": "",
                "username": "RickyNRoll007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T23:16:15.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica",
                "id": "1027332692881354752",
                "name": "Elisabeth",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266705653516681216/9xG36j5n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 912,
                    "following_count": 1416,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24780
                },
                "url": "",
                "username": "ElisabethDebch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T20:37:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "1135646761551376384",
                "name": "Alberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397673826314592260/y2UEThs9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 701,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9962
                },
                "url": "",
                "username": "Alberto99266325",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-17T12:22:32.000Z",
                "description": "ASSINE A CRUSO\u00c9 E O ANTAGONISTA+: https://t.co/X7YgqjpeTM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oantagonista.com/assine/",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/assine/",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/X7YgqjpeTM"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oantagonista.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/s9hOwTTucT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "pinned_tweet_id": "1431202663442550791",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1368894,
                    "following_count": 1098,
                    "listed_count": 2995,
                    "tweet_count": 184613
                },
                "url": "https://t.co/s9hOwTTucT",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-05T20:15:47.000Z",
                "description": "Eu confio no Senhor",
                "id": "129919422",
                "location": "Brasil",
                "name": "EndireitaBrasil",
                "pinned_tweet_id": "1269808025021415432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241201762549276672/Pp9rHeK5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1199,
                    "following_count": 231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45923
                },
                "url": "",
                "username": "euacreditoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17488,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-15T20:53:31.000Z",
                "description": "Acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es do blog do jornalista Ricardo Noblat, h\u00e1 16 anos no ar.",
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "pinned_tweet_id": "1431093178459901954",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1172269,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 4875,
                    "tweet_count": 297959
                },
                "url": "",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T03:00:42.000Z",
                "description": "Digital m\u00e1 influencer \ud83d\ude0f",
                "id": "2542318924",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Gutemberg Chaves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646536153089339393/gj4_FcFq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8253
                },
                "url": "",
                "username": "gutembergc78",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186074,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27739
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245890,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T18:16:52.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jornalnacional",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/jornalnacional",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/26YQPK2Bbq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52471614",
                "location": "Brazil",
                "name": "William Bonner",
                "pinned_tweet_id": "1263469430232711171",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488476438065340416/Dw9kKecg_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9973755,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 20247,
                    "tweet_count": 10181
                },
                "url": "https://t.co/26YQPK2Bbq",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-10-29T02:00:01.000Z",
                "description": "Seja tolo, seja faminto.",
                "id": "792184178888609792",
                "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Dheison",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223029247033446400/7xAR7iTq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 354,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7556
                },
                "url": "",
                "username": "Roch4dheison1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49181
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-04-30T02:33:39.000Z",
                "description": "Um jornal a servi\u00e7o da democracia. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/Ay5UmNYyvX",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/folhadespaulo",
                                "end": 68,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/folhadespaulo",
                                "start": 45,
                                "url": "https://t.co/gJfvNuf8me"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/folha",
                                "end": 106,
                                "expanded_url": "http://t.me/folha",
                                "start": 83,
                                "url": "https://t.co/hAmN2lKJtS"
                            },
                            {
                                "display_url": "assinaturas.folha.com.br",
                                "end": 147,
                                "expanded_url": "http://assinaturas.folha.com.br",
                                "start": 124,
                                "url": "https://t.co/Ay5UmNYyvX"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "folha.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.folha.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14594813",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "pinned_tweet_id": "1083862012730490881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7940845,
                    "following_count": 174215,
                    "listed_count": 13196,
                    "tweet_count": 526904
                },
                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-31T00:52:50.000Z",
                "description": "ROB\u00d4 MILICIANO DIGITAL DE BOLSONARO \ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1134261417731907584",
                "location": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "name": "Rob\u00f4Valeska38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1372573827075612673",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374099935747002374/KQcY4EcZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 708,
                    "following_count": 1400,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 15019
                },
                "url": "",
                "username": "RValeska17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-22T10:48:13.000Z",
                "description": "Advogada, conservadora. Deputada federal por SC. Telegram: https://t.co/YLVJ6xpjwt",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/CarolDeToni",
                                "end": 82,
                                "expanded_url": "https://t.me/CarolDeToni",
                                "start": 59,
                                "url": "https://t.co/YLVJ6xpjwt"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carolinedetoni.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carolinedetoni.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MfHeioka8z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4566967516",
                "location": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "name": "Carol De Toni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370110296656912385/2qpdAy5i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 435554,
                    "following_count": 265,
                    "listed_count": 595,
                    "tweet_count": 1690
                },
                "url": "https://t.co/MfHeioka8z",
                "username": "CarolDeToni",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-02-02T00:54:08.000Z",
                "description": "Onde/\nMe levas \u00f3 in\u00e9rcia/\nT\u00e3o longe/\nFicou a inoc\u00eancia/\nT\u00e3o mal, t\u00e3o bem que sabes/\nSabe algu\u00e9m o que cabe mais em mim?\nCreator of: @LeaksEsc/@fdcarchive",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 132,
                                "username": "LeaksEsc"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 142,
                                "username": "fdcarchive"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2323072975",
                "location": "Gondomar, Portugal",
                "name": "Rui (Bourbon de Linha\u00e7a) Gon\u00e7alves",
                "pinned_tweet_id": "1132086308615200768",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420699616325120001/qB4fRphf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 768,
                    "following_count": 2617,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 62791
                },
                "url": "",
                "username": "ruisgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-17T17:03:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "1085945771650936838",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "zerofive",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352777005427814515/Io_1xBHR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 973,
                    "following_count": 551,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69606
                },
                "url": "",
                "username": "zerofivezi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-04T19:27:12.000Z",
                "description": "O conservadorismo \u00e9 a filosofia do v\u00ednculo afetivo.Estamos sentimentalmente ligados \u00e0s coisas q amamos e q desejamos proteger contra a decad\u00eancia. Roger Scruton",
                "id": "2672968199",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Maria de Aguiar",
                "pinned_tweet_id": "706499057779396608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250975963179094016/vW5jeIWo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3260,
                    "following_count": 4720,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 68489
                },
                "url": "",
                "username": "ana_aguiar1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-19T01:28:24.000Z",
                "description": "Eleito o Homem Mais Sexy do Mundo pela revista C\u00e3es & Cia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/oiluizTV",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/c/oiluizTV",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OkufEivCT6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1196600981749932033",
                "name": "oiluiz",
                "pinned_tweet_id": "1428821140089212928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418671477931532290/t7Ecd3JZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 155735,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 244,
                    "tweet_count": 13622
                },
                "url": "https://t.co/OkufEivCT6",
                "username": "oiIuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-22T18:50:31.000Z",
                "description": "Meu twitter, minhas regras.\nTudo aqui \u00e9 pessoal e de minha inteira responsabilidade! N\u00e3o reflete a opini\u00e3o de nenhuma organiza\u00e7\u00e3o da qual eu fa\u00e7a parte.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/AbrahamWeint\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/AbrahamWeintraubb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/srbPTII9CA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1120399498692497408",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267836669669105665/jr2MqCv__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1100518,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 1394,
                    "tweet_count": 10942
                },
                "url": "https://t.co/srbPTII9CA",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T02:02:02.000Z",
                "description": "Estat\u00edsticas fumegantes sobre temas relevantes. O \u00fanico Instituto com o Selo PQP de Excel\u00eancia. Pesquisas Qualitativas Pertinentes.",
                "id": "1117608990823858178",
                "location": "Por a\u00ed...",
                "name": "Instituto Cata F\u00f4ia",
                "pinned_tweet_id": "1423377165844983809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117615147416281088/z43eQUx0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45870,
                    "following_count": 35746,
                    "listed_count": 42,
                    "tweet_count": 40387
                },
                "url": "",
                "username": "catafoiawins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-17T22:37:44.000Z",
                "description": "Ser comunista num pa\u00eds livre \u00e9 f\u00e1cil! Eu quero ver ser livre num pa\u00eds comunista! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nParler: @gadorobotizadobolsonaroSDV\nInsta: @dudu.brasileiro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 92,
                                "username": "gadorobotizadobolson"
                            },
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 127,
                                "username": "dudu"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dudu.brasileir\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/dudu.brasileiro/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4JQNzAB3CS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "556345189",
                "location": "Salvador, BA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7GADO ROB\u00d4 BOLSONARO SDV DIREITA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290328977673015298/XamhyU9f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2707,
                    "following_count": 2439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2323
                },
                "url": "https://t.co/4JQNzAB3CS",
                "username": "edu_br_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-17T12:04:06.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Juntos nesta Guerra em Terras Tupiniquins.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rob\u00f4 de Direita at\u00e9 o \u00faltimo byte!",
                "id": "32378569",
                "location": "Via L\u00e1ctea",
                "name": "\ud83c\udf04 R2D2-Nervoso 38 \ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276231925053755392/hBM9eOxd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20010,
                    "following_count": 12428,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 14474
                },
                "url": "",
                "username": "R2D2Nervoso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-19T19:16:08.000Z",
                "description": "Direito e Letras",
                "id": "529645252",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "rosa maria ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/524752981263413248/mX119TIj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5595,
                    "following_count": 5622,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 420929
                },
                "url": "",
                "username": "rosamariaferr10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-24T22:48:41.000Z",
                "description": "painter | designer | ex googler \ud83d\udd1dlook at the sunlight, not the shadow | views are my own.",
                "id": "724369498875265025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "rique",
                "pinned_tweet_id": "1285233948692484102",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409237651450912769/wCFod94m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2694
                },
                "url": "",
                "username": "ahplla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-10T21:37:19.000Z",
                "description": "EU ABRA\u00c7O A VACINA! M\u00e9dica, baterista, dep. federal (PCdoB/RJ) e defensora da Democracia! \ud83d\udc89\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/sigajandira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/sigajandira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FxD2UHJn0e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39116717",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375481189184778240/8Psz-dVn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489255,
                    "following_count": 1251,
                    "listed_count": 1159,
                    "tweet_count": 31389
                },
                "url": "https://t.co/FxD2UHJn0e",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-05-26T15:09:41.000Z",
                "description": "Sociologia | Ativista LGBTI+ | F\u00e3 da Marvel | Chato nas horas vagas |\nMe doem livros \u2665\ufe0f\ud83d\udcda",
                "id": "735850400184709120",
                "location": "Londrina, Brasil",
                "name": "soci\u00f3logo gay e gay soci\u00f3logo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387599116910399488/KdBv_Yjw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4755
                },
                "url": "",
                "username": "omarksales",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-05T06:39:44.000Z",
                "description": "Entope\ud83d\udebd,faz na cal\u00e7a,mas n\u00e3o deixe de fazer o seu \ud83d\udca9! Merdas Cagadas n\u00e3o voltam ao Cu! Quem tem medo de cagar,n\u00e3o come ! Eu falo sobre COC\u00d4\ud83d\udca9 e to nem ai!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/stevemoder",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://about.me/stevemoder",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xMlwrPNj7M"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "79944436",
                "location": "No Banheiro alheio",
                "name": "moderator Steve,viciado em Realitys Shows!",
                "pinned_tweet_id": "1275980905031614470",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063748218/stifer_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 147,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 162006
                },
                "url": "https://t.co/xMlwrPNj7M",
                "username": "poomoderation",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-14T04:19:02.000Z",
                "description": "Direita Raiz - sempre por aqui e por ali",
                "id": "24327255",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Doug",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400336975983484929/p39fzL_T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 557,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 140932
                },
                "url": "",
                "username": "douglassd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-25T03:46:13.000Z",
                "description": "Gabrielle Nogueira.\nMessi\u00e2nica. \nCuritibana.\nEstudante de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.\nArquiteta da vida.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabizinhanogue\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabizinhanogueira/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zUmjhlOArD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "99213585",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Gabrielle Nogueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254141333935198208/GvtUhHXl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 474,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1623
                },
                "url": "https://t.co/zUmjhlOArD",
                "username": "Gabizinha_CFC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-01-04T11:40:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1346058910113914881",
                "name": "#DeCaraPraLua",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383553463649390594/Z3OzvISN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "DeCaraPraLua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-02T12:09:06.000Z",
                "description": "Quem poupa o lobo, sacrifica a ovelha!                 BRASIL ACIMA DE TUDO!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2164761880",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "MARCIO ALEXANDRE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112170459494264832/m6gWfO7A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 854,
                    "following_count": 978,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42286
                },
                "url": "",
                "username": "MARCIOPHODON46",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-28T23:10:36.000Z",
                "description": "\ud83d\udc38",
                "id": "1188956116954337281",
                "location": "Caruaru ",
                "name": "Haroldo Menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292633310217240580/Q0rNpt78_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 64,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 327
                },
                "url": "",
                "username": "HaroldoMenezes8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-01T22:17:25.000Z",
                "description": "Brazilian Entertainment Website. In Beyonc\u00e9 we trust!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "hugogloss.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://hugogloss.uol.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KLNu7LZZdC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15292534",
                "location": "Brazil",
                "name": "Hugo Gloss",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253448789924462593/OeG6MbcO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3889894,
                    "following_count": 4058,
                    "listed_count": 7835,
                    "tweet_count": 49072
                },
                "url": "https://t.co/KLNu7LZZdC",
                "username": "HugoGloss",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-21T17:38:32.000Z",
                "description": "Economia, Direito, Pol\u00edtica e Literatura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nComece fazendo o que \u00e9 necess\u00e1rio, depois o que \u00e9 poss\u00edvel, e de repente voc\u00ea estar\u00e1 fazendo o imposs\u00edvel!",
                "id": "41633935",
                "name": "Jos\u00e9 Gleydson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284206760962793473/sAzKmIGu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 575,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24827
                },
                "url": "",
                "username": "JGF2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T21:31:12.000Z",
                "description": "O Twitter oficial do portal http://t.co/jCeN4hUgXu. Acompanhe-nos tamb\u00e9m no Facebook! http://t.co/StFEiOR5N5",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "R7.com",
                                "end": 50,
                                "expanded_url": "http://R7.com",
                                "start": 28,
                                "url": "http://t.co/jCeN4hUgXu"
                            },
                            {
                                "display_url": "fb.com/portalR7",
                                "end": 108,
                                "expanded_url": "http://fb.com/portalR7",
                                "start": 86,
                                "url": "http://t.co/StFEiOR5N5"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "r7.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.r7.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/GJDoibGJ35"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65473559",
                "location": "Brasil",
                "name": "Portal R7.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4869750,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 12076,
                    "tweet_count": 486153
                },
                "url": "http://t.co/GJDoibGJ35",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-22T15:57:23.000Z",
                "description": "temente a deus...apaixonado pelo brasil",
                "id": "1120355929634017280",
                "name": "Leandro Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120356367984939009/94AIImjm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 30,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120
                },
                "url": "",
                "username": "Leandro53676115",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367957,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-01-28T18:33:47.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentadora do @rodaviva, da @tvcultura. Colunista do @jornaloglobo e comentarista da @cbnoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 29,
                                "username": "rodaviva"
                            },
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 43,
                                "username": "tvcultura"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 68,
                                "username": "jornaloglobo"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "cbnoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/veramagalhaes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/veramagalhaes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19667016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430168911174160386/UISSU5r__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679163,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 2208,
                    "tweet_count": 66499
                },
                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-08-27T16:11:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "3459341428",
                "name": "Rog\u00e9rio Chaves de Ol",
                "pinned_tweet_id": "1383946163183783939",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206515244434182145/veYOcAv4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2729
                },
                "url": "",
                "username": "rogeriochaves83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-06T02:21:56.000Z",
                "description": "Espa\u00e7o reservado para o cidad\u00e3o que tem seus direitos violados! \nAqui vox populi, vox Dei!",
                "id": "706303769693265921",
                "name": "Comente Aqui! \ud83c\udfaf",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/706306812472107009/fk2qPHZ5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1497
                },
                "url": "",
                "username": "conte_aqui",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-21T16:05:42.000Z",
                "description": "Sol com chuvas isoladas",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "globoesporte.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://globoesporte.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/vShHXOA5cf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "470283393",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Thiago Leifert",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1770943958/RCP9149t_normal",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2381,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "http://t.co/vShHXOA5cf",
                "username": "thiagoleifert_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T17:14:41.000Z",
                "description": "sou liberal na economia e conservador nos costumes",
                "id": "1135595673297068032",
                "location": "Ponta Grossa, Brasil",
                "name": "Valmir De Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269703140418506752/MkhUZlI__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46342
                },
                "url": "",
                "username": "ValmirD54386950",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-14T02:26:34.000Z",
                "description": "Ser ou ser, \u00f1 tive op\u00e7\u00e3o. \u2653\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udd19 Profs, existencialista, salada mista./\nAqui \u00e9 minha caixa de Pandora.",
                "id": "56577448",
                "location": "Pindorama",
                "name": "Voc\u00ea s\u00f3 d\u00e1 aula?",
                "pinned_tweet_id": "1050891625512296448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251278475396354051/4mU_uRNd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 163,
                    "following_count": 392,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5224
                },
                "url": "",
                "username": "acazita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T18:00:33.000Z",
                "description": "Apreens\u00e3o gera reflex\u00e3o que difere de reprodu\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1166410081925246976",
                "name": "Maribel Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288226291783794688/YGRuZiPI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3725,
                    "following_count": 4739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20764
                },
                "url": "",
                "username": "maribelnascime3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-04-30T02:24:00.000Z",
                "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "noticias.uol.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14594698",
                "location": "Brasil",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3964063,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 6510,
                    "tweet_count": 500587
                },
                "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-09-01T22:02:44.000Z",
                "description": "Perfil oficial do UOL. Acompanhe em tempo real as manchetes do maior provedor de conte\u00fado em l\u00edngua portuguesa do mundo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "uol.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.uol.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/w6eEBBFJKp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70799317",
                "location": "Brasil",
                "name": "UOL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387425883858907137/ikripTBN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2114706,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 3779,
                    "tweet_count": 446994
                },
                "url": "http://t.co/w6eEBBFJKp",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-10-26T16:09:35.000Z",
                "description": "Carioca da Gema, Flamenguista, Bodyboarding, Gente Boa, Morador da Rocinha e Ama \u00e0 Praia de S\u00e3o Conrado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kadinhoboadano\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/kadinhoboadanoite/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rwJqHpIZX9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "208084794",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "Kadinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419009206972260354/RU6R7Fxa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1133,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 59,
                    "tweet_count": 43202
                },
                "url": "https://t.co/rwJqHpIZX9",
                "username": "Kadinhoboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-18T15:37:45.000Z",
                "description": "modelo e trancista | 23.11.19 | Lorenna\ud83d\udc78\ud83c\udffd",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/naabraid.s?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/naabraid.s?igshid=1sy690zefun3n",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HPoVeEKWu0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3179859010",
                "location": "outro patamar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "name": "\ud835\udc27.",
                "pinned_tweet_id": "1416864205836328960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431040017699381250/BOfWl5az_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5627,
                    "following_count": 1986,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 242404
                },
                "url": "https://t.co/HPoVeEKWu0",
                "username": "crfnthh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-07T23:13:32.000Z",
                "description": "Arquiteta, Urbanista e Engenheira de seg trabalho - 44 anos",
                "id": "518017972",
                "name": "Enila rezen",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987719938579292160/W9UqW-r1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12652
                },
                "url": "",
                "username": "EnilarezendeLee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-07T02:57:12.000Z",
                "description": "Tudo no tempo de Deus. \ud83d\ude4f",
                "id": "2331189558",
                "location": "\u21aa Ative as notifica\u00e7\u00f5es \u21a9",
                "name": "Prior e Babu contra todos!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235161559393079296/q9MOz-1M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24062,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 2250
                },
                "url": "",
                "username": "diariodaagnes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-25T00:50:39.000Z",
                "description": "Fora a reforma que so quer encher de apadrinhados e cabos eleitorais e incentiva corrup\u00e7\u00e3o\n#Naoapecdarachafinha #naoareformaadministrativa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 91,
                                "tag": "Naoapecdarachafinha"
                            },
                            {
                                "end": 138,
                                "start": 112,
                                "tag": "naoareformaadministrativa"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/naoapecdaracha\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/naoapecdarachadinha?igshid=1azkr6v1imbwa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HyrxUbISBg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "170498695",
                "location": "Brazil",
                "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim",
                "pinned_tweet_id": "1225884092073377794",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347670476546519042/Av053La9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6349,
                    "following_count": 6326,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 721550
                },
                "url": "https://t.co/HyrxUbISBg",
                "username": "89nuncamais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T21:36:50.000Z",
                "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lula.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lula.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2670726740",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Lula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426613874694967299/C6SNW_6Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2728869,
                    "following_count": 2675,
                    "listed_count": 3088,
                    "tweet_count": 23323
                },
                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-10-10T23:24:06.000Z",
                "description": "Eu costumo surtar de vez em quando.",
                "id": "917893531771064320",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Poc M\u00e1gica",
                "pinned_tweet_id": "1377416185814208516",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423286176870322191/0IuST57p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45235,
                    "following_count": 2699,
                    "listed_count": 150,
                    "tweet_count": 101193
                },
                "url": "",
                "username": "itolindoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-17T03:23:23.000Z",
                "description": "CADA MINUTO QUE PASSA \u00c9 UM MINUTO A MENOS.",
                "id": "47839283",
                "location": "Brazil",
                "name": "Denis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103448982200770560/4Wf1x92t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1468
                },
                "url": "",
                "username": "Denis_Scarlato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97608
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-08T22:02:47.000Z",
                "description": "Conta reserva",
                "id": "1170819566089449472",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "@DrTavolaro2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170819939604848646/1xXIbrNS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1327
                },
                "url": "",
                "username": "drtavolaro2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-13T23:53:33.000Z",
                "description": "Autor/Diretor/Produtor de Teatro, Televis\u00e3o, radio. Autor do Romance  Viver a 2 \u00e9 Dif\u00edcil O livro se tornou um \u00a8Best Sellers\u00a8.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conversaaopedaweb.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://conversaaopedaweb.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NK5nn0hL3a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "635039046",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Domingues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354178101174005760/6qM8Pezs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 1744,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13869
                },
                "url": "https://t.co/NK5nn0hL3a",
                "username": "jroberto_jos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-05T18:16:14.000Z",
                "description": "\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f\n(ele, dele)\n\ud83d\udc89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\nbjj \ud83e\udd4b",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daan.cost/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daan.cost/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/I3Vz6TUa0V"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191781184470224897",
                "location": "AREMBEPE BAHIA",
                "name": "@gordo_dvt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238155811043540995/XSeGcnjV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98
                },
                "url": "https://t.co/I3Vz6TUa0V",
                "username": "gordo_dvt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-12T02:25:32.000Z",
                "description": "Deus",
                "id": "907429942786498560",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Ailton Lima",
                "pinned_tweet_id": "1158471044895821825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933308439417278464/rVqZ7u9s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2168,
                    "following_count": 4112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16791
                },
                "url": "",
                "username": "AiltonLuz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T23:39:30.000Z",
                "description": "fot\u00f3grafo",
                "id": "251841333",
                "location": "Tup\u00e3, Brasil",
                "name": "Roger MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276847684868091904/c_tbQvkJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 915,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40692
                },
                "url": "",
                "username": "luissilro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T13:46:23.000Z",
                "description": "Engenheira Florestal \ud83c\udf33",
                "id": "1130107432917708802",
                "name": "Engflorestalsabrina",
                "pinned_tweet_id": "1355299381721837568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130609873580908544/kUmMXnvE_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 358,
                    "following_count": 1010,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15148
                },
                "url": "",
                "username": "Engflorestalsa1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-13T20:09:37.000Z",
                "description": "Designer de Interiores",
                "id": "46953976",
                "location": "Salvador - Bahia - Brasil",
                "name": "Lacy L\u00e9a David",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112165213707661312/tH8jGSs9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2200,
                    "following_count": 2314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84454
                },
                "url": "",
                "username": "lacyleadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-22T10:01:41.000Z",
                "description": "Extrema direita, sarc\u00e1stico, bem humorado, \u00e1cido. Sou #BolsonaroAte2026 e estou #FechadoComBolsonaro pois #SomosTodosBolsonaro #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 54,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 80,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 106,
                                "tag": "SomosTodosBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 127,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1197817263858036736",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u27a1\ufe0f #Dia07VaiSerGIGANTE",
                "pinned_tweet_id": "1409699384774717442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404578868388929536/h6XPpZjN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2543,
                    "following_count": 2592,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7253
                },
                "url": "",
                "username": "DanBrDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T17:17:30.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto. Totalmente de Direita. Com Bolsonaro at\u00e9 que ele prove ser desonesto.",
                "id": "43559018",
                "location": "United States",
                "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347751393210359809/S6azbKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3530,
                    "following_count": 3947,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109168
                },
                "url": "",
                "username": "amcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-06T21:25:50.000Z",
                "description": "Prestariva",
                "id": "1125512015995445259",
                "name": "Fernanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125512293905780737/ks6tQerV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54
                },
                "url": "",
                "username": "Fernandabbt1978",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T00:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128461916924411904",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128472371587948544/ka5N34Cr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12263
                },
                "url": "",
                "username": "RoneyCo63186647",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-28T16:53:26.000Z",
                "description": "Paz na alma... Amor no cora\u00e7\u00e3o...",
                "id": "1111310336022507520",
                "name": "Luciano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192238007115534336/q1Sbhn-S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 514,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38003
                },
                "url": "",
                "username": "Lucianozoran",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T23:47:39.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 uma pe\u00e7a de teatro que n\u00e3o permite ensaios. Por isto, cante, chore, dance, ria e viva intensamente, antes que a cortina se feche e acabe sem aplausos.",
                "id": "1114676069968306181",
                "name": "Rosmary Felix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163591595045924864/4qGR9Z7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4043,
                    "following_count": 4490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124623
                },
                "url": "",
                "username": "FelixRosmary",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 502,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38911
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T15:03:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166365667546816513",
                "name": "scorpion",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82008
                },
                "url": "",
                "username": "scorpio70356275",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-01T16:57:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2271862268",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Silvia Maria Schmidt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424097576828162050/LaJdkyhO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30796
                },
                "url": "",
                "username": "silschmidt1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-11T11:48:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "941124602",
                "location": "Araruama - RJ",
                "name": "Sandro Costa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 458
                },
                "url": "",
                "username": "sandro_costa13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-27T20:02:22.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica",
                "id": "1045403292837310465",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Paula",
                "pinned_tweet_id": "1311253808715124736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144236473979461639/qN7fCqdv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 736,
                    "following_count": 1352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12424
                },
                "url": "",
                "username": "Paula80099610",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-13T16:38:32.000Z",
                "description": "\u275d\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc4f\ud835\udc52 \ud835\udc61\u210e\ud835\udc52 \ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc59 \ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59 \ud835\udc64\ud835\udc4e\ud835\udc60 \ud835\udc61\u210e\ud835\udc52 \ud835\udc53\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc60 \ud835\udc64\ud835\udc52 \ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc54 \ud835\udc61\u210e\ud835\udc52 \ud835\udc64\ud835\udc4e\ud835\udc66\u275e\nSecund\u00e1ria: @atradguy\n\nEu vou voltar.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 75,
                                "username": "atradguy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/antipr0gress",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/antipr0gress",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vhdFa1Ugy0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1238504651982544898",
                "location": "HonkHonkl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "\u2671Capit\u00e3o Anticomuna \u2a69",
                "pinned_tweet_id": "1340003917132906496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336719390151241732/BACWR_rV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 231,
                    "following_count": 244,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 19348
                },
                "url": "https://t.co/vhdFa1Ugy0",
                "username": "antipr0gress",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-25T19:20:35.000Z",
                "description": "Data Scientist \u2022 Pol\u00edtica, filosofia, tecnologia e estat\u00edsticas me interessam \u2022 Trabalho com fatos e dados, o resto \u00e9 folclore.",
                "id": "835570202289012736",
                "location": "Brasil",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1295023664115732480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270014973268426753/CE_G85vl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186798,
                    "following_count": 1336,
                    "listed_count": 287,
                    "tweet_count": 34146
                },
                "url": "",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-13T16:08:10.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1227987735861977088",
                "name": "MarBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227990620435865600/reiyBvjx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 62,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3055
                },
                "url": "",
                "username": "Rogerio80619251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-14T21:49:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "875107878775992321",
                "name": "Walter Albarelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173001676783050752/6gjKm42h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 71,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5769
                },
                "url": "",
                "username": "WAlbarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T02:07:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "59001354",
                "location": "Brasil",
                "name": "Victor Felipe",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813790367887851520/FDEwVxsT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21535
                },
                "url": "",
                "username": "felvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-21T20:53:49.000Z",
                "description": "\"Tudo posso,  em Deus que me fortalece\" B\u00edblia\n Prazer, DINOR\u00c1  !",
                "id": "1537301742",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "BOLSONARO AT\u00c9 2026!Apoiem-no sem olhar pra tr\u00e1s!",
                "pinned_tweet_id": "1019256684995334144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238665135985758208/o87afu8X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5791,
                    "following_count": 6360,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 170393
                },
                "url": "",
                "username": "Beladiona",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-06T19:31:09.000Z",
                "description": "Viverei 100anos+8meses e \u00f1 vou compreender o prazer da MALDADE HUMANA!",
                "id": "294234460",
                "location": "Montes Claros / MG",
                "name": "mi\ud83e\udd22mi\ud83e\udd22mi\ud83d\ude1d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834471922490564608/xbHSgLAP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1176,
                    "following_count": 1191,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71670
                },
                "url": "",
                "username": "tiatukamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-11T05:25:22.000Z",
                "description": "Filho do Deus alt\u00edssimo!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/viniciao_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/viniciao_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BhE7x6EjUn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3085779832",
                "location": "Bom Lugar, Brasil",
                "name": "Vinicius Oliveira!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235274145400786944/nbtUz4Ht_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 471,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 22477
                },
                "url": "https://t.co/BhE7x6EjUn",
                "username": "viniciao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-26T15:00:26.000Z",
                "description": "Sou evang\u00e9lica,sou mulher,esposa,m\u00e3e,rumo a reelei\u00e7\u00e3o de Jair Messias Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1044964922143240193",
                "location": "Juazeiro, Brasil",
                "name": "Hildetecarvalho",
                "pinned_tweet_id": "1263956001998336000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429051598744006658/D-to2Mv8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4036,
                    "following_count": 4609,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34649
                },
                "url": "",
                "username": "Hildetecarvalh1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-28T14:24:45.000Z",
                "description": "Vitrunes \u00e9 um ecossistema, kkk, brincadeira... \u00e9 um rob\u00f4 de fundo de quintal, mas n\u00e3o subestime a minha for\u00e7a, n\u00e3o olhe para minhas ferrugens como algo ruim.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vitrunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/vitrunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2IlyPSAtTN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1233397591842459650",
                "name": "\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289411709778657291/BlB35feD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1244
                },
                "url": "https://t.co/2IlyPSAtTN",
                "username": "Vitrunes_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-25T17:18:30.000Z",
                "description": "Deputado federal pelo Estado do Rio de Janeiro. Ex-presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodrigomaia.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodrigomaia.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35260027",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328467933958430721/9BHb1DRF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 973066,
                    "following_count": 657,
                    "listed_count": 2216,
                    "tweet_count": 4257
                },
                "url": "https://t.co/VEk26fNYI6",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T18:13:56.000Z",
                "description": "Sou um cidad\u00e3o crist\u00e3o e quero o melhor para o Brasil",
                "id": "1055522866790391808",
                "name": "Silvio Flores",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055524727454875651/tmtCp-1Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 910,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5455
                },
                "url": "",
                "username": "Silvioflores65",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T03:45:35.000Z",
                "description": "Anti-Idiotas, seja de qualquer ideologia! \n\nMeu twitter, minhas regras.",
                "id": "53285509",
                "location": "Vila Velha, Brasil",
                "name": "Felipe San",
                "pinned_tweet_id": "965949334931025920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393973651024797705/QlB67K8E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 5362
                },
                "url": "",
                "username": "afelipes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-01T12:42:04.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Segura na m\u00e3o de Deus e vai!! \n\ud83c\udf3b\ud83c\udfb6Como eu sou um girassol...\n\ud83d\udc2c\ud83d\udcd2 RP\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 Belli\n\ud83d\udc36\ud83d\udc3e S\u00f3crates",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "retrospectodoinfame.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://retrospectodoinfame.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MrSBcYA5lA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70669453",
                "location": "Cascavel-PR - Brasil",
                "name": "Andri-Wan Kenobi",
                "pinned_tweet_id": "1296939141171752962",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207478345979637760/UsGF3prx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36625
                },
                "url": "https://t.co/MrSBcYA5lA",
                "username": "AndreanePagani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T17:55:37.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brazilian culture in English.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "greengodictionary.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://greengodictionary.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uj4FC9b9MM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1096468083022200832",
                "name": "Greengo Dictionary",
                "pinned_tweet_id": "1390322386545876994",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156993425750810624/NdDvAQg__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274282,
                    "following_count": 246,
                    "listed_count": 210,
                    "tweet_count": 3504
                },
                "url": "https://t.co/uj4FC9b9MM",
                "username": "greengodict",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-01-04T18:07:14.000Z",
                "description": "Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/dnit",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.gov.br/dnit",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZG5TkjTqxU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "455069103",
                "location": "Bras\u00edlia - Brasil",
                "name": "DNIT",
                "pinned_tweet_id": "1431225761000792066",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410951868164067331/UUpfi1a8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145148,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 306,
                    "tweet_count": 8684
                },
                "url": "https://t.co/ZG5TkjTqxU",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-03-13T14:46:41.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Minist\u00e9rio da Infraestrutura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "infraestrutura.gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.infraestrutura.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NuQqCENScb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "523331076",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "pinned_tweet_id": "1410980191166504961",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410730323021807619/H_4AXGgX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325128,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 783,
                    "tweet_count": 25208
                },
                "url": "https://t.co/NuQqCENScb",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T11:49:06.000Z",
                "description": "AMAN, IME, Ex\u00e9rcito, Miss\u00e3o de Paz no Haiti, CGU, DNIT, consultor legislativo, PPI. Engenheiro e atual ministro da Infraestrutura de @JairBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 133,
                                "username": "JairBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1079070021056368641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088840156973596674/LQF3jaIf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 898641,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 1300,
                    "tweet_count": 6504
                },
                "url": "",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-12-03T12:52:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "94322601",
                "name": "Mauro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306959647342030848/tg7c_pyl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10926
                },
                "url": "",
                "username": "maurofinalcut",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-08T22:52:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "829462956748500992",
                "name": "Joabe Santana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419979170105499648/UtqTn3jw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77551
                },
                "url": "",
                "username": "JoabeSantana9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T02:44:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1053114575619571712",
                "name": "cynthia campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076895197781544960/Ga5MGFP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488,
                    "following_count": 667,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13074
                },
                "url": "",
                "username": "cynthia68693532",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-11T19:50:58.000Z",
                "description": "Existe uma diferen\u00e7a entre discurso de \u00f3dio e discurso que vc odeia. \n\u00cdtalo Lorenzom",
                "id": "1160639765009580033",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Kell Mineira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404574232957292550/VwfL5K2r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 485,
                    "following_count": 608,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5316
                },
                "url": "",
                "username": "kellborboleta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T05:52:23.000Z",
                "description": "#GoBolsonaroMundial..Presidente Bolsonaro e seus apoiadores,lutando contra o comunismo e socialismo,\u00e9 o mesmo c\u00e2ncer..",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 0,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1124552332275068928",
                "name": "S\u00f4niaSantos..",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431035222955548675/N42sYeaT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1628,
                    "following_count": 2105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 144215
                },
                "url": "",
                "username": "SniaSan06304516",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T11:28:25.000Z",
                "description": "2a CONTA\nCasado, Patriota Conservador, Crist\u00e3o Protestante, Anti-Comunismo/Socialismo, Anti-Corrup\u00e7\u00e3o/e Corruptos Anti-Sistema/Stablishment e Anti-Esquerdopatas",
                "id": "1138407636506959872",
                "name": "Igor Roberto 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1256819405238996993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348852893689016321/cUhENGQ0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 407,
                    "following_count": 1089,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65992
                },
                "url": "",
                "username": "IgorRoberttoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T17:31:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "847501508744667137",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Amilton Cezar De Jesus Vilela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257340231679987713/OXQm8Xta_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2768,
                    "following_count": 4192,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46996
                },
                "url": "",
                "username": "Amiltoncjv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-15T02:54:56.000Z",
                "description": "AFFA-MV MAPA 2004",
                "id": "202913340",
                "location": "Macei\u00f3 - AL, Brasil",
                "name": "MCZ \ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "674219711207497729",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277716468268924929/4PjqB_fh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1413,
                    "following_count": 4015,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 106754
                },
                "url": "",
                "username": "cwcmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T16:25:50.000Z",
                "description": "Casada \ud83d\udc91 Propriet\u00e1ria da Casa Do Bolo Paraibano\ud83c\udf82",
                "id": "1145367852880470017",
                "location": "Altamira, Brasil",
                "name": "Wynnie Cristiane 15/03 Eu Vou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145368218426589185/BLh6eLsX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2287,
                    "following_count": 2912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51177
                },
                "url": "",
                "username": "CristianeWynnie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-19T02:05:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1152036678871257088",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153442469004152832/l45vRtH0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2214
                },
                "url": "",
                "username": "Paulo85363312",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3701,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500741
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T12:38:37.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador,liberal",
                "id": "1166329002929348616",
                "location": "Brasil",
                "name": "RaphaelConservadorliberal",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239586705914630146/7n2_MTcF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 166,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7491
                },
                "url": "",
                "username": "CarvalhoFerraro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-15T20:06:13.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a Crist\u00e3 de direita conservadora, pr\u00f3 vida, combatendo o bom combate sempre. #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 127,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "191179544",
                "location": "Florian\u00f3polis,SC",
                "name": "Ana Beatriz",
                "pinned_tweet_id": "1260635395831758850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389538647163162652/RAbciNfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11039,
                    "following_count": 9958,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 68480
                },
                "url": "",
                "username": "anacaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T21:37:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "55037599",
                "location": "Maca\u00e9 -RJ /Rio de Janeiro",
                "name": "Daniele",
                "pinned_tweet_id": "1241154710440157184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114756067148406784/GuC5CbVz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 545,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24800
                },
                "url": "",
                "username": "danizaru",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:35:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, casado e conservador, respeito a natureza e as pessoas honestas, fui enganado pelo lar\u00e1pio em 1989 - nunca mais.",
                "id": "1103423781056462850",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Jacimar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240117820412887043/P94VhRus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4098,
                    "following_count": 4856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61567
                },
                "url": "",
                "username": "Jacimar15880047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-22T14:27:58.000Z",
                "description": "Penso, logo existo!",
                "id": "2238188488",
                "name": "Janio Zeferino",
                "pinned_tweet_id": "682904956144365568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/515457989311221760/uIiJqrO4_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1816,
                    "following_count": 4998,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 153491
                },
                "url": "",
                "username": "ZeferinoJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-21T00:18:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1075908228226142209",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246914483064274949/ru1m6amv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32741
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosE79602949",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1239009737343188992",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74gye9s0gjtm6f4y130awnde9app",
        "oldest_id": "1238469773035479040",
        "result_count": 100
    }
}