{
    "data": [
        {
            "author_id": "2871450229",
            "conversation_id": "1242815541548630018",
            "created_at": "2020-03-25T14:08:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 7,
                        "normalized_text": "Jap\u00e3o",
                        "probability": 0.9366,
                        "start": 3,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9192,
                        "start": 47,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "tag": "globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B-KMxDNlagKV\u2026",
                        "end": 121,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-KMxDNlagKVRMzlbGhMAngfV2iwxWI8clTgXU0/?igshid=16ogh6r5s471m",
                        "start": 98,
                        "url": "https://t.co/Wlf4nMVVxi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242815541548630018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "No Jap\u00e3o est\u00e3o em P\u00e2nico, s\u00f3 que N\u00e3o... Isso a Globo n\u00e3o mostra..\n#globolixo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/Wlf4nMVVxi"
        },
        {
            "author_id": "764878961037938688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242814257642778625",
            "created_at": "2020-03-25T14:03:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/oitonsantos/st\u2026",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/oitonsantos/status/1242805056707219462",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/wuRTgyMfrI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242814257642778625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente cad\u00ea o v\u00eddeo? J\u00e1 t\u00e3o adiantando o #issoaglobonaomostra  ? Kkkkkk https://t.co/wuRTgyMfrI"
        },
        {
            "author_id": "166432685",
            "conversation_id": "1242812577727610880",
            "created_at": "2020-03-25T13:56:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242812577727610880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034143301111345159",
            "conversation_id": "1242812475327893504",
            "created_at": "2020-03-25T13:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242812475327893504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242810606815764482"
                ]
            },
            "author_id": "60125700",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242810614763999232",
            "created_at": "2020-03-25T13:48:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 0,
                        "tag": "IsolamentoVertical"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "tag": "VirusChines"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Q1uWB7tOu7",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/paulovictorsp/status/1242810614763999232/photo/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/Q1uWB7tOu7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2cb2b3b5bcab409c"
            },
            "id": "1242810614763999232",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#IsolamentoVertical #issoaglobonaomostra \n#coronavirusnobrasil \n#VirusChines https://t.co/Q1uWB7tOu7"
        },
        {
            "author_id": "2215605920",
            "conversation_id": "1242809811336601601",
            "created_at": "2020-03-25T13:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242809811336601601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58968133",
            "conversation_id": "1242808516294959104",
            "created_at": "2020-03-25T13:40:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9915,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "932688924312571904",
                        "start": 3,
                        "username": "TurcaoFuracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242808516294959104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242608879600631808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @TurcaoFuracao: Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3055604334",
            "conversation_id": "1242808446426251270",
            "created_at": "2020-03-25T13:39:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242808446426251270",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48570009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242808286392520704",
            "created_at": "2020-03-25T13:39:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9507,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1242524299006808065",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/d3ptMSWBYT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242808286392520704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau https://t.co/d3ptMSWBYT"
        },
        {
            "author_id": "1071739526",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242807790986571776",
            "created_at": "2020-03-25T13:37:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242807790986571776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "77304801",
            "conversation_id": "1242807333249523714",
            "created_at": "2020-03-25T13:35:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242807333249523714",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "484390309",
            "conversation_id": "1242807147601244160",
            "created_at": "2020-03-25T13:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242807147601244160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "887065143737282560",
            "conversation_id": "1242806719966785537",
            "created_at": "2020-03-25T13:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242806719966785537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "570122872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242806665247932425",
            "created_at": "2020-03-25T13:32:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242806665247932425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "1214348491134296065",
            "conversation_id": "1242806296803450880",
            "created_at": "2020-03-25T13:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242806296803450880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242805779880697857"
                ]
            },
            "author_id": "76049361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242806007744663552",
            "created_at": "2020-03-25T13:30:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 90,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 113,
                        "tag": "CoronavirusPlantao"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 135,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/n2crQ76kcF",
                        "end": 179,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JREIsemtrono/status/1242806007744663552/video/1",
                        "start": 156,
                        "url": "https://t.co/n2crQ76kcF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242806007744663552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5ATEN\u00c7\u00c3O \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udca5NOT\u00cdCIA DE \u00daLTIMA HORA\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3BOMBA\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\n\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\n#issoaglobonaomostra \n\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n\n#CoronavirusPlantao \n\n#coronavirusnobrasil https://t.co/n2crQ76kcF"
        },
        {
            "author_id": "1109451112346718208",
            "conversation_id": "1242805764110123008",
            "created_at": "2020-03-25T13:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242805764110123008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1153697538949681152",
            "conversation_id": "1242805697353572352",
            "created_at": "2020-03-25T13:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242805697353572352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332843117",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242805381937745920",
            "created_at": "2020-03-25T13:27:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242805381937745920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332843117",
            "conversation_id": "1242805341697564673",
            "created_at": "2020-03-25T13:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242805341697564673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135517003429687296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242803067642396677",
            "created_at": "2020-03-25T13:18:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242803067642396677",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108857385009979401",
            "conversation_id": "1242802611503456257",
            "created_at": "2020-03-25T13:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242802611503456257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3089913445",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242801971020607490",
            "created_at": "2020-03-25T13:14:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242801971020607490",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108857385009979401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242801923088093185",
            "created_at": "2020-03-25T13:14:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242801923088093185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "35959075",
            "conversation_id": "1242799918978404352",
            "created_at": "2020-03-25T13:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242799918978404352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2178094128",
            "conversation_id": "1242799680762925056",
            "created_at": "2020-03-25T13:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242799680762925056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1065673154406830080",
            "conversation_id": "1242798974077145090",
            "created_at": "2020-03-25T13:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242798974077145090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "526223253",
            "conversation_id": "1242795968459751425",
            "created_at": "2020-03-25T12:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242795968459751425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "270992881",
            "conversation_id": "1242795090621403141",
            "created_at": "2020-03-25T12:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242795090621403141",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117811675720187904",
            "conversation_id": "1242794170047135746",
            "created_at": "2020-03-25T12:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242794170047135746",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61225762",
            "conversation_id": "1242793804450729984",
            "created_at": "2020-03-25T12:41:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242793804450729984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042224499280805888",
            "conversation_id": "1242792497606205444",
            "created_at": "2020-03-25T12:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242792497606205444",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114324162888310784",
            "conversation_id": "1242792100665622528",
            "created_at": "2020-03-25T12:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242792100665622528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083905380370051072",
            "conversation_id": "1242791358080876545",
            "created_at": "2020-03-25T12:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242791358080876545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "937284356229550086",
            "conversation_id": "1242791341387583489",
            "created_at": "2020-03-25T12:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242791341387583489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "147571426",
            "conversation_id": "1242791222609088519",
            "created_at": "2020-03-25T12:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242791222609088519",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2169540647",
            "conversation_id": "1242790681191555072",
            "created_at": "2020-03-25T12:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242790681191555072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2268746017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242789838602088449",
            "created_at": "2020-03-25T12:26:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9428,
                        "start": 7,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9355,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 121,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/_fcas_/status/\u2026",
                        "end": 203,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_fcas_/status/1242782999181234177",
                        "start": 180,
                        "url": "https://t.co/uR5ZU6SdDT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242789838602088449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242782999181234177",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra. #IssoAGloboN\u00e3oMostra. Lula porco de merda. Prefere est\u00e1dios que hospitais. O que acontece \u00e9 que Bolsonaro cortou\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5 da Globosta e outros meios de imprensa. https://t.co/uR5ZU6SdDT"
        },
        {
            "author_id": "935943925751341056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Xi Jinping",
                        "id": "852769182315761664",
                        "name": "Xi Jinping"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Xi Jinping",
                        "id": "852769182315761664",
                        "name": "Xi Jinping"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242789672436273154",
            "created_at": "2020-03-25T12:25:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/PedroMottaB/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PedroMottaB/status/1242642483441545218",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/2Q2EYbxrbm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242789672436273154",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242642483441545218",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoaGloboN\u00e3oMostra https://t.co/2Q2EYbxrbm"
        },
        {
            "author_id": "982310168313688065",
            "conversation_id": "1242789661178834946",
            "created_at": "2020-03-25T12:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242789661178834946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "289922837",
            "conversation_id": "1242789109099266048",
            "created_at": "2020-03-25T12:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242789109099266048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103335098773065728",
            "conversation_id": "1242789047879307266",
            "created_at": "2020-03-25T12:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242789047879307266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "conversation_id": "1242787733845741569",
            "created_at": "2020-03-25T12:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242787733845741569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "549661247",
            "conversation_id": "1242786930724614144",
            "created_at": "2020-03-25T12:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242786930724614144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "145352461",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242786450547986434",
            "created_at": "2020-03-25T12:12:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 17,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "280548636",
                        "start": 3,
                        "username": "ivccaroline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242786450547986434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242786303256772608",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ivccaroline: #BolsonaroTemRazao  #issoaglobonaomostra  \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc eu creio na cura"
        },
        {
            "author_id": "280548636",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242786303256772608",
            "created_at": "2020-03-25T12:11:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MadrugaB38/sta\u2026",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MadrugaB38/status/1242620131353792515",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/wZaAXNyO6j"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "87dba8639bbe2f22"
            },
            "id": "1242786303256772608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#BolsonaroTemRazao  #issoaglobonaomostra  \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc eu creio na cura https://t.co/wZaAXNyO6j"
        },
        {
            "author_id": "2227800851",
            "conversation_id": "1242785612178108416",
            "created_at": "2020-03-25T12:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242785612178108416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044687184048082946",
            "conversation_id": "1242784770679083013",
            "created_at": "2020-03-25T12:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242784770679083013",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1123530161641619456",
            "conversation_id": "1242784410791038982",
            "created_at": "2020-03-25T12:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242784410791038982",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "78271205",
            "conversation_id": "1242784109652594689",
            "created_at": "2020-03-25T12:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242784109652594689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "272257162",
            "conversation_id": "1242667798851211265",
            "created_at": "2020-03-25T11:58:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "OMS",
                        "probability": 0.7171,
                        "start": 58,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 143,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 164,
                        "tag": "sarcasm"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "840364068934430720",
                        "start": 14,
                        "username": "Baphomino"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "23535767",
                        "start": 25,
                        "username": "marcoscastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242782831295823876",
            "in_reply_to_user_id": "1017249140957417473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242677149359800320",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@OldTemplario @Baphomino @marcoscastro O cara desbancou a OMS,  todos os especialistas em sa\u00fade e especialistas em infectologia do mundo todo. #IssoaGloboN\u00e3oMostra #sarcasm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242782272790638593"
                ]
            },
            "author_id": "76049361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242782377342107654",
            "created_at": "2020-03-25T11:56:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "Bruno",
                        "probability": 0.7391,
                        "start": 90,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "CoronaBurro"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "tag": "CoronaDoido"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 142,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 165,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "64773188",
                        "start": 56,
                        "username": "brunnosarttori"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BcBM58Rf87",
                        "end": 209,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JREIsemtrono/status/1242782377342107654/video/1",
                        "start": 186,
                        "url": "https://t.co/BcBM58Rf87"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242782377342107654",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nO melhor at\u00e9 agora\n\nE n\u00e3o foi o @brunnosarttori  quem fez....\n\nOh Bruno, melhora isso a\u00ed\n\n#CoronaBurro\n\n#CoronaDoido\n\n#coronavirusnobrasil \n\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra https://t.co/BcBM58Rf87"
        },
        {
            "author_id": "277242302",
            "conversation_id": "1242782163688468480",
            "created_at": "2020-03-25T11:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242782163688468480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "552392847",
            "conversation_id": "1242781117767471106",
            "created_at": "2020-03-25T11:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242781117767471106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4463576189",
            "conversation_id": "1242559880730419200",
            "created_at": "2020-03-25T11:48:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 8,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "58510561",
                        "start": 0,
                        "username": "_biabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242780441536536576",
            "in_reply_to_user_id": "58510561",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242559880730419200",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@_biabo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "767014090443075584",
            "conversation_id": "1242780084089561090",
            "created_at": "2020-03-25T11:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242780084089561090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1163591485914304514",
            "conversation_id": "1242779886495895553",
            "created_at": "2020-03-25T11:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242779886495895553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1192915170051407872",
            "conversation_id": "1242779619461341184",
            "created_at": "2020-03-25T11:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242779619461341184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036369267682365441",
            "conversation_id": "1242779593049767937",
            "created_at": "2020-03-25T11:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242779593049767937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1526212944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242776983039365121",
            "created_at": "2020-03-25T11:34:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242776983039365121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "73432159",
            "conversation_id": "1242776808937963522",
            "created_at": "2020-03-25T11:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242776808937963522",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "748546427182288896",
            "conversation_id": "1242776428736905216",
            "created_at": "2020-03-25T11:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242776428736905216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "838415252",
            "conversation_id": "1242775856046575617",
            "created_at": "2020-03-25T11:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242775856046575617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "246248026",
            "conversation_id": "1242775763184746496",
            "created_at": "2020-03-25T11:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242775763184746496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105566513065615360",
            "conversation_id": "1242775495684632576",
            "created_at": "2020-03-25T11:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242775495684632576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "939497478944182272",
            "conversation_id": "1242775318131163136",
            "created_at": "2020-03-25T11:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242775318131163136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "717187454080532480",
            "conversation_id": "1242775284602023936",
            "created_at": "2020-03-25T11:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242775284602023936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1118621042925285377",
            "conversation_id": "1242775066213040128",
            "created_at": "2020-03-25T11:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242775066213040128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113508506219569152",
            "conversation_id": "1242773985743515649",
            "created_at": "2020-03-25T11:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242773985743515649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054661941",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242773974037209095",
            "created_at": "2020-03-25T11:22:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 116,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242773974037209095",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 161
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242523734252060676",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054661941",
            "conversation_id": "1242773949416529920",
            "created_at": "2020-03-25T11:22:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242773949416529920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1242773753001644032",
            "created_at": "2020-03-25T11:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242773753001644032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61531718",
            "conversation_id": "1242773337069281285",
            "created_at": "2020-03-25T11:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242773337069281285",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173505051",
            "conversation_id": "1242773130587881472",
            "created_at": "2020-03-25T11:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242773130587881472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "983007963232309249",
            "conversation_id": "1242772816270950400",
            "created_at": "2020-03-25T11:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242772816270950400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164540247",
            "conversation_id": "1242771938461843457",
            "created_at": "2020-03-25T11:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242771938461843457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1216717031040593920",
            "conversation_id": "1242771379814051840",
            "created_at": "2020-03-25T11:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242771379814051840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69092528",
            "conversation_id": "1242770711153967109",
            "created_at": "2020-03-25T11:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242770711153967109",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "941124602",
            "conversation_id": "1242768228742500352",
            "created_at": "2020-03-25T11:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242768228742500352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1226527955561701376",
            "conversation_id": "1242767890308349952",
            "created_at": "2020-03-25T10:58:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "normalized_text": "Curitiba",
                        "probability": 0.9915,
                        "start": 96,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "932688924312571904",
                        "start": 3,
                        "username": "TurcaoFuracao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242767890308349952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242608879600631808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @TurcaoFuracao: Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103469476694102016",
            "conversation_id": "1242761888259280896",
            "created_at": "2020-03-25T10:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242761888259280896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "347884512",
            "conversation_id": "1242760573667942401",
            "created_at": "2020-03-25T10:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242760573667942401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69970714",
            "conversation_id": "1242760476775383041",
            "created_at": "2020-03-25T10:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242760476775383041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323400621",
            "conversation_id": "1242760230737494018",
            "created_at": "2020-03-25T10:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242760230737494018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "864911998173229057",
            "conversation_id": "1242759890470424577",
            "created_at": "2020-03-25T10:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242759890470424577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230539907342446593",
            "conversation_id": "1242759889660887041",
            "created_at": "2020-03-25T10:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242759889660887041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "125973302",
            "conversation_id": "1242759469072859136",
            "created_at": "2020-03-25T10:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242759469072859136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1076452353375682564",
            "conversation_id": "1242759097268789249",
            "created_at": "2020-03-25T10:23:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242759097268789249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1223085606911213568",
            "conversation_id": "1242759027723042817",
            "created_at": "2020-03-25T10:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242759027723042817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059612225688821761",
            "conversation_id": "1242758923494580230",
            "created_at": "2020-03-25T10:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242758923494580230",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "841266086091853824",
            "conversation_id": "1242758064987672576",
            "created_at": "2020-03-25T10:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242758064987672576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3994659556",
            "conversation_id": "1242757732983345153",
            "created_at": "2020-03-25T10:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242757732983345153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220027894543605761",
            "conversation_id": "1242756854792564736",
            "created_at": "2020-03-25T10:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242756854792564736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103662782061391873",
            "conversation_id": "1242756638693642240",
            "created_at": "2020-03-25T10:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242756638693642240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2484597487",
            "conversation_id": "1242755595847032838",
            "created_at": "2020-03-25T10:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242755595847032838",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "989065444899336192",
            "conversation_id": "1242755537021829121",
            "created_at": "2020-03-25T10:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242755537021829121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323592314",
            "conversation_id": "1242752970766397440",
            "created_at": "2020-03-25T09:59:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242752970766397440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "938065463225081857",
            "conversation_id": "1242752021691760640",
            "created_at": "2020-03-25T09:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242752021691760640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1015330381464244226",
            "conversation_id": "1242751668275609602",
            "created_at": "2020-03-25T09:54:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242751668275609602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Baphomino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Baphomino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Baphomino"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017249140957417473].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1017249140957417473",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1017249140957417473"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1242677149359800320].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242677149359800320",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1242677149359800320"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 980,
                "media_key": "3_1242810606815764482",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET9ZqYZXYAIC-c5.jpg",
                "width": 1125
            },
            {
                "duration_ms": 29963,
                "height": 272,
                "media_key": "7_1242805779880697857",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242805779880697857/pu/img/uMKicJFttMJNrAr3.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 6087,
                "height": 400,
                "media_key": "7_1242782272790638593",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242782272790638593/pu/img/ymEhg0djA02STt2A.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 6
                },
                "type": "video",
                "width": 304
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibiapina, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -41.256663,
                        -4.0378343,
                        -40.7774655,
                        -3.8665303
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "2cb2b3b5bcab409c",
                "name": "Ibiapina",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sumar\u00e9, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -47.369249,
                        -22.9037433,
                        -47.154339,
                        -22.783889
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "87dba8639bbe2f22",
                "name": "Sumar\u00e9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242375677300617217"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242375702596456449",
                "created_at": "2020-03-24T09:00:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9235,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YLtJGYtb2J",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242375702596456449/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/YLtJGYtb2J"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242375702596456449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3390,
                    "quote_count": 26,
                    "reply_count": 115,
                    "retweet_count": 741
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/YLtJGYtb2J"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242637154519564289"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242637157153607681",
                "created_at": "2020-03-25T02:19:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 187,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 202,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 232,
                            "start": 215,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 253,
                            "start": 233,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KRh0kREXsM",
                            "end": 277,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242637157153607681/photo/1",
                            "start": 254,
                            "url": "https://t.co/KRh0kREXsM"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242637157153607681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2056,
                    "quote_count": 51,
                    "reply_count": 144,
                    "retweet_count": 410
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO se faz INDISPENS\u00c1VEL a volta da NORMALIDADE aos nossos dias. \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/KRh0kREXsM"
            },
            {
                "author_id": "932688924312571904",
                "conversation_id": "1242608879600631808",
                "created_at": "2020-03-25T00:26:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "Curitiba",
                            "probability": 0.9976,
                            "start": 27,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Curitiba",
                            "probability": 0.9917,
                            "start": 77,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 152,
                            "start": 132,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242608879600631808",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 78,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 11
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Voc\u00ea sabia:\n7 pacientes em Curitiba j\u00e1 tiveram internados por Corinav\u00edrus em Curitiba e j\u00e1 melhoraram e j\u00e1 foram de alta pra casa!!\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "author_id": "826892241516032002",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242530815751446528",
                "created_at": "2020-03-24T19:16:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 53,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1242524299006808065",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/d3ptMSWBYT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242530815751446528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 167,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 81
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242524299006808065",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau https://t.co/d3ptMSWBYT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242523731437772801"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242523734252060676",
                "created_at": "2020-03-24T18:48:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 69,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 84,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 97,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 115,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/N6IXKOPTex",
                            "end": 159,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242523734252060676/photo/1",
                            "start": 136,
                            "url": "https://t.co/N6IXKOPTex"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242523734252060676",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 734,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 161
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Mais de 100 mil pessoas\nj\u00e1 foram curadas do\nv\u00edrus ao redor\ndo mundo.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/N6IXKOPTex"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242782748647075846"
                    ]
                },
                "author_id": "2890730662",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242782999181234177",
                "created_at": "2020-03-25T11:58:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 48,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9795,
                            "start": 45,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 262,
                            "tag": "BolsonaroTemRazao"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S6FqroKIbg",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/_fcas_/status/1242782999181234177/video/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/S6FqroKIbg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242782999181234177",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 357,
                    "quote_count": 47,
                    "reply_count": 73,
                    "retweet_count": 169
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Parece que ningu\u00e9m lembra!!!\nEngra\u00e7ado que o Lula falou a mesma coisa em um pronunciamento em 2009 sobre o v\u00edrus H1N1, tal qual que j\u00e1 matou e vem matando mais que o coronavirus.\n \"A loucura n\u00e3o est\u00e1 em quem fala e sim em quem  ouve e n\u00e3o sabe discernir\" (FCAS).#BolsonaroTemRazao https://t.co/S6FqroKIbg"
            },
            {
                "author_id": "978030180584316929",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Xi Jinping",
                            "id": "852769182315761664",
                            "name": "Xi Jinping"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Xi Jinping",
                            "id": "852769182315761664",
                            "name": "Xi Jinping"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242642483441545218",
                "created_at": "2020-03-25T02:40:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.988,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "China",
                            "probability": 0.7529,
                            "start": 53,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 69,
                            "normalized_text": "Xi Jinping",
                            "probability": 0.8101,
                            "start": 60,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 94,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "antropofagista.com.br/2020/03/24/som\u2026",
                            "end": 127,
                            "expanded_url": "https://antropofagista.com.br/2020/03/24/somente-depois-da-intervencao-de-lula-presidente-da-china-xi-jinping-aceitou-conversar-com-bolsonaro/",
                            "start": 104,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://antropofagista.com.br/2020/03/24/somente-depois-da-intervencao-de-lula-presidente-da-china-xi-jinping-aceitou-conversar-com-bolsonaro/",
                            "url": "https://t.co/Fjgeao9KQr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242642483441545218",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 860,
                    "quote_count": 22,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 290
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "Somente depois da interven\u00e7\u00e3o de Lula, presidente da China, Xi Jinping, aceitou conversar com Bolsonaro https://t.co/Fjgeao9KQr"
            },
            {
                "author_id": "280548636",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242786303256772608",
                "created_at": "2020-03-25T12:11:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 18,
                            "start": 0,
                            "tag": "BolsonaroTemRazao"
                        },
                        {
                            "end": 40,
                            "start": 20,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/MadrugaB38/sta\u2026",
                            "end": 93,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MadrugaB38/status/1242620131353792515",
                            "start": 70,
                            "url": "https://t.co/wZaAXNyO6j"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "87dba8639bbe2f22"
                },
                "id": "1242786303256772608",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#BolsonaroTemRazao  #issoaglobonaomostra  \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc eu creio na cura https://t.co/wZaAXNyO6j"
            },
            {
                "author_id": "58510561",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242559880730419200",
                "created_at": "2020-03-24T21:12:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "RJ",
                            "probability": 0.9701,
                            "start": 53,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242559880730419200",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 61343,
                    "quote_count": 1104,
                    "reply_count": 188,
                    "retweet_count": 15089
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Rapaz de 26 anos, saud\u00e1vel e n\u00e3o fumante, faleceu no RJ com sintomas de Covid-19. Deu entrada no hospital duas vezes e n\u00e3o foi testado para Covid-19 em nenhuma. Com 50% dos pulm\u00f5es comprometidos, foi entubado e teve uma parada card\u00edaca.\n\nA falta de testes est\u00e1 matando pessoas."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2014-10-22T17:16:44.000Z",
                "description": "Um Locutor que \u00e9 Vigilante, ou, um Vigilante, que sonha em ser um Locutor... ainda n\u00e3o me Decidi... Mas Ambos Torcedor e Funcion\u00e1rio do Club Athletico PR",
                "id": "2871450229",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "C\u00e9lius Motin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306350713073737733/Jzl7Atum_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 492,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 764
                },
                "url": "",
                "username": "CelioMotin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-14T17:38:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "764878961037938688",
                "name": "Joani Caroline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092728429328388096/BUpOrYqS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 205,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 966
                },
                "url": "",
                "username": "caroline_joani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-14T03:53:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "166432685",
                "location": "Mogi Gua\u00e7\u00fa-SP",
                "name": "Claudinei Magri",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344977657944039424/1A4Tqxvv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 471,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 53435
                },
                "url": "",
                "username": "ApostoloMagri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367929,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-08-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Amo Deus acima de tudo !!!\nAmo a minha fam\u00edlia - \nVivo para Servir e Proteger !!!\nN\u00e3o abro m\u00e3o dos bons costumes, princ\u00edpios e valores judaico-crist\u00e3o!!!\nBRASIL",
                "id": "1034143301111345159",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "En\u00e9ias de Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045080926185754624/mbC48pI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489,
                    "following_count": 906,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1251
                },
                "url": "",
                "username": "EneiasEv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-25T19:12:08.000Z",
                "description": "\"A tua palavra \u00e9 l\u00e2mpada que ilumina os meus passos e luz que clareia o meu caminho.\"Salmos 119:105",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/paulovictors.p\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/paulovictors.pinheiro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6lkKD8zOUE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60125700",
                "location": "Ibiapina, Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "PV",
                "pinned_tweet_id": "1263436888213467136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261641633340284928/pqtb1bw4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 740,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1253
                },
                "url": "https://t.co/6lkKD8zOUE",
                "username": "pv_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-26T12:02:47.000Z",
                "description": "Ca\u00e7ador de corruptos e Anti comunista ferrenho!JAIR BOLSONARO PRESIDENTE-PATRIOTA!",
                "id": "2215605920",
                "location": "Rio de Janeiro.",
                "name": "Guima",
                "pinned_tweet_id": "1420896436233949186",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344450125255630853/uq4X5y3X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 829,
                    "following_count": 820,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 49584
                },
                "url": "",
                "username": "FilAirton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T00:00:00.000Z",
                "description": "\ud83d\udccd41 Curitiba \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polska \u26bd\ufe0fAthletico\ud83c\udf2a \ud83d\udcf7msokulski \ud83c\udf7aMim Acher",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/msokulski",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/msokulski",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xurRpWd8l7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58968133",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Marlovski \u2620\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1203830082491551744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406833150207135749/7WAm5K0z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 430,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 9495
                },
                "url": "https://t.co/xurRpWd8l7",
                "username": "marlovskii",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-20T19:15:42.000Z",
                "description": "Por Deus, pela P\u00e1tria, pelo Athletico!! Fora Corrup\u00e7\u00e3o e com Deus no Cora\u00e7\u00e3o!",
                "id": "932688924312571904",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Thurc\u00e3o (na \ud83d\udee3)",
                "pinned_tweet_id": "1406382995527901185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388609217712594945/yfVE2zsP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 2537,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24431
                },
                "url": "",
                "username": "TurcaoFuracao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-02T09:06:17.000Z",
                "description": "Wilton Pereira",
                "id": "3055604334",
                "name": "Wilton Adriano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/572322903448031232/FHfcQFKN_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112,
                    "following_count": 858,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1133
                },
                "url": "",
                "username": "adriano_wilton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T01:48:18.000Z",
                "description": "\"Sou apaixonado pela vida... Com a paternidade, s\u00f3 descobri que cora\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m bate do lado de fora, contrariando as ci\u00eancias aprendidas.\"",
                "id": "48570009",
                "location": "EUA",
                "name": "Cl\u00e9verson Luiz \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude07\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66",
                "pinned_tweet_id": "996249407795421184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352239262339653632/RL92E51r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 1004,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25187
                },
                "url": "",
                "username": "silvakoetz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-01T20:37:28.000Z",
                "description": "ANTI - PT\n\nPr\u00f3-Bolsonaro\ud83d\udc49\n\nJ\u00e1 em Campanha pra 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "826892241516032002",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Alfeu Bruno",
                "pinned_tweet_id": "1431175419567525888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429794028124610566/Uc8UfRDA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21258,
                    "following_count": 18742,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 66370
                },
                "url": "",
                "username": "alfeubruno2228",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-08T19:11:53.000Z",
                "description": "Vote nas putas, porque os filhos delas... j\u00e1 viu, n\u00e9?",
                "id": "1071739526",
                "location": "Brasil",
                "name": "Henriq",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367815634571173890/h6X7PcQJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 549,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17158
                },
                "url": "",
                "username": "harmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-25T20:36:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "77304801",
                "location": "Belo Horizonte MG Brasil",
                "name": "MFerrarezi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426151888576200705/eQAj_BWS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 469,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14089
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioFerrarezi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-06T02:00:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "484390309",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Fabio Gongora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959949518711205888/SycWVCPk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 467,
                    "following_count": 732,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 114560
                },
                "url": "",
                "username": "Fabio_Gongora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-17T21:43:05.000Z",
                "description": "Aquele que cr\u00ea em Cristo ainda que morra viver\u00e1...",
                "id": "887065143737282560",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Arlei Tischler",
                "pinned_tweet_id": "985860938959114240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245736663533395968/Uvi6oH5i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39132
                },
                "url": "",
                "username": "ArleiTischler",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-03T16:54:03.000Z",
                "description": "M\u00e9dica. Luta: Brasil melhor! #PatriaAmadaBrasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 29,
                                "tag": "PatriaAmadaBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "570122872",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Sonia Maria Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139743159142031360/TSt-1vEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10350,
                    "following_count": 10116,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 127979
                },
                "url": "",
                "username": "alvim_malta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T00:50:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1214348491134296065",
                "name": "Virginia",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 91,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5647
                },
                "url": "",
                "username": "Virgini69993964",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T15:12:13.000Z",
                "description": "Professor, Protestante, Cientista da Religi\u00e3o e da vida! Trato assuntos diversos: pol\u00edtica, humor, f\u00e9, defesa do Estado de Direito, da Constitui\u00e7\u00e3o e muito +",
                "id": "76049361",
                "name": "\ud83d\udea9Prof. J. Rei - Sem Trono - Por um BRASIL MELHOR!",
                "pinned_tweet_id": "1377670062010683404",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196114815766450178/zLZGJcW7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14712
                },
                "url": "",
                "username": "JREIsemtrono",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T13:45:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1109451112346718208",
                "location": "Indaial, Brasil",
                "name": "IVO KNAPPMANN",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110523197412249601/EZP9rtfm_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19267
                },
                "url": "",
                "username": "IvoKnappmann",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-23T16:05:02.000Z",
                "description": "Buscando um Brasil livre. Fomos enganados tempo d+ Brasileiro,Esp\u00edrita crist\u00e3o e 100% Bolsonaro. Perfil trancado n\u00e3o. VAMOS MUDAR ESSE PA\u00cdS, JUNTOS!!  \u2764\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb\u2764",
                "id": "1153697538949681152",
                "location": "MArte",
                "name": "MauroPalma - jornaleiro - OREM PELO BRASIL\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1241450792965586948",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374056228972793862/uCtpRR9B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4698,
                    "following_count": 4927,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33041
                },
                "url": "",
                "username": "MauroSPalma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-10T14:34:16.000Z",
                "description": "Rabban Shimon ben Gamliel disse: O mundo perdura em virtude de tr\u00eas coisas \u2013 justi\u00e7a, verdade e paz, ... Pirkei Avot 1.18 #Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f #TraderN1 #FOREX",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 122,
                                "tag": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 136,
                                "tag": "TraderN1"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 146,
                                "tag": "FOREX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "332843117",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Edu ben-Azeredo\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1342264393640374272",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244380057075879938/r_mSrLag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 706,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 72191
                },
                "url": "",
                "username": "Eduard1003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T12:02:05.000Z",
                "description": "Entrei no twitter para seguir, apoiar Presidente Bolsonaro. Por um Brasil mais justo para todos.",
                "id": "1135517003429687296",
                "location": "Santo Andr\u00e9 - SP",
                "name": "suzete souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393017759009808385/-l745L0P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1916,
                    "following_count": 2328,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88455
                },
                "url": "",
                "username": "suzetesouza5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T22:26:16.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio/ Consultor / Master Coach e Vov\u00f4 !!!",
                "id": "1108857385009979401",
                "location": "Brasil",
                "name": "Eduardo Guimar\u00e3es",
                "pinned_tweet_id": "1414616806535442441",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108859018519461889/xoF7cYEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3511,
                    "following_count": 4362,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 84504
                },
                "url": "",
                "username": "Eduardoegg2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-16T15:08:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "3089913445",
                "name": "@_morela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192759831805005825/qmecU9FF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 448,
                    "following_count": 767,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28342
                },
                "url": "",
                "username": "nanemorela3111",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-28T02:32:34.000Z",
                "description": "Never be afraid to trust an unknown future to a known God. - Corrie ten Boom.\n\nFilha do Alt\u00edssimo, esposa, m\u00e3e e architect to be. (I am married guys)",
                "id": "35959075",
                "location": "Where God wants to",
                "name": "Ana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1098398162421772289",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168646787667845121/nQ8d3Wt8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1055,
                    "following_count": 708,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110532
                },
                "url": "",
                "username": "APPRT",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-06T13:38:27.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "2178094128",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "EBuf",
                "pinned_tweet_id": "1328344375882117126",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488686670468751360/3LdPfMia_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3160,
                    "following_count": 4748,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 200424
                },
                "url": "",
                "username": "EBudri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-22T18:27:34.000Z",
                "description": "#DireitaUnida - Aposentada! Admiradora do Presidente Jair Messias Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1065673154406830080",
                "name": "RitaMaria_1718",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065674967499661315/d3Bcilpy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4491,
                    "following_count": 4812,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109143
                },
                "url": "",
                "username": "1718Ritamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-16T09:45:35.000Z",
                "description": "Servo do Senhor. Pastor batista. Casado com Katia e pai de Joao Victor, Joao Gabriel, Caio e Marcela, av\u00f4 de Maria Alice.",
                "id": "526223253",
                "location": "Petrolina-PE",
                "name": "Brasil, \u00e9 pela direita. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1900869563/AL_RIO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 318,
                    "following_count": 555,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 68847
                },
                "url": "",
                "username": "aliriopetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-23T17:03:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "270992881",
                "location": "Joao Pessoa,PB,Brasil",
                "name": "Pedro Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109481779692490752/579nan2e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 172,
                    "following_count": 153,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2556
                },
                "url": "",
                "username": "pedrovieira39",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T15:27:26.000Z",
                "description": "Casado, evang\u00e9lico, entusiasta pol\u00edtico e militar. Aquele que habita no esconderijo do Alt\u00edssimo, \u00e0 sombra do Onipotente descansar\u00e1.\n\nSalmos 91:1 Visite \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/Pol\u00edticadeDi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/Pol\u00edticadeDireita",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117811675720187904",
                "name": "Alex Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415022355370369031/L3CC60m__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1154,
                    "following_count": 1260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95392
                },
                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or",
                "username": "AlexNogueiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T15:50:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "61225762",
                "name": "Rosilda Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210691239311478784/RrBteJal_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5353,
                    "following_count": 5564,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 126601
                },
                "url": "",
                "username": "adsorsevla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T01:30:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1042224499280805888",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "K_Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256735523512647680/UrEbVU-U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1556,
                    "following_count": 2335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51216
                },
                "url": "",
                "username": "BalthazarKleber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T00:29:18.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "1114324162888310784",
                "name": "Foracomunismochines!!!",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 212,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55098
                },
                "url": "",
                "username": "LucioOl02612073",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-12T01:55:55.000Z",
                "description": "Eu te sigo, voc\u00ea me segue. - Bolsonaro 2022 - Em busca de um Brasil melhor, longe da maldita esquerda que afundou nossa na\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1083905380370051072",
                "name": "Bolsobarrioz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351268390212669453/QtD82ls5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 637,
                    "following_count": 985,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11563
                },
                "url": "",
                "username": "ABarros1313",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-03T11:36:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "937284356229550086",
                "name": "Hilza Maria Butti Peixoto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937285882742296582/hM16RtQ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16511
                },
                "url": "",
                "username": "HilzaButti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-24T13:47:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "147571426",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiz Felipe A. M.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994669937699491841/yJgTdTvt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 247,
                    "following_count": 545,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1632
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_LFAM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-05T15:40:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "2169540647",
                "name": "Walter Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130144168049872896/MXNI7dP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26220
                },
                "url": "",
                "username": "WalterNascimen8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-30T11:39:59.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc",
                "id": "2268746017",
                "location": "Brasil",
                "name": "SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1ISRAEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392965481179631617/V0xqezdb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1309,
                    "following_count": 1199,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 86342
                },
                "url": "",
                "username": "SPLdA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-24T12:46:09.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rewardshare.net/?coupon=3fm-fc\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://rewardshare.net/?coupon=3fm-fcsilv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EKfj99bmTL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2890730662",
                "name": "FCAS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245811854145925138/2UXYg_bC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 920
                },
                "url": "https://t.co/EKfj99bmTL",
                "username": "_fcas_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-29T18:49:55.000Z",
                "description": "est\u00e1 p\u00e1gina compartilha a verdade contra as fakenews do desgoverno Bolsonaro.\n#forabolsonarogenocida \n\nN\u00e3o venha com bla bla bla pq em 2022 \u00e9\nLULA PRESIDENTE!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 78,
                                "tag": "forabolsonarogenocida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "935943925751341056",
                "location": "Brasil",
                "name": "Esquerda forever \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287806016550297600/zDoLviSy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1069,
                    "following_count": 1775,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 3571
                },
                "url": "",
                "username": "EsquerdistaSimm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-25T22:05:40.000Z",
                "description": "Sou humano; homo sum et nihil humani a me alienum puto.",
                "id": "978030180584316929",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204208395974324224/qG17dk8g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2884,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 97351
                },
                "url": "",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-06T17:32:49.000Z",
                "description": "Brasileira que adora viajar. Esposa, m\u00e3e, amiga e patriota.",
                "id": "982310168313688065",
                "location": "Barueri, Brasil",
                "name": "Tekinha por um Brasil Melhor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1408347365518553089",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429151842819354625/FeaUInwt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3396,
                    "following_count": 3936,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24187
                },
                "url": "",
                "username": "LorenzettiTeka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-29T13:06:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "289922837",
                "name": "miguel fontenele",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 500,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36910
                },
                "url": "",
                "username": "vozao12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T16:42:41.000Z",
                "description": "Positiva, espiritualista,muito fam\u00edlia!",
                "id": "1103335098773065728",
                "name": "\ud83d\udc49Lucinha\ud83d\udc48",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150963116810878976/tBU7Csqc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3637,
                    "following_count": 4790,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 64777
                },
                "url": "",
                "username": "Lucinha30976444",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-10T00:18:58.000Z",
                "description": "SantosFC ,Praia, Amigos, Familia, Musica..e Deus!!!",
                "id": "549661247",
                "location": "Salvador",
                "name": "Botto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348600276719181825/QMg4d6QO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1080,
                    "following_count": 1526,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 52861
                },
                "url": "",
                "username": "LipeBotto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-18T19:24:54.000Z",
                "description": "Professor, solteiro, de direita, pr\u00f3 Bolsonaro, odeio o Carni\u00e7a, a esquerda, a Avon, a OI,  os comunistas e a hipocrisia. A verdade \u00e9 para ser dita sempre !!",
                "id": "145352461",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "Luiz Baruk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370431034395914249/WlA5X05X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1141,
                    "following_count": 1287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50041
                },
                "url": "",
                "username": "Barukluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-11T15:04:56.000Z",
                "description": "\u00cax 23.1 \u201cN\u00e3o propagar\u00e1s um rumor falso nem te por\u00e1s de acordo com algu\u00e9m culpado de ser um falso testemunho\u201d, propagar fake News segundo a B\u00edblia \u00e9 pecado",
                "id": "280548636",
                "location": "SP",
                "name": "Caroline Nascimento\u2696\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1385904004576710656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426870663898411011/JHoQuN4__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2033,
                    "following_count": 1253,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11501
                },
                "url": "",
                "username": "ivccaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-15T23:28:32.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Engenheiro Civil, BBMP, amo jogar t\u00eanis. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffcGratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2227800851",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Edgard T\u00e1vora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253746636943228929/rd29vtr-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4303,
                    "following_count": 4960,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37106
                },
                "url": "",
                "username": "EdgardTavora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-25T20:36:48.000Z",
                "description": "A luta contra as narrativas da antiga m\u00eddia e de muitos poderosos s\u00f3 nos deixa mais convictos do nosso apoio ao Presidente Bolsonaro.",
                "id": "1044687184048082946",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115030613919240193/6eHMRjmV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 309,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6570
                },
                "url": "",
                "username": "foliveirabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-01T10:10:39.000Z",
                "description": "aposentado",
                "id": "1123530161641619456",
                "name": "Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123530412842725377/ja2u02aj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7829
                },
                "url": "",
                "username": "Barbosa97150076",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-29T10:22:29.000Z",
                "description": "O Bolsonarismo que habita em mim sa\u00fada o Bolsonarismo que habita em vc... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "id": "78271205",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Fernanda _\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Nordeste Patriota\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude0e",
                "pinned_tweet_id": "1414175329309151233",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427044830815870985/IeAB0ML8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9618,
                    "following_count": 9521,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 24994
                },
                "url": "",
                "username": "fernanda_seabra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-26T04:23:17.000Z",
                "description": "Designer por paix\u00e3o e especialista em Comunica\u00e7\u00e3o / Pelo menos \u00e9 o que t\u00e1 escrito no diploma... \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "id": "272257162",
                "name": "Lucas Miranda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202042208309960705/nIMl3gl4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 221,
                    "following_count": 698,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1555
                },
                "url": "",
                "username": "gigas_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-10T01:14:09.000Z",
                "description": "Comediante, matem\u00e1tico, m\u00fasico, youtuber/streamer e criador do jogo @alendadoheroi. Tabm\u00c9m tenoh um taelnto pra digtiar. Contato: contato@castrobrothers.com.br",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 68,
                                "username": "alendadoheroi"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lkt.bio/marcoscastro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lkt.bio/marcoscastro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z18RayW24r"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "23535767",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marcos Castro",
                "pinned_tweet_id": "1420209813024387072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311692530933813248/XEppWWWU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 802213,
                    "following_count": 1311,
                    "listed_count": 885,
                    "tweet_count": 109826
                },
                "url": "https://t.co/Z18RayW24r",
                "username": "marcoscastro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-11T17:25:35.000Z",
                "description": "Jornalista \u2022 Deepfaker \u2022 Roteirista ''Bruxo dos v\u00eddeos\" - Coelho, Paulo \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f \nAssessoria: Marcelo Matias (11) 9-3707-1001 marcelo@afenixagency.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/brunnosarttori",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/brunnosarttori",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zAfcvaqLjv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64773188",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Bruno Sartori",
                "pinned_tweet_id": "1129549167318196226",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376372756615430144/bpRu6fwd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225527,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 327,
                    "tweet_count": 24499
                },
                "url": "https://t.co/zAfcvaqLjv",
                "username": "brunnosarttori",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-04-05T00:10:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, Palmeiras de cora\u00e7\u00e3o que adora a Fam\u00edlia",
                "id": "277242302",
                "location": "Limeira, S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Edmilson Menegatti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875833671038775302/Uh_HfmQ5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 298,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10742
                },
                "url": "",
                "username": "ELMenegatti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-13T01:08:43.000Z",
                "description": "Sou serva do nosso Senhor Jesus Cristo. Amo minha Fam\u00edlia e o nosso Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a",
                "id": "552392847",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.",
                "name": "Valquele - Brasil 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1386029102348607495",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350030933278285824/58WLp3su_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2749,
                    "following_count": 2926,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107714
                },
                "url": "",
                "username": "Valquele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-12T21:58:51.000Z",
                "description": "Acho q t\u00f4 vivendo errado | Rave \u00e9 vida \n\ud83c\udf34\ud83c\udf19\ud83c\udf0a",
                "id": "4463576189",
                "location": "N\u00e1rnia ",
                "name": "01/01 \ud835\udd89\ud835\udd8a 2002 \u262e\ufe0e",
                "pinned_tweet_id": "1242692161394573313",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429173882905403401/dEgcQElk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 266,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3125
                },
                "url": "",
                "username": "hirosuave",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T16:04:51.000Z",
                "description": "Mestra em Filosofia Pol\u00edtica pela @unb_oficial, professora, viciada em memes de qualidade question\u00e1vel, cheia de manias, toda dengosa.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 34,
                                "username": "unb_oficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/byazita",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://facebook.com/byazita",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/X5cpVYJN8N"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58510561",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "bia b\u00f4",
                "pinned_tweet_id": "1285585994541150208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369033253924003843/Q_uaWoAe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2683,
                    "following_count": 2262,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 5147
                },
                "url": "https://t.co/X5cpVYJN8N",
                "username": "_biabo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-20T15:03:04.000Z",
                "description": "Brasil sem corrup\u00e7\u00e3o",
                "id": "767014090443075584",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Brasil sem corrup\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126262591540662273/S33ukrIy_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14282
                },
                "url": "",
                "username": "atecnologiasys",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-19T23:20:19.000Z",
                "description": "Direitista, Graduado e P\u00f3s Graduado em Direito. Ex-aluno do CMRJ. Crist\u00e3o. Armamentista. Avesso a hegemonia do consenso. Odeio corruptos e esquerdopatas",
                "id": "1163591485914304514",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Eber Eisenmann",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421988975024222211/DNhqPnDP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 256,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9994
                },
                "url": "",
                "username": "iudexlibellis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-08T21:22:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1192915170051407872",
                "location": "Ksa Kralho",
                "name": "polemiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202560969093898240/cGa-lL8i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3390
                },
                "url": "",
                "username": "polemizoupole",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T21:44:23.000Z",
                "description": "O Bolsonaro n\u00e3o pode errar, sen\u00e3o o PT vai voltar. Voltar\u00e1 pior, mais radical. As redes sociais s\u00e3o os pilares de Bolsonaro.",
                "id": "1036369267682365441",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Almir Moraes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120793526026088449/zYs10Nb0_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1941,
                    "following_count": 2236,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107652
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosD85741935",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-18T00:05:34.000Z",
                "description": "\ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1526212944",
                "name": "Alfeu Gularte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138294818117996544/FU6yXris_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2818,
                    "following_count": 4858,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 217888
                },
                "url": "",
                "username": "alfeugularte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-11T17:12:10.000Z",
                "description": "Businessman",
                "id": "73432159",
                "location": "Brazil",
                "name": "Antonio Valdetaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240663909486469121/NO9TpcE__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 667,
                    "following_count": 1158,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48093
                },
                "url": "",
                "username": "avaldetaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-30T15:59:10.000Z",
                "description": "Sou de direita, capitalista, heterossexual, pr\u00f3-vida, anti-drogas, anti-comunista, acredito em leg\u00edtima defesa e sigo os princ\u00edpios crist\u00e3os.",
                "id": "748546427182288896",
                "name": "\ud83d\udc38 gab.ai/Alinerp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351252929861312514/rGMbLTwz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3132,
                    "following_count": 4800,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 173715
                },
                "url": "",
                "username": "AlinePr17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-21T19:18:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "838415252",
                "name": "douglas dodoagrega",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319337695269847041/UDxr_Q_2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 484,
                    "following_count": 1251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34045
                },
                "url": "",
                "username": "SatyroDouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-02T12:48:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "246248026",
                "location": "Here ",
                "name": "Vagner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383796008841187338/2AIVEieN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2945,
                    "following_count": 4460,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 95022
                },
                "url": "",
                "username": "vagnerdom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T20:29:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1105566513065615360",
                "name": "Quininha Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279158994368684034/HfjeB9jz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7589
                },
                "url": "",
                "username": "QuininhaNascim1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-09T14:10:28.000Z",
                "description": "Conservador raiz Bolsonarista\nBrasil acima de tudo, Deus Acima de todos.",
                "id": "939497478944182272",
                "name": "Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Ferreira Alves Pinto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373569223079952387/k2L_KSKD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1029,
                    "following_count": 1334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128668
                },
                "url": "",
                "username": "JosFlvioFerrei2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-05T03:09:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "717187454080532480",
                "name": "Bruno Barros \ud83d\udc49\ud83d\udc38 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267812319750316038/iqzWwmAC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52530
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoBarrosProj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-17T21:03:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1118621042925285377",
                "name": "DBatta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426634884550955014/iki_Y5qW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24156
                },
                "url": "",
                "username": "DBatta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-03T18:28:10.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 do Bolsonaro",
                "id": "1113508506219569152",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Josu\u00e9 Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114471435748163584/uvyIIauY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47798
                },
                "url": "",
                "username": "Josu82586789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-02T09:38:36.000Z",
                "description": "@jairbolsonaro\n@_Fiel_Seguidor\n@_rosy_38\n@38_Rosy_\n#GrupoFielQueSDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 51,
                                "tag": "GrupoFielQueSDV"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 15,
                                "username": "_Fiel_Seguidor"
                            },
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 31,
                                "username": "_rosy_38"
                            },
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 41,
                                "username": "38_Rosy_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1054661941",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Ordem e Progresso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1430855260676009986",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410603370629324811/zfwwpQTk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53797,
                    "following_count": 50909,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 37008
                },
                "url": "",
                "username": "VemBrasilsdv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77207
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-30T16:35:43.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico Apost\u00f3lico Romano, marido, pai (2), aposentado, reservista de 1a. Classe da FAB, Conservador.",
                "id": "61531718",
                "location": "Brasil",
                "name": "CHRISTIAN FREITAS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8BOLSONARO REELEITO",
                "pinned_tweet_id": "1307383158124445698",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349400059629236227/KigSXkmK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2023,
                    "following_count": 2472,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24196
                },
                "url": "",
                "username": "purple_r4in",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-13T01:01:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1173505051",
                "name": "Francisco Urias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331304647789834240/6ulEp3Hg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 2668,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 108922
                },
                "url": "",
                "username": "uriasnovais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-08T15:45:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "983007963232309249",
                "name": "Isanete Marostica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108075019647754240/KRJZq6c4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 126,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26421
                },
                "url": "",
                "username": "IsaneteMarosti1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-09T03:32:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "164540247",
                "location": "Santa Maria RS",
                "name": "En\u00e9ias Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063582198/Fam_lia_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 1714,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18511
                },
                "url": "",
                "username": "Ap_eneias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-13T13:42:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1216717031040593920",
                "name": "Fabiano Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241150860081668102/zF-Z_Uut_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1654
                },
                "url": "",
                "username": "Fabiano80452774",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-26T20:53:51.000Z",
                "description": "Filho de Deus, L\u00edder, Conservador, Empreendedor, Auditor. #Contabilidade #Invent\u00e1rio #Auditoria #Imobilizado #Capex #Opex #Asset #Agro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 58,
                                "tag": "Contabilidade"
                            },
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 73,
                                "tag": "Invent\u00e1rio"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 85,
                                "tag": "Auditoria"
                            },
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 96,
                                "tag": "Imobilizado"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 109,
                                "tag": "Capex"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 116,
                                "tag": "Opex"
                            },
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 122,
                                "tag": "Asset"
                            },
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 129,
                                "tag": "Agro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "assetbr.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.assetbr.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9CBoxzWb7r"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69092528",
                "location": "Cuiab\u00e1 - MT",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1252543550966956032",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258575149382713348/WGFsbYMh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 373,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24512
                },
                "url": "https://t.co/9CBoxzWb7r",
                "username": "Rodr1_goMT",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-11T11:48:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "941124602",
                "location": "Araruama - RJ",
                "name": "Sandro Costa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 458
                },
                "url": "",
                "username": "sandro_costa13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-09T15:27:52.000Z",
                "description": "Caldeir\u0101o do Diabo #vivaReiCeoPetraglia / Aqui n\u00e3o tem Piticaia, s\u00f3 camar\u0101o branco/ S\u00e3o Lu\u00eds Ilha do Amor/PAPAI",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 19,
                                "tag": "vivaReiCeoPetraglia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1226527955561701376",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Robsondailha\ud83c\udf2a\ud83c\udf0e\ud83c\udf10\ud83d\udee9\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\u26f5\ud83e\udd90\ud83e\udd80\ud83c\udf36\ud83c\udfdd",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413151484082937872/u0jev8uO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 984,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10523
                },
                "url": "",
                "username": "Robsondailha2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T14:36:53.000Z",
                "description": "Direita sempre \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8casada, m\u00e3e de quatro filhos. Anti comunista. Deus aben\u00e7oe o Brasil \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
                "id": "347884512",
                "location": "bh-mg",
                "name": "VIVIANE B \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1250092123963240448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422550143706992648/MCeKuXfS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4550,
                    "following_count": 4949,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 142149
                },
                "url": "",
                "username": "viv_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:45:20.000Z",
                "description": "conservador defendo a fam\u00edlia, \u00e9tica e a meritocracia, crist\u00e3o, apoio o voto audit\u00e1vel, o agro, a posse de armas, e odeio a tirania do STF #BOLSONARO2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69970714",
                "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 6,5K",
                "pinned_tweet_id": "1429091579877330949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056149145667420160/53rH_X1s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6367,
                    "following_count": 6356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58751
                },
                "url": "",
                "username": "joquari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T19:24:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "323400621",
                "location": "S J Rio Preto-SP",
                "name": "\u00c9rico Pedro da Siva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378175374018891782/RtATVsku_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22669
                },
                "url": "",
                "username": "pedro_erico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-17T18:34:24.000Z",
                "description": "Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonarista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Crist\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "864911998173229057",
                "name": "Gimenes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319583517316161536/gWkwbLZI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 528,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18295
                },
                "url": "",
                "username": "Gimenes4361",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-20T17:09:18.000Z",
                "description": "n\u00e3o vote no comunismo.",
                "id": "1230539907342446593",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "thor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232735442233167872/nEezzpJA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 392,
                    "following_count": 645,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16182
                },
                "url": "",
                "username": "Gil5671",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T13:00:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "125973302",
                "name": "ABB - F\u00c9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410930869204885509/Wgp6vkAP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2548,
                    "following_count": 4407,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 63112
                },
                "url": "",
                "username": "adaobento1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-22T12:20:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1076452353375682564",
                "name": "Luska",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16516
                },
                "url": "",
                "username": "Luska64650757",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T03:28:36.000Z",
                "description": "Conservador , armamentista, fechado com Bolsonaro  por um pa\u00eds melhor !! \ud83d\udd30\ud83d\udc49\ud83d\ude0e",
                "id": "1223085606911213568",
                "name": "JCarlos_Diblin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223085999254884352/QvP1D9Sy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6251
                },
                "url": "",
                "username": "DiblinJcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-06T01:03:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1059612225688821761",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ant\u00f4nio Medeiros",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22479
                },
                "url": "",
                "username": "AntnioM41445319",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-13T12:33:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "841266086091853824",
                "name": "Propor\u00e7\u00e3o Harter\ud83d\ude91\ud83d\udd17\ud83d\ude91\ud83d\ude91",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955889121356066816/j3oDg1XK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2112,
                    "following_count": 2192,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 113371
                },
                "url": "",
                "username": "nanna_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T13:00:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3994659556",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Madureirax",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874014240943869953/G0MWfU5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 1959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 199253
                },
                "url": "",
                "username": "madureirax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T16:58:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220027894543605761",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Itamarcia Araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261433045132984320/I_WOCR4C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 728,
                    "following_count": 934,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120878
                },
                "url": "",
                "username": "ItamarciaA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T14:24:47.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1103662782061391873",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Cesar Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1363238407208636419",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401669659083083777/kCoNtQPt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7096,
                    "following_count": 7306,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70715
                },
                "url": "",
                "username": "Ce21h",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-08T21:04:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "2484597487",
                "name": "Teresa Almeida #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079733732054130689/Zpe8BG70_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24126
                },
                "url": "",
                "username": "TereAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-25T08:55:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "989065444899336192",
                "name": "Milene  Bertoni  K",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351324037859966978/ncJAHBR3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1152
                },
                "url": "",
                "username": "MileneBertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-25T02:50:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "323592314",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "Luiz Santos",
                "pinned_tweet_id": "1303266101866962946",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331343510834995201/0yYZQNOv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4836
                },
                "url": "",
                "username": "LuizSantos70",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-05T15:20:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "938065463225081857",
                "name": "Arcanjo De Souza Marte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046849364298289158/AEH4X8l9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260,
                    "following_count": 1022,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32298
                },
                "url": "",
                "username": "SouzaMarte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-06T20:23:21.000Z",
                "description": "Deus, P\u00e1tria e familia",
                "id": "1015330381464244226",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "AlciKerber - Conservador e de Direita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339125348756303872/u_bcD74K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 597,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14581
                },
                "url": "",
                "username": "AlciKerber",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242815541548630018",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e7j16vrp9c0bq4aoggaumz3tdp",
        "oldest_id": "1242751668275609602",
        "result_count": 99
    }
}