{
    "data": [
        {
            "author_id": "567707981",
            "conversation_id": "1241906481924050950",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "53838774",
                        "start": 3,
                        "username": "DriMineiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906481924050950",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902449260199938",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DriMineiraReal: Podem at\u00e9 n\u00e3o gostar do presidente Bolsonaro, mas os ministros dele est\u00e3o dando show de bola......#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "896354713884647424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906480271540224",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906480271540224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241906465004302336"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026367762",
                        "name": "Netflix"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241816986151198728",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 57,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 68,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "tag": "GloboMente"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 97,
                        "tag": "G10bCorona"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "tag": "Globo"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 132,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 144,
                        "tag": "JornaldaCultura"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 161,
                        "tag": "JornalDaBand"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 175,
                        "tag": "jornalgnews"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 188,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 199,
                        "tag": "jornaldaglobo"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 214,
                        "tag": "DomingaoDoFaustao"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 233,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 254,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "start": 273,
                        "tag": "Netflix"
                    },
                    {
                        "end": 293,
                        "start": 282,
                        "tag": "quarentena"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xOBzod1R9A",
                        "end": 317,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1241906476412743682/photo/1",
                        "start": 294,
                        "url": "https://t.co/xOBzod1R9A"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906476412743682",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@depheliolopes #issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #GloboLixo #GloboMentirosa #GloboMente  #G10bCorona #Globo #JornalNacional #Fantastico #JornaldaCultura #JornalDaBand #jornalgnews #GloboNews #jornaldaglobo #DomingaoDoFaustao #DomingoDetremuraSDV #JairNaoCaiNemAPau #Netflix #quarentena https://t.co/xOBzod1R9A"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "889513737400586240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906476148457474",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906476148457474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "3012088977",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906471773880321",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906471773880321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141859433263304704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906467852226560",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906467852226560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1130200570030112769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906467558633472",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906467558633472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "828071299046055936",
            "conversation_id": "1241906462814810114",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906462814810114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "932726808998531074",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906458066903041",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906458066903041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899231360802816"
                ]
            },
            "author_id": "85107015",
            "conversation_id": "1241906457026551810",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 19,
                        "tag": "RedeGlobotambemevirus"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 42,
                        "tag": "DomingoEspetacular"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 62,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2970447231",
                        "start": 3,
                        "username": "Odeiovcsempre"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hNkdEQWWVt",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Odeiovcsempre/status/1241899233667624964/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/hNkdEQWWVt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906457026551810",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899233667624964",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Odeiovcsempre: #RedeGlobotambemevirus\n#DomingoEspetacular\n#JairNaoCaiNemAPau \n#issoaglobonaomostra https://t.co/hNkdEQWWVt"
        },
        {
            "author_id": "1189320059203792897",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906454652694537",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906454652694537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "219313612",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906453893599232",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906453893599232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "273702594",
            "conversation_id": "1241906453818081280",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906453818081280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130200570030112769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906453281193985",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906453281193985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4086007155",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906452337430535",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906452337430535",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "829181971599351808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906448772235264",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906448772235264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1156796694",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906448248045568",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906448248045568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "458820015",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906445442060289",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906445442060289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "257436429",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906445395820551",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906445395820551",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1101974202905739265",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906442313052161",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906442313052161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3222285783",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906437347033088",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906437347033088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "614863446",
            "conversation_id": "1241906436420128768",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906436420128768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241906353360244736"
                ]
            },
            "author_id": "813725817880674304",
            "conversation_id": "1241906435488956422",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xPLaAB9iNy",
                        "end": 54,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/otpsfavs/status/1241906435488956422/video/1",
                        "start": 31,
                        "url": "https://t.co/xPLaAB9iNy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906435488956422",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "que susto #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/xPLaAB9iNy"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "167382253",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906434507497472",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906434507497472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3122400309",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906432938840066",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906432938840066",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "226003510",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906427096190976",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906427096190976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889513737400586240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906425779179522",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:40.000Z",
            "id": "1241906425779179522",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889513737400586240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906414978838532",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906414978838532",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "702198519591899136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906414580367361",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906414580367361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "874400744450949120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906413603094530",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906413603094530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "849684820707946496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906413468815360",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906413468815360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2398587816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906404564271105",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906404564271105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1189320059203792897",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906404207845376",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906404207845376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1207748323547009024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906403939438594",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.4864,
                        "start": 38,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOZO",
                        "probability": 0.735,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224380203327283202",
                        "start": 3,
                        "username": "Marianelen1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "128372940",
                        "start": 77,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906403939438594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902284080123911",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Marianelen1: SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fanta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889513737400586240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906403079577611",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906403079577611",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "943574521726078976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906398428114947",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906398428114947",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2800788924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906397215850497",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906397215850497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "889513737400586240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906389406056453",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906389406056453",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1174996713083457536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906388823130112",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:31.000Z",
            "id": "1241906388823130112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1198437315049394176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906383219576836",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906383219576836",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "290925942",
            "conversation_id": "1241906383131459588",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 74,
                        "tag": "ForaBolsonaros"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "134641930",
                        "start": 3,
                        "username": "Marihmartinso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906383131459588",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899721809186817",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Marihmartinso: #issoaglobonaomostra cara voc\u00eas s\u00e3o g\u00eanios! Meu DEUS! \n#ForaBolsonaros"
        },
        {
            "author_id": "267991712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906381273399303",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.4864,
                        "start": 38,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOZO",
                        "probability": 0.735,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224380203327283202",
                        "start": 3,
                        "username": "Marianelen1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "128372940",
                        "start": 77,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906381273399303",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902284080123911",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Marianelen1: SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fanta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48323653",
            "conversation_id": "1241906375724339200",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9927,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906375724339200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904841707925505",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899231360802816"
                ]
            },
            "author_id": "2493468608",
            "conversation_id": "1241906373744562176",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 19,
                        "tag": "RedeGlobotambemevirus"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 42,
                        "tag": "DomingoEspetacular"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 62,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2970447231",
                        "start": 3,
                        "username": "Odeiovcsempre"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hNkdEQWWVt",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Odeiovcsempre/status/1241899233667624964/photo/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/hNkdEQWWVt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906373744562176",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899233667624964",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Odeiovcsempre: #RedeGlobotambemevirus\n#DomingoEspetacular\n#JairNaoCaiNemAPau \n#issoaglobonaomostra https://t.co/hNkdEQWWVt"
        },
        {
            "author_id": "798125422202552320",
            "conversation_id": "1241906370951229443",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "corinthians",
                        "probability": 0.9811,
                        "start": 122,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906370951229443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra toda vez q essa bosta faz isso a popularidade do pres s\u00f3 aumenta, \u00e9 algo do tipo de ficar criticando corinthians e fla direto na tv,mas todas as vezes q eles jogam batem Record de audi\u00eancia. Vcs N tem + a pauta no pa\u00eds,acabou! Cont assim e reelegem ele em 22."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "938554828166500357",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906363334352898",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906363334352898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "206750694",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906360767385601",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906360767385601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "577429780",
            "conversation_id": "1241906359609810944",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "223699443",
                        "start": 3,
                        "username": "luccacp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906359609810944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899715660320768",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @luccacp: Esse a #issoaglobonaomostra foi sensacional mano"
        },
        {
            "author_id": "70010906",
            "conversation_id": "1241906358435397633",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7553,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906358435397633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Fale bem ou fale mal, mas a Globo jogou um shade maravilhoso no Bolsonaro amei #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241906349459607553"
                ]
            },
            "author_id": "1109970948298551297",
            "conversation_id": "1241906358003384320",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MEuu0Ju5Sb",
                        "end": 60,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OmenaAnder/status/1241906358003384320/photo/1",
                        "start": 37,
                        "url": "https://t.co/MEuu0Ju5Sb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906358003384320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n olha o deboche https://t.co/MEuu0Ju5Sb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1181596994512605186",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906354698272768",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906354698272768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "149233121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906354446630913",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 21,
                        "tag": "SeguroDeRendaEmergencial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/pedrodoria/sta\u2026",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pedrodoria/status/1241752182317289472",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/gD6Uoi46Ab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906354446630913",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241752182317289472",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #SeguroDeRendaEmergencial https://t.co/gD6Uoi46Ab"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241906341427453953"
                ]
            },
            "author_id": "1129057745955631104",
            "conversation_id": "1241906350831140868",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 13,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9185,
                        "start": 9,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/TPoqcFxL6C",
                        "end": 152,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gwynethpa1trow/status/1241906350831140868/photo/1",
                        "start": 129,
                        "url": "https://t.co/TPoqcFxL6C"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906350831140868",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "e cabe a Globo dar uns minutos de alegria ao brasileiro fazendo o presidente ser o que ele mais \u00e9 cha co ta #issoaglobonaomostra https://t.co/TPoqcFxL6C"
        },
        {
            "author_id": "1138059181913714688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906349820256257",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:21.000Z",
            "id": "1241906349820256257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "188764349",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906349786759178",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906349786759178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2222511543",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906348314562561",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906348314562561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4840700397",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906347458904066",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906347458904066",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1375820678",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906342513836033",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906342513836033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2746645851",
            "conversation_id": "1241906335710617601",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9972,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906335710617601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "e mais uma vez a globo massacrando o bolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241906328177643520"
                ]
            },
            "author_id": "1078821626278563840",
            "conversation_id": "1241906334066507785",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8753,
                        "start": 66,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5cSUhnkgH1",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AnaHerr68016722/status/1241906334066507785/photo/1",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/5cSUhnkgH1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906334066507785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra jumentos festejando que s\u00e3o BURROS!!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23 A GLOBO ESTA COM OS DIAS CONTADOS!!!! https://t.co/5cSUhnkgH1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241906061398941697"
                ]
            },
            "author_id": "32603304",
            "conversation_id": "1241899568482091014",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tJ5SNDfwEF",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Lucitita/status/1241906334024585217/video/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/tJ5SNDfwEF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906334024585217",
            "in_reply_to_user_id": "32603304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899568482091014",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Esse momento em especial t\u00e1 de parab\u00e9ns demais \ud83d\udc4f #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/tJ5SNDfwEF"
        },
        {
            "author_id": "1151890843676139520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906333517066243",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906333517066243",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241906329461153792",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4703778620",
                        "start": 3,
                        "username": "JoseEdvaldoEli2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906329461153792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905904699740165",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @JoseEdvaldoEli2: Depois a imprensa diz que o presidente \u00e9 inresponsavel. Essa emissora \u00e9 o que ent\u00e3o? J\u00e1 sei,um lixo. #issoaglobonaomos\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "859141078691315712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906327208804357",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906327208804357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239936674882293760"
                ]
            },
            "author_id": "2600810653",
            "conversation_id": "1241906325552091137",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 32,
                        "tag": "BBB"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 37,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ii2fAIk1yX",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mashi_nana/status/1239936861117853697/video/1",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/Ii2fAIk1yX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906325552091137",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "KKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra #BBB #BBB20 #RedeBBB  https://t.co/Ii2fAIk1yX"
        },
        {
            "author_id": "2222511543",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906318061064192",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906318061064192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3254709327",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906306379808773",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906306379808773",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "305856874",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906305788452864",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906305788452864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "2760049779",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906304224034822",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906304224034822",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "2952177279",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906299241213955",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906299241213955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1192093262556942337",
            "conversation_id": "1241906295072002048",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "bit.ly/equipepreto",
                        "end": 46,
                        "expanded_url": "http://bit.ly/equipepreto",
                        "start": 23,
                        "url": "https://t.co/D13EuO0dZx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906295072002048",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n\nhttps://t.co/D13EuO0dZx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1138059181913714688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906293289504769",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906293289504769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1146953468646744064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906292727451648",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 68,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 60,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9887,
                        "start": 143,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 177,
                        "tag": "coronavirusbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 197,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 207,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906292727451648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra fez com que v\u00edssemos  o qu\u00e3o idiota \u00e9  Bolsonaro. N\u00e3o adianta negar, se n\u00e3o fosse a imprensa e a a\u00e7\u00e3o dos governadores, o Brasil j\u00e1 estaria na bancarrota.\n\n#coronavirusbrasil \n#COVID19 \n#quarentenaBrasil"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "218923768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906290261188612",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906290261188612",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "560023361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906287568445440",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906287568445440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116321282142932992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906283793563648",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.6295,
                        "start": 59,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 116,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 137,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906283793563648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "qual a necessidade da Globo colocar no hor\u00e1rio dela, que o BBB vai come\u00e7ar as 22:36, e j\u00e1 s\u00e3o mais de 22:50 e nada. #issoaglobonaomostra #BBB20"
        },
        {
            "author_id": "942200376631218177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906283487334400",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906283487334400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225626925181194240",
            "conversation_id": "1241906279850835969",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906279850835969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amo tudo isso #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "51332404",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241906279687376898",
            "created_at": "2020-03-23T01:55:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241906279687376898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1858,
                "media_key": "3_1241906465004302336",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwjWZrXsAAF5CC.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 660,
                "media_key": "3_1241899231360802816",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcxWQXYAANIyU.jpg",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 13959,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241906353360244736",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241906353360244736/pu/img/ZsNBiVZDJHsjPtkT.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 284
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241906349459607553",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwjPrPXkAEj5dx.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 372,
                "media_key": "16_1241906341427453953",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwjPNUWoAEzLZW.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "height": 554,
                "media_key": "3_1241906328177643520",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwjOb9WkAAWYzh.jpg",
                "width": 1020
            },
            {
                "duration_ms": 13520,
                "height": 592,
                "media_key": "7_1241906061398941697",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241906061398941697/pu/img/iT77g0bBMM4OW6Ed.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 108
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 21467,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1239936674882293760",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239936674882293760/pu/img/T3Duda0h1kaqDEXz.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 68125
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "53838774",
                "conversation_id": "1241902449260199938",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9995,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 98,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902449260199938",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Podem at\u00e9 n\u00e3o gostar do presidente Bolsonaro, mas os ministros dele est\u00e3o dando show de bola......#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901264650342400"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241901404525957120",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 62,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901404525957120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 111,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899231360802816"
                    ]
                },
                "author_id": "2970447231",
                "conversation_id": "1241899233667624964",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 0,
                            "tag": "RedeGlobotambemevirus"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "start": 23,
                            "tag": "DomingoEspetacular"
                        },
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 43,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 63,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hNkdEQWWVt",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Odeiovcsempre/status/1241899233667624964/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/hNkdEQWWVt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899233667624964",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 18,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#RedeGlobotambemevirus\n#DomingoEspetacular\n#JairNaoCaiNemAPau \n#issoaglobonaomostra https://t.co/hNkdEQWWVt"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "810847023935160321",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904014922571776",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6381,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 117,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/v5wVpoMMTT",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/v5wVpoMMTT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904014922571776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 323,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/v5wVpoMMTT"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902031322963969"
                    ]
                },
                "author_id": "1224380203327283202",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902284080123911",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.5013,
                            "start": 21,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOZO",
                            "probability": 0.7774,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 116,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 74,
                            "id": "128372940",
                            "start": 60,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dbCQP8GCpd",
                            "end": 151,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Marianelen1/status/1241902284080123911/video/1",
                            "start": 128,
                            "url": "https://t.co/dbCQP8GCpd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902284080123911",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 206,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/dbCQP8GCpd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "134641930",
                "conversation_id": "1241899721809186817",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:01.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 55,
                            "tag": "ForaBolsonaros"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899721809186817",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 49,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra cara voc\u00eas s\u00e3o g\u00eanios! Meu DEUS! \n#ForaBolsonaros"
            },
            {
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241904841707925505",
                "created_at": "2020-03-23T01:49:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9945,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904841707925505",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 114,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 29
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o povo, depois salvamos a Economia\"\n\n\u2764 Comente: Sou a favor da Democracia\n\u2764 Siga quem comentou antes\n\u2764 SDV quem te seguir\n\u2764 Compartilhe a publica\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "author_id": "223699443",
                "conversation_id": "1241899715660320768",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:00.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899715660320768",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Esse a #issoaglobonaomostra foi sensacional mano"
            },
            {
                "author_id": "14124402",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241752182317289472",
                "created_at": "2020-03-22T15:42:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 158,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9895,
                            "start": 145,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "t.co/IwCswHb5ol",
                            "end": 210,
                            "expanded_url": "https://t.co/IwCswHb5ol",
                            "start": 187,
                            "url": "https://t.co/IwCswHb5ol"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241752182317289472",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8760,
                    "quote_count": 118,
                    "reply_count": 388,
                    "retweet_count": 1155
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Isto \u00e9 in\u00e9dito de 1930 para c\u00e1\u2026 O presidente da Rep\u00fablica perdendo por completo a autoridade perante um governador ap\u00f3s o outro.\n\nPoliticamente, Jair Bolsonaro est\u00e1 ficando isolado.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/IwCswHb5ol"
            },
            {
                "author_id": "32603304",
                "conversation_id": "1241899568482091014",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:25.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 40,
                            "start": 20,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899568482091014",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu diria que 70% do #issoaglobonaomostra matou de rir"
            },
            {
                "author_id": "4703778620",
                "conversation_id": "1241905904699740165",
                "created_at": "2020-03-23T01:53:35.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 101,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905904699740165",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Depois a imprensa diz que o presidente \u00e9 inresponsavel. Essa emissora \u00e9 o que ent\u00e3o? J\u00e1 sei,um lixo. #issoaglobonaomostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2012-05-01T00:53:15.000Z",
                "description": "brasilia",
                "id": "567707981",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "edy \ud83d\udc37\ud83c\udf7a\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/719378848605822976/5PulVD7e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 755,
                    "following_count": 698,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 134461
                },
                "url": "",
                "username": "EdjjCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-05T04:41:44.000Z",
                "description": "Uso o bom humor para falar o que penso. Economista 53 anos, Paulistana, apartid\u00e1ria mas Brasileira acima de tudo e todos.",
                "id": "53838774",
                "location": "Varginha MG",
                "name": "Dri Mineira Real",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526524776458629120/Hk4rx1lf_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 419,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 306
                },
                "url": "",
                "username": "DriMineiraReal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-12T12:56:32.000Z",
                "description": "\u270f \nBa\u00fa de tesouros!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vieiracarlosal\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/vieiracarlosalina/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DFpYDwcwGZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "896354713884647424",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "C A R L O S \ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1207828472103624704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309907117818740736/mp1jVGZt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3308
                },
                "url": "https://t.co/DFpYDwcwGZ",
                "username": "CarlosSalina9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T17:26:52.000Z",
                "description": "\u201cPense por si pr\u00f3prio, ou os outros v\u00e3o pensar por voc\u00ea sem pensar em voc\u00ea.\u201d\n(Henry David Thoreau)",
                "id": "798578022186098688",
                "location": "Brasil",
                "name": "cris\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1418987138943787008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418627490021625857/8G88mlwR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 558,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8768
                },
                "url": "",
                "username": "c_crisf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367944,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-07-24T15:52:56.000Z",
                "description": "Marinamelissa.       outra conta: @giohbarreloch",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 34,
                                "username": "giohbarreloch"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "889513737400586240",
                "name": "POBRE MENINA RICA CRISTAL BEI\u00c7UDO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240845301855981568/uadFse6w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3301
                },
                "url": "",
                "username": "marinaemelissa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-02T12:44:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "3012088977",
                "location": "Bras\u00edlia - Df",
                "name": "Gisele_Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258528550463905796/KMQ-238y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 701
                },
                "url": "",
                "username": "giih_oliveir167",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-21T00:04:38.000Z",
                "description": "i'm not crazy, my reality is just different than yours..\n\n\n\nnormalmente eu estou lendo,pensando,vendo s\u00e9rie e passando raiva",
                "id": "1141859433263304704",
                "name": "dramas de garota",
                "pinned_tweet_id": "1313961491771650048",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423802644674535424/pElEPhRh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 237,
                    "following_count": 565,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6010
                },
                "url": "",
                "username": "lailaviannaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T19:56:28.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou estampa para seguir padr\u00f5es.",
                "id": "1130200570030112769",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nailla \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257089335347699712/1aB-Yl4Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 799
                },
                "url": "",
                "username": "e_nailla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-05T02:42:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "828071299046055936",
                "name": "Wellington Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138588172949102592/PVE-4JPF_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2205,
                    "following_count": 2352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35644
                },
                "url": "",
                "username": "BelEvWellington",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-20T21:46:15.000Z",
                "description": "Fall apart twice a day",
                "id": "932726808998531074",
                "name": "\u0253\u03b1\u0253\u10e7\u0260\u0e40\u027e\u2113 \u2728",
                "pinned_tweet_id": "1268756874473746432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316848123898142727/m00KB4EU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 153,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16179
                },
                "url": "",
                "username": "DarkBettyy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T15:55:53.000Z",
                "description": "PALMEIRENSE, amante do bom e velho rock n roll, a favor dos militares ...\nROCK N ROLL BABY \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18\nConservador, apoio o Bolsonaro ontem, hoje e sempre!",
                "id": "85107015",
                "location": "Monte Mor SP Brasil",
                "name": "Antonio Jos\u00e9 Pontin J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979396850410250240/3gVuJRAF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1660,
                    "following_count": 3050,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5196
                },
                "url": "",
                "username": "AntonioPontin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-09T21:58:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "2970447231",
                "name": "Rebelde",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/553672889082191874/ztiVJFs0_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 551,
                    "following_count": 658,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 11182
                },
                "url": "",
                "username": "Odeiovcsempre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-29T23:16:24.000Z",
                "description": "\u2022*\u00a8*\u2022.\u2022*\u00a8*\u2022.\u00b8\u00b8\u2606*\uff65\uff9f\ud835\udc46\u210e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52, \ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5a, \ud835\udc60\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc52 \uff9f\uff65*\u2606\u00b8\u00b8.\u2022*\u00a8*\u2022.\u2022*\u00a8*\u2022\u2022*\n\nonly army",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/-5q5mZbe3V8",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/-5q5mZbe3V8",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ADVh2SY94N"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1189320059203792897",
                "location": "Mundinho Namgi br \u00ab\u2605\u00bb",
                "name": "boa\u1d2e\u1d49 | Taetae day",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326320111246929920/8XCpQym5_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 425,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18710
                },
                "url": "https://t.co/ADVh2SY94N",
                "username": "joonrspect_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-24T14:33:07.000Z",
                "description": "...",
                "id": "219313612",
                "location": "Osasco, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Laura Regina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372311535/hhh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 30,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7563
                },
                "url": "",
                "username": "usernamedalaura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303660,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-29T00:40:39.000Z",
                "description": "\u201ceu venho l\u00e1 do sert\u00e3o e posso n\u00e3o lhe agradar.\u201d\ud83c\udfb6\ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vCVpYbSOdx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "273702594",
                "location": "Teresina - Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "Kah\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1396275585211633666",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414413742171955200/ZAx23Wcs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1153,
                    "following_count": 572,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 45655
                },
                "url": "https://t.co/vCVpYbSOdx",
                "username": "kahdekarol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-19T13:59:30.000Z",
                "description": "triste e cansada",
                "id": "810847023935160321",
                "location": "\ud83c\udf2a",
                "name": "thaylla",
                "pinned_tweet_id": "1264710812519841793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319127875501654016/q_COouLV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1285,
                    "following_count": 2886,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21001
                },
                "url": "",
                "username": "thayllasj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-31T23:58:31.000Z",
                "description": "Comunista renomada em falar merda.",
                "id": "4086007155",
                "name": "ffycin",
                "pinned_tweet_id": "1225961604195459073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336708830068142082/YeyAIse1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 945
                },
                "url": "",
                "username": "KarlesMarxs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-08T04:16:02.000Z",
                "description": "Provehito in altum",
                "id": "829181971599351808",
                "name": "vika",
                "pinned_tweet_id": "834794825971036160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856647951174782976/dgqPobdQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 365,
                    "following_count": 446,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35585
                },
                "url": "",
                "username": "vikatav",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-07T11:01:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1156796694",
                "location": "MG-Brasil-",
                "name": "Lizz\ud83d\udc95\ud83c\udf0b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409895476997070856/TxXJiX1r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 851,
                    "following_count": 1988,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 61433
                },
                "url": "",
                "username": "LizzSamp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-01-09T00:09:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "458820015",
                "location": "027",
                "name": "R2",
                "pinned_tweet_id": "1317475445588299780",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318646929723719687/8qQk5cGF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 71,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15341
                },
                "url": "",
                "username": "tallytarigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-25T12:20:07.000Z",
                "description": "24 invernos | canceriana \u264b\ufe0f",
                "id": "257436429",
                "location": "Brasil 3",
                "name": "Barbara Wehrmeister",
                "pinned_tweet_id": "801420021901697024",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346251928079118336/PytTr0fD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 118,
                    "following_count": 95,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2402
                },
                "url": "",
                "username": "bah_wehrmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-02T22:34:58.000Z",
                "description": "Deixa eu pensar aqui ...",
                "id": "1101974202905739265",
                "name": "chegandovip",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363179457306066950/XNTvFs6V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 406
                },
                "url": "",
                "username": "deliciusvi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-29T20:55:31.000Z",
                "description": "https://t.co/S6BCGXEGFl",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/pvgds",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://twitch.tv/pvgds",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S6BCGXEGFl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3222285783",
                "name": "P V",
                "pinned_tweet_id": "1338520609496633345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406057140935172101/ZqvZNfLD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2484,
                    "following_count": 932,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12296
                },
                "url": "",
                "username": "pvgdss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-22T02:43:01.000Z",
                "description": ".",
                "id": "614863446",
                "location": "Lauro de Freitas, Brasil",
                "name": "clara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248815511904944128/9zp6NWaW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3652,
                    "following_count": 4287,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79758
                },
                "url": "",
                "username": "goodforv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-27T12:38:48.000Z",
                "description": "se a decis\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 tomada, pra que perder meu precioso tempo argumentando?",
                "id": "813725817880674304",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "pinned_tweet_id": "1235065533055127552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402831784463765506/mJzy6yrR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2491,
                    "following_count": 488,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 35681
                },
                "url": "",
                "username": "otpsfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-16T12:59:55.000Z",
                "description": "Artes, esportes, pol\u00edtica, cultura, viagens e palpites amadores sobre cinema (#CriticadeFilme).",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 78,
                                "tag": "CriticadeFilme"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "shutterstock.com/g/Giorgio+Gang\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.shutterstock.com/g/Giorgio+Gangitano",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GUADyM0vd7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "167382253",
                "location": "https://qaphqa.myportfolio.com",
                "name": "Mrs. Suna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398793058481758218/31lW80QQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1366,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 100,
                    "tweet_count": 147516
                },
                "url": "https://t.co/GUADyM0vd7",
                "username": "MNessuna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-27T22:48:29.000Z",
                "description": "Metida a mimada e filinha de mam\u00e3e. Nunca superei FaBerry (muitos fandoms envolvidos) 18.01",
                "id": "3122400309",
                "name": "-mima-",
                "pinned_tweet_id": "1272294625215221760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384677310335492105/sdk0TksZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28264
                },
                "url": "",
                "username": "_mimasb_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-13T02:06:10.000Z",
                "description": "ig: darkpocc",
                "id": "226003510",
                "name": "Twitch.tv/darkpocc",
                "pinned_tweet_id": "1318007597069316096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297298270981586949/Cs0NIbrq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 338,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20598
                },
                "url": "",
                "username": "darkpocc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13007
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-23T18:29:08.000Z",
                "description": "Daniel Carvalho (ele / dele). Em isolamento // Designer Gr\u00e1fico \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8 // Flatter \ud83c\udfa8 // Futuro advogado \u2696 // 4 8 15 16 23 42 \u2708",
                "id": "702198519591899136",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Danurk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420206763887013888/lGEsM2Tb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 548,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9521
                },
                "url": "",
                "username": "danurk_27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-12T22:59:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udf3bB. // \ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud835\ude78'\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8f\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude8e \ud835\ude96\ud835\ude8e.",
                "id": "874400744450949120",
                "location": "armyblink \u2022ela/dela\u2022",
                "name": "\ud835\udcab\ud835\udcca\ud835\udcce\ud835\udc5c\ud835\udcc1 \u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1396155275686580225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431092450123255817/O4IsTCcc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 456,
                    "following_count": 884,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15094
                },
                "url": "",
                "username": "carolina_puyol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-05T18:07:02.000Z",
                "description": "Otakinha, jogadora de lol e outros jogos estranhos\nF\u00e3 de one piece e tangerina\n\u2661Japon\u00eas\u2661portugu\u00eas\u2661ingl\u00eas \nAgrogirl no stardew valley \ud83c\udf38\n\nShe/ ela/ \u5f7c\u5973 \u2661",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "myanimelist.net/profile/Llenlu\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://myanimelist.net/profile/Llenlucy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hS1QATaPgb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "849684820707946496",
                "location": "www.instagram.com/llen_helen/",
                "name": "Llenzinha",
                "pinned_tweet_id": "1335374464528363521",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426412232930381831/HKjIH8PQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 214,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4654
                },
                "url": "https://t.co/hS1QATaPgb",
                "username": "hyelizn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-19T23:34:37.000Z",
                "description": "Instagram: neia.alves1                                          #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 64,
                                "tag": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2398587816",
                "location": "Brasil",
                "name": "Neia Alves \ud83d\udc26\ud83d\udea9\u264e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150462754450489344/xOfV533q_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2114,
                    "following_count": 2129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15087
                },
                "url": "",
                "username": "NeiaAlves_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-19T19:43:54.000Z",
                "description": "Nacionalista e contra o liberalismo econ\u00f4mico.",
                "id": "1207748323547009024",
                "name": "Che Nordestino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268840716052160514/LKigYAda_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 300,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2441
                },
                "url": "",
                "username": "EsquerdaJardel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T17:12:59.000Z",
                "description": "\u2022 N\u00e3o basta n\u00e3o ser racista, \u00e9 preciso ser antirracista .\nInsta ; @maryqueiroz_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 66,
                                "username": "maryqueiroz_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224380203327283202",
                "name": "@dicasdamari_ofc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299358598212935685/GLhE23eU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1119
                },
                "url": "",
                "username": "Marianelen1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978357,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-20T20:11:11.000Z",
                "description": "\u5fc3\u81d3\u3092\u6367\u3052\u3088",
                "id": "943574521726078976",
                "location": "chorando no meu quarto",
                "name": "\u30d6\u30fc\u30d3\u30fc",
                "pinned_tweet_id": "1375676700663689217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425863154949574664/cc5_HOfC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11190
                },
                "url": "",
                "username": "erickion_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-10T00:51:24.000Z",
                "description": "Meu perfil \u00e9 voltado aos seguintes assuntos: MMA, Flamengo e pol\u00edtica. Vez ou outra a BBB, The Voice e MasterchefBR",
                "id": "2800788924",
                "name": "Ana_Beatriz\ud83c\udf7e\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1404224554222882816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409994712052736002/LXy_mCrp_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 526,
                    "following_count": 551,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 20011
                },
                "url": "",
                "username": "gullveigbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T10:40:29.000Z",
                "description": "\u2022@izabela_vramos\u2764\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb \u2022\ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 1,
                                "username": "izabela_vramos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1174996713083457536",
                "location": "Betim, Brasil",
                "name": "naluyza\ud83e\udd2a",
                "pinned_tweet_id": "1320119686302961665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366148688314322952/PBQXjCwX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7520
                },
                "url": "",
                "username": "Luyza67",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-24T03:05:43.000Z",
                "description": "qualquer pronome, multifandom",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Pimentinha.P",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/Pimentinha.P",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jbtt7gmXX2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1198437315049394176",
                "location": "conta de arte @thisisjupiter_",
                "name": "\u2602 ) Haru! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1297669618438479873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419712836369063945/y0XujKnA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 174,
                    "following_count": 307,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 9472
                },
                "url": "https://t.co/jbtt7gmXX2",
                "username": "HeyImNervousNow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-01T05:33:37.000Z",
                "description": "N\u00e3o se afobe n\u00e3o que nada \u00e9 pra j\u00e1!",
                "id": "290925942",
                "location": "Brasil",
                "name": "L\u00ea Costa \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "pinned_tweet_id": "886972649636810756",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300969955945574401/1QRLuGvd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 394,
                    "following_count": 433,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5937
                },
                "url": "",
                "username": "LeivaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-19T01:46:41.000Z",
                "description": "sol com chuvas isoladas",
                "id": "134641930",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mariana Martins",
                "pinned_tweet_id": "1423168090825711617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402259011244900355/1FR_70BP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6103,
                    "following_count": 431,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 14047
                },
                "url": "",
                "username": "Marihmartinso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-17T23:25:21.000Z",
                "description": "Renato, Torcedor S\u00e3o Paulo FC, \u03a8, criativo, comportamento e pol\u00edtica, futsal, filmes, s\u00e9ries e livros, DC, uma dose de MPB c/ m\u00fasica eletr\u00f4nica...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aminoapps.com/c/escritores-a\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://aminoapps.com/c/escritores-amino-oficial/page/user/mostarda-rsg/J8dK_wkVU0fr7pxowkneqgBaeoZD",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gTY6bWUtPi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "267991712",
                "location": "sarandi-pr",
                "name": "MoStArDa\u2122 (\ud83c\udfe1)",
                "pinned_tweet_id": "896433317654016001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671835454690476032/y43lBizj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4390,
                    "following_count": 4656,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 16432
                },
                "url": "https://t.co/gTY6bWUtPi",
                "username": "renato_psic11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T11:45:50.000Z",
                "description": "S\u00f3 n\u00e3o sou seu pai, porque sua m\u00e3e n\u00e3o tinha troco pra 50!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/o_rafael",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/o_rafael",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48323653",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Lula Livre Brasil Livre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415762818486394880/_6qq7qMS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3573
                },
                "url": "https://t.co/4WS5ncyTMU",
                "username": "Rafaellus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-13T20:10:58.000Z",
                "description": "Engenheiro, Fechado com Bolsonaro.",
                "id": "2493468608",
                "location": "No mundo",
                "name": "David Carvalho, eng \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696044993105926/UcrL11kQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2026,
                    "following_count": 3436,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33129
                },
                "url": "",
                "username": "davidda_da",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-14T11:28:23.000Z",
                "description": "Comerciante, 33 anos, Deus em Primeiro lugar, viciado no universo de The Walking Dead, Louco pelo CORINTHIANS! De direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e anti comunista \u2692\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thyberiocastan\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/thyberiocastanha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QAnO5xdYKE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798125422202552320",
                "location": "Recife, PE",
                "name": "Thyb\u00e9rio Castanha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391185540750446598/2FpKtUwz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12909
                },
                "url": "https://t.co/QAnO5xdYKE",
                "username": "ThyberioCast88",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-06T23:44:43.000Z",
                "description": "Voc\u00ea consegue guardar um segredo, meu amigo monocrom\u00e1tico?",
                "id": "938554828166500357",
                "location": "Canguaretama/Goianinha Rn",
                "name": "bia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385371345391923208/xYZ5ENnf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 119,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6405
                },
                "url": "",
                "username": "cumadebia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-23T16:46:55.000Z",
                "description": "Belorizontino, sanitarista, servidor p\u00fablico, mestre em ci\u00eancia pol\u00edtica, professor, socialista e cruzeirense (ser\u00e1?)",
                "id": "206750694",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Rodrigo Machado",
                "pinned_tweet_id": "1414735335397933065",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328172214957568002/h0FeoQcF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12778
                },
                "url": "",
                "username": "urutu_branco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-11T20:15:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "577429780",
                "name": "Soso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300998857359265792/nLNpoFU5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1820,
                    "following_count": 1009,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 108735
                },
                "url": "",
                "username": "Sophiavicentec",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-07T02:53:23.000Z",
                "description": "Advogado, pecuarista e TUITEIRO.",
                "id": "223699443",
                "location": "Cuiab\u00e1",
                "name": "Lucca Camacho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182113187224805377/jqnXmTo6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1474,
                    "following_count": 571,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18348
                },
                "url": "",
                "username": "luccacp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-30T01:10:23.000Z",
                "description": "+1 incompreendido na terra",
                "id": "70010906",
                "location": "013",
                "name": "//golden \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430339814595907589/fvwMR7cM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 356,
                    "following_count": 341,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20816
                },
                "url": "",
                "username": "_brunofr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T00:11:11.000Z",
                "description": "\u2728Queira o bem. Fa\u00e7a o bem. O resto vem.\u2728",
                "id": "1109970948298551297",
                "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Anderson_Omena",
                "pinned_tweet_id": "1428826345178599429",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358844515671564290/Vp4kg11D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1251,
                    "following_count": 1261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2564
                },
                "url": "",
                "username": "Anderson_omen4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-08T15:47:39.000Z",
                "description": "insta: camile.moreiraa \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f",
                "id": "1181596994512605186",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "camile",
                "pinned_tweet_id": "1324511306108600321",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359288031279259655/fFTITuoZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 248,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2334
                },
                "url": "",
                "username": "camilemoreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-28T19:29:20.000Z",
                "description": "Cheguei a m\u00e1ximo de pessoas que posso seguir. Desculpe se eu n\u00e3o SDV\nPOSTULADO PARA INICIO DE QUALQUER DISCUSS\u00c3O:\nN\u00c3O EXISTE VIDA INTELIGENTE NA DIREITA!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "forumzn.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://forumzn.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/1sn5E588x5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "149233121",
                "location": "ZONA NORTE - SP/SP -BR",
                "name": "F\u00f3rum da Democracia-Esquerda Unida! M\u00e1ximo SDV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150210096498126848/5puR3Rmm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3154,
                    "following_count": 4978,
                    "listed_count": 45,
                    "tweet_count": 70053
                },
                "url": "http://t.co/1sn5E588x5",
                "username": "FORUMZN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-03-11T15:22:17.000Z",
                "description": "\ud83d\uddde @canalmeio. \ud83d\udcda Escrevo livros de hist\u00f3ria. \ud83c\udf99 Falo sobre pol\u00edtica. \u26bd\ufe0f @flamengo \ud83c\udfc8 @stanford \ud83d\udcde https://t.co/cF2SqP2VFw RTs n\u00e3o indicam concord\u00e2ncia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 2,
                                "username": "canalmeio"
                            },
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 70,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 82,
                                "username": "stanford"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/pedrodoria",
                                "end": 117,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/pedrodoria",
                                "start": 94,
                                "url": "https://t.co/cF2SqP2VFw"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/pedrodoria",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/pedrodoria",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cF2SqP2VFw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14124402",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011912572549910528/cXLU3ZxM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143573,
                    "following_count": 2284,
                    "listed_count": 1338,
                    "tweet_count": 28395
                },
                "url": "https://t.co/cF2SqP2VFw",
                "username": "pedrodoria",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T16:15:18.000Z",
                "description": "ceo of gwyneth paltrow. \n\n@gwynethpaltrow & @sarahgrafferty \n\n'more dedicated Paltrow's fan' according Harper's Bazaar \ud83e\udde1 \n\nhttps://t.co/8ME8zRKrYM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 26,
                                "username": "gwynethpaltrow"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 44,
                                "username": "sarahgrafferty"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "harpersbazaar.com/celebrity/l",
                                "end": 146,
                                "expanded_url": "http://harpersbazaar.com/celebrity/l",
                                "start": 123,
                                "url": "https://t.co/8ME8zRKrYM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1129057745955631104",
                "location": "@littlepaulsen 's wife",
                "name": "harriet specter",
                "pinned_tweet_id": "1352740142952411138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421676164087783424/IWflk-Jd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 735,
                    "following_count": 521,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 18213
                },
                "url": "",
                "username": "paltrowrafferty",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T12:23:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138059181913714688",
                "name": "~\u15ea\u15e9\u142fI~ \u1da0\u02e1\u1d43\u1d50\u1d49\u02e2 \u1d9c\u1d52\u1d50\u1d49 \u1d43\u02e1\u2071\u1d5b\u1d49",
                "pinned_tweet_id": "1321838215788191745",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428152426226405383/fIc9gjT7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4553
                },
                "url": "",
                "username": "dannythestreet9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-09T14:54:54.000Z",
                "description": "Jaque \ud83d\ude0a\n\nInstagram : jaque_lima89",
                "id": "188764349",
                "name": "Jaqueline Lima \ud83e\udd13 \ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228103316405735427/RF0AHZiR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 1452,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 913
                },
                "url": "",
                "username": "jaquenew",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-13T01:19:22.000Z",
                "description": "\ud83d\udcf2 Marketing digital\n\n\n\n\n\n\n\u27a1\ufe0f\n\n\n\n\ud83d\udcb0 Fature trabalhando s\u00f3 pelo seu celular e receba comiss\u00f5es por cada venda\n\n\n\n\ud83d\udde3\ufe0fChama na DM que te trago mais informa\u00e7\u00f5es.",
                "id": "2222511543",
                "location": "Brasil",
                "name": "Allan\ud83c\udf41\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1377461528404836352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162935900223037440/f3WWV2we_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10121,
                    "following_count": 10433,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 47882
                },
                "url": "",
                "username": "randonczy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-24T04:04:42.000Z",
                "description": "sam wilson once said: the only power i have is that i believe we can do better.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mardema.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://mardema.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iL0fI34KT7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4840700397",
                "location": "Madripoor ",
                "name": "marce",
                "pinned_tweet_id": "1415864652156784641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414580376379568129/cs5nX71k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1249,
                    "following_count": 1963,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 35028
                },
                "url": "https://t.co/iL0fI34KT7",
                "username": "mackiebarne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-24T00:50:55.000Z",
                "description": "depressivo por causa do Corinthians",
                "id": "1375820678",
                "location": "Lorena, Brasil",
                "name": "77 Tigela",
                "pinned_tweet_id": "1052738224702062593",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418759907772354561/VCiPXGFx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 441,
                    "following_count": 1124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46904
                },
                "url": "",
                "username": "_Tigela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-18T19:48:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "2746645851",
                "name": "#ForaJaquePatomb\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877626543824089089/SmJbkSrF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 115,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1160
                },
                "url": "",
                "username": "goldenshoulder1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-29T01:14:54.000Z",
                "description": "Casada e M\u00e3e de 2 anjinhos!!! CRISTIANA/ DE DERECHA/ APAIXONADA PELO BRASIL!",
                "id": "1078821626278563840",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Herrera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422003276929802240/dPh0-11B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3857,
                    "following_count": 3928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29281
                },
                "url": "",
                "username": "AnaHerr68016722",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-17T21:38:12.000Z",
                "description": "tentando",
                "id": "32603304",
                "location": "Galway, Ireland",
                "name": "Luci Titas \ud83c\udf3b",
                "pinned_tweet_id": "798925283222921218",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045429660929028097/0ecP9LqV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2328,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 182374
                },
                "url": "",
                "username": "Lucitita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-18T16:25:53.000Z",
                "description": "gosto de justi\u00e7a #CorrenteEsquerdista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 17,
                                "tag": "CorrenteEsquerdista"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1151890843676139520",
                "name": "Silvia Souza \u262f\ud83c\udf7f\ud83e\udd85\ud83c\udf7c\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf93\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374876208572272642/1NfHx8iI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2346,
                    "following_count": 4634,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59392
                },
                "url": "",
                "username": "SilviaS05896207",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-03T16:35:39.000Z",
                "description": "conservador, crist\u00e3o,em busca de um pa\u00eds melhor sem corrup\u00e7\u00e3o. Eleitor de Bolsonaro at\u00e9 2026. Estudioso da teologia crist\u00e3 pela ESTEADEB",
                "id": "4703778620",
                "location": "Toritama, Brasil",
                "name": "Jose Edvaldo Elias",
                "pinned_tweet_id": "1269281717375950850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232884636289830918/mcfO-2JS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 400,
                    "following_count": 711,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6340
                },
                "url": "",
                "username": "JoseEdvaldoEli2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-01T20:22:50.000Z",
                "description": "Defensora dos animais \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc0f\nVegetariana\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf33\u2764\nArmy\ud83d\udc9c\nMoa\ud83d\udc99",
                "id": "859141078691315712",
                "name": "Yuna\ud83d\udc25\ud83d\udc30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267993215040466947/QD7b3D3g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 338,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11592
                },
                "url": "",
                "username": "KimYuna80322091",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-03T01:40:27.000Z",
                "description": "\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud835\uddc8 \ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcb\ud835\uddbd. \ud835\uddbf\ud835\uddba\ud835\uddc7 \ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddce\ud835\uddc7\ud835\uddcd. \ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddd2 \ud835\uddc9\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddc7\ud835\uddc8\ud835\uddce\ud835\uddc7\ud835\uddcc.",
                "id": "2600810653",
                "location": "vi\u00fava de robb stark",
                "name": "\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf8\ud835\ude00. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "pinned_tweet_id": "1379652448655130625",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425118555775897606/IozjhmMM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3705,
                    "following_count": 2643,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 47725
                },
                "url": "",
                "username": "mashi_nana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-14T21:25:32.000Z",
                "description": "Hum",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/thayrbe/?hl=pt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/thayrbe/?hl=pt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/z6rT1fD9XT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3254709327",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Thay",
                "pinned_tweet_id": "766468720432734210",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406735460777463810/924oiYAO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 48,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18789
                },
                "url": "https://t.co/z6rT1fD9XT",
                "username": "Thayrbe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-26T22:11:34.000Z",
                "description": "Si me vas a matar, m\u00e1s te vale que muera",
                "id": "305856874",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fabi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384793246535233538/CFioHgo1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3438,
                    "following_count": 254,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 53375
                },
                "url": "",
                "username": "Recheforyou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-03T04:14:36.000Z",
                "description": "eu n\u00e3o divido meu a\u00e7ai",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/_paullacarolina",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/_paullacarolina",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TZzPGNNwbM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2760049779",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "carolina do norte \ud83c\udf3b",
                "pinned_tweet_id": "1367510383242715136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425241500007473153/vbinafnG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13834
                },
                "url": "https://t.co/TZzPGNNwbM",
                "username": "_paullacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-31T00:44:17.000Z",
                "description": "Muitas vezes eu tentei fugir de mim, mas aonde eu ia eu tava.",
                "id": "2952177279",
                "name": "Enrico Manfron",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365685287599366146/t1vg_vwG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 7,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 312
                },
                "url": "",
                "username": "Enrico_Manfron",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-06T14:56:08.000Z",
                "description": "1 Cor\u00edntios 2:9 \ud83d\udcd6 | USE LVING",
                "id": "1192093262556942337",
                "location": "\ud83c\udf7c\u2600\ufe0f\ud83c\udfb1",
                "name": "Nathy",
                "pinned_tweet_id": "1213133405753401345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390350072618098690/EISD0EPa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1565,
                    "following_count": 1577,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 10742
                },
                "url": "",
                "username": "comentanathy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T01:26:31.000Z",
                "description": "A Verdade, Nada Mais Que a Verdade!",
                "id": "1146953468646744064",
                "name": "Trago Verdades",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161458802257989632/4el_V6Ue_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14905
                },
                "url": "",
                "username": "magnus_kauan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-23T14:20:30.000Z",
                "description": "Comecei aqui por causa do BBB 20, e acho q n\u00e3o aprendi direito, as vezes da milit\u00e2ncia, Pok\u00e9mon Go e as vezes nos porn gay.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/patrick.simoes\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/patrick.simoes94/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AiSvSzeNI6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "218923768",
                "location": "Navegantes, Brasil",
                "name": "Patrick Sim\u00f5es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241841127722024960/I7oCY0mC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 241,
                    "following_count": 2425,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1214
                },
                "url": "https://t.co/AiSvSzeNI6",
                "username": "patricksimoes94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-22T03:15:08.000Z",
                "description": "Um amante de novelas.",
                "id": "560023361",
                "name": "Palha\u00e7o Assassino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "795100678309969920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907187318838235136/ZlTG3CWC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 986,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124551
                },
                "url": "",
                "username": "PAssassino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T12:45:08.000Z",
                "description": "nosso laborat\u00f3rio \u00e9 o mundo \ud83c\udf34\ud83c\udf43",
                "id": "1116321282142932992",
                "location": "Quixeramobim, Brasil",
                "name": "ordep",
                "pinned_tweet_id": "1282880123897892871",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423101756234510337/wNaPICHx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3794
                },
                "url": "",
                "username": "pedroroh_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-17T01:10:49.000Z",
                "description": "por um momento ou pra vida inteira \ud83d\udc9c",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vicacique?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/vicacique?igshid=d56gyy2ttzxl",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SDlVlAcyGi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "942200376631218177",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "vit\u00f3ria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416153223447121921/dQbsQ8zS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31607
                },
                "url": "https://t.co/SDlVlAcyGi",
                "username": "vicacique",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-07T03:47:17.000Z",
                "description": "N\u00e3o acredito em palavras, acredito em a\u00e7\u00f5es.\nPirralho.",
                "id": "1225626925181194240",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luciano Page\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udf35\u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383820471842467841/JNVOsL9y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 571,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3908
                },
                "url": "",
                "username": "Lucianopagen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T03:30:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "51332404",
                "name": "Leilane Viana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213260623686930432/AtmK77El_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1399
                },
                "url": "",
                "username": "lanne_viana",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241906481924050950",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7it0d1vmhyxprcka3j2e0t",
        "oldest_id": "1241906279687376898",
        "result_count": 79
    }
}