{
    "data": [
        {
            "author_id": "107743662",
            "conversation_id": "1237050046748733441",
            "created_at": "2020-03-09T16:18:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "tag": "chocado"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1327911949",
                        "start": 3,
                        "username": "MitoceB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050046748733441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237043945860988928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MitoceB: #chocado N\u00e3o sou muito sens\u00edvel, mas...\n\nImaginem: vc tem rosto de traficante, ou pedreiro, ou ginecologista, ou gari, ou dele\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58770642",
            "conversation_id": "1237049853169074177",
            "created_at": "2020-03-09T16:17:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237049853169074177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "conversation_id": "1237049763700318210",
            "created_at": "2020-03-09T16:17:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237049763700318210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "388616855",
            "conversation_id": "1237049671031443456",
            "created_at": "2020-03-09T16:16:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9913,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5755,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 121,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "48858107",
                        "start": 3,
                        "username": "almoliv_wilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237049671031443456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838498298101760",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @almoliv_wilton: E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se fica\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148388888169369602",
            "conversation_id": "1237049532271284226",
            "created_at": "2020-03-09T16:16:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237049532271284226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55811761",
            "conversation_id": "1237049122236006406",
            "created_at": "2020-03-09T16:14:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237049122236006406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "245492164",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237049096810246144",
            "created_at": "2020-03-09T16:14:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237049096810246144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "author_id": "1130102505277411328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237048694303854592",
            "created_at": "2020-03-09T16:12:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "560706055",
                        "start": 3,
                        "username": "andsantos05"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237048694303854592",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237047760467243013",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @andsantos05: #issoaglobonaomostra @RedeGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1141173205962506240",
            "conversation_id": "1237048524782657536",
            "created_at": "2020-03-09T16:12:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237048524782657536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "992558884782034949",
            "conversation_id": "1237048470680322051",
            "created_at": "2020-03-09T16:11:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237048470680322051",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56294171",
            "conversation_id": "1237048265943781377",
            "created_at": "2020-03-09T16:11:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237048265943781377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861683587405537281",
            "conversation_id": "1237048155977515009",
            "created_at": "2020-03-09T16:10:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237048155977515009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218987038374006784",
            "conversation_id": "1237048121395425280",
            "created_at": "2020-03-09T16:10:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237048121395425280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190457506381860864",
            "conversation_id": "1237048068874403840",
            "created_at": "2020-03-09T16:10:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237048068874403840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1237048040512512005"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237048065414086657",
            "created_at": "2020-03-09T16:10:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6411,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 127,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 142,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 155,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 173,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/sU1CcRpJhB",
                        "end": 217,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1237048065414086657/video/1",
                        "start": 194,
                        "url": "https://t.co/sU1CcRpJhB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237048065414086657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 617,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 83
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "#DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-262/ES. #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/sU1CcRpJhB"
        },
        {
            "author_id": "1105633605261410304",
            "conversation_id": "1237047799486779392",
            "created_at": "2020-03-09T16:09:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237047799486779392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "560706055",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237047760467243013",
            "created_at": "2020-03-09T16:09:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DouglasGarcia/\u2026",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1236651924226822145",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/KgclvCxuNc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237047760467243013",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236651924226822145",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra @RedeGlobo https://t.co/KgclvCxuNc"
        },
        {
            "author_id": "707717158109892609",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237047630821195776",
            "created_at": "2020-03-09T16:08:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/nadiabambirra/\u2026",
                        "end": 60,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/nadiabambirra/status/1236875377336819712",
                        "start": 37,
                        "url": "https://t.co/eTIJiBT4Qv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237047630821195776",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236875377336819712",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra no #fantastico. https://t.co/eTIJiBT4Qv"
        },
        {
            "author_id": "132698450",
            "conversation_id": "1237046464309800961",
            "created_at": "2020-03-09T16:03:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237046464309800961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "955469534588260353",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                        "id": "809824842329387008",
                        "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237046285586186240",
            "created_at": "2020-03-09T16:03:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 72,
                        "normalized_text": "Ronaldinho",
                        "probability": 0.9793,
                        "start": 63,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "Ronaldinho",
                        "probability": 0.968,
                        "start": 107,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.6223,
                        "start": 130,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1236834665220247552",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/GPPRqFz5K7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237046285586186240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236834665220247552",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu ontem, dps do #issoaglobonaomostra e foi passar coisa sobre Ronaldinho.\n@RedeGlobo n\u00e3o queremos sabe de Ronaldinho, mas sim de BBB https://t.co/GPPRqFz5K7"
        },
        {
            "author_id": "19327250",
            "conversation_id": "1237045988826718208",
            "created_at": "2020-03-09T16:02:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "tag": "chocado"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1327911949",
                        "start": 3,
                        "username": "MitoceB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237045988826718208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237043945860988928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MitoceB: #chocado N\u00e3o sou muito sens\u00edvel, mas...\n\nImaginem: vc tem rosto de traficante, ou pedreiro, ou ginecologista, ou gari, ou dele\u2026"
        },
        {
            "author_id": "47093037",
            "conversation_id": "1237045930739843082",
            "created_at": "2020-03-09T16:01:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Drauzio",
                        "probability": 0.9336,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8519,
                        "start": 131,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "47093037",
                        "start": 3,
                        "username": "JoaoPaulo1206"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237045930739843082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236982878602485762",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @JoaoPaulo1206: Por que o Drauzio abra\u00e7ou a trans assassina e n\u00e3o abra\u00e7ou a m\u00e3e da crian\u00e7a estuprada e morta por ela? Por que a Globo n\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3091431887",
            "conversation_id": "1237045779900125186",
            "created_at": "2020-03-09T16:01:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237045779900125186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "471090694",
            "conversation_id": "1237044423676100609",
            "created_at": "2020-03-09T15:55:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9913,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5755,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 121,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "48858107",
                        "start": 3,
                        "username": "almoliv_wilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237044423676100609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838498298101760",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @almoliv_wilton: E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se fica\u2026"
        },
        {
            "author_id": "864315842078658561",
            "conversation_id": "1237044182717472769",
            "created_at": "2020-03-09T15:54:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237044182717472769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "349926973",
            "conversation_id": "1237044005143265280",
            "created_at": "2020-03-09T15:54:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9913,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5755,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 121,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "48858107",
                        "start": 3,
                        "username": "almoliv_wilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237044005143265280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838498298101760",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @almoliv_wilton: E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se fica\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1327911949",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237043945860988928",
            "created_at": "2020-03-09T15:53:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "tag": "chocado"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 239,
                        "tag": "ForaManu"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 249,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 271,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/13AwNMcC56",
                        "end": 303,
                        "expanded_url": "https://t.co/13AwNMcC56",
                        "start": 280,
                        "url": "https://t.co/13AwNMcC56"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237043945860988928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#chocado N\u00e3o sou muito sens\u00edvel, mas...\n\nImaginem: vc tem rosto de traficante, ou pedreiro, ou ginecologista, ou gari, ou delegado, ou de Marreco\n\nSei n\u00e3o, viu! Esses desconstru\u00eddos e fervorosamente religiosos s\u00e3o muito afeito a \"dogmas\"\n\n#ForaManu #issoaglobonaomostra \n#BBB2020 https://t.co/13AwNMcC56"
        },
        {
            "author_id": "57318438",
            "conversation_id": "1237043809487372290",
            "created_at": "2020-03-09T15:53:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "172508364",
                        "start": 3,
                        "username": "fernandatanaka_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237043809487372290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237021154088488960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @fernandatanaka_: #IssoAGloboN\u00e3oMostra e a lacra\u00e7\u00e3o fecha os olhos. Claro, basta falar \"Ele N\u00e3o\" que t\u00e1 tudo certo. https://t.co/QTweHUx\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1237043352635351042"
                ]
            },
            "author_id": "1162772791516651523",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236778361130758145",
            "created_at": "2020-03-09T15:51:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Varella",
                        "probability": 0.9711,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 128,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84368406",
                        "start": 0,
                        "username": "drauziovarella"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "29797128",
                        "start": 16,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RMbrJG0IbP",
                        "end": 172,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Si_S_Ambrosio/status/1237043354774507527/photo/1",
                        "start": 149,
                        "url": "https://t.co/RMbrJG0IbP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237043354774507527",
            "in_reply_to_user_id": "84368406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236778361130758145",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@drauziovarella @showdavida Concordo com o careca Varella, e quem abra\u00e7a e vitimiza um monstro desse ent\u00e3o \u00e9 canalha mil vezes! #issoaglobonaomostra https://t.co/RMbrJG0IbP"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1237043130765053952"
                ]
            },
            "author_id": "55529546",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236849369351172096",
            "created_at": "2020-03-09T15:50:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wdqlwOQxwg",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lluisantonio5/status/1237043142068768768/photo/1",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/wdqlwOQxwg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237043142068768768",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236849369351172096",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@showdavida #issoaglobonaomostra https://t.co/wdqlwOQxwg"
        },
        {
            "author_id": "1081610542438068224",
            "conversation_id": "1237041849354932225",
            "created_at": "2020-03-09T15:45:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237041849354932225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "704276223170576384",
            "conversation_id": "1237040824430575617",
            "created_at": "2020-03-09T15:41:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237040824430575617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "809449971514744832",
            "conversation_id": "1237040298997559296",
            "created_at": "2020-03-09T15:39:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237040298997559296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "319687076",
            "conversation_id": "1237039755768012800",
            "created_at": "2020-03-09T15:37:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237039755768012800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "283663715",
            "conversation_id": "1237039028379189248",
            "created_at": "2020-03-09T15:34:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237039028379189248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039491641357336576",
            "conversation_id": "1237037019982897152",
            "created_at": "2020-03-09T15:26:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237037019982897152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "236512596",
            "conversation_id": "1237036146443669505",
            "created_at": "2020-03-09T15:22:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237036146443669505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176427235",
            "conversation_id": "1237034293341413376",
            "created_at": "2020-03-09T15:15:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237034293341413376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "779396494810030080",
            "conversation_id": "1237034207773437952",
            "created_at": "2020-03-09T15:15:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237034207773437952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104956934",
            "conversation_id": "1237033136132968452",
            "created_at": "2020-03-09T15:10:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "tag": "GloboPlay"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 138,
                        "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237033136132968452",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "Assista #Fant\u00e1stico pelo #GloboPlay Ihttps://globoplay.globo.com/v/8383165/?utm_source=twitter&amp;utm_medium=share-player-desktop.I LOVE #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA \u00c9 FANTASTICO."
        },
        {
            "author_id": "804833676815110144",
            "conversation_id": "1237031844199137280",
            "created_at": "2020-03-09T15:05:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237031844199137280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2690511570",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tadeu Schmidt",
                        "id": "1059159861139632129",
                        "name": "Tadeu Schmidt"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Poliana Abritta",
                        "id": "1059160322190172160",
                        "name": "Poliana Abritta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Poliana Abritta",
                        "id": "1059160322190172160",
                        "name": "Poliana Abritta"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237031657682673665",
            "created_at": "2020-03-09T15:05:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "32574189",
                        "start": 39,
                        "username": "tadeuschmidt"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "53201171",
                        "start": 55,
                        "username": "poliabritta"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "29797128",
                        "start": 71,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/marianabritosl\u2026",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marianabritosl/status/1236839550141566976",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/UIjiswft9Q"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237031657682673665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236839550141566976",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \nNem os farsantes @tadeuschmidt e @poliabritta do @showdavida.\n\n@RedeGlobo https://t.co/UIjiswft9Q"
        },
        {
            "author_id": "26808726",
            "conversation_id": "1237031633863225344",
            "created_at": "2020-03-09T15:04:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237031633863225344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36047457",
            "conversation_id": "1237030153424945154",
            "created_at": "2020-03-09T14:59:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237030153424945154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082397271315152896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237030125839024129",
            "created_at": "2020-03-09T14:58:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237030125839024129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2405898343",
            "conversation_id": "1237029841125486592",
            "created_at": "2020-03-09T14:57:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237029841125486592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129852331078627329",
            "conversation_id": "1237029553740165121",
            "created_at": "2020-03-09T14:56:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237029553740165121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237029110360281088",
            "created_at": "2020-03-09T14:54:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237029110360281088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "257906367",
            "conversation_id": "1237029016399421442",
            "created_at": "2020-03-09T14:54:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237029016399421442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "374581656",
            "conversation_id": "1237028120118657025",
            "created_at": "2020-03-09T14:51:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237028120118657025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837056443187200"
                ]
            },
            "author_id": "257906367",
            "conversation_id": "1237028069090775042",
            "created_at": "2020-03-09T14:50:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7097,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Terraplanismo",
                        "probability": 0.9499,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9831,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237028069090775042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837196633722880",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
        },
        {
            "author_id": "60392336",
            "conversation_id": "1236837062046859266",
            "created_at": "2020-03-09T14:48:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "29750038",
                        "start": 0,
                        "username": "davinte"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "69223042",
                        "start": 9,
                        "username": "o_colecionador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237027378658004992",
            "in_reply_to_user_id": "29750038",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236839505061195776",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@davinte @o_colecionador Pois \u00e9!\nMas #issoaglobonaomostra \nHip\u00f3critas!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1237027121870131202"
                ]
            },
            "author_id": "106893456",
            "conversation_id": "1237027132062273537",
            "created_at": "2020-03-09T14:47:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eFGuBYlei7",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/danyjk/status/1237027132062273537/photo/1",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/eFGuBYlei7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237027132062273537",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#GloboLixo #issoaglobonaomostra https://t.co/eFGuBYlei7"
        },
        {
            "author_id": "1222651581310623745",
            "conversation_id": "1237026092311076866",
            "created_at": "2020-03-09T14:42:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "172508364",
                        "start": 3,
                        "username": "fernandatanaka_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237026092311076866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237021154088488960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fernandatanaka_: #IssoAGloboN\u00e3oMostra e a lacra\u00e7\u00e3o fecha os olhos. Claro, basta falar \"Ele N\u00e3o\" que t\u00e1 tudo certo. https://t.co/QTweHUx\u2026"
        },
        {
            "author_id": "959857586928541696",
            "conversation_id": "1237024595682656257",
            "created_at": "2020-03-09T14:37:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/oswaldojor/sta\u2026",
                        "end": 50,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/oswaldojor/status/1236907488601083904",
                        "start": 27,
                        "url": "https://t.co/cHoSe71gDj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237024595682656257",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236907488601083904",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/cHoSe71gDj"
        },
        {
            "author_id": "1085849022785642496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237024488635748353",
            "created_at": "2020-03-09T14:36:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237024488635748353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "245971964",
            "conversation_id": "1237024294569414656",
            "created_at": "2020-03-09T14:35:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237024294569414656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1022205466804449280",
            "conversation_id": "1237024147928121345",
            "created_at": "2020-03-09T14:35:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237024147928121345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "1220032862633844739",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237023666610868224",
            "created_at": "2020-03-09T14:33:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237023666610868224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "author_id": "1095147251197005824",
            "conversation_id": "1237022148121821184",
            "created_at": "2020-03-09T14:27:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237022148121821184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2690511570",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237021881007509504",
            "created_at": "2020-03-09T14:26:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "131078096",
                        "start": 3,
                        "username": "fabianoaraujo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237021881007509504",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237017007268065280",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fabianoaraujo_: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "32151917",
            "conversation_id": "1237021759179808768",
            "created_at": "2020-03-09T14:25:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "172508364",
                        "start": 3,
                        "username": "fernandatanaka_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237021759179808768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237021154088488960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fernandatanaka_: #IssoAGloboN\u00e3oMostra e a lacra\u00e7\u00e3o fecha os olhos. Claro, basta falar \"Ele N\u00e3o\" que t\u00e1 tudo certo. https://t.co/QTweHUx\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "conversation_id": "1237021522042241025",
            "created_at": "2020-03-09T14:24:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "172508364",
                        "start": 3,
                        "username": "fernandatanaka_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237021522042241025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237021154088488960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @fernandatanaka_: #IssoAGloboN\u00e3oMostra e a lacra\u00e7\u00e3o fecha os olhos. Claro, basta falar \"Ele N\u00e3o\" que t\u00e1 tudo certo. https://t.co/QTweHUx\u2026"
        },
        {
            "author_id": "20602853",
            "conversation_id": "1237021514362507269",
            "created_at": "2020-03-09T14:24:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237021514362507269",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2690511570",
            "conversation_id": "1236835333708316672",
            "created_at": "2020-03-09T14:24:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2314358752",
                        "start": 0,
                        "username": "viniceraa_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AbrahamWeint/s\u2026",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1236793971810205701?s=19",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/rvMrSjlTRr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237021509958414336",
            "in_reply_to_user_id": "2314358752",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236793971810205701",
                    "type": "quoted"
                },
                {
                    "id": "1236835333708316672",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@viniceraa_ #issoaglobonaomostra\n\nhttps://t.co/rvMrSjlTRr"
        },
        {
            "author_id": "393719256",
            "conversation_id": "1237021459521945602",
            "created_at": "2020-03-09T14:24:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "172508364",
                        "start": 3,
                        "username": "fernandatanaka_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237021459521945602",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237021154088488960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @fernandatanaka_: #IssoAGloboN\u00e3oMostra e a lacra\u00e7\u00e3o fecha os olhos. Claro, basta falar \"Ele N\u00e3o\" que t\u00e1 tudo certo. https://t.co/QTweHUx\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2690511570",
            "conversation_id": "1236835594023682049",
            "created_at": "2020-03-09T14:24:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 0,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AbrahamWeint/s\u2026",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1236793971810205701?s=19",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/rvMrSjlTRr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237021426508533760",
            "in_reply_to_user_id": "3054263823",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236793971810205701",
                    "type": "quoted"
                },
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@eumaluma #issoaglobonaomostra\n\nhttps://t.co/rvMrSjlTRr"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1237021113516949504",
                    "3_1237021132194295809"
                ]
            },
            "author_id": "172508364",
            "conversation_id": "1237021154088488960",
            "created_at": "2020-03-09T14:23:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QTweHUxI4X",
                        "end": 121,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fernandatanaka_/status/1237021154088488960/photo/1",
                        "start": 98,
                        "url": "https://t.co/QTweHUxI4X"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QTweHUxI4X",
                        "end": 121,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fernandatanaka_/status/1237021154088488960/photo/1",
                        "start": 98,
                        "url": "https://t.co/QTweHUxI4X"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237021154088488960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra e a lacra\u00e7\u00e3o fecha os olhos. Claro, basta falar \"Ele N\u00e3o\" que t\u00e1 tudo certo. https://t.co/QTweHUxI4X"
        },
        {
            "author_id": "58995850",
            "conversation_id": "1237020301017395200",
            "created_at": "2020-03-09T14:19:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237020301017395200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "141669490",
            "conversation_id": "1237019404581384192",
            "created_at": "2020-03-09T14:16:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237019404581384192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "815246586225668096",
            "conversation_id": "1237018847984705537",
            "created_at": "2020-03-09T14:14:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237018847984705537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43550347",
            "conversation_id": "905445498726658048",
            "created_at": "2020-03-09T14:13:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 233,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 254,
                        "tag": "S\u00f3Acho"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84368406",
                        "start": 0,
                        "username": "drauziovarella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237018599212056577",
            "in_reply_to_user_id": "84368406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "905445498726658048",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@drauziovarella Digo mais, o dia que algu\u00e9m tentar fazer com que a sociedade abrace, escreva cartinhas e fa\u00e7a vaquinha para ESTUPRADOR, ped\u00f3filo e ASSASSINO de CRIAN\u00c7A de 9 anos, significa que al\u00e9m de negligente e covarde \u00e9 DOENTE!! #IssoaGloboNaoMostra #S\u00f3Acho"
        },
        {
            "author_id": "50154061",
            "conversation_id": "1237018240553046016",
            "created_at": "2020-03-09T14:11:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237018240553046016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147271836159369216",
            "conversation_id": "1237018024286322688",
            "created_at": "2020-03-09T14:10:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237018024286322688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "131078096",
            "conversation_id": "1237017007268065280",
            "created_at": "2020-03-09T14:06:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/SargentoFAHUR/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SargentoFAHUR/status/1236827229340020737",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/gHoPk1TH10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237017007268065280",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236827229340020737",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/gHoPk1TH10"
        },
        {
            "author_id": "1080229418885365766",
            "conversation_id": "1237015903935574017",
            "created_at": "2020-03-09T14:02:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237015903935574017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3315471989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236881962503213056",
            "created_at": "2020-03-09T13:53:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.922,
                        "start": 70,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "normalized_text": "Twitter",
                        "probability": 0.8723,
                        "start": 91,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1095356045881417728",
                        "start": 0,
                        "username": "TenNascimento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237013666861584384",
            "in_reply_to_user_id": "1095356045881417728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236881962503213056",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@TenNascimento #issoaglobonaomostra  mas q se foda ningu\u00e9m precisa da Globo quando temos o Twitter!!!"
        },
        {
            "author_id": "867354275827077120",
            "conversation_id": "1237013622024527872",
            "created_at": "2020-03-09T13:53:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 3,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9452,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 116,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237013622024527872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Lula recebido por todos ex-presidentes franceses,dando entrevistas para os principais jornais e emissoras da fran\u00e7a #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1001494712665206784",
            "conversation_id": "1237013521218576384",
            "created_at": "2020-03-09T13:53:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237013521218576384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25761099",
            "conversation_id": "1237013501023002624",
            "created_at": "2020-03-09T13:52:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Drauzio",
                        "probability": 0.9336,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8519,
                        "start": 131,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "47093037",
                        "start": 3,
                        "username": "JoaoPaulo1206"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237013501023002624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236982878602485762",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @JoaoPaulo1206: Por que o Drauzio abra\u00e7ou a trans assassina e n\u00e3o abra\u00e7ou a m\u00e3e da crian\u00e7a estuprada e morta por ela? Por que a Globo n\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "867354275827077120",
            "conversation_id": "1237013229508923392",
            "created_at": "2020-03-09T13:51:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237013229508923392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "105254732",
            "conversation_id": "1237012987849977856",
            "created_at": "2020-03-09T13:50:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237012987849977856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58869996",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236849369351172096",
            "created_at": "2020-03-09T13:44:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237011473630625792",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236849369351172096",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida A fam\u00edlia da crian\u00e7a estuprada e morta pela trans \"coitadinha\" #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2207809776",
            "conversation_id": "1237010182535815168",
            "created_at": "2020-03-09T13:39:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237010182535815168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837421112864773"
                ]
            },
            "author_id": "1106967545523961856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237009100896194561",
            "created_at": "2020-03-09T13:35:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7435,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237009100896194561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837567083040769",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236837850899009538"
                ]
            },
            "author_id": "1106967545523961856",
            "conversation_id": "1237009055278870528",
            "created_at": "2020-03-09T13:35:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237009055278870528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236837957673390080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
        },
        {
            "author_id": "442123858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237008519548846081",
            "created_at": "2020-03-09T13:33:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 163,
                        "tag": "issoaglon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 183,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "29797128",
                        "start": 150,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237008519548846081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente ..... esse quadro #issoaglobonaomostra \u00e9  horroroso!!! T\u00e3o horroroso q eu at\u00e9  reclamei s\u00f3  agora, porque eu dormi de t\u00e3o  chato e sem gra\u00e7a...\n@showdavida \n#issoaglon\u00e3omostra \n#fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "55356127",
            "conversation_id": "1237005700171268097",
            "created_at": "2020-03-09T13:21:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237005700171268097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861934603",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237005044605693953",
            "created_at": "2020-03-09T13:19:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237005044605693953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1158949273255456768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "844438182523383808",
                        "name": "BTS"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A music album like The Dark Side of the Moon",
                        "id": "89",
                        "name": "Music Album"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "BTS' new album",
                        "id": "1116705914436763648",
                        "name": "Map of the Soul: Persona"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "132",
                        "name": "Song"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boy With Luv by BTS",
                        "id": "1116693822619045890",
                        "name": "Boy With Luv"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237004929857880069",
            "created_at": "2020-03-09T13:18:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 98,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "tag": "falsodocaralho"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 121,
                        "tag": "SegundaDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 142,
                        "tag": "ForaVitorHugo"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 157,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 178,
                        "tag": "BoyWithLuv"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 190,
                        "tag": "segundou"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 201,
                        "tag": "SegundaLigaDaJusticaSDV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1237004929857880069",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A vida n\u00e3o se mede pelas vezes que se respira, mais sim pelos momentos que te deixam sem folego \ud83c\udf3b #BBB20 #falsodocaralho #SegundaDetremuraSDV #ForaVitorHugo #issoaglobonaomostra #BoyWithLuv #segundou  #SegundaLigaDaJusticaSDV"
        },
        {
            "author_id": "1035947281198067713",
            "conversation_id": "1237003933316452357",
            "created_at": "2020-03-09T13:14:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237003933316452357",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "321050720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237003573860478976",
            "created_at": "2020-03-09T13:13:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237003573860478976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "907722733387120641",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237003225129259008",
            "created_at": "2020-03-09T13:12:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 72,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "tag": "VitorHugo"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 90,
                        "tag": "falsodocaralho"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 106,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1543761084",
                        "start": 3,
                        "username": "matheusvideuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237003225129259008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236905239711711237",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @matheusvideuu: Eu to n\u00e3o posso ri sozinho disso... olha isso galera #BBB20 #VitorHugo #falsodocaralho #issoaglobonaomostra #BBB2O2O htt\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062117653605687296",
            "conversation_id": "1237003132770672640",
            "created_at": "2020-03-09T13:11:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237003132770672640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61577660",
            "conversation_id": "1237001919354277892",
            "created_at": "2020-03-09T13:06:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Suzi",
                        "probability": 0.6935,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "Drauzio",
                        "probability": 0.7532,
                        "start": 87,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7664,
                        "start": 111,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "normalized_text": "Lacrastico",
                        "probability": 0.8299,
                        "start": 246,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "tag": "lacrastico"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237001919354277892",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A ficha criminal da Suzi o #lacrastico \u00f1 divulgou \ud83e\udd14 #issoaglobonaomostra !? \u00d1 culpo o Drauzio  q diferente da Globo exerce sua fun\u00e7\u00e3o d maneira idonea e trata d presidiarios ha mais d 30 anos e \u00f1 busca saber os crimes, a ideia \u00f1 \u00e9 essa. Agora o Lacrastico deixou passar \u00f3\u00f3\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1128730389063901189",
            "conversation_id": "1237001837368225792",
            "created_at": "2020-03-09T13:06:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9385,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237001837368225792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "O real motivo do abando do Suzy, #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2314876961",
            "conversation_id": "1237001411558326273",
            "created_at": "2020-03-09T13:04:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237001411558326273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [davinte].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "davinte",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "davinte"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [29750038].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "29750038",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "29750038"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1236839505061195776].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1236839505061195776",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1236839505061195776"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 9813,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234296804772130817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234296804772130817/pu/img/qCzVzgnuhTlrhsNq.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 8475
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 30034,
                "height": 620,
                "media_key": "7_1237048040512512005",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1237048040512512005/pu/img/Q8C_Sl4UYRHEiIhm.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4301
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 122,
                "media_key": "3_1237043352635351042",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESrcYAWWoAID3al.jpg",
                "width": 565
            },
            {
                "height": 496,
                "media_key": "3_1237043130765053952",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESrcLF0WkAAtCU_.jpg",
                "width": 676
            },
            {
                "duration_ms": 85290,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837056443187200",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837056443187200/pu/img/gvKrq92hcPkJ7Oxt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12852
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 946,
                "media_key": "3_1237027121870131202",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESrNnQCX0AIO_ds.jpg",
                "width": 1078
            },
            {
                "duration_ms": 26412,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837421112864773",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837421112864773/pu/img/pNx3WtNSqE8-Rq-h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7484
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1223,
                "media_key": "3_1237021113516949504",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESrIJhLWAAAqY98.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 1065,
                "media_key": "3_1237021132194295809",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESrIKmwXsAE9LQS.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 34533,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236837850899009538",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236837850899009538/pu/img/qpCQYZJuX17_JkPm.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1479
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.681932,
                        -22.865838,
                        -43.366801,
                        -22.527218
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "4029837e46e8e369",
                "name": "Nova Igua\u00e7u",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "1327911949",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237043945860988928",
                "created_at": "2020-03-09T15:53:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 8,
                            "start": 0,
                            "tag": "chocado"
                        },
                        {
                            "end": 248,
                            "start": 239,
                            "tag": "ForaManu"
                        },
                        {
                            "end": 269,
                            "start": 249,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 279,
                            "start": 271,
                            "tag": "BBB2020"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "t.co/13AwNMcC56",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://t.co/13AwNMcC56",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/13AwNMcC56"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237043945860988928",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 22,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#chocado N\u00e3o sou muito sens\u00edvel, mas...\n\nImaginem: vc tem rosto de traficante, ou pedreiro, ou ginecologista, ou gari, ou delegado, ou de Marreco\n\nSei n\u00e3o, viu! Esses desconstru\u00eddos e fervorosamente religiosos s\u00e3o muito afeito a \"dogmas\"\n\n#ForaManu #issoaglobonaomostra \n#BBB2020 https://t.co/13AwNMcC56"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1237048040512512005"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237048065414086657",
                "created_at": "2020-03-09T16:10:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.6411,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 11,
                            "start": 0,
                            "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 127,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 154,
                            "start": 142,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 155,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 193,
                            "start": 173,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/sU1CcRpJhB",
                            "end": 217,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1237048065414086657/video/1",
                            "start": 194,
                            "url": "https://t.co/sU1CcRpJhB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237048065414086657",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 617,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 83
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "#DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-262/ES. #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/sU1CcRpJhB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236838412419727360"
                    ]
                },
                "author_id": "48858107",
                "conversation_id": "1236838498298101760",
                "created_at": "2020-03-09T02:17:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "Carioca",
                            "probability": 0.579,
                            "start": 74,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 109,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9985,
                            "start": 101,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 24,
                            "start": 4,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hjNVTmJ4ss",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/almoliv_wilton/status/1236838498298101760/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/hjNVTmJ4ss"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
                },
                "id": "1236838498298101760",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 65,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se ficar puto \u00e9 pior. https://t.co/hjNVTmJ4ss"
            },
            {
                "author_id": "1175589515353890818",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236838503016812545",
                "created_at": "2020-03-09T02:17:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9925,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 233,
                            "start": 220,
                            "tag": "reginaduarte"
                        },
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 234,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 246,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236838503016812545",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1781,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 304
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m vem do bolso da \"minoria\", caso tenha esquecido. Ou a minoria j\u00e1 est\u00e1 isenta de pagar impostos?!\n\n#reginaduarte #Fantastico #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234296804772130817"
                    ]
                },
                "author_id": "1052275171879456768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234296849114202112",
                "created_at": "2020-03-02T01:57:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 55,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234296849114202112",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 219,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
            },
            {
                "author_id": "560706055",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1237019852688089089",
                            "name": "Drauzio Varella"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1237019852688089089",
                            "name": "Drauzio Varella"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237047760467243013",
                "created_at": "2020-03-09T16:09:03.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/DouglasGarcia/\u2026",
                            "end": 55,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1236651924226822145",
                            "start": 32,
                            "url": "https://t.co/KgclvCxuNc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237047760467243013",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236651924226822145",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra @RedeGlobo https://t.co/KgclvCxuNc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236651919176798208",
                        "3_1236651919147483137"
                    ]
                },
                "author_id": "1040704983358955526",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236651924226822145",
                "created_at": "2020-03-08T13:56:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9715,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 44,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.5679,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "Rede Globo",
                            "probability": 0.7832,
                            "start": 50,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 263,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.6823,
                            "start": 260,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GcYFoAzT1n",
                            "end": 302,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1236651924226822145/photo/1",
                            "start": 279,
                            "url": "https://t.co/GcYFoAzT1n"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GcYFoAzT1n",
                            "end": 302,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1236651924226822145/photo/1",
                            "start": 279,
                            "url": "https://t.co/GcYFoAzT1n"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236651924226822145",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 30865,
                    "quote_count": 2490,
                    "reply_count": 2009,
                    "retweet_count": 8991
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A transexual chamada Suzy que Drauzio Varella e a Rede Globo pintaram a imagem de coitadinha: ela estuprou, matou e escondeu o corpo de uma crian\u00e7a de 9 anos. Este dem\u00f4nio n\u00e3o deveria estar preso, deveria estar no inferno! Abaixo ainda outro relato da tia da \u201cSuzy\u201d no processo: https://t.co/GcYFoAzT1n"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236875317375049728"
                    ]
                },
                "author_id": "142141975",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                            "id": "1219939983189925889",
                            "name": "International Women's Day 2020"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                            "id": "1219939983189925889",
                            "name": "International Women's Day 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236875377336819712",
                "created_at": "2020-03-09T04:44:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Chile",
                            "probability": 0.6127,
                            "start": 0,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 138,
                            "tag": "8M"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vCJX75EFg2",
                            "end": 165,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/nadiabambirra/status/1236875377336819712/video/1",
                            "start": 142,
                            "url": "https://t.co/vCJX75EFg2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236875377336819712",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 235,
                    "quote_count": 14,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 117
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 somente as manas 2,5 milh\u00e3o de mulheres que n\u00e3o est\u00e3o mais dispostas a serem oprimidas \ud83d\udc4a\ud83c\udffe a juventude lidera esse movimento \u270a\ud83c\udffd\u262e\ufe0f\ud83c\udf39#8M https://t.co/vCJX75EFg2"
            },
            {
                "author_id": "432983617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1232243965077774339",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luscas",
                            "id": "1017060314930544640",
                            "name": "Luscas"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luscas",
                            "id": "1017060314930544640",
                            "name": "Luscas"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236834665220247552",
                "created_at": "2020-03-09T02:02:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.6126,
                            "start": 69,
                            "type": "Other"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236834665220247552",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26049,
                    "quote_count": 291,
                    "reply_count": 89,
                    "retweet_count": 4879
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "ai nossa o fant\u00e1stico n\u00e3o acaba nunca agiliza isso globo tenho q ver bbb"
            },
            {
                "author_id": "47093037",
                "conversation_id": "1236982878602485762",
                "created_at": "2020-03-09T11:51:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Drauzio",
                            "probability": 0.9355,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8778,
                            "start": 112,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "start": 202,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 213,
                            "tag": "ForaVitorHugo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236982878602485762",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Por que o Drauzio abra\u00e7ou a trans assassina e n\u00e3o abra\u00e7ou a m\u00e3e da crian\u00e7a estuprada e morta por ela? Por que a Globo n\u00e3o tem empatia com as verdadeiras v\u00edtimas dessas atrocidades? #issoaglobonaomostra #GloboLixo #ForaVitorHugo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237021113516949504",
                        "3_1237021132194295809"
                    ]
                },
                "author_id": "172508364",
                "conversation_id": "1237021154088488960",
                "created_at": "2020-03-09T14:23:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QTweHUxI4X",
                            "end": 121,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fernandatanaka_/status/1237021154088488960/photo/1",
                            "start": 98,
                            "url": "https://t.co/QTweHUxI4X"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QTweHUxI4X",
                            "end": 121,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fernandatanaka_/status/1237021154088488960/photo/1",
                            "start": 98,
                            "url": "https://t.co/QTweHUxI4X"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237021154088488960",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 56,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra e a lacra\u00e7\u00e3o fecha os olhos. Claro, basta falar \"Ele N\u00e3o\" que t\u00e1 tudo certo. https://t.co/QTweHUxI4X"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236778343338565635"
                    ]
                },
                "author_id": "84368406",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236778361130758145",
                "created_at": "2020-03-08T22:18:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 28,
                            "normalized_text": "dr. Drauzio",
                            "probability": 0.67,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 87,
                            "id": "29797128",
                            "start": 76,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b02JQ5tW9d",
                            "end": 144,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/drauziovarella/status/1236778361130758145/photo/1",
                            "start": 121,
                            "url": "https://t.co/b02JQ5tW9d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236778361130758145",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 115063,
                    "quote_count": 6242,
                    "reply_count": 13138,
                    "retweet_count": 21645
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Esclarecimento do dr. Drauzio sobre a reportagem produzida e veiculada pelo @showdavida, no \u00faltimo domingo, 01 de Mar\u00e7o. https://t.co/b02JQ5tW9d"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236849296512897028"
                    ]
                },
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236849369351172096",
                "created_at": "2020-03-09T03:00:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 56,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2vQUDgr",
                            "end": 34,
                            "expanded_url": "http://glo.bo/2vQUDgr",
                            "start": 11,
                            "url": "https://t.co/hoqQSovM7G"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/EgIPWBREOU",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1236849369351172096/video/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/EgIPWBREOU"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236849369351172096",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 310,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 55,
                    "retweet_count": 26
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "\ud83c\udfb6 Dorime \ud83c\udfb6 https://t.co/hoqQSovM7G #issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u00e1stico https://t.co/EgIPWBREOU"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "author_id": "189902557",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236839550141566976",
                "created_at": "2020-03-09T02:21:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9759,
                            "start": 42,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236839550141566976",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7956,
                    "quote_count": 38,
                    "reply_count": 144,
                    "retweet_count": 915
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A satisfa\u00e7\u00e3o que o Fant\u00e1stico deu sobre a Suzy foi rid\u00edcula. Disse que n\u00e3o mencionou especificamente o crime de nenhuma detenta porque n\u00e3o era o objetivo, mas aos 11:14 da reportagem, eles falam do que outra presidi\u00e1ria fez (roubo). Ignoraram logo a mais cruel? Por qual motivo?"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835562885169157",
                        "3_1236835572288815105",
                        "3_1236835582216732673",
                        "3_1236835590051635201"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "conversation_id": "1236835594023682049",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "regina duarte",
                            "probability": 0.851,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835594023682049",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 311,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/S43ctFLDU0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236069457258319877"
                    ]
                },
                "author_id": "1217437990856859649",
                "conversation_id": "1236069511624876033",
                "created_at": "2020-03-06T23:21:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Portugal",
                            "probability": 0.9927,
                            "start": 28,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9889,
                            "start": 68,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/NP2P2Mx1m2",
                            "end": 302,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrunooLuccaa/status/1236069511624876033/video/1",
                            "start": 279,
                            "url": "https://t.co/NP2P2Mx1m2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236069511624876033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 493,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 223
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombrios que vivemos! Assistam que vale a pena e sintam-se representados por este Brasileiro que venceu a fome nao vai desistir de lutar! Que exemplo pra gente \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2728 https://t.co/NP2P2Mx1m2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837056443187200"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1236837196633722880",
                "created_at": "2020-03-09T02:12:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6832,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Terraplanismo",
                            "probability": 0.951,
                            "start": 14,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9871,
                            "start": 37,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 52,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Ch4Rt0ZyBY",
                            "end": 96,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1236837196633722880/video/1",
                            "start": 73,
                            "url": "https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837196633722880",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 269,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo fala do Terraplanismo, D\u00f3lar e Regina Duarte. #IssoaGlobonaomostra https://t.co/Ch4Rt0ZyBY"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "conversation_id": "1236907488601083904",
                "created_at": "2020-03-09T06:51:40.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.7801,
                            "start": 32,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "normalized_text": "Arriscou",
                            "probability": 0.6923,
                            "start": 100,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/TenNascimento/\u2026",
                            "end": 199,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/TenNascimento/status/1236881962503213056",
                            "start": 176,
                            "url": "https://t.co/1Yr9xtRqM3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236907488601083904",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1961,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 60,
                    "retweet_count": 661
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236881962503213056",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O movimento negro acusa a PM de S\u00e3o Paulo de genoc\u00eddio negro. Veja o que este valente policial fez. Arriscou a vida para salvar uma travesti negra. Isso precisa ser divulgado. https://t.co/1Yr9xtRqM3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837421112864773"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236837567083040769",
                "created_at": "2020-03-09T02:13:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7313,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 46,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 78,
                            "start": 58,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MelZtQY3DZ",
                            "end": 102,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1236837567083040769/video/1",
                            "start": 79,
                            "url": "https://t.co/MelZtQY3DZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837567083040769",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 187,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo jantou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 #Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/MelZtQY3DZ"
            },
            {
                "author_id": "131078096",
                "conversation_id": "1237017007268065280",
                "created_at": "2020-03-09T14:06:51.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/SargentoFAHUR/\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SargentoFAHUR/status/1236827229340020737",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/gHoPk1TH10"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237017007268065280",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236827229340020737",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/gHoPk1TH10"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236793968756695044"
                    ]
                },
                "author_id": "1120399498692497408",
                "conversation_id": "1236793971810205701",
                "created_at": "2020-03-08T23:20:36.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 252,
                            "tag": "BoicoteAGlobo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jhk53UtYK4",
                            "end": 290,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1236793971810205701/photo/1",
                            "start": 267,
                            "url": "https://t.co/jhk53UtYK4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236793971810205701",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 34988,
                    "quote_count": 966,
                    "reply_count": 3305,
                    "retweet_count": 7711
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Literalmente, abra\u00e7am o dem\u00f4nio! Suas novelas s\u00e3o LIXO, seus programas infantis s\u00e3o LIXO, seus jornais s\u00e3o LIXO e est\u00e3o \u00e0 servi\u00e7o do Mal.\nN\u00e3o vejam, n\u00e3o assistam, n\u00e3o comprem, N\u00c3O FALEM COM NINGU\u00c9M (entrevistas) que trabalhe para essa fam\u00edlia marinho.\n#BoicoteAGlobo https://t.co/jhk53UtYK4"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835328075403264"
                    ]
                },
                "author_id": "2314358752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835333708316672",
                "created_at": "2020-03-09T02:04:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9183,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9979,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 75,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yO4Lz5tXbh",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viniceraa_/status/1236835333708316672/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/yO4Lz5tXbh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835333708316672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 257,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A GLOBO DEBOCHANDO DO GOVERNO BOLSONARO KKKKKKKK' AMO #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/yO4Lz5tXbh"
            },
            {
                "author_id": "84368406",
                "conversation_id": "905445498726658048",
                "created_at": "2017-09-06T15:00:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.9341,
                            "start": 88,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "905445498726658048",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1000,
                    "quote_count": 366,
                    "reply_count": 340,
                    "retweet_count": 447
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "\u201cUma sociedade que cala diante de tamanha viol\u00eancia[estupro] \u00e9 negligente e covarde.\u201d - Drauzio Varella"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236827000909770752"
                    ]
                },
                "author_id": "255300173",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236827229340020737",
                "created_at": "2020-03-09T01:32:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Detenta SUZY",
                            "probability": 0.7447,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.6784,
                            "start": 26,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ofHr2swq1N",
                            "end": 93,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SargentoFAHUR/status/1236827229340020737/video/1",
                            "start": 70,
                            "url": "https://t.co/ofHr2swq1N"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236827229340020737",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12322,
                    "quote_count": 242,
                    "reply_count": 533,
                    "retweet_count": 2414
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Detenta SUZY, que comoveu Drauzio Varella estuprou e matou crian\u00e7a.\n\ud83d\ude21 https://t.co/ofHr2swq1N"
            },
            {
                "author_id": "1095356045881417728",
                "conversation_id": "1236881962503213056",
                "created_at": "2020-03-09T05:10:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 54,
                            "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar de Bras\u00edlia",
                            "probability": 0.7059,
                            "start": 28,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 84,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/BRASILDEDIREIT\u2026",
                            "end": 162,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BRASILDEDIREIT4/status/1236801221236850688/video/1",
                            "start": 139,
                            "url": "https://t.co/ozOMm3PQPd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236881962503213056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10711,
                    "quote_count": 310,
                    "reply_count": 668,
                    "retweet_count": 2217
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e competente da Pol\u00edcia Militar de Bras\u00edlia , S\u00e3o os Her\u00f3is anonimos do Brasil salvando Vidas \n\nIsso o Fant\u00e1stico n\u00e3o Mostra \n\nhttps://t.co/ozOMm3PQPd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236837850899009538"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236837957673390080",
                "created_at": "2020-03-09T02:15:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RvPYUAYa7z",
                            "end": 116,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1236837957673390080/video/1",
                            "start": 93,
                            "url": "https://t.co/RvPYUAYa7z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236837957673390080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 14
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra\n#Fantastico \nA decad\u00eancia de uma artista em rede nacional...deprimente! https://t.co/RvPYUAYa7z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236905206039875585"
                    ]
                },
                "author_id": "1543761084",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236905239711711237",
                "created_at": "2020-03-09T06:42:44.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 53,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 60,
                            "tag": "VitorHugo"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 71,
                            "tag": "falsodocaralho"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 87,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 108,
                            "tag": "BBB2O2O"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dl8SavtNPj",
                            "end": 140,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/matheusvideuu/status/1236905239711711237/video/1",
                            "start": 117,
                            "url": "https://t.co/dl8SavtNPj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236905239711711237",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu to n\u00e3o posso ri sozinho disso... olha isso galera #BBB20 #VitorHugo #falsodocaralho #issoaglobonaomostra #BBB2O2O https://t.co/dl8SavtNPj"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-01-23T15:43:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "107743662",
                "location": "Cuiab\u00e1 - MT",
                "name": "Adrielle.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784207721218371584/crX6keLh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 288,
                    "following_count": 294,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24470
                },
                "url": "",
                "username": "AdrielleCop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-04T22:06:17.000Z",
                "description": "Sou o of\u00eddio dos seus sonhos. Enjoy it!",
                "id": "1327911949",
                "name": "Mitch-CE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073184029984415744/b0tP3iRY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 435,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 40802
                },
                "url": "",
                "username": "MitoceB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T11:27:57.000Z",
                "description": "Temente a Deus, m\u00e3e, conservadora, patriota e tia do Zap e do Twitter",
                "id": "58770642",
                "location": "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc",
                "name": "Tati \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#SouJBEAcabou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd16",
                "pinned_tweet_id": "1239950228029091841",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347737039144448005/sJDm1M9Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2836,
                    "following_count": 4055,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80477
                },
                "url": "",
                "username": "tbborges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367958,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223729
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-11T01:53:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "388616855",
                "name": "vera lucia coutinho",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 597,
                    "following_count": 775,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 126961
                },
                "url": "",
                "username": "vera_coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T23:00:05.000Z",
                "description": "Pelas ruas, por a\u00ed.\nPerfil pessoal, opini\u00f5es pessoais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/wilton.almeida",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/wilton.almeida",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48858107",
                "location": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira #VacinaJ\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1195596593627615232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011718150264623112/RVlXOC2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2680,
                    "following_count": 4535,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 121251
                },
                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs",
                "username": "almoliv_wilton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-09T00:30:21.000Z",
                "description": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc96 \ud835\udc95\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93, \ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94.\nO cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio vai para a direi\u00adta, mas o cora\u00e7\u00e3o do insensato para a esquerda. \nEclesiastes,10 - 2",
                "id": "1148388888169369602",
                "location": "POR A\u00cd...",
                "name": "\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc76\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1233214352846675969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362121101485178883/5K3yvMHY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9250,
                    "following_count": 8832,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 130859
                },
                "url": "",
                "username": "opressor_es",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-11T11:22:53.000Z",
                "description": "Leave the gun, take the cannoli.",
                "id": "55811761",
                "location": "Montevideu, Uruguai",
                "name": "Luiz Octavio Lula Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352054226483032064/6qfXIied_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1426,
                    "following_count": 2881,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 64799
                },
                "url": "",
                "username": "LuizOctavioLSil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-06-22T10:39:34.000Z",
                "description": "'NO is a complete sentence' SR.",
                "id": "1407287103889739780",
                "name": "TarsilaB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407287343489376266/d9a8Y_gA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1
                },
                "url": "",
                "username": "b_tarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-22T01:56:13.000Z",
                "description": "Compreendendo totalmente pq os ETs n\u00e3o querem conversar com a gente! Fazendo balb\u00fardia desde 1980.\u2728\u26a1\ud83e\udd85",
                "id": "1175589515353890818",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Vanessa G - Vacina J\u00e1 \ud83e\udd89\u26a1\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406016624759607296/zWk9ZNGT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9384
                },
                "url": "",
                "username": "euvanessagan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-31T20:34:12.000Z",
                "description": "don't dream it be it",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_heymatt/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_heymatt/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S3fWTjSgEL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "245492164",
                "location": "MAO",
                "name": "M.",
                "pinned_tweet_id": "1212972559005814784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375633228791492614/QqDAKDli_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 421,
                    "following_count": 553,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 63533
                },
                "url": "https://t.co/S3fWTjSgEL",
                "username": "_fckmatt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T19:08:46.000Z",
                "description": "comentarista n\u00e3o oficial de qualquer assunto",
                "id": "1052275171879456768",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132115031150268416/HxRmbhoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5141
                },
                "url": "",
                "username": "pammellabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T13:26:48.000Z",
                "description": "pai e esposo,conservador nos costumes ,mais Brasil e menos Bras\u00edlia",
                "id": "1130102505277411328",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360341496873033733/G6AFAG3R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9462,
                    "following_count": 9242,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111774
                },
                "url": "",
                "username": "Claudiopastor38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-23T00:29:54.000Z",
                "description": "As cr\u00edticas n\u00e3o me abalam os elogios n\u00e3o me iludem. \nN\u00e3o quero a opini\u00e3o de Jornalistas, s\u00f3 a not\u00edcia\nsimplesmente.",
                "id": "560706055",
                "location": "Roraima ",
                "name": "Andr\u00e9 Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd18",
                "pinned_tweet_id": "1402257251130384402",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173982624223825921/fi__QWl__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6228,
                    "following_count": 6365,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27143
                },
                "url": "",
                "username": "andsantos05",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T02:37:49.000Z",
                "description": "SOU divertida",
                "id": "1141173205962506240",
                "location": "Rj",
                "name": "Sheila Alvarenga -Bora se cuidar !!!! \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164669414102487040/_l6pG7vW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1101,
                    "following_count": 1405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32471
                },
                "url": "",
                "username": "SheilaAlvaren11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-05T00:17:33.000Z",
                "description": "Feliz 2020! \u00d3timo 2022!",
                "id": "992558884782034949",
                "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Moreno Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 200% BOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992559475369349120/rSSxSsEX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3352,
                    "following_count": 1980,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 234025
                },
                "url": "",
                "username": "MorenoJose0809",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T05:09:44.000Z",
                "description": "Maiara",
                "id": "56294171",
                "location": "San Diego, CA",
                "name": "#GoTrump2021",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418168772150562818/kNPitfbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1926,
                    "following_count": 1611,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 140008
                },
                "url": "",
                "username": "lobomai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T20:45:51.000Z",
                "description": "#politica #democriamorreu #stfditadores",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "politica"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 10,
                                "tag": "democriamorreu"
                            },
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 26,
                                "tag": "stfditadores"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861683587405537281",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398773663521034240/58lAFSjo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7637,
                    "following_count": 6120,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104935
                },
                "url": "",
                "username": "MartinsAirsoft",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T20:02:32.000Z",
                "description": "Pegada diferente sem falhas \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218987038374006784",
                "location": "Jap\u00e3o",
                "name": "Alexandre S\u014d zada rosha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383249315892633604/OWmjlTUr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1590,
                    "following_count": 2490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51324
                },
                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx",
                "username": "alexandre97200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-02T02:36:20.000Z",
                "description": "Na luta pela democracia e LulaLivre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "id": "1190457506381860864",
                "name": "LHC #Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384147579219316745/XnASNlp-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4232,
                    "following_count": 5006,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79957
                },
                "url": "",
                "username": "LhcLulalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T00:56:07.000Z",
                "description": "preceptivo",
                "id": "1105633605261410304",
                "name": "Pedro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184237671687901190/AQpqgqOc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1834,
                    "following_count": 2437,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80610
                },
                "url": "",
                "username": "Pedro43846074",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T20:52:58.000Z",
                "description": "Conservador \ud83d\udfe2 Ativista Pol\u00edtico \ud83d\udfe1 Deputado Estadual Representante do Movimento Conservador na Assembleia Legislativa do Estado de SP.",
                "id": "1040704983358955526",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Douglas Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429436284536336389/_YO0lqfK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319480,
                    "following_count": 341,
                    "listed_count": 513,
                    "tweet_count": 9275
                },
                "url": "",
                "username": "DouglasGarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-03-09T23:58:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "707717158109892609",
                "name": "gilmar a favretto",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 614,
                    "following_count": 1075,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 64259
                },
                "url": "",
                "username": "GilmarFavretto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T02:46:38.000Z",
                "description": "Diretora, Professora, Atriz\ud83c\udfad\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 diretora art\u00edstica do coletivo @apenas_cenas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 63,
                                "username": "apenas_cenas"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCZqZN\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/channel/UCZqZNZihw8irGsBqGbAMfyw",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oP3138HyJt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142141975",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Nadia B dos Santos",
                "pinned_tweet_id": "1394951854690340865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372595999189913604/opQ7WNeJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39824,
                    "following_count": 9018,
                    "listed_count": 54,
                    "tweet_count": 251491
                },
                "url": "https://t.co/oP3138HyJt",
                "username": "nadiabambirra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-13T23:28:28.000Z",
                "description": "LER \u00c9 BEBER E COMER. O ESP\u00cdRITO QUE N\u00c3O L\u00ca EMAGRECE COMO O CORPO QUE N\u00c3O COME. Victor Hugo",
                "id": "132698450",
                "name": "Arlison Reis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356272268012355584/icbMIwDq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 182,
                    "following_count": 953,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32652
                },
                "url": "",
                "username": "reisassis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T15:57:43.000Z",
                "description": "FM once said I want everybody to get fucked\n\n@miraclealign3r",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 60,
                                "start": 45,
                                "username": "miraclealign3r"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "955469534588260353",
                "location": "Lugar Nenhum",
                "name": "Stella",
                "pinned_tweet_id": "1329752806568456195",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427333370485346309/oAWKdhiX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 446,
                    "following_count": 1363,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18512
                },
                "url": "",
                "username": "stellammma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-10T00:48:25.000Z",
                "description": "presidenta do twitter no brasil e amigo da angelina jolie nas horas vagas. contato luscasconsoli@outlook.com \u2709\ufe0f",
                "id": "432983617",
                "location": "SP/MG ",
                "name": "luscas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331634570031149056/OZvzPjco_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7100192,
                    "following_count": 1038,
                    "listed_count": 1993,
                    "tweet_count": 45273
                },
                "url": "",
                "username": "luscas",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-01-22T05:16:30.000Z",
                "description": "Esquerda e Flamengo! Falo de realities, futebol, nerdices, jogos, filmes, s\u00e9ries, pol\u00edtica, sociedade, filosofia, terapias, f\u00e9, vida, e mal do bozonaro.",
                "id": "19327250",
                "location": "Brazil",
                "name": "Peter \ud83d\udc19",
                "pinned_tweet_id": "992275472594583553",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405528115049230346/1mADyIq1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10726,
                    "following_count": 4913,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 117271
                },
                "url": "",
                "username": "PeterMr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-14T13:41:14.000Z",
                "description": "fashion , travel , music , politics and culture *",
                "id": "47093037",
                "name": "Joao Paulo Ribas",
                "pinned_tweet_id": "1233866188247183365",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/412772729960796160/tf-5xbRM_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2396,
                    "following_count": 4109,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 150041
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoPaulo1206",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-13T19:50:44.000Z",
                "description": "Democracia e Justi\u00e7a",
                "id": "3091431887",
                "name": "Telha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144788516364279814/kA0AvCMU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 619,
                    "following_count": 1307,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 137386
                },
                "url": "",
                "username": "TeixeiraThereza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-22T13:51:44.000Z",
                "description": "#LulaPresidente2022\n\n'\u00c9 do inferno dos pobres que \u00e9 feito o para\u00edso dos ricos'.\n\nVictor Hugo\n\n#LulaLivre\n#BrasilLivre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 0,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 94,
                                "tag": "LulaLivre"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 105,
                                "tag": "BrasilLivre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "471090694",
                "name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1380670789897359364",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382473932398297089/ECO6edkA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5810,
                    "following_count": 6326,
                    "listed_count": 56,
                    "tweet_count": 403943
                },
                "url": "",
                "username": "souza_maurilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-16T03:05:29.000Z",
                "description": "um pernambucano marxista",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jao.guilhrme",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jao.guilhrme",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/g1V4zEJh4P"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "864315842078658561",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "jo\u00e3o \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420829803800842244/_KQyxDLT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 868,
                    "following_count": 544,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10589
                },
                "url": "https://t.co/g1V4zEJh4P",
                "username": "Jgui_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-06T22:58:22.000Z",
                "description": "Filosofia e Hist\u00f3ria s\u00e3o minhas paix\u00f5es. Com muito orgulho fa\u00e7o parte da classe trabalhadora. Sou ateia. Sou feminista. Sou de esquerda. Sou Goi\u00e1s Esporte Clube",
                "id": "349926973",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "986896422049079296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183856630481543168/HGe-tUKb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5914,
                    "following_count": 6499,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 161689
                },
                "url": "",
                "username": "EstelitaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T12:16:35.000Z",
                "description": "Programador Ruby/Elixir | Hipnoterapeuta",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "diegonogueira.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://diegonogueira.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J1GcWiuMqa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57318438",
                "location": "Brasil",
                "name": "Diego Nogueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359065378/Kodak_0229_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25129
                },
                "url": "https://t.co/J1GcWiuMqa",
                "username": "nogueiradiego",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-29T22:00:00.000Z",
                "description": "\u201cSenhor, salva-nos, pois estamos perecendo!\"\nJesus respondeu: \"Por que tendes tanto medo, homens fracos na f\u00e9?\"",
                "id": "172508364",
                "name": "Fernanda Tanaka",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266890485794291713/PKRa-e_B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29379,
                    "following_count": 253,
                    "listed_count": 69,
                    "tweet_count": 63936
                },
                "url": "",
                "username": "fernandatanaka_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-17T17:07:07.000Z",
                "description": "emossoens uau",
                "id": "1162772791516651523",
                "name": "Kiummy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196729890290257921/WAuX5Q64_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 502
                },
                "url": "",
                "username": "Si_S_Ambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-22T16:50:10.000Z",
                "description": "Twitter oficial do Portal Drauzio. Um olhar transversal sobre a sa\u00fade: de resfriado a quest\u00f5es sociais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/portaldrauzio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/portaldrauzio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Wr94LRCVBy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84368406",
                "name": "Portal Drauzio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921464639753457664/tHmkImT4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 399232,
                    "following_count": 380,
                    "listed_count": 1039,
                    "tweet_count": 8565
                },
                "url": "https://t.co/Wr94LRCVBy",
                "username": "drauziovarella",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T10:48:12.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, formado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, baterista, Conservadornato at\u00e9 a t\u00f4pa, e apoiador do Biro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/profile.php?id=100001581516329",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xV0bnDbcd5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55529546",
                "location": "Teofilo Otoni",
                "name": "Luis Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951401346116341760/yC_eFFEA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 750,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1532
                },
                "url": "https://t.co/xV0bnDbcd5",
                "username": "lluisantonio5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T17:57:03.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCjo4E\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCjo4EFIYmuaPLTb4iaZfCsw?view_as=subscriber",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LmKre5mCPI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1081610542438068224",
                "name": "Diniomar Porciuncula Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091114052397514752/L64b-gX5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 611,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1742
                },
                "url": "https://t.co/LmKre5mCPI",
                "username": "DiniomarG",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-29T12:05:11.000Z",
                "description": "Professora formada em Letras, petista, m\u00e3e e paranaense. #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 57,
                                "tag": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "704276223170576384",
                "name": "Ranhe 13\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058171869302534145/UgCloI7d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5109,
                    "following_count": 4119,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 14676
                },
                "url": "",
                "username": "Augustahanhe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-15T17:28:06.000Z",
                "description": "VAMOS TIRAR O BRASIL DA LUZ  DIFUSA DO  ABAJUR  LIL\u00c1S!",
                "id": "809449971514744832",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Ciro Guarulhense\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c\ud83c\udf5e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406052637255032835/VwgPidEJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1771,
                    "following_count": 2732,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 6591
                },
                "url": "",
                "username": "Joel257595",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23520,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-18T15:15:02.000Z",
                "description": "Porque aos seus anjos dar\u00e1 ordens a meu respeito, para me guardarem em todos os meus caminhos(Sl 91;11)",
                "id": "319687076",
                "location": "Brasil/Piaui/Teresina",
                "name": "Maninho Leite",
                "pinned_tweet_id": "1009224167378571264",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/478688437697253378/C19sFjYm_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4584,
                    "following_count": 2696,
                    "listed_count": 36,
                    "tweet_count": 252884
                },
                "url": "",
                "username": "ManinhoLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-17T19:15:20.000Z",
                "description": "M\u00fasico - Fotografia - Esquerda",
                "id": "283663715",
                "name": "Wagner Sander Delmondes",
                "pinned_tweet_id": "1181755184873164801",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284523045965705217/o5nF_-cu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 632,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 39019
                },
                "url": "",
                "username": "WagnerSander",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T12:31:34.000Z",
                "description": "A Work in Progress. Language/Literature Buff, Geopolitics Aficionado. Injustice Must Be Defeated. Contra Injusti\u00e7as no Mundo. Resist!\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udf0a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mauro-paine.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://mauro-paine.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mYji7Va30v"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1039491641357336576",
                "location": "Brazil",
                "name": "Mauro Paine",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325424579297349633/tizjtfbI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4987,
                    "following_count": 5023,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 55917
                },
                "url": "https://t.co/mYji7Va30v",
                "username": "Observatorium66",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-10T19:20:32.000Z",
                "description": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "236512596",
                "name": "Cintia Zanco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390354774445469696/YuK0KsdG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 793,
                    "following_count": 1401,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6837
                },
                "url": "",
                "username": "CintiaZanco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-09T14:21:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "176427235",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Nadya Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377741404219322370/6CsysltQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 1317,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11172
                },
                "url": "",
                "username": "nadyamao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-23T19:06:19.000Z",
                "description": "Maria Eduarda Garcia Tradutora",
                "id": "779396494810030080",
                "location": "Juiz de Fora, Brasil",
                "name": "Maria Eduarda Lula da Silva Cardoso\ud83d\udcd6\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344639372675710978/hX--ixrJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1530,
                    "following_count": 1152,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 195568
                },
                "url": "",
                "username": "MariaEd07812623",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-14T22:41:48.000Z",
                "description": "Diana Lorena \nPoeta Filosofa Aspirante a Escritora.\nPropaganda e Marketing Jornal... Desinfluencer Digital\nCliente Oculto Pesquisadora de Qualidade.",
                "id": "104956934",
                "location": "RIO",
                "name": "LEE13 de maiohttps:///DIANALORENA53",
                "pinned_tweet_id": "1317343580395024385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364253091172913153/_KhkTWv-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3098
                },
                "url": "",
                "username": "dlzen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-02T23:44:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "804833676815110144",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ricardo V",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014338035486470145/058t_oy-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 673,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14096
                },
                "url": "",
                "username": "ricardosveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-29T16:46:35.000Z",
                "description": "Defesa do Liberalismo Cl\u00e1ssico: liberdade individual, livre mercado, liberdade de imprensa, liberdade de ideias (exceto as totalit\u00e1rias) e liberdade religiosa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "felixmaier1950.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://felixmaier1950.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MFpyecfoKs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2690511570",
                "location": "Bras\u00edlia, DF - desde 2014",
                "name": "F\u00e9lix Maier",
                "pinned_tweet_id": "1428893670347055107",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397536342423257088/1CTo7s8f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8605,
                    "following_count": 9490,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 102448
                },
                "url": "https://t.co/MFpyecfoKs",
                "username": "fmaier50",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-17T20:45:13.000Z",
                "description": "Apresentador do Fant\u00e1stico",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tadeuschmidt.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tadeuschmidt.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/I8dnKbW6WD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "32574189",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Tadeu Schmidt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862679788309405696/Is7k0enR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89740,
                    "following_count": 74,
                    "listed_count": 647,
                    "tweet_count": 476
                },
                "url": "https://t.co/I8dnKbW6WD",
                "username": "tadeuschmidt",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T21:57:07.000Z",
                "description": "jornalista,\r\nrep\u00f3rter da TV Globo.",
                "id": "53201171",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Poliana Abritta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/483413558878027776/ns_OkT7y_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21866,
                    "following_count": 190,
                    "listed_count": 129,
                    "tweet_count": 350
                },
                "url": "",
                "username": "poliabritta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-12T15:06:34.000Z",
                "description": "Jornalista, comentarista de pol\u00edtica, fundei o Maior Clube de Leitura Conservador & Liberal do Brasil.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mariebrunobookshop.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://mariebrunobookshop.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P5Mn1QqSdi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "189902557",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mariana Brito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369077414198935554/tZs4vx0m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72100,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 106,
                    "tweet_count": 62095
                },
                "url": "https://t.co/P5Mn1QqSdi",
                "username": "marianabritosl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-26T18:12:59.000Z",
                "description": "#ANTIFA Brasileiro - Cabe\u00e7a agn\u00f3stica, cora\u00e7\u00e3o pante\u00edsta, m\u00e3o anarquista e p\u00e9 iconoclasta.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 0,
                                "tag": "ANTIFA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "26808726",
                "location": "Brasil, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f Rodrigo, o Prado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292927423776989185/WA3eOEqT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1894,
                    "following_count": 2513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 150837
                },
                "url": "",
                "username": "rodrigoprado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-28T12:03:32.000Z",
                "description": "artista",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flaviorabelo.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://flaviorabelo.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ro4xT9dmQI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36047457",
                "location": "Diamantina, Brasil",
                "name": "_ningu\u00e9m",
                "pinned_tweet_id": "1411054769830076420",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038581822454681600/Gr9Ni1fk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 1165,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 3840
                },
                "url": "https://t.co/Ro4xT9dmQI",
                "username": "flaurabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T22:03:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1082397271315152896",
                "name": "FBC",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 539,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7800
                },
                "url": "",
                "username": "FBC05323098",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-23T03:31:49.000Z",
                "description": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_akamiii",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_akamiii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2j7frB1G68"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2405898343",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "Kamilla Moraes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404955274063065088/lEvgOYuu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1380,
                    "following_count": 1576,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 162987
                },
                "url": "https://t.co/2j7frB1G68",
                "username": "millakjjj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T20:52:42.000Z",
                "description": "Mestre em Direito e Filosofia | Luta por justi\u00e7a social, meio ambiente e o preconceito!!",
                "id": "1129852331078627329",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Tiago Dito Cujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129852922832068609/2_3OlAYn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 694,
                    "following_count": 1422,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66142
                },
                "url": "",
                "username": "CujoTiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-22T10:53:27.000Z",
                "description": "\"Acho que em qualquer \u00e9poca eu teria amado a liberdade; mas na \u00e9poca em que vivemos, sinto-me propenso a idolatr\u00e1-la\"\n(Tocqueville) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/NORDESTEPATRIO\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/NORDESTEPATRIO1/status/1340703588037898243?s=19",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/A00428WXch"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67865633",
                "location": "Viseu, Portugal",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magalh\u00e3es-Patriota\\Motherlands \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "pinned_tweet_id": "1426252187483652097",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420442504739049479/x2C3Yba5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25939,
                    "following_count": 28516,
                    "listed_count": 189,
                    "tweet_count": 1062088
                },
                "url": "https://t.co/A00428WXch",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-26T15:05:11.000Z",
                "description": "Export Import Services as Custom Clearance & Transport. Sales around Americas: Calzados y Eyeframes/Armazones, Lenses. Raw Material Optico. Brazil. India.China.",
                "id": "257906367",
                "location": "BELO HORIZONTE-MG-BRASIL",
                "name": "Rio2016PTEducador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1276934266237190144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135695260724711429/8kzWQQ8m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2027,
                    "following_count": 4988,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 141992
                },
                "url": "",
                "username": "MARIBH2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-15T13:27:05.000Z",
                "description": "Lula , PT , Juliette e Fora Havan \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83d\udd4a / \u201cSolid\u00e1rios seremos uni\u00e3o. Separados seremos pontos de vista. Juntos, alcan\u00e7aremos a realiza\u00e7\u00e3o de nossos prop\u00f3sitos\u201d",
                "id": "1217437990856859649",
                "location": "Segue o @LulaOficial ",
                "name": "Bruno Lucca \ud83e\udd0d\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337691909540679681/9x3S-kKX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13550,
                    "following_count": 11188,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 13342
                },
                "url": "",
                "username": "BrunooLuccaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-16T15:27:05.000Z",
                "description": "#For\u00e7aFlamengo #Manaus351\u2764\ud83d\udda4 \ud83d\udc66\n@Flamengo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "For\u00e7aFlamengo"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 15,
                                "tag": "Manaus351"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 30,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "374581656",
                "location": " Manaus, AM - Brasil",
                "name": "Ad\u00e3o\ud83c\udf43",
                "pinned_tweet_id": "1003297144747581440",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341784127205421058/QWei5-G6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4024,
                    "following_count": 2847,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95989
                },
                "url": "",
                "username": "viictor_juan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53994,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20092
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-26T20:45:23.000Z",
                "description": "N\u00e3o ao politicamente correto, por aqui a perfei\u00e7\u00e3o passou bem longe.",
                "id": "60392336",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Hanna \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398122277607182338/c4vTj3-Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7716
                },
                "url": "",
                "username": "Torr_Hanna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T06:41:07.000Z",
                "description": "Falo o que penso. Se n\u00e3o estiver preparado, caia fora.\nO dono deste twitter N\u00c3O DESEJA ter seguidores com menos de 18 anos. Respeite, por favor.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/fabiopegrucci",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/fabiopegrucci",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7C7uby4MvU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69223042",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "F\u00e1bio",
                "pinned_tweet_id": "1152397091613937669",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000592301709/40d839552e8e091d191149adb9fa8308_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45621,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 254,
                    "tweet_count": 106923
                },
                "url": "https://t.co/7C7uby4MvU",
                "username": "o_colecionador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-21T00:45:18.000Z",
                "description": "honestidade \u00e9 o segredo de ser bem lembrado. \ud83e\udd16 \ud83d\udcafDIREITA ,CONSERVADORA \u26ea\ud83d\uddfd me segue eu sigo de volta.",
                "id": "106893456",
                "name": "Niela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396110696484585477/6pK5xF26_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 575,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1712
                },
                "url": "",
                "username": "danyjk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-29T22:44:04.000Z",
                "description": "H\u00e9tero graduado em Astropsicobiologia \n\n                Divulgador Cient\u00edfico",
                "id": "1222651581310623745",
                "name": "R O u A N E T",
                "pinned_tweet_id": "1303851883346513920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389390251454603264/TkSiAPAy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 659,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10270
                },
                "url": "",
                "username": "XistF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-03T18:34:16.000Z",
                "description": "V\u00eddeo explicativo, \u2935\nhttps://t.co/6bqsn6Vane \nInternational Network Marketing\ud83c\udf0d\ud83c\udf10",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnkd.in/dZbZDuN",
                                "end": 44,
                                "expanded_url": "http://lnkd.in/dZbZDuN",
                                "start": 21,
                                "url": "https://t.co/6bqsn6Vane"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/groups/4107040\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/410704086064237/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HFDsVN5rjD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "959857586928541696",
                "location": "Jata\u00ed, Brasil",
                "name": "Ant\u00f4nio Mar\u00e7al Jr \ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1074027919096328199",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348057165249056773/pOuqcMUZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1923,
                    "following_count": 2004,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9932
                },
                "url": "https://t.co/HFDsVN5rjD",
                "username": "OficialMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-17T10:39:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1085849022785642496",
                "name": "Telma Rodrigues da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105176001577922560/l9Bz0hGA_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1493,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 146982
                },
                "url": "",
                "username": "TelmaRo38433072",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-01T21:21:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "245971964",
                "location": "Juiz de Fora",
                "name": "BELINASSI",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281466251/Imagem0159_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 446,
                    "following_count": 1525,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 60405
                },
                "url": "",
                "username": "ronaldbelinassi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-25T19:42:29.000Z",
                "description": "Tell me what's your motive \ud83d\ude43\ud83c\udfb6",
                "id": "1022205466804449280",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Guilherme",
                "pinned_tweet_id": "1377604706302898180",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406963708715323392/xtLRT0-K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023,
                    "following_count": 1566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5047
                },
                "url": "",
                "username": "guilhermehenr22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T17:18:11.000Z",
                "description": "Rio de Janeiro",
                "id": "1220032862633844739",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marildabob",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220041212134031361/KahkQfr5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 633,
                    "following_count": 1955,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43768
                },
                "url": "",
                "username": "Marildabob1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31835,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29975
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-12T02:27:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1095147251197005824",
                "name": "Pernanbucano",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 2919,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9789
                },
                "url": "",
                "username": "IderlanCavalca1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-09T05:50:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "131078096",
                "location": "SP | Brazil",
                "name": "Fabiano Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351158922107781120/JeDMNpLx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 425,
                    "following_count": 1075,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7546
                },
                "url": "",
                "username": "fabianoaraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-16T21:03:55.000Z",
                "description": "T\u00e9cnico e Professor de Inform\u00e1tica, Formando em Hist\u00f3ria e Pedagogia, Nerd, Geek, Otaku! f\u00e3 de cultura pop do Jap\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jose_severino/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jose_severino/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/W81snKHMyw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "32151917",
                "location": "Bragan\u00e7a Paulista, SP, Brasil",
                "name": "Jose Barbosa #BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408903786102464516/rNZNa-x5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 655,
                    "following_count": 3210,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 21768
                },
                "url": "https://t.co/W81snKHMyw",
                "username": "joseseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-25T04:33:45.000Z",
                "description": "\u201cMinas, s\u00e3o muitas. Por\u00e9m, poucos s\u00e3o aqueles que conhecem as mil faces das Gerais.\u201d (Guimar\u00e3es Rosa).",
                "id": "1232161613899280384",
                "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232185885493469186/Lb9B2dYb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 614,
                    "following_count": 4983,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37440
                },
                "url": "",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-02-11T17:01:30.000Z",
                "description": "sempre uma opini\u00e3o relevante sobre um tema desnecess\u00e1rio.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/rodrigodma",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://about.me/rodrigodma",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Qm3r3w9xFA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "20602853",
                "location": "Brazil, Recife, Pernambuco",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348635963501719558/YY0H-p0c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 2135,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 39114
                },
                "url": "https://t.co/Qm3r3w9xFA",
                "username": "rodrigodma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T15:40:07.000Z",
                "description": "comigo quem quiser, contra mim quem puder \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/viniceraa_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/viniceraa_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2314358752",
                "location": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfb \ud83c\uddee \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826997063180291/RfjILJ7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2479,
                    "following_count": 4397,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 61913
                },
                "url": "https://t.co/a8EIBiJfKX",
                "username": "viniceraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-22T18:50:31.000Z",
                "description": "Meu twitter, minhas regras.\nTudo aqui \u00e9 pessoal e de minha inteira responsabilidade! N\u00e3o reflete a opini\u00e3o de nenhuma organiza\u00e7\u00e3o da qual eu fa\u00e7a parte.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/AbrahamWeint\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/AbrahamWeintraubb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/srbPTII9CA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1120399498692497408",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267836669669105665/jr2MqCv__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1100518,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 1394,
                    "tweet_count": 10942
                },
                "url": "https://t.co/srbPTII9CA",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-10-18T23:51:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "393719256",
                "name": "J\u00f4natas \ud83c\udf4c\ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "808083970747469824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258232397763657728/DTTYJryF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 515,
                    "following_count": 971,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98611
                },
                "url": "",
                "username": "f1f4n",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T01:46:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "58995850",
                "location": "Brasil - Helo Horizonte",
                "name": "Maria C\u00e9lia Nic\u00e1cio",
                "pinned_tweet_id": "459073441518612480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/757246218347184128/ylsrs2An_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 394,
                    "following_count": 898,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 3915
                },
                "url": "",
                "username": "Mariceli65",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-08T17:59:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "141669490",
                "location": "Brasil",
                "name": "Paulo Alexandre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000628730362/6134b70641e3d2a2ee29c00073f1b81d_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 556,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3556
                },
                "url": "",
                "username": "pauloavvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-31T17:21:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "815246586225668096",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Maria Perp\u00e9tua",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367100040158851073/LabCVsqF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 306,
                    "following_count": 316,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19374
                },
                "url": "",
                "username": "mariapaoliveir1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T16:18:57.000Z",
                "description": "Empreendedor, Guarulhense e Boa Gente!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/rafaelzucco82/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/rafaelzucco82/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RRHus2Jc7g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43550347",
                "location": "Guarulhos, SP, Brasil",
                "name": "Rafael Zucco \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335207116588593152/1pFjufcC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10194,
                    "following_count": 2424,
                    "listed_count": 93,
                    "tweet_count": 10430
                },
                "url": "https://t.co/RRHus2Jc7g",
                "username": "Rafael_Zucco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-24T00:27:20.000Z",
                "description": "Esquerdista,Lulista,Dilmista, VERMELHO...Antifascista, Antirracista, AntiBolsonarista, Antimorista!",
                "id": "50154061",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "BobMil56",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277983760500142082/J3jTaqqm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2157,
                    "following_count": 2096,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 42010
                },
                "url": "",
                "username": "VOLTA_LULA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T22:31:35.000Z",
                "description": "Sou algu\u00e9m que n\u00e3o se conforma com as injusti\u00e7as desse mundo, al\u00e9m de ser mulher, m\u00e3e, esposa e professora, n\u00e3o necessariamente nessa ordem.",
                "id": "1147271836159369216",
                "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412816910719369218/gBxsa7J__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 864,
                    "following_count": 1253,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39842
                },
                "url": "",
                "username": "CostaNeuli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-21T02:32:57.000Z",
                "description": "\u2022 Deputado Federal mais votado no Paran\u00e1 com 314.963 votos.  \u2022 Durante 35 anos corri atr\u00e1s de BANDIDOS e TRAFICANTES metendo na cadeia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/SargentoFahur10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/SargentoFahur10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2thaFu5UHO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "255300173",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Sargento Fahur",
                "pinned_tweet_id": "1120737536819777536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107682728085016576/lgIvC5qo_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 619136,
                    "following_count": 88,
                    "listed_count": 363,
                    "tweet_count": 4164
                },
                "url": "https://t.co/2thaFu5UHO",
                "username": "SargentoFAHUR",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-01-01T22:28:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1080229418885365766",
                "name": "M Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132691994525020161/hnj-DYnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1735,
                    "following_count": 4876,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12824
                },
                "url": "",
                "username": "MFerrei30488685",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-09T17:48:55.000Z",
                "description": "RAIZ !!!",
                "id": "3315471989",
                "location": "s\u00f3 tem \u00edndios ",
                "name": "Estou a 3000 km \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "959798979130200064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944960535891718144/LFUw-55H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1244,
                    "following_count": 3439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13221
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelumbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-12T16:16:46.000Z",
                "description": "Deputado Estadual -SP \u2022 Policial Militar da Reserva \u2022 Pastor Evang\u00e9lico \u2022 Conservador \u2022 Direita \u2022 Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/BL59GUFutS",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/tennascimentoo\u2026",
                                "end": 134,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/tennascimentooficial",
                                "start": 111,
                                "url": "https://t.co/BL59GUFutS"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tenentenascimento.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://tenentenascimento.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KLTswRtoxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1095356045881417728",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Tenente Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1230488060053401601",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252808888245555200/ToW7i3tP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57312,
                    "following_count": 37110,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 3744
                },
                "url": "https://t.co/KLTswRtoxM",
                "username": "TenNascimento",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-05-24T12:19:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "867354275827077120",
                "name": "Pedro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392147692634218500/rVMdZO4w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 439,
                    "following_count": 1189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47898
                },
                "url": "",
                "username": "pedrobj2021",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-29T16:05:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1001494712665206784",
                "name": "ely",
                "pinned_tweet_id": "1286756498518036481",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112021648608243713/SWgdlNzW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 344,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20618
                },
                "url": "",
                "username": "saidaquiminion",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-22T01:35:35.000Z",
                "description": "Siga e ser\u00e1 seguido.",
                "id": "25761099",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "vanderneut",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353127500587671552/buPk0Kbx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 721,
                    "following_count": 696,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20206
                },
                "url": "",
                "username": "vanderneut",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-15T21:00:38.000Z",
                "description": "As PMs s\u00e3o o maior problema que a democracia tem.",
                "id": "105254732",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312572824117280769/_tCvQWgX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2066,
                    "following_count": 2097,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 206027
                },
                "url": "",
                "username": "joaomaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T18:09:39.000Z",
                "description": "Life ain\u2019t a merry-go-round.\nIt\u2019s a roller coaster.",
                "id": "58869996",
                "location": "Mococa-SP, Brasil",
                "name": "Daniel Teodoro de Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391586364668456961/tmW-yrn3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 171,
                    "following_count": 581,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1086
                },
                "url": "",
                "username": "danielmococa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-21T20:51:18.000Z",
                "description": "Contestando sempre.",
                "id": "2207809776",
                "name": "Viviane Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303976154878140417/j2z8YGRt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5281
                },
                "url": "",
                "username": "VivianeCarvSilv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T17:16:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106967545523961856",
                "location": "brasil",
                "name": "zeti@brasil...",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260466711788126210/4hpf0OLC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 212,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12565
                },
                "url": "",
                "username": "zetibrasilsil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-20T19:39:23.000Z",
                "description": "COMENDADORA,  FELIZ \nBBB MAN\u00cdACA e PALPITEIRA  !!!!",
                "id": "442123858",
                "location": "Santo Andr\u00e9 - SP",
                "name": "Alessandra Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862087166603776001/6jQAHWT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2225
                },
                "url": "",
                "username": "ales_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-09T20:43:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "55356127",
                "location": "Jo\u00e3 Pessoa",
                "name": "Taciana Barreto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585340156/twitter_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 361,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 15464
                },
                "url": "",
                "username": "tacibarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-04T19:36:08.000Z",
                "description": "100% Deus, p\u00e1tria e fam\u00edlia!",
                "id": "861934603",
                "name": "Margarete Dian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407744185000775685/ihOQcaHV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1426,
                    "following_count": 1595,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107802
                },
                "url": "",
                "username": "MasdianTelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-07T03:53:33.000Z",
                "description": "minha luta contra o CA  instagram : @virginiamorenuda \n\nblog pessoal",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 36,
                                "username": "virginiamorenuda"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1158949273255456768",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Virginia de Oliveria \ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212516398284427265/KcC3Gc41_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 702,
                    "following_count": 972,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 444
                },
                "url": "",
                "username": "virginiamorenud",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-01T17:47:33.000Z",
                "description": "M\u00e9dica, psic\u00f3loga junguiana, artista pl\u00e1stica",
                "id": "1035947281198067713",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ana Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035952239028969473/OBGoNfSZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 681,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 255447
                },
                "url": "",
                "username": "Analima_alef",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-20T23:19:09.000Z",
                "description": "Prof.\u00aade M\u00fasica \ud83c\udfbc\ud83c\udfb9\u26ea\ud83d\udc08\ud83c\udf40Catolica,Apost\u00f3lica,Romana,Devota N.S.Aparecida, N.S. de F\u00e1tima,Campanha dos Devotos!#BolsonaroAte2026\ud83d\udd30Que Deus Nos Proteja \ud83d\udcd6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 106,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "321050720",
                "location": "Salvador-Bahia-Brasil",
                "name": "Carla Seixas Luz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255249606541221888/_WE8wJ9R_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2056,
                    "following_count": 2027,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 161803
                },
                "url": "",
                "username": "csluz22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-12T21:48:59.000Z",
                "description": "\ud83c\udfe1Porto Velho-RO \ud83d\udd01pirapemas-MA\u2764\ufe0f",
                "id": "907722733387120641",
                "location": "Porto Velho, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9",
                "pinned_tweet_id": "1125924145475223552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368809224357167105/aMwDJ3tN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 280,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1264
                },
                "url": "",
                "username": "eujoseofc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-24T17:55:47.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/matheusvideu",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/matheusvideu",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iJErqADdHf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1543761084",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Matheus Videu",
                "pinned_tweet_id": "1257633547759861761",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361198094457712641/up7A9gsl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 505,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8885
                },
                "url": "https://t.co/iJErqADdHf",
                "username": "matheusvideuu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-12T22:59:16.000Z",
                "description": "Livre, leve, solta e de bem com a vida!",
                "id": "1062117653605687296",
                "location": "Brasil",
                "name": "Neuzinha Correia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270075994054025216/R6-Ho9A__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 109,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14057
                },
                "url": "",
                "username": "MariaNeuzadeOl1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-30T19:38:14.000Z",
                "description": "Jornalista que ama c\u00e3es e gatos, m\u00e3e de tr\u00eas crian\u00e7as, gremista, bela, recatada e do Lar\ud83d\ude09\ud83d\udc4a\ud83c\udffbse fosse p/agradar todo mundo eu dava churras \u00f1 opini\u00e3o \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e",
                "id": "61577660",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Samyra Nassar",
                "pinned_tweet_id": "1026959342216593408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200854476816625664/_B_PmmOx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13240
                },
                "url": "",
                "username": "Samyra_Nassar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T18:34:30.000Z",
                "description": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\u26bd@Corinthians\n\ud83d\udc8d@letiiduka_",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 6,
                                "username": "Corinthians"
                            },
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 20,
                                "username": "letiiduka_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1128730389063901189",
                "location": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Lucas de Carvalho",
                "pinned_tweet_id": "1237895070600196096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384659855659741186/snDJIIhE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3023
                },
                "url": "",
                "username": "realcarvalho77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T20:21:56.000Z",
                "description": "Professor e pesquisador em oceanografia, geologia e geof\u00edsica marinha.",
                "id": "2314876961",
                "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
                "name": "Tadeu Reis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217856764802224128/b3VDEoyW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 641,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29793
                },
                "url": "",
                "username": "ttadeureis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1237050046748733441",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74gj034fctzemi6yl0xu8e9ir0xp",
        "oldest_id": "1237001411558326273",
        "result_count": 97
    }
}