{
    "data": [
        {
            "author_id": "701020553910607872",
            "conversation_id": "1239706009142247430",
            "created_at": "2020-03-17T00:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239706009142247430",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128331890258214912",
            "conversation_id": "1239705897175339011",
            "created_at": "2020-03-17T00:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239705897175339011",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "conversation_id": "1239705308173348864",
            "created_at": "2020-03-17T00:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239705308173348864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "913717750324973570",
            "conversation_id": "1239703161490808832",
            "created_at": "2020-03-17T00:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239703161490808832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196552537735913473",
            "conversation_id": "1239701507198550018",
            "created_at": "2020-03-16T23:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239701507198550018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "261654463",
            "conversation_id": "1239700933803683841",
            "created_at": "2020-03-16T23:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239700933803683841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2950197969",
            "conversation_id": "1239699907373662209",
            "created_at": "2020-03-16T23:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239699907373662209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "351340753",
            "conversation_id": "1239699792827166725",
            "created_at": "2020-03-16T23:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239699792827166725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3937786036",
            "conversation_id": "1239696629021773826",
            "created_at": "2020-03-16T23:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239696629021773826",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "320881586",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239695678487609344",
            "created_at": "2020-03-16T23:30:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ilsatdrn/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ilsatdrn/status/1239694712614850561",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/XssuBio0Uz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239695678487609344",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239694712614850561",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/XssuBio0Uz"
        },
        {
            "author_id": "729532848",
            "conversation_id": "1239694690317991938",
            "created_at": "2020-03-16T23:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239694690317991938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "586639082",
            "conversation_id": "1239693859694788608",
            "created_at": "2020-03-16T23:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239693859694788608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060335515591999489",
            "conversation_id": "1239693789465202688",
            "created_at": "2020-03-16T23:23:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239693789465202688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "94322601",
            "conversation_id": "1239693414016462848",
            "created_at": "2020-03-16T23:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239693414016462848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "710492539279810561",
            "conversation_id": "1239693381992923138",
            "created_at": "2020-03-16T23:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239693381992923138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178146556983349248",
            "conversation_id": "1239693286492835847",
            "created_at": "2020-03-16T23:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239693286492835847",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "853717677105442816",
            "conversation_id": "1239692542062493697",
            "created_at": "2020-03-16T23:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239692542062493697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1124552332275068928",
            "conversation_id": "1239692040994263041",
            "created_at": "2020-03-16T23:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239692040994263041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62534520",
            "conversation_id": "1239690892312748035",
            "created_at": "2020-03-16T23:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239690892312748035",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "854115129331503104",
            "conversation_id": "1239690742362255361",
            "created_at": "2020-03-16T23:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239690742362255361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103416994009878534",
            "conversation_id": "1239690670387888130",
            "created_at": "2020-03-16T23:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239690670387888130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096361531976151040",
            "conversation_id": "1239690632257400833",
            "created_at": "2020-03-16T23:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239690632257400833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "352807250",
            "conversation_id": "1239689955473006598",
            "created_at": "2020-03-16T23:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239689955473006598",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3816882993",
            "conversation_id": "1239689610722238475",
            "created_at": "2020-03-16T23:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239689610722238475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "conversation_id": "1239689501859106822",
            "created_at": "2020-03-16T23:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239689501859106822",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "506811114",
            "conversation_id": "1239689480107429888",
            "created_at": "2020-03-16T23:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239689480107429888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128461916924411904",
            "conversation_id": "1239689254869008385",
            "created_at": "2020-03-16T23:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239689254869008385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2713476892",
            "conversation_id": "1239688897673809923",
            "created_at": "2020-03-16T23:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239688897673809923",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052585945067851777",
            "conversation_id": "1239687949551353856",
            "created_at": "2020-03-16T23:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239687949551353856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711364180222279680",
            "conversation_id": "1239685882845765633",
            "created_at": "2020-03-16T22:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239685882845765633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323433493",
            "conversation_id": "1239684195993169920",
            "created_at": "2020-03-16T22:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239684195993169920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "conversation_id": "1239683867654709248",
            "created_at": "2020-03-16T22:44:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239683867654709248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "conversation_id": "1239683696271163397",
            "created_at": "2020-03-16T22:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239683696271163397",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2236406622",
            "conversation_id": "1239682938738028545",
            "created_at": "2020-03-16T22:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239682938738028545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917143927127511040",
            "conversation_id": "1239682823558234112",
            "created_at": "2020-03-16T22:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239682823558234112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147977198122557446",
            "conversation_id": "1239682515130093568",
            "created_at": "2020-03-16T22:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239682515130093568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189957234882760704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239682299974868994",
            "created_at": "2020-03-16T22:37:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9363,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1142872688546983936",
                        "start": 3,
                        "username": "RimaDonda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239682299974868994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239675278181437440",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @RimaDonda: \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8D\u00f3lar \u00e0 R$5.00\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\n\nPaulo Guedes acaba de anunciar a inje\u00e7\u00e3o de R$147 Bilh\u00f5es na economia.\nEm verdade vos digo: l\u00e1 se vai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298448129",
            "conversation_id": "1239681713078521857",
            "created_at": "2020-03-16T22:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239681713078521857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "967437384135692288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239680333144088576",
            "created_at": "2020-03-16T22:29:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9363,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1142872688546983936",
                        "start": 3,
                        "username": "RimaDonda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239680333144088576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239675278181437440",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @RimaDonda: \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8D\u00f3lar \u00e0 R$5.00\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\n\nPaulo Guedes acaba de anunciar a inje\u00e7\u00e3o de R$147 Bilh\u00f5es na economia.\nEm verdade vos digo: l\u00e1 se vai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176995476",
            "conversation_id": "1239679940020383747",
            "created_at": "2020-03-16T22:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239679940020383747",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1024119726908354567",
            "conversation_id": "1239679812136042498",
            "created_at": "2020-03-16T22:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239679812136042498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41851998",
            "conversation_id": "1239679563166355456",
            "created_at": "2020-03-16T22:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239679563166355456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1239679022856011777"
                ]
            },
            "author_id": "1204420179960254464",
            "conversation_id": "1239679031978659842",
            "created_at": "2020-03-16T22:24:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1p82962xbw",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Joselmar5/status/1239679031978659842/photo/1",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/1p82962xbw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239679031978659842",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Tantas Crian\u00e7as morrem e ningu\u00e9m mostra. https://t.co/1p82962xbw"
        },
        {
            "author_id": "891875129055117313",
            "conversation_id": "1239678737362358279",
            "created_at": "2020-03-16T22:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239678737362358279",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3295908455",
            "conversation_id": "1239677757635821568",
            "created_at": "2020-03-16T22:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239677757635821568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "455971043",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239677228608303107",
            "created_at": "2020-03-16T22:17:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9363,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1142872688546983936",
                        "start": 3,
                        "username": "RimaDonda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239677228608303107",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239675278181437440",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @RimaDonda: \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8D\u00f3lar \u00e0 R$5.00\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\n\nPaulo Guedes acaba de anunciar a inje\u00e7\u00e3o de R$147 Bilh\u00f5es na economia.\nEm verdade vos digo: l\u00e1 se vai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "358687957",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239676403819438080",
            "created_at": "2020-03-16T22:14:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9363,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1142872688546983936",
                        "start": 3,
                        "username": "RimaDonda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239676403819438080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239675278181437440",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @RimaDonda: \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8D\u00f3lar \u00e0 R$5.00\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\n\nPaulo Guedes acaba de anunciar a inje\u00e7\u00e3o de R$147 Bilh\u00f5es na economia.\nEm verdade vos digo: l\u00e1 se vai\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239672283754627073"
                ]
            },
            "author_id": "1142872688546983936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1239675278181437440",
            "created_at": "2020-03-16T22:09:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Paulo Guedes",
                        "probability": 0.9382,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "normalized_text": "PT",
                        "probability": 0.9918,
                        "start": 191,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9475,
                        "start": 247,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 249,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/O3Fz8w4ToF",
                        "end": 293,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RimaDonda/status/1239675278181437440/video/1",
                        "start": 270,
                        "url": "https://t.co/O3Fz8w4ToF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239675278181437440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8D\u00f3lar \u00e0 R$5.00\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\n\nPaulo Guedes acaba de anunciar a inje\u00e7\u00e3o de R$147 Bilh\u00f5es na economia.\nEm verdade vos digo: l\u00e1 se vai uma enorme fatia das reservas de R$380 Bilh\u00f5es deixadas pelo PT, aquele partido esquerdopata comunista que quebrou o Brasil.\n#issoaglobonaomostra https://t.co/O3Fz8w4ToF"
        },
        {
            "author_id": "1039264578801160192",
            "conversation_id": "1239674906088005633",
            "created_at": "2020-03-16T22:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239674906088005633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1239674680803459072",
            "created_at": "2020-03-16T22:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239674680803459072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138270725540864001",
            "conversation_id": "1239673094400286725",
            "created_at": "2020-03-16T22:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239673094400286725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "172434328",
            "conversation_id": "1239672949688414209",
            "created_at": "2020-03-16T22:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239672949688414209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1209244976875528196",
            "conversation_id": "1239672734067625985",
            "created_at": "2020-03-16T21:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239672734067625985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2883920581",
            "conversation_id": "1239672662626099200",
            "created_at": "2020-03-16T21:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239672662626099200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225959742897565696",
            "conversation_id": "1239672334212042752",
            "created_at": "2020-03-16T21:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239672334212042752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "87988021",
            "conversation_id": "1239671559188553728",
            "created_at": "2020-03-16T21:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239671559188553728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050499809445072908",
            "conversation_id": "1239670898413707264",
            "created_at": "2020-03-16T21:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239670898413707264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "847408359019958273",
            "conversation_id": "1239670206844276744",
            "created_at": "2020-03-16T21:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239670206844276744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130145612446523392",
            "conversation_id": "1239669943253323776",
            "created_at": "2020-03-16T21:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239669943253323776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "977131998874566656",
            "conversation_id": "1239669510392745984",
            "created_at": "2020-03-16T21:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239669510392745984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "946084690456383488",
            "conversation_id": "1239669231148568577",
            "created_at": "2020-03-16T21:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239669231148568577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2734579979",
            "conversation_id": "1239668968073375752",
            "created_at": "2020-03-16T21:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239668968073375752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210328613830217728",
            "conversation_id": "1239668930945396742",
            "created_at": "2020-03-16T21:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239668930945396742",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "981499749265281024",
            "conversation_id": "1239668762766381057",
            "created_at": "2020-03-16T21:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239668762766381057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3093894322",
            "conversation_id": "1239668657598464001",
            "created_at": "2020-03-16T21:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239668657598464001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088133717925785605",
            "conversation_id": "1239668548135530496",
            "created_at": "2020-03-16T21:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239668548135530496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148318371219460097",
            "conversation_id": "1239668282224979968",
            "created_at": "2020-03-16T21:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239668282224979968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1965439644",
            "conversation_id": "1239668265158410243",
            "created_at": "2020-03-16T21:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239668265158410243",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150797850848219136",
            "conversation_id": "1239667249805434880",
            "created_at": "2020-03-16T21:37:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239667249805434880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231360514015535108",
            "conversation_id": "1239667160139665410",
            "created_at": "2020-03-16T21:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239667160139665410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "597693443",
            "conversation_id": "1239666840093286401",
            "created_at": "2020-03-16T21:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239666840093286401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "conversation_id": "1239666667887759367",
            "created_at": "2020-03-16T21:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239666667887759367",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "801828536025751552",
            "conversation_id": "1239666315855568896",
            "created_at": "2020-03-16T21:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239666315855568896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2391550021",
            "conversation_id": "1239666196473151491",
            "created_at": "2020-03-16T21:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239666196473151491",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1512492942",
            "conversation_id": "1239666108728332288",
            "created_at": "2020-03-16T21:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239666108728332288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206745041609404416",
            "conversation_id": "1239665380026654727",
            "created_at": "2020-03-16T21:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239665380026654727",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1239664866253824012",
            "created_at": "2020-03-16T21:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239664866253824012",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2227800851",
            "conversation_id": "1239663542795673601",
            "created_at": "2020-03-16T21:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239663542795673601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166365667546816513",
            "conversation_id": "1239662686457286657",
            "created_at": "2020-03-16T21:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239662686457286657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059884429932462081",
            "conversation_id": "1239662604911607808",
            "created_at": "2020-03-16T21:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239662604911607808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "553181423",
            "conversation_id": "1239662127444606976",
            "created_at": "2020-03-16T21:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239662127444606976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2875035997",
            "conversation_id": "1239661692893696000",
            "created_at": "2020-03-16T21:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239661692893696000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "565821363",
            "conversation_id": "1239661621758373890",
            "created_at": "2020-03-16T21:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239661621758373890",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122970833499062279",
            "conversation_id": "1239661062523412482",
            "created_at": "2020-03-16T21:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239661062523412482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55568885",
            "conversation_id": "1239660520816467969",
            "created_at": "2020-03-16T21:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239660520816467969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210205156303880195",
            "conversation_id": "1239660053709426688",
            "created_at": "2020-03-16T21:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239660053709426688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "349499621",
            "conversation_id": "1239660048407764995",
            "created_at": "2020-03-16T21:09:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239660048407764995",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2275935953",
            "conversation_id": "1239659588292575235",
            "created_at": "2020-03-16T21:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239659588292575235",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3120319343",
            "conversation_id": "1239659118459260929",
            "created_at": "2020-03-16T21:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239659118459260929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "conversation_id": "1239658988423327747",
            "created_at": "2020-03-16T21:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239658988423327747",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "993273871",
            "conversation_id": "1239658984241541124",
            "created_at": "2020-03-16T21:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239658984241541124",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174757705015279617",
            "conversation_id": "1239658833066295296",
            "created_at": "2020-03-16T21:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239658833066295296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241421596",
            "conversation_id": "1239658689444880384",
            "created_at": "2020-03-16T21:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239658689444880384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "942044796088127490",
            "conversation_id": "1239658603138682881",
            "created_at": "2020-03-16T21:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239658603138682881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1161010546189225989",
            "conversation_id": "1239658442631139334",
            "created_at": "2020-03-16T21:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239658442631139334",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165246161818726402",
            "conversation_id": "1239657835157430272",
            "created_at": "2020-03-16T21:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239657835157430272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053376785268785155",
            "conversation_id": "1239657731486867457",
            "created_at": "2020-03-16T21:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239657731486867457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038407969006919680",
            "conversation_id": "1239657328800137219",
            "created_at": "2020-03-16T20:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239657328800137219",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1241,
                "media_key": "3_1239679022856011777",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETQ5gNDWAAEIG6e.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 22274,
                "height": 320,
                "media_key": "7_1239672283754627073",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239672283754627073/pu/img/4vt1r0yVW3HFOajc.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 261
                },
                "type": "video",
                "width": 568
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239645617716158464"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239645671248007179",
                "created_at": "2020-03-16T20:12:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9815,
                            "start": 133,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 208,
                            "start": 196,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 229,
                            "start": 209,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 230,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lzaEAynIwH",
                            "end": 271,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239645671248007179/video/1",
                            "start": 248,
                            "url": "https://t.co/lzaEAynIwH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239645671248007179",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1455,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 263
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico e social do Brasil com educa\u00e7\u00e3o superior de alta qualidade.\n#depheliolopes #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/lzaEAynIwH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239693546044653568"
                    ]
                },
                "author_id": "2580666812",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239694712614850561",
                "created_at": "2020-03-16T23:27:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.843,
                            "start": 14,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8SAQ6TkJfP",
                            "end": 292,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ilsatdrn/status/1239694712614850561/video/1",
                            "start": 269,
                            "url": "https://t.co/8SAQ6TkJfP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239694712614850561",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 48,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O A GLOBO EST\u00c1 FRAUDANDO OS VOTOS!!! \ud83d\udea8\ud83d\udea8 vide grava\u00e7\u00e3o com a prova: qnd vc vai confirmar o voto, pedem pra clicar no diamante, e qnd vc clica na forma mais pura do cristal, automaticamente mudam o seu voto pro babu!!!! PYONG DEVE TER HACKEADO O SISTEMA REPASSEM https://t.co/8SAQ6TkJfP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1239592406636519430"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239592409706704901",
                "created_at": "2020-03-16T16:40:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 5,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.6653,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                            "probability": 0.7174,
                            "start": 108,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 116,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 151,
                            "start": 131,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 152,
                            "tag": "PTNUNCAMAIS"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 165,
                            "tag": "JAIRBOLSONARO"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/c35yRW8VPA",
                            "end": 203,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239592409706704901/photo/1",
                            "start": 180,
                            "url": "https://t.co/c35yRW8VPA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239592409706704901",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 392,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 49
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEPHELIOLOPES #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA\n#PTNUNCAMAIS\n#JAIRBOLSONARO https://t.co/c35yRW8VPA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239672283754627073"
                    ]
                },
                "author_id": "1142872688546983936",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Guedes",
                            "id": "1057267051335606273",
                            "name": "Paulo Guedes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239675278181437440",
                "created_at": "2020-03-16T22:09:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "Paulo Guedes",
                            "probability": 0.9382,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 192,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.9918,
                            "start": 191,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9475,
                            "start": 247,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 269,
                            "start": 249,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O3Fz8w4ToF",
                            "end": 293,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RimaDonda/status/1239675278181437440/video/1",
                            "start": 270,
                            "url": "https://t.co/O3Fz8w4ToF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239675278181437440",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8D\u00f3lar \u00e0 R$5.00\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\n\nPaulo Guedes acaba de anunciar a inje\u00e7\u00e3o de R$147 Bilh\u00f5es na economia.\nEm verdade vos digo: l\u00e1 se vai uma enorme fatia das reservas de R$380 Bilh\u00f5es deixadas pelo PT, aquele partido esquerdopata comunista que quebrou o Brasil.\n#issoaglobonaomostra https://t.co/O3Fz8w4ToF"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-02-20T12:28:19.000Z",
                "description": "Brasil \u00e9 meu lugar",
                "id": "701020553910607872",
                "location": "Rio Grande do Norte, Brasil",
                "name": "Gerson da Tati",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701022139231686656/i6sGE2WB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 269,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21117
                },
                "url": "",
                "username": "gersondatati",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367956,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-14T16:11:00.000Z",
                "description": "personalidade",
                "id": "1128331890258214912",
                "name": "Marcelo De lacerda batista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128332078003757057/b5qK6r3p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9295
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloDelacer2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97607
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-29T10:51:02.000Z",
                "description": "Nada",
                "id": "913717750324973570",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Kleber mauricio pere",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271752096799490049/4ij14Mu__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 925,
                    "following_count": 1865,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9892
                },
                "url": "",
                "username": "klebermaur",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-18T22:15:43.000Z",
                "description": "Feirante h\u00e1 14 anos, Filiado ao Republicanos, Conservador e Cat\u00f3lico",
                "id": "1196552537735913473",
                "location": "Itaquaquecetuba, Brasil",
                "name": "Dimas J\u00fanior De Souza",
                "pinned_tweet_id": "1340229788414447617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427781594010595334/wiyb-Ks8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 337,
                    "following_count": 1371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15393
                },
                "url": "",
                "username": "OProprioDimas10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-06T11:56:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "261654463",
                "name": "M\u00e1rcio Martim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129979720467136517/9DJMqggE_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12455
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioMartim16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-29T23:35:13.000Z",
                "description": "Monarquista-parlamentarista. crist\u00e3o. conservador.",
                "id": "2950197969",
                "location": "Serra, Brasil",
                "name": "Eliel Kiefer Seith",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194627310575448067/ItSP9BnX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 149,
                    "following_count": 405,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 85976
                },
                "url": "",
                "username": "ElielSeith",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-09T03:28:11.000Z",
                "description": "#EuApoioVotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 0,
                                "tag": "EuApoioVotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "351340753",
                "location": "maring\u00e1",
                "name": "bonifacio",
                "pinned_tweet_id": "1244817290799058945",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275567818151464960/zje375YG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4724,
                    "following_count": 4655,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38139
                },
                "url": "",
                "username": "bonifacio1995",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-12T14:12:57.000Z",
                "description": "O Brasil vai vencer a corrup\u00e7\u00e3o.  minha bandeira jamais ser\u00e1 vermelha.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3937786036",
                "name": "Diacuy Annay Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178290840021671936/yKJmYpOi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3118,
                    "following_count": 4403,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 40245
                },
                "url": "",
                "username": "DiacuyAnnay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-20T17:42:29.000Z",
                "description": "\u00c9 a\u00ed que t\u00e1 meu l\u00edder",
                "id": "320881586",
                "name": "Marcim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336116221620654085/lS-yYSHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 392,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5839
                },
                "url": "",
                "username": "Marci0Henrque",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-21T15:59:16.000Z",
                "description": "8====D",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/isabelletdrn/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/isabelletdrn/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HONh4UqmEL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2580666812",
                "name": "ilsa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430867268808888324/AdyRg96f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 629,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15396
                },
                "url": "https://t.co/HONh4UqmEL",
                "username": "ilsatdrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-31T23:59:03.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lica, Engenheira Agr\u00f4noma e Patriota",
                "id": "729532848",
                "location": "Cba-MT",
                "name": "KELCIANE CARRIJO DOURADO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2984140096/3fa3a75bd0833d3cf503dbc9cd466aae_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17726
                },
                "url": "",
                "username": "KELCIANECARRIJO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-21T15:40:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "586639082",
                "location": "Brasil",
                "name": "F\u00e1bio R Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196071329516212224/7D7P6Zka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 420,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55129
                },
                "url": "",
                "username": "oibafrc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-08T00:57:41.000Z",
                "description": "Bolsonaro como os que mais o sejam.",
                "id": "1060335515591999489",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Simplesmente Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375483638998052866/4nJKvLkN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67141
                },
                "url": "",
                "username": "formiganosaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-03T12:52:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "94322601",
                "name": "Mauro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306959647342030848/tg7c_pyl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10926
                },
                "url": "",
                "username": "maurofinalcut",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-17T15:46:36.000Z",
                "description": "Minha pagina no Tweeter politica e 100% Bolsonaro.\nSou espirita Kardecista, tenho DEUS como princ\u00edpio CRIADOR de TUDO, JESUS CRISTO, como guia e modelo.",
                "id": "710492539279810561",
                "name": "Marcos Antonio Portu",
                "pinned_tweet_id": "1291335236241039361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159773601870036992/Vl9EH0Qo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1346,
                    "following_count": 1817,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35664
                },
                "url": "",
                "username": "tamarcosportug1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-29T03:17:11.000Z",
                "description": "Vi\u00fava, m\u00e3e, av\u00f3, Amo Minha Fam\u00edlia\nBrasil Acima de Tudo \nDeus Acima de Todos\nFECHADO COM BOLSONARO\nSE VOC\u00ca N\u00c3O FOR 100%BOLSONARO, NEM ADIANTA ME SEGUIR!.",
                "id": "1178146556983349248",
                "name": "Laury. \u2764 P\u00e1tria Amada Brasil \u2764",
                "pinned_tweet_id": "1178148724784025600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253984256411480065/Ub1LCIJ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 921,
                    "following_count": 1195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30057
                },
                "url": "",
                "username": "Laury81321745",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-16T21:12:10.000Z",
                "description": "Um patriota lutando pelo desenvolvimento do Brasil.\nAnti-esquerdista.\nUm soldado de Bolsonaro.Direita Unida\nSDV",
                "id": "853717677105442816",
                "name": "Nordeste Bolsonarista",
                "pinned_tweet_id": "1043516201966682112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040350811744882689/5B8QiKgK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1674,
                    "following_count": 3394,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56609
                },
                "url": "",
                "username": "leoverdao1000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T05:52:23.000Z",
                "description": "#GoBolsonaroMundial..Presidente Bolsonaro e seus apoiadores,lutando contra o comunismo e socialismo,\u00e9 o mesmo c\u00e2ncer..",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 0,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1124552332275068928",
                "name": "S\u00f4niaSantos..",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431035222955548675/N42sYeaT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1628,
                    "following_count": 2105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 144215
                },
                "url": "",
                "username": "SniaSan06304516",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T15:04:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "62534520",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Paula Barone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #38 \ud83d\ude09",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087774570415828992/qo-0Ut6H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13083
                },
                "url": "",
                "username": "aprbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-17T23:31:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "854115129331503104",
                "location": "Andradas, Brasil",
                "name": "ademir c manzoli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996767023156916224/6sK_v2kL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1951,
                    "following_count": 3688,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130753
                },
                "url": "",
                "username": "c_manzoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:08:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103416994009878534",
                "name": "Thiago Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103418263655067650/X05ADYxs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19561
                },
                "url": "",
                "username": "ThiagoF90883967",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T10:52:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096361531976151040",
                "name": "Jos\u00e9 Marcelo do Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096397260152324096/7jzywzrn_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3737,
                    "following_count": 4204,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 387132
                },
                "url": "",
                "username": "JosMarcelodoNa3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-11T03:18:03.000Z",
                "description": "Bolsonarista raiz.",
                "id": "352807250",
                "location": "Santa Catarina",
                "name": "jos\u00e9 veleno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180440395941068801/2EKoGxPF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 456,
                    "following_count": 907,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43267
                },
                "url": "",
                "username": "joseveleno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-29T18:12:37.000Z",
                "description": "Ga\u00facha, Colorada, BOLSOMARA!!",
                "id": "3816882993",
                "location": "Brasil",
                "name": "#FechadosComBolsonaro #SayNoToBillGates",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421230603576487938/2Ozx6BK1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3463,
                    "following_count": 4430,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 61048
                },
                "url": "",
                "username": "mara_aldrighi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7602,
                    "following_count": 7973,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213784
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-28T03:33:53.000Z",
                "description": "Eu sou o resumo de uma est\u00f3ria de amor com DEUS, a vida e a natureza.\n\u26a0\ufe0fPOR GENTILEZA N\u00c3O ME COLOQUEM EM GRUPOS !\u26a0\ufe0f",
                "id": "506811114",
                "name": "Rosane",
                "pinned_tweet_id": "1428162196983451661",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298487695954653185/55FFGdmn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1186,
                    "following_count": 1053,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 74922
                },
                "url": "",
                "username": "RgRosane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T00:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128461916924411904",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128472371587948544/ka5N34Cr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12263
                },
                "url": "",
                "username": "RoneyCo63186647",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-15T23:22:20.000Z",
                "description": "Mineira de BH, Crist\u00e3. Ao Brasil, a fam\u00edlia, a liberdade de express\u00e3o. Deus acima de tudo e de todos. 4\u00aa conta.\n#EuAutorizoPresidente\n#protesto7set\n\ud83d\udc40\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 112,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            },
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 134,
                                "tag": "protesto7set"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2713476892",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Rute Elias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc40",
                "pinned_tweet_id": "1302605989976387584",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394081154987401217/nYG3bU5e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1630,
                    "following_count": 1860,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32323
                },
                "url": "",
                "username": "ruteaelias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T15:43:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1052585945067851777",
                "name": "Joao do mato 17",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052593345011310593/eEi0TlNM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 452,
                    "following_count": 553,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27544
                },
                "url": "",
                "username": "Joao12188712",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-20T01:30:11.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tamo junto Presidente Bolsonaro!!",
                "id": "711364180222279680",
                "location": "MG Brasil",
                "name": "M.Ottoni",
                "pinned_tweet_id": "821081451982684160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377086460575252481/BK5d5PwK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4954,
                    "following_count": 5131,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 109881
                },
                "url": "",
                "username": "OtoniMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:33:47.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o. \nBolsonarista.\nArmamentista.\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos!\nhttps://t.co/DmmSp04xXo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/alves.sergioco\u2026",
                                "end": 104,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/alves.sergiocosta/",
                                "start": 81,
                                "url": "https://t.co/DmmSp04xXo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/alvessergiocos\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/alvessergiocosta/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7rZTeXaBqC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323433493",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "S\u00e9rgio Alves",
                "pinned_tweet_id": "1326662955207946240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334674202662739973/fQVfyQhD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 466,
                    "following_count": 1101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26940
                },
                "url": "https://t.co/7rZTeXaBqC",
                "username": "sevla2011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T23:47:39.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 uma pe\u00e7a de teatro que n\u00e3o permite ensaios. Por isto, cante, chore, dance, ria e viva intensamente, antes que a cortina se feche e acabe sem aplausos.",
                "id": "1114676069968306181",
                "name": "Rosmary Felix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163591595045924864/4qGR9Z7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4043,
                    "following_count": 4490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124623
                },
                "url": "",
                "username": "FelixRosmary",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-08T18:20:35.000Z",
                "description": "FALANGES DO \u00d3DIO DIGITAL (FOD)\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nfor\u00e7a e f\u00e9 /conservador fora do quarto \ud83d\ude09",
                "id": "2236406622",
                "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "name": "Muriel Martinelli Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423067058779172868/_9kYR3G6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 1044,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18262
                },
                "url": "",
                "username": "muri_martinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-08T21:45:26.000Z",
                "description": "pequenos passos, grandes dist\u00e2ncias.\nBrasil acima de tudo, DEUS acima de todos!!! For\u00e7a e Honra!!!",
                "id": "917143927127511040",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rubens Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270123401743605761/WUvo_On-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1367,
                    "following_count": 1792,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31661
                },
                "url": "",
                "username": "RubensCSilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T21:14:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3,conservadora,sou familia Bolsonaro .",
                "id": "1147977198122557446",
                "name": "T\u00e2nia #MeuPresidente\u00c9Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350120193620631553/XtKAwQwN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 883,
                    "following_count": 1424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19482
                },
                "url": "",
                "username": "Tania67918142",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T17:29:43.000Z",
                "description": "Esquerdopata Antifascistas.\nPetista filiado e na busca incessante por justi\u00e7a e liberdade plena para Lula!!\n#LulaLivre\u270a\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 108,
                                "tag": "LulaLivre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1189957234882760704",
                "name": "Seremos Resist\u00eancia",
                "pinned_tweet_id": "1192056022069854208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189958067666006018/qgtvu4DA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 574,
                    "following_count": 672,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2083
                },
                "url": "",
                "username": "SeremosResistn3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T19:10:57.000Z",
                "description": "Se a hist\u00f3ria \u00e9 nossa, deixa que \"n\u00f3s escreve\" #rapnacional \ud83e\udde2\u270d\ud83d\udc4a\u270a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 47,
                                "tag": "rapnacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1142872688546983936",
                "name": "DondaRima",
                "pinned_tweet_id": "1280888838513197056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253272106445541378/K6A34uMJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2216,
                    "following_count": 2611,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7114
                },
                "url": "",
                "username": "RimaDonda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-24T16:33:41.000Z",
                "description": "#EsquerdistasSeguemEsquerdistas      #ForaBolsonaro                Em defesa dos servi\u00e7os p\u00fablicos e contra as privatiza\u00e7\u00f5es",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 0,
                                "tag": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas"
                            },
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 37,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "967437384135692288",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Tiamatgeo",
                "pinned_tweet_id": "1122881822520688640",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307756430020075520/0l4WpyrC_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2882,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 165332
                },
                "url": "",
                "username": "Simonefilo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T00:13:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "176995476",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422591017367265285/53SBNii9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1192,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 339014
                },
                "url": "",
                "username": "cccalado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-31T02:29:04.000Z",
                "description": "Ordem em Progresso\n\nSe precisar do CPF para conferir se \u00e9 rob\u00f4 ou n\u00e3o e s\u00f3 pedir, talkey.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conservativecore.net/alex_de_freitas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://conservativecore.net/alex_de_freitas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tgjWRLP3TF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1024119726908354567",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Alex de Freitas ( 7 de Setembro 2021 ) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354924138134183936/6PQ3OX0i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 637,
                    "following_count": 1554,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16178
                },
                "url": "https://t.co/tgjWRLP3TF",
                "username": "Alex28582417",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-22T16:54:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "41851998",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1776458630/Bandeira_do_brasil_olho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7764
                },
                "url": "",
                "username": "joaomrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-10T15:18:49.000Z",
                "description": "Vivendo",
                "id": "1204420179960254464",
                "location": "Salvador-Ba",
                "name": "Joselmar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204420433174552576/kYnCwqtx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1018
                },
                "url": "",
                "username": "Joselmar5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-31T04:16:15.000Z",
                "description": "Medico, crist\u00e3o, geek, animais. Direita. Gettr: cleber76",
                "id": "891875129055117313",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Cleber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185380099224461313/ecBD1UTk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1320,
                    "following_count": 1684,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34030
                },
                "url": "",
                "username": "CleberViana8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-24T00:16:41.000Z",
                "description": "Advogado, Conservador, Respeita a Fam\u00edlia, Honra Pai e M\u00e3e e defende o Governo Bolsonaro.",
                "id": "3295908455",
                "location": "EUA",
                "name": "Dr Francisco #VotoAuditavelJa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/602267440354074625/0WMVdDaS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2453,
                    "following_count": 2557,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21118
                },
                "url": "",
                "username": "drfranbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-05T18:39:08.000Z",
                "description": "Amo meu oficio, servir o publico. Cr\u00edtico e apaixonado p/ Ci\u00eancias jur\u00eddicas e pol\u00edticas; GALODOIDO de corpo/alma; LULISTA eterno; amante da natureza.",
                "id": "455971043",
                "location": "BH",
                "name": "Andr\u00e9 Lula 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f",
                "pinned_tweet_id": "673256364903415808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379458547407278081/ryNLHJ5H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 805,
                    "following_count": 2170,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100757
                },
                "url": "",
                "username": "Difaleiro7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-20T09:58:08.000Z",
                "description": "\u201cBrasil, compartilhou, viralizou, nem viu /\u00a0E o pa\u00eds inteiro assim sambou /\u00a0Caiu na fake news\u201d\n\n#forabolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 96,
                                "tag": "forabolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "358687957",
                "location": "Porto Alegre, RS",
                "name": "Tere Torres\ud83d\udc94\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1300947860561842176",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272026607436382208/aUiuFNB4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3365,
                    "following_count": 3556,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27444
                },
                "url": "",
                "username": "tere_otorres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T21:29:18.000Z",
                "description": "Conservador, defensor da vida, da fam\u00edlia, da soberania, crist\u00e3o e de direita. Favor\u00e1vel a cria\u00e7\u00e3o de um grupo conservador como a NRA americana. Deus \u00e9 tudo !",
                "id": "1039264578801160192",
                "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323117261469700097/pYm6l77X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 556,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15169
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo08752759",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 502,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38911
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T02:24:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, S\u00f3cio, Casado...Patriota \u00c9 Apoiador Da Direita...BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/@manoelfilho577",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/@manoelfilho577",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YLnf4dficN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138270725540864001",
                "location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil",
                "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br",
                "pinned_tweet_id": "1237157836792172544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138271453659504642/iYID7eMq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31123
                },
                "url": "https://t.co/YLnf4dficN",
                "username": "manoelfilho90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-29T18:16:03.000Z",
                "description": "Arquiteto e Urbanista, especialista em Administra\u00e7\u00e3o Publica e Chefe do Setor de Contratos da SEDEC.",
                "id": "172434328",
                "location": "brasil",
                "name": "sidnei dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141499086404800514/V12j0w2I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 98,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 144
                },
                "url": "",
                "username": "sidneidiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-23T22:50:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1209244976875528196",
                "name": "Silvana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388114621031198730/ZUyQgD7K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 600,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36759
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaSaunier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-30T21:26:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "2883920581",
                "name": "marcos gache",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527941332824645633/2ifa66vE_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 702,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 163912
                },
                "url": "",
                "username": "GacheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T01:49:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1225959742897565696",
                "name": "Luiz C Sevilha",
                "pinned_tweet_id": "1247004589922156550",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225960276022964226/135JyIqT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4308
                },
                "url": "",
                "username": "LuizSevilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-06T17:25:23.000Z",
                "description": "Amo meu Deus, minha fam\u00edlia, meu Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSou patriota, crist\u00e3o e conservador.",
                "id": "87988021",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Regis Serra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253860321636352003/jH-iBKos_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1997,
                    "following_count": 866,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 161087
                },
                "url": "",
                "username": "Registh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T21:34:06.000Z",
                "description": "\"Direita e Anticomunismo\"",
                "id": "1050499809445072908",
                "name": "Gilmar Bispo dos Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350543034279190529/SuaiCC_y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 646,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 63727
                },
                "url": "",
                "username": "GilmarBispodos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T11:21:11.000Z",
                "description": "bolsonaro 17 #elesim",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 13,
                                "tag": "elesim"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "847408359019958273",
                "location": "Bromley, London",
                "name": "Douglas 17",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051899150856536064/CXS0HjQr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1842,
                    "following_count": 2563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49093
                },
                "url": "",
                "username": "Douglas051200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T16:18:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1130145612446523392",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Somos Todos Ter\u00e7a Livre TV !!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357154502114164742/dSTGSmc8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 166,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8646
                },
                "url": "",
                "username": "prof_Lu1z",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-23T10:36:37.000Z",
                "description": "Conservador pur\u00edssimo!\n100% Bolsonaro!\nO politicamente correto \u00e9 NOJENTO!\nVivi a IDEOLOGIA DE DIREITA e Estou  ATROPELANDO o MOVIMENTO DE ESQUERDA!",
                "id": "977131998874566656",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Indara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378489106167169029/GoWWiuVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 248,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22922
                },
                "url": "",
                "username": "IndaraindioM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-27T18:25:42.000Z",
                "description": "Conservador, Direita, Liberal na Economia, anti esquerdista, Anti Antifa, Anti Vagabundo, Pr\u00f3-Vida/Fam\u00edlia, Pai e Crist\u00e3o.",
                "id": "946084690456383488",
                "name": "Anderson Martins Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257434422326046720/aBOhuu6x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 949,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86373
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonMA1984",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-05T23:28:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "2734579979",
                "location": "Sidney, British Columbia",
                "name": "Liane Tarouco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097015503242055680/F35haymr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 437,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 116042
                },
                "url": "",
                "username": "tarouco_liane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T22:36:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1210328613830217728",
                "name": "Vanda De Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210329730358091776/vfaX3jCT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5398
                },
                "url": "",
                "username": "VandaDeMelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T11:52:30.000Z",
                "description": "#Dia15EuVou",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "tag": "Dia15EuVou"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "981499749265281024",
                "name": "Roberta Cloroquina da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1240768840201646081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151646727310626817/Os8rQrwl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1868,
                    "following_count": 1987,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74679
                },
                "url": "",
                "username": "Roberta64284151",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-18T02:33:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "3093894322",
                "location": "Varj\u00e3o, Pira\u00ed - RJ",
                "name": "Padma Choden",
                "pinned_tweet_id": "1305472218110005251",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064860286069469184/SjwlN943_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 385,
                    "following_count": 4321,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 140648
                },
                "url": "",
                "username": "CevilerioCelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T17:57:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1088133717925785605",
                "name": "Gustavo Henrique Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088134050613727232/3O28qwu3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 59,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38129
                },
                "url": "",
                "username": "Gustavo86895127",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-08T19:50:09.000Z",
                "description": "Come to Rio...\ud83c\udf1e \n\nWonderful City...\n\nNew York recebeu mais de 60 milh\u00f5es de turistas em 2016.  O Rio, em plena Olimp\u00edadas recebeu 1 milh\u00e3o...\n\ud83c\udff8\ud83e\udd3e\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f",
                "id": "1148318371219460097",
                "name": "Alo Copa 5K",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148335337443418112/qM9JNINU_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4708,
                    "following_count": 5023,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24044
                },
                "url": "",
                "username": "AloCopa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-16T20:30:35.000Z",
                "description": "Quadrinhos, filmes, jogos e investimentos.",
                "id": "1965439644",
                "name": "Jefferson Sebastiao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430207343988461569/DmC9kWTo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 3197,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 204037
                },
                "url": "",
                "username": "jeffermanjj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-15T16:02:43.000Z",
                "description": "engenheiro civil BOLSONARISTA POHHHAAAA!!",
                "id": "1150797850848219136",
                "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "name": "Wilmar Mureb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258051548736679936/iSgInWF8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55882
                },
                "url": "",
                "username": "WMureb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T23:30:14.000Z",
                "description": "\ud83d\udcaf% JA\u00cdR BOLSONARO \u2122\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1231360514015535108",
                "name": "#PartidoGenocidaChin\u00eas.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280631819218583553/67DkKdEW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23716
                },
                "url": "",
                "username": "MARCELO04136646",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-02T19:50:58.000Z",
                "description": "Locutor -  R\u00e1dio Universidade fm Alfenas Mg",
                "id": "597693443",
                "location": "Alfenas",
                "name": "Marcos Tadeu Prattes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2405895502/msc6jvxblipudvphtigf_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1865,
                    "following_count": 3169,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24018
                },
                "url": "",
                "username": "prattestadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-24T16:43:15.000Z",
                "description": "Artes Beleza Celebridades Cinema Comida Cultura Comportamento Divers\u00e3o Entretenimento Esportes Estilo Filmes Moda Novela Olimp\u00edadas Pol\u00edtica Sa\u00fade S\u00e9ries Shows",
                "id": "801828536025751552",
                "location": "Limeira, Brasil",
                "name": "Tatiana Helena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314890476441436163/TnRrwgbH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1040,
                    "following_count": 1628,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59992
                },
                "url": "",
                "username": "helena4_tatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-15T19:52:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "2391550021",
                "name": "LUIZ C F CHAVES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780804206487867393/ya6Byz09_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1284,
                    "following_count": 4759,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 50545
                },
                "url": "",
                "username": "LUIZCFCHAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-13T05:50:57.000Z",
                "description": "Crist\u00e3. Deus meu Pai em primeiro lugar. M\u00e3e de um casal e av\u00f3 de tr\u00eas netos lindos. Bolsonarista o resto da vida. Interprete da boa m\u00fasica brasileira. Patriota.",
                "id": "1512492942",
                "location": "EUA",
                "name": "Fhatima Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1107007675911626753",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421787461378879496/AbQoZBQV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 787,
                    "following_count": 952,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104926
                },
                "url": "",
                "username": "fhau12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T01:17:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "1206745041609404416",
                "name": "Braulio Almeida",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5179
                },
                "url": "",
                "username": "BraulioAlmeid18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-15T23:28:32.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Engenheiro Civil, BBMP, amo jogar t\u00eanis. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffcGratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2227800851",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Edgard T\u00e1vora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253746636943228929/rd29vtr-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4303,
                    "following_count": 4960,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37106
                },
                "url": "",
                "username": "EdgardTavora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T15:03:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166365667546816513",
                "name": "scorpion",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82008
                },
                "url": "",
                "username": "scorpio70356275",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-06T19:05:14.000Z",
                "description": "Conservador, Patriota, Crist\u00e3o. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. In Parler.",
                "id": "1059884429932462081",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357496522024366083/0Jer-0ro_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 991,
                    "following_count": 1651,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 207729
                },
                "url": "",
                "username": "Josbrsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-14T02:35:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "553181423",
                "location": ".Cidad\u00e3 brasileira, dona de casa...",
                "name": "Lilian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423794701937823746/-lhKGLO0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 996,
                    "following_count": 1402,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45397
                },
                "url": "",
                "username": "LilianBRMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-24T10:54:24.000Z",
                "description": "Creio em Deus Pai, Filho e Esp\u00edrito Santo!\nJesus, eu confio em V\u00f3s!",
                "id": "2875035997",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92",
                "pinned_tweet_id": "1098286420232417281",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427011495058083841/lkx_T3iO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13418,
                    "following_count": 10687,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 249617
                },
                "url": "",
                "username": "LuzCortizo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-28T20:58:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "565821363",
                "name": "rompeferro07",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048775111807971328/S3DatrRW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 426,
                    "following_count": 1245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6282
                },
                "url": "",
                "username": "rompeferro071",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T21:08:05.000Z",
                "description": "Pois q t\u00e3o encarecidamente me amou, tb eu o livrarei; p\u00f4-lo-ei num alto retiro, pq conheceu o meu nome.\nQdo n\u00e3o h\u00e1 mais alternativas, a \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 ser forte!",
                "id": "1122970833499062279",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "name": "SEZIBIO JUNIOR.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348614093654138885/7ANc2Jzx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1148,
                    "following_count": 2161,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77262
                },
                "url": "",
                "username": "Sezibio1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T14:02:54.000Z",
                "description": "ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta!",
                "id": "55568885",
                "name": "Regina Fonseca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380252942/Mae_e_filha_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 236,
                    "following_count": 465,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11646
                },
                "url": "",
                "username": "rmafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-06T05:51:05.000Z",
                "description": "N\u00e3o adianta dizer: Estamos fazendo o melhor que podemos. Temos que conseguir o que quer que seja necess\u00e1rio.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/alfredo.b.s.ju\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/alfredo.b.s.junior",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0XZvE1xJaJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "349499621",
                "location": "Encantado, Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Alfredo Batista Jr.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039629315032395777/G_j2GHO__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 595,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5697
                },
                "url": "https://t.co/0XZvE1xJaJ",
                "username": "Alfredo0144",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-12T01:58:04.000Z",
                "description": "S\u00e3o presos pol\u00edticos: Oswaldo Eust\u00e1quio, Sarah Winter, Dep. Daniel Silveira.",
                "id": "2275935953",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiz Otavio Rob\u00f4 Weintraub de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "997082729203359744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194635987348946945/2Nx7Jitb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1275,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 60850
                },
                "url": "",
                "username": "LuizOtavioAlme1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-27T01:34:39.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o Conservador Casado Pai Av\u00f4 \nApoiador do Pr Bolsonaro \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BolsonaroPresidenteAt\u00e92026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 65,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAt\u00e92026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3120319343",
                "name": "Pedro Pereira dos Sa",
                "pinned_tweet_id": "1404093432654667779",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112742949119496197/EdZzSYsD_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7157,
                    "following_count": 7785,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 39377
                },
                "url": "",
                "username": "Pedro010763",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-06T15:19:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "993273871",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7C\u00e3o Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273054392799899649/uoWIESZ-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2649,
                    "following_count": 4735,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19513
                },
                "url": "",
                "username": "EduartZanchetta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-19T18:51:30.000Z",
                "description": "\ud83d\udd96a todos do bem!\ud83d\ude09\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nRespeito profundamente, Meu Bondoso Deus, Minha Fam\u00edlia, Zelda\ud83d\udc36e Trinity\ud83d\udc36, Minha P\u00e1tria amada, BRASIL !\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 142,
                                "start": 126,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1174757705015279617",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "SHlRL&Y C@StF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409542695958233096/dKm7gB7Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1334,
                    "following_count": 1559,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15735
                },
                "url": "",
                "username": "CastfShirley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-22T06:16:01.000Z",
                "description": "Brasil Acima de tudo;\nDeus Acima de todos.\nSe algumas pessoas se afastarem de voc\u00ea, n\u00e3o fique triste, isso \u00e9 resposta da ora\u00e7\u00e3o:Livrai-me de todo mal. Am\u00e9m!",
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Harter 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380985785239887873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172317224603770881/TQGJTz7y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33281,
                    "following_count": 18497,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 442754
                },
                "url": "",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-16T14:52:36.000Z",
                "description": "N\u00e3o \u00e9 suficiente que fa\u00e7amos o nosso melhor; \u00e0s vezes temos que fazer o que \u00e9 preciso.\nWinston Churchill",
                "id": "942044796088127490",
                "location": "SP  Brasil",
                "name": "Nego \ud83e\udd4a\ud83e\udd4b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ud83c\udfb8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252969366318198784/E_XYUDK__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3661,
                    "following_count": 4888,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 111501
                },
                "url": "",
                "username": "Elciocb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T20:24:19.000Z",
                "description": "normal",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tecnocheck.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tecnocheck.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zJS6qcosop"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1161010546189225989",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luis Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162287767566606336/KaJn0d3v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 592,
                    "following_count": 1140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74146
                },
                "url": "https://t.co/zJS6qcosop",
                "username": "LuisTor52206598",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T12:55:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e Conservador",
                "id": "1165246161818726402",
                "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165246457764618240/sc_kqnat_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1466,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100356
                },
                "url": "",
                "username": "TellesCelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T20:06:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1053376785268785155",
                "name": "Angela #MulheresComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323787780623912967/lVnVmssC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1947,
                    "following_count": 2331,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 121354
                },
                "url": "",
                "username": "Angela55639573",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-08T12:45:27.000Z",
                "description": "Conservatism means fidelity, constancy, firmness. It is not a thing for jelly men. \nOlavo de Carvalho",
                "id": "1038407969006919680",
                "location": "Venezuela, s\u00f3 que n\u00e3o! ",
                "name": "METACAPITALISTA",
                "pinned_tweet_id": "1431380340728340481",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351890076087803905/ivuIPBq9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1256,
                    "following_count": 1128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84106
                },
                "url": "",
                "username": "metacapitalista",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1239706009142247430",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74hdo4vcozsk4mxd0ytu9ikaf3i5",
        "oldest_id": "1239657328800137219",
        "result_count": 98
    }
}