{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "2162075019",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214983644495917061",
            "created_at": "2020-01-08T18:54:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214983644495917061",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "author_id": "1109451112346718208",
            "conversation_id": "1214983223123599360",
            "created_at": "2020-01-08T18:52:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214983223123599360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "366955777",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214981939490381825",
            "created_at": "2020-01-08T18:47:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214981939490381825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "1050459919919538177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214980990440890368",
            "created_at": "2020-01-08T18:43:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214980990440890368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "conversation_id": "1214980890335567875",
            "created_at": "2020-01-08T18:43:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214980890335567875",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1182668785653821440",
            "conversation_id": "1214977153231659009",
            "created_at": "2020-01-08T18:28:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214977153231659009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1167449920950931456",
            "conversation_id": "1214976904496893953",
            "created_at": "2020-01-08T18:27:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214976904496893953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "408998850",
            "conversation_id": "1214969891666714624",
            "created_at": "2020-01-08T17:59:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "360074434",
                        "start": 3,
                        "username": "samuelggomes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/salimmattarbr/\u2026",
                        "end": 71,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/salimmattarbr/status/1210596384841310209",
                        "start": 48,
                        "url": "https://t.co/fxuW5uhvct"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214969891666714624",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214942683862650881",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @samuelggomes: DA SERIE #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/fxuW5uhvct"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "1202740811676471299",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214968845166878726",
            "created_at": "2020-01-08T17:55:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214968845166878726",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "author_id": "1080594107590946816",
            "conversation_id": "1214967675602001920",
            "created_at": "2020-01-08T17:50:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214967675602001920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2785055738",
            "conversation_id": "1214967642492166151",
            "created_at": "2020-01-08T17:50:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214967642492166151",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027690640694550528",
            "conversation_id": "1214965756640841731",
            "created_at": "2020-01-08T17:43:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214965756640841731",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059612225688821761",
            "conversation_id": "1214962257362329600",
            "created_at": "2020-01-08T17:29:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214962257362329600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "1348045494",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214962109622165507",
            "created_at": "2020-01-08T17:28:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214962109622165507",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "773697788681084928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214955324215566336",
            "created_at": "2020-01-08T17:01:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214955324215566336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "author_id": "1197687079985143808",
            "conversation_id": "1214954851454599168",
            "created_at": "2020-01-08T16:59:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214954851454599168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087404490184183808",
            "conversation_id": "1214954299576455169",
            "created_at": "2020-01-08T16:57:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214954299576455169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "711401234520010752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214952829112274945",
            "created_at": "2020-01-08T16:51:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214952829112274945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "author_id": "1024149959434809344",
            "conversation_id": "1214950323242057728",
            "created_at": "2020-01-08T16:41:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214950323242057728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1214946509722181636",
            "created_at": "2020-01-08T16:26:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AbrahamWeint/s\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1214943311116550145",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/p0OKx9aIic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1214946509722181636",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra https://t.co/p0OKx9aIic"
        },
        {
            "author_id": "991007612287275008",
            "conversation_id": "1214945551592103937",
            "created_at": "2020-01-08T16:22:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214945551592103937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "1147550313831981056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214943953189064704",
            "created_at": "2020-01-08T16:16:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214943953189064704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "author_id": "360074434",
            "conversation_id": "1214942683862650881",
            "created_at": "2020-01-08T16:11:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/salimmattarbr/\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/salimmattarbr/status/1210596384841310209",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/fxuW5uhvct"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214942683862650881",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1210596384841310209",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "DA SERIE #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/fxuW5uhvct"
        },
        {
            "author_id": "377758531",
            "conversation_id": "1214940256153276419",
            "created_at": "2020-01-08T16:01:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "facebook.com/10000289721000\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002897210000/posts/2292757390830812/",
                        "start": 21,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.facebook.com/100002897210000/posts/2292757390830812/",
                        "url": "https://t.co/FeiZRCT06H"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214940256153276419",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Facebook",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/FeiZRCT06H"
        },
        {
            "author_id": "1174425472186368000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214938668764467200",
            "created_at": "2020-01-08T15:55:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/RaquelStasiaki\u2026",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RaquelStasiaki/status/1214364846743019520",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/XIdXUXOnQr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214938668764467200",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214364846743019520",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo para de dar ibope a terrorista e fa\u00e7a jornalismo de verdade \n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/XIdXUXOnQr"
        },
        {
            "author_id": "1005602722454867972",
            "conversation_id": "1214937879438381057",
            "created_at": "2020-01-08T15:52:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214937879438381057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84988392",
            "conversation_id": "1214935561716338694",
            "created_at": "2020-01-08T15:43:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214935561716338694",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "74701047",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214935334590525440",
            "created_at": "2020-01-08T15:42:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214935334590525440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "author_id": "3049250873",
            "conversation_id": "1214935058328539136",
            "created_at": "2020-01-08T15:41:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214935058328539136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "1138160547529207809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214931412450783233",
            "created_at": "2020-01-08T15:26:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214931412450783233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "1066115566082146304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214929982063095810",
            "created_at": "2020-01-08T15:20:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214929982063095810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "134460106",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214929696351309829",
            "created_at": "2020-01-08T15:19:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214929696351309829",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "44678011",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214929243202818049",
            "created_at": "2020-01-08T15:17:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214929243202818049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "1185564799259893762",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214929124109824003",
            "created_at": "2020-01-08T15:17:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 77,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214929124109824003",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214928479931846656",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214928476719001600"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214928479931846656",
            "created_at": "2020-01-08T15:14:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 58,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214928479931846656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 252,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 38
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
        },
        {
            "author_id": "964944521401380868",
            "conversation_id": "1214926544243757057",
            "created_at": "2020-01-08T15:07:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214926544243757057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214922276732362752"
                ]
            },
            "author_id": "33386602",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214922315600945152",
            "created_at": "2020-01-08T14:50:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 52,
                        "tag": "lulanacadeia"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 66,
                        "tag": "luladrao"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "STFVergonhaNacional"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0Ll0usRBd9",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CCFreitas/status/1214922315600945152/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/0Ll0usRBd9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214922315600945152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #GloboLixo n\u00e3o mostrou kkkkkkk #lulanacadeia #luladrao #STFVergonhaNacional https://t.co/0Ll0usRBd9"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "1097595277819686912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214921863215878144",
            "created_at": "2020-01-08T14:48:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214921863215878144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "1042296777679020032",
            "conversation_id": "1214921647377047552",
            "created_at": "2020-01-08T14:47:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214921647377047552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1197153846084198403",
            "conversation_id": "1214917129755152384",
            "created_at": "2020-01-08T14:29:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214917129755152384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1181997085694013441",
            "conversation_id": "1214916580523593728",
            "created_at": "2020-01-08T14:27:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214916580523593728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130075172143280129",
            "conversation_id": "1214915877608579072",
            "created_at": "2020-01-08T14:24:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214915877608579072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108857395432833025",
            "conversation_id": "1214915747274772481",
            "created_at": "2020-01-08T14:24:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214915747274772481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193265262335799298",
            "conversation_id": "1214913232269463552",
            "created_at": "2020-01-08T14:14:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214913232269463552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72896450",
            "conversation_id": "1214912817477881856",
            "created_at": "2020-01-08T14:12:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214912817477881856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "244752099",
            "conversation_id": "1214910433330638849",
            "created_at": "2020-01-08T14:03:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214910433330638849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195354046137339905",
            "conversation_id": "1214909501704429569",
            "created_at": "2020-01-08T13:59:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214909501704429569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214908187842924544"
                ]
            },
            "author_id": "26065834",
            "conversation_id": "1214908189025734656",
            "created_at": "2020-01-08T13:54:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ift.tt/39SGdeU",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://ift.tt/39SGdeU",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/CwHAxjTVNE"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Ux1YvokmlD",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eduardosaboya/status/1214908189025734656/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/Ux1YvokmlD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214908189025734656",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "IFTTT",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/CwHAxjTVNE https://t.co/Ux1YvokmlD"
        },
        {
            "author_id": "1098135861013737474",
            "conversation_id": "1214907507849781248",
            "created_at": "2020-01-08T13:51:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214907507849781248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "conversation_id": "1214906769631252480",
            "created_at": "2020-01-08T13:48:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214906769631252480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "926593902651609089",
            "conversation_id": "1214906653071441921",
            "created_at": "2020-01-08T13:48:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214906653071441921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057762145520246784",
            "conversation_id": "1214905546798710785",
            "created_at": "2020-01-08T13:43:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214905546798710785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1032637037202034688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214904679148216326",
            "created_at": "2020-01-08T13:40:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214904679148216326",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214903711790698497"
                ]
            },
            "author_id": "26065834",
            "conversation_id": "1214903713007050752",
            "created_at": "2020-01-08T13:36:31.000Z",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bqN0Sov59V",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eduardosaboya/status/1214903713007050752/photo/1",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/bqN0Sov59V"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214903713007050752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "IFTTT",
            "text": "#issoaglobonaomostra#issoaglobonaomostra https://t.co/bqN0Sov59V"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1214902777635315712"
                ]
            },
            "author_id": "38957592",
            "conversation_id": "1214902878789349376",
            "created_at": "2020-01-08T13:33:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "tag": "LulaCachaceiro"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hO1AiG7tM7",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Mauro_but/status/1214902878789349376/video/1",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/hO1AiG7tM7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214902878789349376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Filha de #LulaCachaceiro beba\u00e7a faz esc\u00e2ndalo em aeroporto. #issoaglobonaomostra https://t.co/hO1AiG7tM7"
        },
        {
            "author_id": "1171961601861259264",
            "conversation_id": "1214902395387465730",
            "created_at": "2020-01-08T13:31:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214902395387465730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "913105002041937920",
            "conversation_id": "1214901502973751301",
            "created_at": "2020-01-08T13:27:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214901502973751301",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1180852910726496257",
            "conversation_id": "1214899919452016645",
            "created_at": "2020-01-08T13:21:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214899919452016645",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "552392847",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214899255921565696",
            "created_at": "2020-01-08T13:18:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214899255921565696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "552392847",
            "conversation_id": "1214899007820050432",
            "created_at": "2020-01-08T13:17:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214899007820050432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "841632485494644736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1155916968077058049",
                        "name": "Luciano Hang"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214896071505264643",
            "created_at": "2020-01-08T13:15:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "GloboLixo",
                        "probability": 0.9504,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36411489",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214898314484822016",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214896071505264643",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@luciano_hang Isso a GloboLixo n\u00e3o mostra mas n\u00f3s mostramos pra eles. \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1000378112612470785",
            "conversation_id": "1214897428547198978",
            "created_at": "2020-01-08T13:11:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214897428547198978",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1191905063960268800",
            "conversation_id": "1214896661262155777",
            "created_at": "2020-01-08T13:08:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214896661262155777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "365759181",
            "conversation_id": "1214896444722814976",
            "created_at": "2020-01-08T13:07:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214896444722814976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1149409990542843905",
            "conversation_id": "1214894714459238401",
            "created_at": "2020-01-08T13:00:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214894714459238401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174250500222541826",
            "conversation_id": "1214894471260856320",
            "created_at": "2020-01-08T12:59:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214894471260856320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214893629245968385"
                ]
            },
            "author_id": "42996917",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214893639966564354",
            "created_at": "2020-01-08T12:56:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 13,
                        "normalized_text": "Twitter",
                        "probability": 0.9948,
                        "start": 7,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fortaleza"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 51,
                        "tag": "Cear\u00e1"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 58,
                        "tag": "QuartaDeTremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "tag": "PintosAwards"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 113,
                        "tag": "Pare\u00e7oUmSantoMas"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 131,
                        "tag": "BomDia"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 139,
                        "tag": "Guerra"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 147,
                        "tag": "PazMundial"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 159,
                        "tag": "Conhe\u00e7aSpotLight"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 177,
                        "tag": "HAARP"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/sERAF2t6yd",
                        "end": 207,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mhm_ce/status/1214893639966564354/photo/1",
                        "start": 184,
                        "url": "https://t.co/sERAF2t6yd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1214893639966564354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hoje o Twitter t\u00e1 nesse modelo...\n\ud83d\ude35\n\ud83d\ude35\n\ud83d\ude35\n#Fortaleza #Cear\u00e1 #QuartaDeTremuraSDV #IssoAGloboNaoMostra #PintosAwards #Pare\u00e7oUmSantoMas #BomDia #Guerra #PazMundial #Conhe\u00e7aSpotLight #HAARP https://t.co/sERAF2t6yd"
        },
        {
            "author_id": "2735157457",
            "conversation_id": "1214891454205747204",
            "created_at": "2020-01-08T12:47:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214891454205747204",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3315579287",
            "conversation_id": "1214890907713069056",
            "created_at": "2020-01-08T12:45:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214890907713069056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122540137974571009",
            "conversation_id": "1214888911392190464",
            "created_at": "2020-01-08T12:37:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214888911392190464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1024891285910573061",
            "conversation_id": "1214888833231314944",
            "created_at": "2020-01-08T12:37:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214888833231314944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103354850878869507",
            "conversation_id": "1214887473668603905",
            "created_at": "2020-01-08T12:31:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214887473668603905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "1096053332622434309",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214886936789356544",
            "created_at": "2020-01-08T12:29:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214886936789356544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "60391282",
            "conversation_id": "1214885897377894400",
            "created_at": "2020-01-08T12:25:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214885897377894400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "970254962507812864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214885785318629376",
            "created_at": "2020-01-08T12:25:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214885785318629376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "85316876",
            "conversation_id": "1214884926320992257",
            "created_at": "2020-01-08T12:21:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214884926320992257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135205866821619713",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214884824252588032",
            "created_at": "2020-01-08T12:21:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214884824252588032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1186012956116561920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214882662080565248",
            "created_at": "2020-01-08T12:12:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214882662080565248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050463331818065925",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214881950974062595",
            "created_at": "2020-01-08T12:10:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214881950974062595",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "995078607914586112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214881521326338049",
            "created_at": "2020-01-08T12:08:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214881521326338049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "96416596",
            "conversation_id": "1214877464968802304",
            "created_at": "2020-01-08T11:58:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1132921149657092096",
                        "start": 0,
                        "username": "deborabpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214879059420831745",
            "in_reply_to_user_id": "1132921149657092096",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214877464968802304",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@deborabpaim #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1049378846515113984",
            "conversation_id": "1214878686765371392",
            "created_at": "2020-01-08T11:57:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214878686765371392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83154298",
            "conversation_id": "1214875484519116800",
            "created_at": "2020-01-08T11:44:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214875484519116800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "193157716",
            "conversation_id": "1214872276375617536",
            "created_at": "2020-01-08T11:31:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214872276375617536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1289999040",
            "conversation_id": "1214868553905639424",
            "created_at": "2020-01-08T11:16:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214868553905639424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "3084052671",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214868253597675521",
            "created_at": "2020-01-08T11:15:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214868253597675521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "1189739081607110656",
            "conversation_id": "1214867907647287297",
            "created_at": "2020-01-08T11:14:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214867907647287297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165246161818726402",
            "conversation_id": "1214867539098001409",
            "created_at": "2020-01-08T11:12:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214867539098001409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "conversation_id": "1214867257286942720",
            "created_at": "2020-01-08T11:11:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214867257286942720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214865063212961792"
                ]
            },
            "author_id": "1194576951865942016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214865075011538945",
            "created_at": "2020-01-08T11:02:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 79,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 118,
                        "tag": "AliancapeloBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 138,
                        "tag": "aliancajlle"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 14,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QScjG9MFsk",
                        "end": 174,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AliancaJlle/status/1214865075011538945/photo/1",
                        "start": 151,
                        "url": "https://t.co/QScjG9MFsk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214865075011538945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Reposted from @depheliolopes\n\nQual sua opini\u00e3o?\n\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\n#AliancapeloBrasil \n#aliancajlle https://t.co/QScjG9MFsk"
        },
        {
            "author_id": "1135954387493429249",
            "conversation_id": "1214864702309904384",
            "created_at": "2020-01-08T11:01:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214864702309904384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087513256518995968",
            "conversation_id": "1214864608407805952",
            "created_at": "2020-01-08T11:01:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214864608407805952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1013517385234558976",
            "conversation_id": "1214863265945325574",
            "created_at": "2020-01-08T10:55:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214863265945325574",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196842590483755009",
            "conversation_id": "1214862750041673728",
            "created_at": "2020-01-08T10:53:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214862750041673728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1442405990",
            "conversation_id": "1214862510500777984",
            "created_at": "2020-01-08T10:52:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214862510500777984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1003450143746686976",
            "conversation_id": "1214861378479099905",
            "created_at": "2020-01-08T10:48:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214861378479099905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "390445078",
            "conversation_id": "1214859748106915841",
            "created_at": "2020-01-08T10:41:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214859748106915841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "405580920",
            "conversation_id": "1214859418774454272",
            "created_at": "2020-01-08T10:40:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214859418774454272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1192890022426488832",
            "conversation_id": "1214859316169203712",
            "created_at": "2020-01-08T10:40:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214859316169203712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917143927127511040",
            "conversation_id": "1214858878028058625",
            "created_at": "2020-01-08T10:38:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214858878028058625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [deborabpaim].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deborabpaim",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deborabpaim"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1132921149657092096].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1132921149657092096",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1132921149657092096"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1214877464968802304].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1214877464968802304",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1214877464968802304"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214928476719001600",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENxLAzpXsAAf_JJ.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 12867,
                "height": 230,
                "media_key": "7_1214922276732362752",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214922276732362752/pu/img/bn9yE7rMcKMF_MRu.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 18
                },
                "type": "video",
                "width": 400
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214612708349403136",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENsr0qzXYAA_q3S.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 733,
                "media_key": "3_1214908187842924544",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENw4j1sXUAAuM9V.jpg",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 733,
                "media_key": "3_1214903711790698497",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENw0fTGWkAE_7Bu.jpg",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 139708,
                "height": 230,
                "media_key": "7_1214902777635315712",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1214902777635315712/pu/img/RYXz5xM3Ov3Vh6j8.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 7
                },
                "type": "video",
                "width": 400
            },
            {
                "height": 994,
                "media_key": "3_1214893629245968385",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENwrUasXUAEbv8l.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1214865063212961792",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENwRVp7XUAAxtMf.jpg",
                "width": 1080
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -38.638212,
                        -3.88818,
                        -38.401568,
                        -3.691356
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "d16815010421ff73",
                "name": "Fortaleza",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214928476719001600"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214928479931846656",
                "created_at": "2020-01-08T15:14:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 42,
                            "start": 28,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 43,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 58,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XHuJI5MEEm",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214928479931846656/photo/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/XHuJI5MEEm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214928479931846656",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 252,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 38
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XHuJI5MEEm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214658009126887424"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214658105520328704",
                "created_at": "2020-01-07T21:20:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Par\u00e1",
                            "probability": 0.6432,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.7952,
                            "start": 27,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "BR",
                            "probability": 0.5723,
                            "start": 66,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 139,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "start": 154,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 169,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 207,
                            "start": 187,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/F0GH2kFh0Z",
                            "end": 231,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214658105520328704/video/1",
                            "start": 208,
                            "url": "https://t.co/F0GH2kFh0Z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214658105520328704",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2228,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades do norte do pa\u00eds. #depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/F0GH2kFh0Z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "author_id": "360074434",
                "conversation_id": "1214942683862650881",
                "created_at": "2020-01-08T16:11:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 9,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/salimmattarbr/\u2026",
                            "end": 53,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/salimmattarbr/status/1210596384841310209",
                            "start": 30,
                            "url": "https://t.co/fxuW5uhvct"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214942683862650881",
                "lang": "it",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1210596384841310209",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "DA SERIE #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/fxuW5uhvct"
            },
            {
                "author_id": "1186340935124291586",
                "conversation_id": "1210596384841310209",
                "created_at": "2019-12-27T16:20:44.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 23,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Economia",
                            "probability": 0.9769,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1210596384841310209",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3884,
                    "quote_count": 13,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 672
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O Minist\u00e9rio da Economia autorizou a Caixa a pagar \u00e0 Uni\u00e3o mais R$ 8,35 bilh\u00f5es de IHCD. Com esse valor j\u00e1 ter\u00e3o sido devolvidos R$ 12 bilh\u00f5es neste ano. \u00c9 parte do processo de desalavancagem dos bancos p\u00fablicos."
            },
            {
                "author_id": "1000004748177805312",
                "conversation_id": "1214364846743019520",
                "created_at": "2020-01-07T01:55:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Ir\u00e3",
                            "probability": 0.7646,
                            "start": 2,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9885,
                            "start": 28,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "Estados Unidos",
                            "probability": 0.9507,
                            "start": 60,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9887,
                            "start": 78,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "normalized_text": "Ir\u00e3",
                            "probability": 0.762,
                            "start": 105,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 230,
                            "normalized_text": "Bras\u00edlia",
                            "probability": 0.9342,
                            "start": 223,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214364846743019520",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5807,
                    "quote_count": 43,
                    "reply_count": 85,
                    "retweet_count": 1475
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "O Ir\u00e3 deseja explica\u00e7\u00f5es do Brasil com rela\u00e7\u00e3o ao apoio aos Estados Unidos? O Brasil quer explica\u00e7\u00f5es do Ir\u00e3 desde 2012 quando um diplomata iraniano assediou e molestou crian\u00e7as e adolescentes de 9 a 14 anos em um clube de Bras\u00edlia."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214612708349403136"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214612710727569409",
                "created_at": "2020-01-07T18:20:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 18,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 33,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 48,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 66,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214612710727569409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 466,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 74
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214576060538478592"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214576063239598085",
                "created_at": "2020-01-07T15:54:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                            "probability": 0.9835,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 45,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 60,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3pzqI081cj",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214576063239598085/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/3pzqI081cj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214576063239598085",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 831,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 96,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3pzqI081cj"
            },
            {
                "author_id": "36411489",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1155916968077058049",
                            "name": "Luciano Hang"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214896071505264643",
                "created_at": "2020-01-08T13:06:09.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "Learn more",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                            "start": 94,
                            "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214896071505264643",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10703,
                    "quote_count": 193,
                    "reply_count": 918,
                    "retweet_count": 2247
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "withheld": {
                    "copyright": false,
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2013-10-31T16:50:46.000Z",
                "description": "\u201cUm povo culto jamais ser\u00e1 escravo.\u201d Papa Pio XII.",
                "id": "2162075019",
                "location": "Galbiate, Lombardia",
                "name": "LegoraMundi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317204894688968704/OHPEP_Qz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1050,
                    "following_count": 1224,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23763
                },
                "url": "",
                "username": "LegoraOpusDei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367989,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T13:45:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1109451112346718208",
                "location": "Indaial, Brasil",
                "name": "IVO KNAPPMANN",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110523197412249601/EZP9rtfm_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19267
                },
                "url": "",
                "username": "IvoKnappmann",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-03T03:45:10.000Z",
                "description": "Blogueira  \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "reallytando.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.reallytando.blogspot.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RQ8sIles1A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "366955777",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Reallytando/Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1015272315981123584",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425387327568982017/IptaEoD__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3677,
                    "following_count": 2311,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 342779
                },
                "url": "https://t.co/RQ8sIles1A",
                "username": "Reallytando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T18:55:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050459919919538177",
                "name": "bartira99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089828639930224640/o__SNx9p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5407
                },
                "url": "",
                "username": "bartira58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T17:14:57.000Z",
                "description": "pipoca",
                "id": "1193577749971120131",
                "name": "nilo jorge oliveira regis",
                "pinned_tweet_id": "1277053103657955335",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193578025037783042/RvF0dZjY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21679
                },
                "url": "",
                "username": "nilojorgeolive1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-11T14:47:01.000Z",
                "description": "Mulher, filha,  irm\u00e3, amiga",
                "id": "1182668785653821440",
                "location": "Garanhuns, Brasil",
                "name": "L\u00facia Cleide Siqueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195520936272896003/0Holo3Bp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21566
                },
                "url": "",
                "username": "LciaCleideSiqu1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-30T14:52:42.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e conservador raiz. Em guerra contra a comuniza\u00e7\u00e3o do Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ud83d\udee1",
                "id": "1167449920950931456",
                "name": "Winter",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167457127738355715/ix8RMaId_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20868
                },
                "url": "",
                "username": "Winter59769554",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-10T04:41:01.000Z",
                "description": "Eng. Civil, Qualidade e de Seguran\u00e7a do Trabalho Especialista nas normas ISO 9001, 14001, 45001, OHSAS 18001 e PBQP-h",
                "id": "408998850",
                "name": "Rodrigo Gremista \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362257110403338242/YtAhuk8n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6758,
                    "following_count": 7171,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 144588
                },
                "url": "",
                "username": "RODRIGO281526",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-22T17:00:59.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aliancapelobrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.aliancapelobrasil.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uKVwfuQRRW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "360074434",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samuel Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1410643981374001157",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235182007392620544/CrKkdR_4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1768,
                    "following_count": 4981,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9868
                },
                "url": "https://t.co/uKVwfuQRRW",
                "username": "samuelggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T00:05:44.000Z",
                "description": "Direita Patri\u00f3tica, Conservadora, Cat\u00f3lica, Bolsonarista, Trumpista e armamentista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "id": "1202740811676471299",
                "name": "Dolores Guedes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347747492520226823/79NM8d2f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1175,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 198869
                },
                "url": "",
                "username": "DoloresGuedes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-02T22:38:06.000Z",
                "description": "te\u00f3logo cat\u00f3lico de direita e fora petralhas!",
                "id": "1080594107590946816",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Gilson Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396801956249808900/HkShHWXo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4051,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22566
                },
                "url": "",
                "username": "Gilson57050563",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-02T02:21:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "2785055738",
                "location": "s\u00e3o paulo/sp/br",
                "name": "tbmvb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530308225606774784/YTwKucm1_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1105,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 130855
                },
                "url": "",
                "username": "tbmvb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-09T22:58:37.000Z",
                "description": "Patriota, crist\u00e3o e temente a Deus !\nAlian\u00e7a pelo Brasil \u00e9 hoje a minha bandeira, apoiando Bolsonaro e todo o  seu time t\u00e9cnico de Ministros.",
                "id": "1027690640694550528",
                "location": "Jaguari\u00fana, Brasil",
                "name": "Wanderley",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302625194461278208/TdIvY4a0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2865,
                    "following_count": 4240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104390
                },
                "url": "",
                "username": "Wander_Gomes_64",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-06T01:03:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1059612225688821761",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ant\u00f4nio Medeiros",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22479
                },
                "url": "",
                "username": "AntnioM41445319",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38915
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-08T01:41:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "773697788681084928",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "@idnahon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070826347226898433/0zrCkQTg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2915,
                    "following_count": 3210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 255046
                },
                "url": "",
                "username": "idnahon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-22T01:24:39.000Z",
                "description": "Determinado",
                "id": "1197687079985143808",
                "name": "Pereira Capixaba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198652985053716486/J2eQ7dnd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 27,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1618
                },
                "url": "",
                "username": "Pereira35068054",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T17:40:08.000Z",
                "description": "casada com Luiz Roberto,  m\u00e3e de Luiza e Beatriz e filha de Rosa \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffe",
                "id": "1087404490184183808",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "orosco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398391219278036992/v0C3g6-1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21671
                },
                "url": "",
                "username": "orosco11352953",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-20T03:57:26.000Z",
                "description": "#BolsonaroPresidenteAte2026 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1FECHADA COM BOLSONARO\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "711401234520010752",
                "location": "Brasil ",
                "name": "LIGIA DIREITA COM BOLSONARO\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430567981382262789/JKkjTLKU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12867,
                    "following_count": 12329,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 441594
                },
                "url": "",
                "username": "LigiadeAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-31T04:29:12.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7URNAS AUDIT\u00c1VEIS J\u00c1!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1024149959434809344",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Leonardo Lazera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196178072044740609/fXlWj_7f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18025
                },
                "url": "",
                "username": "LazeraLeonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49190
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-30T17:33:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "991007612287275008",
                "name": "Rosa Couto",
                "pinned_tweet_id": "1351636220590379009",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316161404475518982/LZaZH2hV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18248
                },
                "url": "",
                "username": "RosaCouto11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T16:58:10.000Z",
                "description": "\ud83d\udcaf% BOLSONARO \ud83c\udf3bKnow the truth and the truth shall make you free, said Jesus...(John 8:23)\n\ud83d\udd30A elite de um pa\u00eds \u00e9 o seu povo!\ud83d\udd30",
                "id": "1147550313831981056",
                "name": "Lu Del\u00fa \ud83d\udd30 #Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Trump4ever \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421306932678254597/F2x8Y5iQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21816,
                    "following_count": 18064,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 17008
                },
                "url": "",
                "username": "Luquirino2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-21T17:58:29.000Z",
                "description": "Ideias liberais para um Brasil melhor! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1186340935124291586",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Salim Mattar",
                "pinned_tweet_id": "1342885239497043973",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365283567694213122/p1ncIT6K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166440,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 363,
                    "tweet_count": 3354
                },
                "url": "",
                "username": "salimmattarbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-09-22T02:11:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "377758531",
                "name": "will...",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1904150057/021_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 91,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1028
                },
                "url": "",
                "username": "willyanforever",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-18T20:50:36.000Z",
                "description": "Por um Brasil melhor",
                "id": "1174425472186368000",
                "location": "Itaquaquecetuba  SP",
                "name": "patriota Brasil da direita",
                "pinned_tweet_id": "1428858423677005828",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174428380139347969/pQlwQw26_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 158,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 169
                },
                "url": "",
                "username": "CLEYTONPINHEI10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860646,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206235
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-05-25T13:24:45.000Z",
                "description": "Conservadora. Mestre em Direito e Economia. Empres\u00e1ria. Advogada, Professora e M\u00e3e.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/raquelstasiaki",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/raquelstasiaki",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FrASxAt3IV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1000004748177805312",
                "location": " Rio de Janeiro",
                "name": "Raquel Stasiaki",
                "pinned_tweet_id": "1093632537438707712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347702026680074240/L0CK2lY3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170887,
                    "following_count": 107151,
                    "listed_count": 139,
                    "tweet_count": 5991
                },
                "url": "https://t.co/FrASxAt3IV",
                "username": "RaquelStasiaki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-10T00:09:07.000Z",
                "description": "Louro \nAltura 1.93\nPeso 105",
                "id": "1005602722454867972",
                "location": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "name": "Kristhian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005605797756358656/yrCYsrYG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34285
                },
                "url": "",
                "username": "Kristhi85786219",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T02:11:44.000Z",
                "description": "Jos\u00e9",
                "id": "84988392",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jos\u00e9",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16823
                },
                "url": "",
                "username": "josejonatan21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T10:37:09.000Z",
                "description": "Me. Arquiteto e Urbanista",
                "id": "74701047",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Jef Rauber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361568269535174658/NvpQb73H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1277,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 275399
                },
                "url": "",
                "username": "rauberjef",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-21T09:59:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "3049250873",
                "location": ", Porto Alegre",
                "name": "Abmsonia@yahoo.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209533084611350529/YUzlFz5s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2577,
                    "following_count": 1412,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 443228
                },
                "url": "",
                "username": "abmsonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-23T23:45:33.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\nProfessora de Matem\u00e1tica e Corretora de Im\u00f3veis.\n\n#InMoroWeTrust",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 53,
                                "tag": "InMoroWeTrust"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1066115566082146304",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83d\udd30Claudia Rocca \u2618\ufe0f\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udc99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283823520062017538/X0FsIyrO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4425,
                    "following_count": 4416,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 101420
                },
                "url": "",
                "username": "claudiasrocca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-18T13:43:59.000Z",
                "description": "Margaret Thatcher \"Eu e o Reagan demos uma boa ajuda para demolir o comunismo.\"",
                "id": "134460106",
                "location": "Florianopolis SC",
                "name": "Luciane Lazzarin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422340413853159424/FSbQHe4y_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3568,
                    "following_count": 1549,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 513739
                },
                "url": "",
                "username": "LucianeLazzarin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3703,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500811
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T14:34:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1185564799259893762",
                "name": "Alexandre S\u00e9rgio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185565762137837568/4nxbtYC1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 223,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3848
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandreSrgio7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-17T19:27:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "964944521401380868",
                "name": "Jonathan_99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283452861477789699/pUsIYaab_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 288,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8461
                },
                "url": "",
                "username": "MitoBolsoMito17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T02:25:56.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ccfreitaslou.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ccfreitaslou.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/K9DCj051wK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33386602",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Clovis Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463699841298620417/O_C6xe-y_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 925,
                    "following_count": 2005,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 9237
                },
                "url": "http://t.co/K9DCj051wK",
                "username": "CCFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-18T20:34:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1097595277819686912",
                "name": "Maria Luceni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116018302709567488/HdSeAofM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4951
                },
                "url": "",
                "username": "MariaLuceni2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T06:18:11.000Z",
                "description": "Bon Vivant",
                "id": "1042296777679020032",
                "name": "Sr.Jairo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137861636792958976/C5o4JTI0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 93266
                },
                "url": "",
                "username": "Jairojls_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T14:06:25.000Z",
                "description": "#VotoAuditavelJa TRATAMENTO PRECOCE SALVA VIDAS\nSegunda conta.\nM\u00e3e, av\u00f3 lutando por meus filhos e netos.\nO povo AGORA sabe a FOR\u00c7A QUE TEM. N\u00f3s estamos unidos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1197153846084198403",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcd1\ud835\udcfbTratamento IMEDIATO SALVA",
                "pinned_tweet_id": "1389190900224495617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422937538843525129/gIDTKogl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2850,
                    "following_count": 2808,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 60936
                },
                "url": "",
                "username": "VeviviB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-09T18:18:55.000Z",
                "description": "tecn\u00f3logo em imobili\u00e1ria  corretor de im\u00f3vel direita conservador   vi\u00favo respeito a familia",
                "id": "1181997085694013441",
                "location": "ourinhos s\u00e3o Paulo brasil",
                "name": "bentoranulfo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427219376860811267/msingSry_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8839,
                    "following_count": 8806,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11607
                },
                "url": "",
                "username": "RanulfoBentoda1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T11:38:11.000Z",
                "description": "administrador de empresas",
                "id": "1130075172143280129",
                "name": "Heder Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130077490125393921/BbWN3hrV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 155,
                    "following_count": 475,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5132
                },
                "url": "",
                "username": "HederAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T22:26:19.000Z",
                "description": "Wilney",
                "id": "1108857395432833025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Sr.Burns",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243331444103151622/jinXmuQq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 654,
                    "following_count": 1332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21629
                },
                "url": "",
                "username": "BraimDos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-09T20:33:44.000Z",
                "description": "Miliciano do Bolsonaro,patriota, conservador, direita do saco roxo,anti-ptralha \ud83d\ude02",
                "id": "1193265262335799298",
                "name": "Miliciano Do Bozo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193265739022655488/4FlLd0hW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3678
                },
                "url": "",
                "username": "DoMiliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-09T16:51:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "72896450",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Genaldo Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346188586027245569/uy9fuZh-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 791,
                    "following_count": 589,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57700
                },
                "url": "",
                "username": "GenaldoAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-30T02:01:22.000Z",
                "description": "Algu\u00e9m que gosta de pol\u00edtica, acredita que existam pessoas honestas, procura ter uma certa consci\u00eancia cr\u00edtica e n\u00e3o admite o falso jornalismo da GloboLixo!",
                "id": "244752099",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ren\u00e9e Porto d\u00b4\u00c1vila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307677925467131904/18543CM5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40751
                },
                "url": "",
                "username": "areneeporto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-15T14:53:33.000Z",
                "description": "Anuncie no seu jornal do bairro, os melhores produtos e servi\u00e7os da zona norte RJ - QUEM \u00d1 \u00c9 VISTO, N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO.\n(21) 2457-3794 ou (21) 99372-2228 ligue",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Jornal-Tr%C3%A\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jornal-Tr%C3%A2nsito-Zona-Norte-352950588107734/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zedxPHrd0i"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1195354046137339905",
                "location": "Rio de Janeiro -Brasil -",
                "name": "Jornal Tr\u00e2nsito Zona Norte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195355234647887872/ySKHDO_r_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 212,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 398
                },
                "url": "https://t.co/zedxPHrd0i",
                "username": "transitozn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-23T19:06:56.000Z",
                "description": "T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo - SP\nhttps://t.co/vDYWmoIx9E",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/eduardosaboya",
                                "end": 84,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/eduardosaboya",
                                "start": 61,
                                "url": "https://t.co/vDYWmoIx9E"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "26065834",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Saboya",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084922004527083522/v4DQEwQX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 865,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 13274
                },
                "url": "",
                "username": "eduardosaboya",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T08:22:46.000Z",
                "description": "f\u00e9 em Deus e em mim e sou positivo",
                "id": "1098135861013737474",
                "name": "Vanderson Duarte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240056841033388032/LHW66bWk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6418
                },
                "url": "",
                "username": "Vanders19000952",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-03T23:36:16.000Z",
                "description": "ALIAN\u00c7A PELO BRASIL..\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "926593902651609089",
                "name": "JM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350268587475427329/1oFlI9QJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7398,
                    "following_count": 8156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138431
                },
                "url": "",
                "username": "JMDICO2022",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-31T22:32:02.000Z",
                "description": "Totalmente de direita, lutando contra doen\u00e7a esquerdista e os corruptos que assolam nosso pa\u00eds. \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffd",
                "id": "1057762145520246784",
                "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "name": "\u00c0di",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074690400093433857/WodxeBqu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2318,
                    "following_count": 2739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24973
                },
                "url": "",
                "username": "adi_goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-23T14:33:49.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Av\u00f4 do Joaquim",
                "id": "1032637037202034688",
                "location": "Pindamonhangaba, Brasil",
                "name": "Sebasti\u00e3o Reginaldo Diniz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358165116542402564/WGr35Bq8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 839,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 370774
                },
                "url": "",
                "username": "SebastioRegina1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-10T00:12:36.000Z",
                "description": "Jornalista - Atleta - v\u00eddeo maker.",
                "id": "38957592",
                "name": "MauroBut",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031736015482966017/7KVfIHwd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 3883
                },
                "url": "",
                "username": "Mauro_but",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-12T01:40:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1171961601861259264",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "cristina de barros mineiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185697198299865088/CHf9KsiZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1022,
                    "following_count": 1778,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12841
                },
                "url": "",
                "username": "BarrosMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-27T18:16:11.000Z",
                "description": "Viverei at\u00e9 quando der com dignidade, \u00e9tica e moral. Crist\u00e3o, Conservador, intolerante com a burrice, amante das coisas belas e incans\u00e1vel na busca da verdade.",
                "id": "913105002041937920",
                "location": "Jacare\u00ed, Brasil",
                "name": "Murilo Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004475044976787464/8NFHdUUN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1001,
                    "following_count": 1382,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61671
                },
                "url": "",
                "username": "mbrasilsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-06T14:31:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1180852910726496257",
                "name": "Adonida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181306208893857792/vtgmP-Dw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 377,
                    "following_count": 572,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7620
                },
                "url": "",
                "username": "Adonida3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-13T01:08:43.000Z",
                "description": "Sou serva do nosso Senhor Jesus Cristo. Amo minha Fam\u00edlia e o nosso Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a",
                "id": "552392847",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.",
                "name": "Valquele - Brasil 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1386029102348607495",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350030933278285824/58WLp3su_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2749,
                    "following_count": 2926,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107739
                },
                "url": "",
                "username": "Valquele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-14T12:49:56.000Z",
                "description": "Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf%\ud83e\udd16Bolsonaro\ud83e\udd82\nCrist\u00e3-Conservadora-M\u00e3e de 3 Filhos-Jovem Vov\u00f3 de Princesa 3 anos\ud83d\udc78\ud83c\udffc-Amar minha Fam\u00edlia \u00e9 Prioridade,Ser Feliz\u2763\nGETTR @DeboraBahia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "username": "DeboraBahia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "841632485494644736",
                "location": "Salvador-NovaYork",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7D\u00c9BORA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BAHIA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1395714875431731206",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404985245057880069/Z2CaK8M0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6864,
                    "following_count": 5812,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38831
                },
                "url": "",
                "username": "dheborabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-29T17:13:36.000Z",
                "description": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 104,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 94,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 346644,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 277,
                    "tweet_count": 6796
                },
                "url": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T14:08:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000378112612470785",
                "location": "Praia Grande, SP Brasil",
                "name": "Robferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376529927504338950/1yHMiF6l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2838,
                    "following_count": 4743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97502
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonF91678435",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-06T02:28:50.000Z",
                "description": "Odeio o PT",
                "id": "1191905063960268800",
                "name": "Marcia De Oliveira Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194023790038130693/YDY1HHbF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2424,
                    "following_count": 2757,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86115
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaD73455914",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-31T23:48:39.000Z",
                "description": "Patriota, Conservadora, Direita, crist\u00e3,  anticomunista, Quero um Brasil melhor!\n#direitaunida #direitaseguedireita",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 81,
                                "tag": "direitaunida"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 95,
                                "tag": "direitaseguedireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "365759181",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Erica JB. #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388585622928035843/phOf-yZY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3929,
                    "following_count": 4782,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 93722
                },
                "url": "",
                "username": "brasil20205",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-11T20:07:51.000Z",
                "description": "Direita, armamentista que acredita num pa\u00eds melhor PROARMAS, Bolsonarista, se vc n\u00e3o \u00e9, lamento.\n\u269c\u269c\u269c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u269c\u269c\u269c\u269c\u269c\u269c\u269c\u269c\u269cFora PT",
                "id": "1149409990542843905",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "@verdeamarelou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416470680330244102/m1gK-XHk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32534,
                    "following_count": 30852,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 187274
                },
                "url": "",
                "username": "verdeamarelou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-18T09:15:25.000Z",
                "description": "seguindo o direito, dever e obriga\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/EWetrwIJ6B",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026",
                                "end": 63,
                                "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2020/03/apos-tratar-coronavirus-com-cloroquina-e-azitromicina-dono-do-grup",
                                "start": 40,
                                "url": "https://t.co/EWetrwIJ6B"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1174250500222541826",
                "location": "POA-Viam\u00e3o -gravata.",
                "name": "USSLEAL7413\ud83d\udcaf",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367270288048738304/5NptdZXt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 155,
                    "following_count": 867,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14580
                },
                "url": "",
                "username": "ULeal74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-27T23:42:46.000Z",
                "description": "BRASILEIRO, ADVOGADO, CIN\u00c9FILO, AQUARIANO, BL\u00c1-BL\u00c1-BL\u00c1... (FORTALEZA, CEAR\u00c1, BRASIL).\n#ForaBolsonaro\n#GenshinImpact \n#FreeFire\n#WildRift\n#LeagueOfLegends",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 86,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 101,
                                "tag": "GenshinImpact"
                            },
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 117,
                                "tag": "FreeFire"
                            },
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 127,
                                "tag": "WildRift"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 137,
                                "tag": "LeagueOfLegends"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42996917",
                "location": "Fortaleza, Brazil",
                "name": "Pare de palha\u00e7ada... \ud83d\ude44",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235185215850590210/OjMrq7O9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1227,
                    "following_count": 3366,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 4915
                },
                "url": "",
                "username": "mhm_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-15T18:10:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "2735157457",
                "name": "Jos\u00e9 Elias da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1219950345067036672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/500346751081926656/FOIfJ38A_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 422,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5911
                },
                "url": "",
                "username": "PreliasVIP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-09T18:42:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "3315579287",
                "location": "CAMPINAS - SP - BRASIL \ud83c\udf0e",
                "name": "RICARDO VIANELLO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386848104004083713/_7oPJATg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 844,
                    "following_count": 3065,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18928
                },
                "url": "",
                "username": "VIANELLO_MORO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-28T16:36:39.000Z",
                "description": "F\u00c9\nOU FICAR A P\u00c1TRIA LIVRE OU MORRER PELO BRASIL!",
                "id": "1122540137974571009",
                "name": "FRANCA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256993354295980032/efLZaGCO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 304,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11859
                },
                "url": "",
                "username": "FRANCA55095612",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-02T05:34:58.000Z",
                "description": "Neto do v\u00f4 Joaquim. Canhotof\u00f3bico assumido. Isso inclui o isent\u00e3o simpatizante e os liberanos. Sou o rob\u00f4 mais robotizado do Twitter. Cheio de bugs.",
                "id": "1024891285910573061",
                "name": "Bolsoldado",
                "pinned_tweet_id": "1145331406048043008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025815501610598402/ejuiYoRt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42179
                },
                "url": "",
                "username": "bolsoldado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T18:01:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103354850878869507",
                "name": "Carlos Andre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103355213115809794/Y-FLZjxt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1614
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosA92146706",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-14T14:27:32.000Z",
                "description": "P\u00e1tria e Fam\u00edlia",
                "id": "1096053332622434309",
                "name": "Carlos MS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141695453689524224/xegz4RWu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 399,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104574
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos50670336",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-26T20:40:37.000Z",
                "description": "Chemical Engineer, Lead Auditor (ISO standards) At\u00e9 o meu lado esquerdo, \u00e9 destro.",
                "id": "60391282",
                "location": "Manaus - AM - Brazil",
                "name": "Marcos Viana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204109607469244416/fO-PoR1U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 1285,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23972
                },
                "url": "",
                "username": "amazonmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-04T11:09:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "970254962507812864",
                "location": "Boa Viagem, Recife",
                "name": "Frederico Thomas \ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158500479845961739/yqP1rPYm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1376,
                    "following_count": 1716,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35516
                },
                "url": "",
                "username": "FredericoThomas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-26T13:38:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "85316876",
                "name": "Beth Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1874,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 119088
                },
                "url": "",
                "username": "mbethrg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T15:25:44.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, casado, PATRIOTA. Prof. em\u00e9rito de mat./f\u00eds. No futuro o mundo ser\u00e1 governado por uma aristocracia intelecto-moral. BRASIL! Sigo direita que me segue!",
                "id": "1135205866821619713",
                "name": "AguinaldoPetrin",
                "pinned_tweet_id": "1406745419938402307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135328541976014848/kXrMl8rb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10702,
                    "following_count": 11762,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 273155
                },
                "url": "",
                "username": "AguinaldoPetrin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-20T20:15:17.000Z",
                "description": "\"Eu prefiro o barulho de uma democracia do que o sil\u00eancio de uma ditadura ou o sil\u00eancio da conformidade com um pa\u00eds que estava se perdendo\".\nPaulo Guedes.",
                "id": "1186012956116561920",
                "location": "Curitiba.",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando#7Setembro21NovaIndepend\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1301287981408571394",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374185764913868803/rKtwMe9C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1366,
                    "following_count": 1534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92159
                },
                "url": "",
                "username": "BRFernandoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T19:09:09.000Z",
                "description": "P\u00f3s-graduada em passa\u00e7\u00e3o de pano pro Presidente Jair Bolsonaro.\nMembro oficial do GDO, criado pela imagina\u00e7\u00e3o esquerdofr\u00eanica.\nNa luta pela reelei\u00e7\u00e3o do JB!",
                "id": "1050463331818065925",
                "name": "Dani INDESIST\u00cdVEL Wine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1385043663617658882",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421538067735879685/sCjTxrmk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31732,
                    "following_count": 23227,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93188
                },
                "url": "",
                "username": "DaniWineBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-11T23:10:02.000Z",
                "description": "T\u00e9cnico em constru\u00e7\u00e3o civil, casado, conservador, temente a Deus, evang\u00e9lico e amo minha familia e o meu pa\u00eds.",
                "id": "995078607914586112",
                "location": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "Aldione Sobreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302987624232235010/SC6mdq2r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8608
                },
                "url": "",
                "username": "AldioneSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-12T20:56:35.000Z",
                "description": "Disc\u00edpulo de Jesus Cristo \u271d\ufe0f",
                "id": "96416596",
                "location": "Recreio dos Bandeirantes",
                "name": "Andr\u00e9 G. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/597567438/AndreeJack_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10643
                },
                "url": "",
                "username": "ABJOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-08T19:19:48.000Z",
                "description": "Deus acima de tudo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1049378846515113984",
                "name": "alexandre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405228863882338305/KWAqfeOA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5708,
                    "following_count": 4627,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7194
                },
                "url": "",
                "username": "Alexandreariba1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-17T15:25:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "83154298",
                "name": "A Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363875485449678850/eJ4pYm83_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 388,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37401
                },
                "url": "",
                "username": "Afilhosgt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-21T03:14:47.000Z",
                "description": "Jornalista, meus tweets s\u00e3o amparados pela prote\u00e7\u00e3o da minha fonte.\nNo mais a vida \u00e9 simples, basta n\u00e3o PTralhar.",
                "id": "193157716",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Diogo S.",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 1685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 152263
                },
                "url": "",
                "username": "Crashvk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-23T00:31:20.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Tranquilo, sensato, dissernido e pau BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSou um #BOLXIITA38\ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#TRESOIT\u00c3O\ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 65,
                                "tag": "BOLXIITA38"
                            },
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 80,
                                "tag": "TRESOIT\u00c3O"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1289999040",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLXI\u00cdTA38\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2694\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097622408901640192/6EOI1nUS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1992,
                    "following_count": 4086,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26760
                },
                "url": "",
                "username": "nando729ster",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-10T14:24:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "3084052671",
                "name": "Adalgisio Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044215572265873409/Lzk3Xvb7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 378,
                    "following_count": 889,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14064
                },
                "url": "",
                "username": "alves_fg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T03:01:39.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o UltraConservador!\nBolsonarista! Olavista! Ultra-Mega-Hiper-Direitista de Extrema Direita! Anti-Comunista! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!",
                "id": "1189739081607110656",
                "name": "@optimisme",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352418331861651458/LyOa9wjg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 415,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24669
                },
                "url": "",
                "username": "optimisme19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T12:55:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e Conservador",
                "id": "1165246161818726402",
                "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165246457764618240/sc_kqnat_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1466,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100356
                },
                "url": "",
                "username": "TellesCelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T11:26:28.000Z",
                "description": "Perfil Oficial da Alian\u00e7a pelo Brasil de Joinville.",
                "id": "1194576951865942016",
                "name": "Alian\u00e7a pelo Brasil - Joinville",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194685295133908993/e5U7pi-R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 175
                },
                "url": "",
                "username": "AliancaJlle",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-04T17:00:05.000Z",
                "description": "Caminhe pela sombra, jamais pelas Trevas, Deus te aben\u00e7oe.\nBolsonaro, gra\u00e7as a Deus",
                "id": "1135954387493429249",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Johnnyy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135955141897666560/ru0e9BAA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1065,
                    "following_count": 1218,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26376
                },
                "url": "",
                "username": "Johnnyy32669979",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-22T00:52:20.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Just Do it. Direitissimo at\u00e9 na alma. \ud83d\uddfd RESISTIR SEMPRE, AT\u00c9 QUE CORDEIRO SE TORNE LE\u00d5ES.",
                "id": "1087513256518995968",
                "location": "BRASIL PE. RECIFE.",
                "name": "JAIR MAXIMUS BOLSONARO- TREIS-OIT\u00c3O.\ud83d\uddfd",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317843637083013120/JuCL0-H2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 663,
                    "following_count": 692,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84165
                },
                "url": "",
                "username": "FredericoFDias2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-01T20:19:09.000Z",
                "description": "Advogado e Administrador de Empresas, perfil de direita que detesta esquerda e sem mi mi mi.",
                "id": "1013517385234558976",
                "location": "Salto, Brasil",
                "name": "Politicamente Honesto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406568960116641798/EXKBJ1GA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 374,
                    "following_count": 679,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26266
                },
                "url": "",
                "username": "HonestaPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-19T17:28:18.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 \ud83e\udd16\ud83e\uddbe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f",
                "id": "1196842590483755009",
                "location": "Brasil",
                "name": "Lazz...",
                "pinned_tweet_id": "1257866876862038020",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196928372049354754/CReJcQJ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 123,
                    "following_count": 262,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5782
                },
                "url": "",
                "username": "Lazz37395745",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-19T23:22:46.000Z",
                "description": "Trade Solutions do Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "brasilts.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://brasilts.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D0twd7Qkuq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1442405990",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Patricia Bueno",
                "pinned_tweet_id": "776396428998352896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104838890593153024/GlVJojk__normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 513,
                    "following_count": 1359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31922
                },
                "url": "https://t.co/D0twd7Qkuq",
                "username": "CupurroR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-04T01:35:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1003450143746686976",
                "location": "Ceres, Brasil",
                "name": "Pedro Arthur Ferreira Pedroso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206040740389883904/d8gfqUGJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24183
                },
                "url": "",
                "username": "PedroArthurFer3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-14T00:21:44.000Z",
                "description": "N\u00e3o \u00e9 pra ser perfeito \u00e9 pra ser verdadeiro",
                "id": "390445078",
                "location": "Christchurch City, New Zealand",
                "name": "Fabia Rosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276244890293121025/-ScWvABn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2488,
                    "following_count": 4344,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30627
                },
                "url": "",
                "username": "fabiavrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-05T14:21:39.000Z",
                "description": "Sou luzianense, casado pai de cinco filhos, servidor publico, advogado, curto esportes e adoro ler. De DIREITA e amo meu Pa\u00eds!",
                "id": "405580920",
                "location": "Luziania Goias",
                "name": "GIOVANI MELO 1975",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174486285299458048/25lFkawe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3417,
                    "following_count": 4778,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48778
                },
                "url": "",
                "username": "GiovaniMelo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-08T19:42:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "1192890022426488832",
                "name": "Lu\u00eds Fernando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249152636177301505/OMbZTqNg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1074,
                    "following_count": 1611,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46970
                },
                "url": "",
                "username": "LusFern13516192",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-08T21:45:26.000Z",
                "description": "pequenos passos, grandes dist\u00e2ncias.\nBrasil acima de tudo, DEUS acima de todos!!! For\u00e7a e Honra!!!",
                "id": "917143927127511040",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rubens Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270123401743605761/WUvo_On-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1367,
                    "following_count": 1791,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31661
                },
                "url": "",
                "username": "RubensCSilva4",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214983644495917061",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfq8a7z6y14pq98zp52mg4w48sd",
        "oldest_id": "1214858878028058625",
        "result_count": 100
    }
}