{
    "data": [
        {
            "author_id": "1117514207107395585",
            "conversation_id": "1242239380611194881",
            "created_at": "2020-03-23T23:58:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239380611194881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "256259196",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).\n\nFoto via IMS ",
                        "id": "1237312600418840576",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                        "id": "1070726534091034625",
                        "name": "Marcelo Adnet"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                        "id": "1070726534091034625",
                        "name": "Marcelo Adnet"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242239349468663814",
            "created_at": "2020-03-23T23:58:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Mandeta",
                        "probability": 0.8844,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Dudu",
                        "probability": 0.9727,
                        "start": 135,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 15,
                        "tag": "JN"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "146367309",
                        "start": 98,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239349468663814",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Estou vendo no #JN o Mandeta falando de fake News ja adinvinhei uma pauta do #issoaglobonaomostra @MarceloAdnet fala+v\u00eddeo exclu\u00eddo do Dudu e Sales."
        },
        {
            "author_id": "1083869098503741447",
            "conversation_id": "1242239191188221952",
            "created_at": "2020-03-23T23:57:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Marcela",
                        "probability": 0.94,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239191188221952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241912505158586368",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Os receptadores que compraram o celular roubado de Marcela cometeram \"crime sem viol\u00eancia\".\n\nMas sem receptadores n\u00e3o haveria\u2026"
        },
        {
            "author_id": "817420441",
            "conversation_id": "1242239148154650625",
            "created_at": "2020-03-23T23:57:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239148154650625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "769675206499635200",
            "conversation_id": "1242239125866123266",
            "created_at": "2020-03-23T23:57:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239125866123266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "935335068406599686",
            "conversation_id": "1242239084657086465",
            "created_at": "2020-03-23T23:57:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239084657086465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "855769033752403968",
            "conversation_id": "1242239074141945858",
            "created_at": "2020-03-23T23:57:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239074141945858",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1029322942402965504",
            "conversation_id": "1242239005867028480",
            "created_at": "2020-03-23T23:57:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242239005867028480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "801828536025751552",
            "conversation_id": "1242238944537960448",
            "created_at": "2020-03-23T23:56:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238944537960448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "747549079207612416",
            "conversation_id": "1242238808160157700",
            "created_at": "2020-03-23T23:56:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238808160157700",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1038822100990140417",
            "conversation_id": "1242238777319469063",
            "created_at": "2020-03-23T23:56:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9149,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238777319469063",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 60
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901601071251466",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @OficialElenao: A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
        },
        {
            "author_id": "1088047689785327617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242238697673760769",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238697673760769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "467018288",
            "conversation_id": "1242238692019798027",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238692019798027",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "253527872",
            "conversation_id": "1242238670125629448",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238670125629448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2502539441",
            "conversation_id": "1242238576315772928",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238576315772928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "945372020325388288",
            "conversation_id": "1242238574646484993",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238574646484993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "77595789",
            "conversation_id": "1242238543935741957",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238543935741957",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242238539426942979",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238539426942979",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140211070780489733",
            "conversation_id": "1242238513099214848",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238513099214848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2806416231",
            "conversation_id": "1242238486977171463",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238486977171463",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "464885887",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242238453561032704",
            "created_at": "2020-03-23T23:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238453561032704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1227708029577158662",
            "conversation_id": "1242238439652823040",
            "created_at": "2020-03-23T23:54:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238439652823040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134991927290580992",
            "conversation_id": "1242238433147445248",
            "created_at": "2020-03-23T23:54:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238433147445248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225521512813342720",
            "conversation_id": "1242238324011647144",
            "created_at": "2020-03-23T23:54:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238324011647144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051589574789660674",
            "conversation_id": "1242238274447593473",
            "created_at": "2020-03-23T23:54:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238274447593473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117469512004141057",
            "conversation_id": "1242238270010011649",
            "created_at": "2020-03-23T23:54:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238270010011649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2227800851",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242238142251401221",
            "created_at": "2020-03-23T23:53:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238142251401221",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "142897254",
            "conversation_id": "1242238124291489797",
            "created_at": "2020-03-23T23:53:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238124291489797",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083869098503741447",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242238120894095360",
            "created_at": "2020-03-23T23:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238120894095360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "38678530",
            "conversation_id": "1242238034881458178",
            "created_at": "2020-03-23T23:53:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242238034881458178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "113448526",
            "conversation_id": "1242237976052187137",
            "created_at": "2020-03-23T23:53:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237976052187137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "844593410841415680",
            "conversation_id": "1242237912470732800",
            "created_at": "2020-03-23T23:52:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237912470732800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114247320080666624",
            "conversation_id": "1242237879583158273",
            "created_at": "2020-03-23T23:52:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237879583158273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "172774342",
            "conversation_id": "1242237863804178433",
            "created_at": "2020-03-23T23:52:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237863804178433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83154298",
            "conversation_id": "1242237833491951616",
            "created_at": "2020-03-23T23:52:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237833491951616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241929612881428482",
                    "3_1241929619894304769"
                ]
            },
            "author_id": "335416132",
            "conversation_id": "1242237800734490624",
            "created_at": "2020-03-23T23:52:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1171444404885680135",
                        "start": 3,
                        "username": "AmargoRealista"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/i62edoyRrv",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AmargoRealista/status/1241929627813261314/photo/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/i62edoyRrv"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/i62edoyRrv",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AmargoRealista/status/1241929627813261314/photo/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/i62edoyRrv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237800734490624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241929627813261314",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @AmargoRealista: Enquanto vcs fazem furicagem, o Governo trabalha.  #issoaglobonaomostra https://t.co/i62edoyRrv"
        },
        {
            "author_id": "981197672823574528",
            "conversation_id": "1242237740202307584",
            "created_at": "2020-03-23T23:52:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237740202307584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "211713629",
            "conversation_id": "1242237726403035138",
            "created_at": "2020-03-23T23:52:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237726403035138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2586423188",
            "conversation_id": "1242237720082210816",
            "created_at": "2020-03-23T23:52:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237720082210816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861934603",
            "conversation_id": "1242237690382344192",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237690382344192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1180942250538340352",
            "conversation_id": "1242237671558262785",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237671558262785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "868574813325062145",
            "conversation_id": "1242237621415313408",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237621415313408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083799100720590849",
            "conversation_id": "1242237588477317121",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237588477317121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1161010546189225989",
            "conversation_id": "1242237585629552640",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237585629552640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1092209424469508096",
            "conversation_id": "1242237569271816196",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237569271816196",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040661437423738882",
            "conversation_id": "1242237567963201537",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237567963201537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1119367274354368512",
            "conversation_id": "1242237520869568512",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237520869568512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1119367274354368512",
            "conversation_id": "1242237497733758978",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237497733758978",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891010041628807168",
            "conversation_id": "1242237491433877512",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237491433877512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113831333309054981",
            "conversation_id": "1242237457627742210",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237457627742210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1221099529694515200",
            "conversation_id": "1242237446118674432",
            "created_at": "2020-03-23T23:51:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237446118674432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "533584674",
            "conversation_id": "1242237424551501824",
            "created_at": "2020-03-23T23:50:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237424551501824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3106749664",
            "conversation_id": "1242237302254047237",
            "created_at": "2020-03-23T23:50:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237302254047237",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058088880191270913",
            "conversation_id": "1242237286579871751",
            "created_at": "2020-03-23T23:50:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237286579871751",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144604658264158211",
            "conversation_id": "1242237237791805443",
            "created_at": "2020-03-23T23:50:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237237791805443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "517798785",
            "conversation_id": "1242237214471467008",
            "created_at": "2020-03-23T23:50:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237214471467008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66429482",
            "conversation_id": "1242237142992117760",
            "created_at": "2020-03-23T23:49:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237142992117760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73912081",
            "conversation_id": "1242237093553864705",
            "created_at": "2020-03-23T23:49:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237093553864705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102993943954894850",
            "conversation_id": "1242237069101010946",
            "created_at": "2020-03-23T23:49:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242237069101010946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198386198898712576",
            "conversation_id": "1242236986892656641",
            "created_at": "2020-03-23T23:49:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236986892656641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053322632995762176",
            "conversation_id": "1242236893175177216",
            "created_at": "2020-03-23T23:48:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236893175177216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "190737936",
            "conversation_id": "1242236868462292995",
            "created_at": "2020-03-23T23:48:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236868462292995",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "188814079",
            "conversation_id": "1242236805757521924",
            "created_at": "2020-03-23T23:48:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236805757521924",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "863497006383345665",
            "conversation_id": "1242236769929748481",
            "created_at": "2020-03-23T23:48:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236769929748481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144082906391941122",
            "conversation_id": "1242236749541257216",
            "created_at": "2020-03-23T23:48:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236749541257216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1546337383",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242236693366874113",
            "created_at": "2020-03-23T23:48:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236693366874113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917581416900292608",
            "conversation_id": "1242236693228539904",
            "created_at": "2020-03-23T23:48:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236693228539904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "169725807",
            "conversation_id": "1242236625071017990",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236625071017990",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1084619008471695360",
            "conversation_id": "1242236623070396416",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236623070396416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "298826008",
            "conversation_id": "1242236589595660288",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236589595660288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2227800851",
            "conversation_id": "1242236558591307778",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236558591307778",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48402424",
            "conversation_id": "1242236556271931393",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236556271931393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1607280151",
            "conversation_id": "1242236522952351747",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236522952351747",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2227800851",
            "conversation_id": "1242236503180394498",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236503180394498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "839061206",
            "conversation_id": "1242236484066906112",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236484066906112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129861141214183425",
            "conversation_id": "1242236433479479296",
            "created_at": "2020-03-23T23:47:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236433479479296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045847259966050309",
            "conversation_id": "1242236405465649152",
            "created_at": "2020-03-23T23:46:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236405465649152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054025374349303808",
            "conversation_id": "1242236394279493632",
            "created_at": "2020-03-23T23:46:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236394279493632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "170328735",
            "conversation_id": "1242236382669615104",
            "created_at": "2020-03-23T23:46:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236382669615104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030818669142704129",
            "conversation_id": "1242236217158242304",
            "created_at": "2020-03-23T23:46:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236217158242304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1217145502216663041",
            "conversation_id": "1242236202100629505",
            "created_at": "2020-03-23T23:46:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236202100629505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48869524",
            "conversation_id": "1242236185453477890",
            "created_at": "2020-03-23T23:46:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236185453477890",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "846478225",
            "conversation_id": "1242236172077871104",
            "created_at": "2020-03-23T23:45:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242236172077871104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "496574603",
            "conversation_id": "1242235997179568132",
            "created_at": "2020-03-23T23:45:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235997179568132",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039666628613603328",
            "conversation_id": "1242235989617184772",
            "created_at": "2020-03-23T23:45:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235989617184772",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "862362261977006081",
            "conversation_id": "1242235987742384128",
            "created_at": "2020-03-23T23:45:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235987742384128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044917446891778051",
            "conversation_id": "1242235922525159426",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235922525159426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58971240",
            "conversation_id": "1242235898474958855",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235898474958855",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237907401170472963",
            "conversation_id": "1242235876672974855",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235876672974855",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087905797290541058",
            "conversation_id": "1242235843076599808",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235843076599808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1074137741774995456",
            "conversation_id": "1242235758393659395",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235758393659395",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "773998288647385088",
            "conversation_id": "1242235743495499777",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235743495499777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2424962854",
            "conversation_id": "1242235718962995201",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235718962995201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242235552151351296"
                ]
            },
            "author_id": "337114766",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).\n\nFoto via IMS ",
                        "id": "1237312600418840576",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242235715368468481",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "tag": "mascara"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/etlzxOgTCX",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/WagnerRonkoski/status/1242235715368468481/video/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/etlzxOgTCX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235715368468481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Algu\u00e9m pode responder?\n#JornalNacional #issoaglobonaomostra \n#quarentena #mascara https://t.co/etlzxOgTCX"
        },
        {
            "author_id": "959790626500988929",
            "conversation_id": "1242235707474808833",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235707474808833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219945610884927488",
            "conversation_id": "1242235696716427266",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235696716427266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046935690452316166",
            "conversation_id": "1242235692865986561",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235692865986561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "227906371",
            "conversation_id": "1242235686427770888",
            "created_at": "2020-03-23T23:44:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235686427770888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1240457251082719232",
            "conversation_id": "1242235643838763013",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235643838763013",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 517,
                "media_key": "3_1241929612881428482",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETw4ZyPWAAIp1Ic.jpg",
                "width": 760
            },
            {
                "height": 1006,
                "media_key": "3_1241929619894304769",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETw4aMXWAAE2dXi.jpg",
                "width": 760
            },
            {
                "duration_ms": 44967,
                "height": 270,
                "media_key": "7_1242235552151351296",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242235552151351296/pu/img/xqgwl9mnh19wcRXe.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 111
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241912030753370112"
                    ]
                },
                "author_id": "33071040",
                "conversation_id": "1241912505158586368",
                "created_at": "2020-03-23T02:19:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Marcela",
                            "probability": 0.9572,
                            "start": 51,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 152,
                            "normalized_text": "Marcela",
                            "probability": 0.9446,
                            "start": 146,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 211,
                            "start": 191,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BEikkBGeil",
                            "end": 235,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241912505158586368/photo/1",
                            "start": 212,
                            "url": "https://t.co/BEikkBGeil"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241912505158586368",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 164,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Os receptadores que compraram o celular roubado de Marcela cometeram \"crime sem viol\u00eancia\".\n\nMas sem receptadores n\u00e3o haveria motivo para matarem Marcela. Vamos explicar isso ao Fant\u00e1stico?\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/BEikkBGeil"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1141840546744475649",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901601071251466",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9268,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 37,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901601071251466",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 195,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 60
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241929612881428482",
                        "3_1241929619894304769"
                    ]
                },
                "author_id": "1171444404885680135",
                "conversation_id": "1241929627813261314",
                "created_at": "2020-03-23T03:27:51.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 51,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/i62edoyRrv",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AmargoRealista/status/1241929627813261314/photo/1",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/i62edoyRrv"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/i62edoyRrv",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AmargoRealista/status/1241929627813261314/photo/1",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/i62edoyRrv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241929627813261314",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 41,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 17
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Enquanto vcs fazem furicagem, o Governo trabalha.  #issoaglobonaomostra https://t.co/i62edoyRrv"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-04-14T19:45:24.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49Tecnico Mec\u00e2nico Industrial, Motorista Aut\u00f4nomo. Esposo Let\u00edcia, Pai da Helena, Crist\u00e3o. SDV.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SOU DE Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. DETESTO ESQUERDISTA. \ud83d\ude21",
                "id": "1117514207107395585",
                "location": "Perd\u00f5es MG",
                "name": "Anderson H. Casarino #EuApoioBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425597915003768833/87k2A-zE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1395,
                    "following_count": 1618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13195
                },
                "url": "",
                "username": "Anderson_AHC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-02-23T00:13:34.000Z",
                "description": "Agente da KGB ,mesmo sem nunca ter ido \u00e0 R\u00fassia ,entendo um pouco de Lincenciatura  em hist\u00f3ria e misticismo  na UnB.",
                "id": "256259196",
                "location": "Anisio de Abreu-PI",
                "name": "J.valter D Rodrigues\ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132825699730022402/6EOYijAl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 309,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2387
                },
                "url": "",
                "username": "JoseValter1987",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-21T07:37:32.000Z",
                "description": "Comediante, ator, roteirista, compositor tetracampe\u00e3o em SP 2022 Drag\u00f5es da Real, Rosas de Ouro, Gavi\u00f5es, Leandro/ RJ Sossego/Carnavalesco Botafogo Samba Clube",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "globoplay.globo.com/sinta-se-em-ca\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/sinta-se-em-casa/t/1k62fzChxv/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRDejLleky"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "146367309",
                "location": "Oranjestad, Aruba",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "pinned_tweet_id": "1417504099260682244",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367988117496606720/kd0JZFv8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3506975,
                    "following_count": 1335,
                    "listed_count": 6440,
                    "tweet_count": 26616
                },
                "url": "https://t.co/xRDejLleky",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T23:31:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1083869098503741447",
                "name": "Ricardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084926453706379266/Fe_3lJ0Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3750
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo00193562",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85853,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-11T13:20:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "817420441",
                "name": "Diniz Camargo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2709925189/ed3f111cc3808fa643ad2850c7f3d17b_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2194,
                    "following_count": 3678,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 240020
                },
                "url": "",
                "username": "DiniCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-27T23:17:24.000Z",
                "description": "Somos Bolsonaro pelo Brasil. Fam\u00edlia. Deus. Liberdade.",
                "id": "769675206499635200",
                "location": "Brasil",
                "name": "Free World",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970467607085187074/XzWdQRkC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22470
                },
                "url": "",
                "username": "EuGudin1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-28T02:30:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "935335068406599686",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Eliana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573363027529735/eMKf8Mjv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43901
                },
                "url": "",
                "username": "Eliciniraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-22T13:03:31.000Z",
                "description": "Male\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 Biologia e Radiologia na veia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2721\ufe0f\u2648\ufe0f\ud83e\udd13\ud83d\udc94\u2642\ufe0fHomem raiz",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/fredov9",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/fredov9",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QZqtWD6xyH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "855769033752403968",
                "location": "Ananindeua-PA",
                "name": "Fred B38 Fredius Olv Brasiliensis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312999911416303616/TtUp8uIn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 723,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12288
                },
                "url": "https://t.co/QZqtWD6xyH",
                "username": "TretaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-14T11:04:48.000Z",
                "description": "Conservador. De direita.Nossa bandeira jamais ser\u00e1 vermelha.",
                "id": "1029322942402965504",
                "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "name": "Juliano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259224970078683138/3MRiU9bO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10556
                },
                "url": "",
                "username": "JULIANO91525750",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-24T16:43:15.000Z",
                "description": "Artes Beleza Celebridades Cinema Comida Cultura Comportamento Divers\u00e3o Entretenimento Esportes Estilo Filmes Moda Novela Olimp\u00edadas Pol\u00edtica Sa\u00fade S\u00e9ries Shows",
                "id": "801828536025751552",
                "location": "Limeira, Brasil",
                "name": "Tatiana Helena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314890476441436163/TnRrwgbH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1040,
                    "following_count": 1628,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59992
                },
                "url": "",
                "username": "helena4_tatiana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-27T21:56:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "747549079207612416",
                "name": "Roberto Moura.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178137305871273984/QpvXONoz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 141,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25736
                },
                "url": "",
                "username": "ROBERT0PEREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-09T16:11:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1038822100990140417",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mauricio GOPE7",
                "pinned_tweet_id": "1365753446641655808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309910572176154626/ZKcgru89_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1624,
                    "following_count": 2723,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59003
                },
                "url": "",
                "username": "MauricioGomesP7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T22:49:35.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA!",
                "id": "1141840546744475649",
                "name": "insta.elen\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1408604280454537217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407344075381035008/zW8wfKSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4523,
                    "following_count": 901,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 192747
                },
                "url": "",
                "username": "instaelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T12:15:59.000Z",
                "description": "Feliz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0ePatriota",
                "id": "1088047689785327617",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Haidi Grimm",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264224496900243456/t6xCUJ5P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4363,
                    "following_count": 4875,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39950
                },
                "url": "",
                "username": "HaidiGrimm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-18T01:31:49.000Z",
                "description": "Conservador nos costumes e ANTI- Comunista!\nAmo o nosso Brasil - fa\u00e7o parte do Brasil decente que \u00e9 maioria! Bolsonaro \u00e9 um milagre!!! B382022",
                "id": "467018288",
                "name": "Marcos Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229491543884673027/2pLqY_Os_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2260,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 84075
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosRonanFerr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-17T12:33:32.000Z",
                "description": "\"BRASIL acima de Tudo, DEUS acima de Todos...!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude00\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/JoseLuizR10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/JoseLuizR10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "253527872",
                "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "857953025972989952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399408365659373577/45ZtIumM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5325,
                    "following_count": 5855,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 185327
                },
                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo",
                "username": "LuizRBoaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-22T20:14:26.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou muito de falar(escrever), mas adoro ouvir(ler), curtir e retweetar tudo o que vcs, cidad\u00e3os inteligentes e do bem, postam aqui no Twitter! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "id": "2502539441",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ant\u00f4nio C de Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350429856752951297/fSRpkuJ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2074,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 366827
                },
                "url": "",
                "username": "c_acfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-25T19:13:48.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Brasil acima de tudo, Deus acima de todos! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "id": "945372020325388288",
                "location": "Paris, France",
                "name": "Eduardo BOLSONARO 22",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419367189958828039/zOcLUNKG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 820,
                    "following_count": 1042,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27893
                },
                "url": "",
                "username": "EduParis4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-26T22:53:46.000Z",
                "description": "Brasileiro.\nCorumbaense. \nFlamenguista.\nDireita ao extremo. \nAnti-pt.   \nTERRIVELMENTE PATRIOTA.\n#BrasilAcimaDeTudo #DeusAcimaDeTodos\n#OBrasilEDeJesus\n#ForaSTF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 97,
                                "tag": "BrasilAcimaDeTudo"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 116,
                                "tag": "DeusAcimaDeTodos"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 134,
                                "tag": "OBrasilEDeJesus"
                            },
                            {
                                "end": 159,
                                "start": 151,
                                "tag": "ForaSTF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "77595789",
                "location": "Corumba-MS,Brasil",
                "name": "Josu\u00e9 Recalde",
                "pinned_tweet_id": "1385056707290730498",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408036213412483073/yLU8MeUk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3210,
                    "following_count": 4222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25068
                },
                "url": "",
                "username": "jrecalde2005",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T10:54:38.000Z",
                "description": "Ainda acreditando que o Brasil tem jeito.",
                "id": "1140211070780489733",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Sheila Rangel \ud83d\udcaf% Bolsonaro - voto impresso j\u00e1!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423847890078810113/opf1F0IR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1822,
                    "following_count": 2116,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53974
                },
                "url": "",
                "username": "Sheilaprangel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-05T00:07:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "2806416231",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Jean Pierre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/519617582572126208/SGQnGv41_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2743,
                    "following_count": 2466,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 155201
                },
                "url": "",
                "username": "jpalmeida628",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-15T18:45:33.000Z",
                "description": "~Minha vida, meus mortos, meus caminhos tortos. Meu sangue LATINO~\nPodemos resumir em jovem tagarela, cansada e viciada em reality.",
                "id": "464885887",
                "location": "Terra dos Altos Coqueiros",
                "name": "Myla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324818616336949251/pysgp2JR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1200
                },
                "url": "",
                "username": "myla_eulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-12T21:36:27.000Z",
                "description": "Totalmente Bolsonaro.... CONTA os Petumbas safados....",
                "id": "1227708029577158662",
                "location": "Boca Raton, FL",
                "name": "Cestari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372156720575868934/XZCTntXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 595,
                    "following_count": 1127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4455
                },
                "url": "",
                "username": "rcestariliveco1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T01:15:37.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica",
                "id": "1134991927290580992",
                "name": "milton dos santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420106748321468427/mOfFpvnP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 295,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44903
                },
                "url": "",
                "username": "miltond10712513",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-06T20:48:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1225521512813342720",
                "name": "Pedro Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386470093970829316/9Fy6I1Tk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1185,
                    "following_count": 1615,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45491
                },
                "url": "",
                "username": "Pedro00665912",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-14T21:44:27.000Z",
                "description": "O Senhor \u00e9 meu pastor e nada me faltar\u00e1 \ud83d\ude4c\ud83d\udc96psic\u00f3loga,patriota, \ud83e\udd8bde perto ningu\u00e9m \u00e9 normal\ud83d\ude0aDeus,fam\u00edlia,Bolsonaro presidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0ena luta\ud83d\udc4a\ud83d\ude4cRio de Janeiro \u2764\ufe0f",
                "id": "1051589574789660674",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Hannah Sweet",
                "pinned_tweet_id": "1077167790501576705",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425393497570430976/V2j5Hbcf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5901,
                    "following_count": 6241,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 39915
                },
                "url": "",
                "username": "HannahS94641156",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T16:47:48.000Z",
                "description": "Os contidos que me perdoem,mas nasci pr\u00e1 ser intensa.\ud83c\udf36\ufe0f\nOs canhotos n\u00e3o me representam.\nDeus \u00e0 cima de tudo!\ud83d\ude4c\nBolsomimion\ud83d\udc4a\n#EuAutorizoPreSideNte",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 144,
                                "start": 123,
                                "tag": "EuAutorizoPreSideNte"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117469512004141057",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc3eMeiga sim;atrevida \u00e0s vezes.\ud83c\udf36\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1430124563694817281",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416127095151992839/ZD7hirLu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 694,
                    "following_count": 765,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30963
                },
                "url": "",
                "username": "Chegademimi1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-15T23:28:32.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Engenheiro Civil, BBMP, amo jogar t\u00eanis. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffcGratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2227800851",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Edgard T\u00e1vora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253746636943228929/rd29vtr-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4303,
                    "following_count": 4960,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37106
                },
                "url": "",
                "username": "EdgardTavora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-12T01:36:58.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7acima de tudo\nDeus acima de todos,\ud83d\udc46\ud83c\udffd\n#crist\u00e3\ud83d\ude4f\n#PM\ud83d\udc6e\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\nO cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio se inclina para o lado direito, mas o do estulto, para o da esquerda.\r\nEc10:2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 39,
                                "tag": "crist\u00e3"
                            },
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 48,
                                "tag": "PM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142897254",
                "name": "Miraci Alves",
                "pinned_tweet_id": "1126889019487465472",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2216124702/163289_193881553961559_100000191476266_806463_6996112_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6819
                },
                "url": "",
                "username": "Miraci31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-08T14:47:55.000Z",
                "description": "Carioca, vasca\u00edna, ex variguiana , conservadora, patriota .\ud83d\udd30",
                "id": "38678530",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Cl\u00e1udia Pace",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429201917507510277/UaYtY2in_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1011,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117604
                },
                "url": "",
                "username": "claupace",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-11T20:06:02.000Z",
                "description": "Cantora,pianista,tecladista,compositora,professora de canto e piano Bolsonarista e Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "113448526",
                "location": "Pelotas",
                "name": "Fernanda Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/690067068/FER_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1284,
                    "following_count": 1338,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11023
                },
                "url": "",
                "username": "fermartinss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-22T16:55:35.000Z",
                "description": "direita apoiador de bolsonaro, casado crist\u00e3o sdv todos de direita",
                "id": "844593410841415680",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "name": "Everton dos Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393948024880173056/qV6_y5jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3009,
                    "following_count": 3350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52687
                },
                "url": "",
                "username": "Everton_eds",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T19:23:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114247320080666624",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marco Cabral",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234043340276084736/xZjjfeAM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12538
                },
                "url": "",
                "username": "MarcoRCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-30T15:38:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "172774342",
                "name": "Juliano Dill",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589378713453731840/QiVZ8iW2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 364,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17013
                },
                "url": "",
                "username": "julianodac",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-17T15:25:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "83154298",
                "name": "A Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363875485449678850/eJ4pYm83_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 388,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37399
                },
                "url": "",
                "username": "Afilhosgt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-14T17:09:44.000Z",
                "description": "Nil Sine Deo - ( sem Deus, nada )\nA injusti\u00e7a aprisiona a verdade. Bem aventurados os que t\u00eam fome e sede de justi\u00e7a.\nA terra dos livres \u00e9 o lar dos corajosos.",
                "id": "335416132",
                "name": "Rute Rolmes",
                "pinned_tweet_id": "1362961136879083527",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347769692329533442/iDyYrsId_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1755,
                    "following_count": 2798,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 31909
                },
                "url": "",
                "username": "RuteRolmes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-10T15:24:57.000Z",
                "description": "Conservador Moderno, indiferente \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da maconha e ao aborto. Quero um Estado limitado e um mercado liberal. Cada um que busque seu lugar ao sol.",
                "id": "1171444404885680135",
                "name": "Cloroquina! \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230299572762705920/lBrzrwou_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8058
                },
                "url": "",
                "username": "AmargoRealista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-03T15:52:09.000Z",
                "description": "casada, de direita, prote\u00e7\u00e3o a fam\u00edlia e animais.",
                "id": "981197672823574528",
                "location": "Nova Friburgo, Brasil",
                "name": "L\u00edvia Schueler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398063303163850752/pYjFlpkV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1366,
                    "following_count": 2131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6914
                },
                "url": "",
                "username": "livia_schueler",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-04T01:17:09.000Z",
                "description": "#OnlyJesus!! \" A girl with a dream.\" Always Learning, I love to travel,Seek for the true, Feminine, White, Straight, Conservative and Christian I'm proud of it.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "OnlyJesus"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "211713629",
                "location": "Gstaad",
                "name": "Elliz James ( Liz )",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416591276128997380/8271VIkb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 1006,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50565
                },
                "url": "",
                "username": "Lizzseven7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-24T22:19:04.000Z",
                "description": "Tec. Adm. P\u00fablica\nCrist\u00e3o/Evang\u00e9lico/solteiro\nDireita/Conservador/h\u00e9tero",
                "id": "2586423188",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "Fernando Amorim - MG - BOLSONARO 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268522860441714688/aYuI6Lmq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1084,
                    "following_count": 1125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62131
                },
                "url": "",
                "username": "djferne2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-04T19:36:08.000Z",
                "description": "100% Deus, p\u00e1tria e fam\u00edlia!",
                "id": "861934603",
                "name": "Margarete Dian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407744185000775685/ihOQcaHV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1425,
                    "following_count": 1595,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107802
                },
                "url": "",
                "username": "MasdianTelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-06T20:25:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1180942250538340352",
                "name": "Bulhoesazkb",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 787,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17899
                },
                "url": "",
                "username": "bulhoesazkb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-27T21:09:07.000Z",
                "description": "Jardineiro Paisagista",
                "id": "868574813325062145",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Melqu\u00edades Sabino #FechadoComBolsoTrump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114345134727081985/m9iWGAxF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 802,
                    "following_count": 1800,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49640
                },
                "url": "",
                "username": "melkjardim2017",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T18:53:36.000Z",
                "description": "estou com Bolsonaro at\u00e9 o fim..\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "id": "1083799100720590849",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "clau-melo68@hotmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327354980123209729/zs92yFD5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 748,
                    "following_count": 1152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25290
                },
                "url": "",
                "username": "CMelo68",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T20:24:19.000Z",
                "description": "normal",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tecnocheck.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tecnocheck.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zJS6qcosop"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1161010546189225989",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luis Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162287767566606336/KaJn0d3v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 592,
                    "following_count": 1140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74146
                },
                "url": "https://t.co/zJS6qcosop",
                "username": "LuisTor52206598",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-03T23:53:13.000Z",
                "description": "Mineiro, casado com Mariluci, e um filho maravilhoso! Oficial da Marinha na Reserva , Piloto de He e apaixonado por motos!  Feliz com a vida!",
                "id": "1092209424469508096",
                "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil",
                "name": "Jose Ferraz de Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247313662924206083/mrFvxD_Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 578,
                    "following_count": 1155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18296
                },
                "url": "",
                "username": "JoseFerrazdeOl1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T17:59:56.000Z",
                "description": "De direita, Evang\u00e9lica, patriota. Luto por um futuro d\u00edgno e tenho a esperan\u00e7a de um Brasil melhor!!!!",
                "id": "1040661437423738882",
                "name": "Darisa Patrocinio",
                "pinned_tweet_id": "1206420460151459840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053051814554296320/N7-SmvXF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2937,
                    "following_count": 3583,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8106
                },
                "url": "",
                "username": "DarisaMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-19T22:28:49.000Z",
                "description": "Terrivelmente Crist\u00e3, extremamente Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1119367274354368512",
                "name": "maria_herbeth@hotmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233906417419063298/aMA49e2G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3835
                },
                "url": "",
                "username": "HerbethMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-28T18:58:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "891010041628807168",
                "name": "Apolo X",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/892821251147915264/mRZAWo0h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 826,
                    "following_count": 1528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41776
                },
                "url": "",
                "username": "SoFia55682262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-04T15:50:58.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, conservadora, antiesquerdista \n#DireitaUnida \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 39,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1113831333309054981",
                "name": "Lu Mattos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1289571318594039808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285957736325427201/av87v1im_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1321,
                    "following_count": 1680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36504
                },
                "url": "",
                "username": "LumaMmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-25T15:56:39.000Z",
                "description": "QDO o pagto cai na conta.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
                "id": "1221099529694515200",
                "name": "sergio alexandre carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221100203052359682/RaxvQ44S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 744,
                    "following_count": 1044,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31569
                },
                "url": "",
                "username": "sergioa17366881",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-22T21:01:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "533584674",
                "name": "Ruan Carlos",
                "pinned_tweet_id": "1263138222424588288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421184584109203466/l6gWUfgo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 630,
                    "following_count": 778,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54354
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos19931Ruan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-23T04:28:53.000Z",
                "description": "Anti-petista ferrenho, patriota, moralista,  direita , comunistas e socialistas que v\u00e3o pros quintos.Deus acima de tudo \u00e9 de todos.\nhttps://t.co/gJ02huEz4c",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.ai/Rick2018",
                                "end": 155,
                                "expanded_url": "http://gab.ai/Rick2018",
                                "start": 132,
                                "url": "https://t.co/gJ02huEz4c"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3106749664",
                "location": "Itanha\u00e9m, Brasil",
                "name": "ANTONIO#QueroBolsonaroAte2026 \ud83d\udc49\ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348450367063912451/4O0CZfye_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15883,
                    "following_count": 13410,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 145052
                },
                "url": "",
                "username": "superaguia2000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T20:10:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1058088880191270913",
                "name": "Diego Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117152325653671937/14uX949S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1384
                },
                "url": "",
                "username": "d_carvalhoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-28T13:53:11.000Z",
                "description": "Deus \ud83d\ude4f Fam\u00edlia \u2764\ufe0f Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1144604658264158211",
                "name": "Brenda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144605198427611136/Cy_fG0U6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 925
                },
                "url": "",
                "username": "Brenda94705168",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-07T17:50:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "517798785",
                "location": "Luso brasileira ",
                "name": "Elisabete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090422429716045824/v6peF75n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1358,
                    "following_count": 1566,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22448
                },
                "url": "",
                "username": "dias_elisabete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-17T17:51:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "66429482",
                "location": "Na minha casa",
                "name": "Silvana Bolsonaroat\u00e92026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084491029624115203/dGdcOtlP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 513,
                    "following_count": 911,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39142
                },
                "url": "",
                "username": "sisasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-13T16:04:05.000Z",
                "description": "Jovem Sra,din\u00e2mica extrovertida, bem humorada,espirituosa, m\u00e3e, av\u00f3,  Anti petista.Anti Corruptos Por um Brasil Melhor pra meus filhos e netos  Bolsonaro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "73912081",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89e\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403107889238118409/AslcrKbj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2352,
                    "following_count": 2126,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 64278
                },
                "url": "",
                "username": "LauritaBernarde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T18:07:03.000Z",
                "description": "S\u00e3o Paulo",
                "id": "1102993943954894850",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Maria Sofia de Barros Santos",
                "pinned_tweet_id": "1232309659274371073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273942500038885378/fMsTiWqG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16443
                },
                "url": "",
                "username": "MariaSofiadeBa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-23T23:42:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1198386198898712576",
                "name": "Vanderli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279883974685396995/6J0vvKkI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 2212,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19061
                },
                "url": "",
                "username": "Vanderl57606727",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T16:31:00.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/helenaomena/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/helenaomena/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fXTaRqIzGK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053322632995762176",
                "name": "HELENA OMENA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089188457061203968/8LQbQjTp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 652,
                    "following_count": 552,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6041
                },
                "url": "https://t.co/fXTaRqIzGK",
                "username": "omena_helena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-14T18:26:22.000Z",
                "description": "Aprendiz de jornalista Lula condenado, #GloboLixo #DeixemNossasCriancasEmPaz #Lutepelas10Medidas #DezMedidasSemGolpe  #AliancaPeloBrasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 39,
                                "tag": "GloboLixo"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 50,
                                "tag": "DeixemNossasCriancasEmPaz"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 77,
                                "tag": "Lutepelas10Medidas"
                            },
                            {
                                "end": 116,
                                "start": 97,
                                "tag": "DezMedidasSemGolpe"
                            },
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 118,
                                "tag": "AliancaPeloBrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lapadanajararaca.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lapadanajararaca.blogspot.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4DcGlZVwjT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "190737936",
                "location": "Brasil",
                "name": "Lapada Na Jararaca 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317772639625162752/0JRSaeJ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6207,
                    "following_count": 6915,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 59251
                },
                "url": "https://t.co/4DcGlZVwjT",
                "username": "CLAUDERSONMIRAN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-09T17:11:36.000Z",
                "description": "Pai, Empres\u00e1rio e Engenheiro Civil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/eng.civil.almo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/eng.civil.almourajorge/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2gZLVuPvqe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "188814079",
                "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista, Brasil",
                "name": "Arilson Lemes de Moura Jorge",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075534334873010182/zKW8V7St_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 246
                },
                "url": "https://t.co/2gZLVuPvqe",
                "username": "EngCivilArilson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T20:51:44.000Z",
                "description": "cat\u00f3lico, historiador, conservador. Conta para coment\u00e1rios .",
                "id": "863497006383345665",
                "name": "Berola04 \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256674235512229894/VSaLXq8R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5399,
                    "following_count": 5933,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 96975
                },
                "url": "",
                "username": "Berola04",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-27T03:19:55.000Z",
                "description": "Fechado com Jair Bolsonaro e fam\u00edlia.\n\nBrasil acima de tudo. Deus acima de todos.\n\n*Protegido pelo Art. 19 do C\u00f3digo Civil Brasileiro*",
                "id": "1144082906391941122",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gatopiro",
                "pinned_tweet_id": "1428139227225763842",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421306316845371399/T8IfpBYd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1647,
                    "following_count": 684,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 53692
                },
                "url": "",
                "username": "ogatopiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-25T17:59:12.000Z",
                "description": "\"Aten\u00e7\u00e3o: Soltar bandidos \u00e0s pencas n\u00e3o \u00e9 puro amor \u00e0 criminalidade. \u00c9 forma\u00e7\u00e3o de um ex\u00e9rcito revolucion\u00e1rio. O STF sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo.\"",
                "id": "1546337383",
                "name": "Jussara de Souza",
                "pinned_tweet_id": "1419486706571661313",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376366183360909314/YP6MawI1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286,
                    "following_count": 3006,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 96736
                },
                "url": "",
                "username": "JussaradeSouz20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-10T02:43:52.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udf04 Jesus Cristo \u00e9 o meu guia! Ele est\u00e1 no meio de n\u00f3s! Am\u00e9m!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#VotoImpressoAuditavelJa #BolsonaroPresidenteAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 69,
                                "tag": "VotoImpressoAuditavelJa"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 94,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "917581416900292608",
                "name": "Mirian Mar",
                "pinned_tweet_id": "1383834545527525379",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376565035141578757/OmZ96DEh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3359,
                    "following_count": 3756,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60546
                },
                "url": "",
                "username": "zappia_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-23T01:06:18.000Z",
                "description": "CONSERVADORA COM ORGULHO!!! Eu amo o meu pa\u00eds e vou fazer o poss\u00edvel para deix\u00e1-lo melhor!!!! Sem POL\u00cdTICOS CORRUPTOS!!!",
                "id": "169725807",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC",
                "name": "Mirela Franz MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf83\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MiLick",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060282658339602432/ZxOIuCkf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4694,
                    "following_count": 5046,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 414515
                },
                "url": "",
                "username": "MiLick74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-14T01:11:37.000Z",
                "description": "07/09/21 vamos resgatar nosso Brasil....",
                "id": "1084619008471695360",
                "location": "Brasil",
                "name": "Brasil dos Brasileiros Novamente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1122838984940560384",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271555219051237377/IVRBqAub_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 656,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17048
                },
                "url": "",
                "username": "Leandro90626534",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-15T00:56:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "298826008",
                "name": "maria",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19556
                },
                "url": "",
                "username": "mceliaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-18T16:26:59.000Z",
                "description": "Bon Vivant, Aposentado, Anti-PT/Anti-Lula\nAdmirador da Cidade de S.Paulo e do Estado; USA e Gr\u00e3-Bretanha\n\"DEUS SALVE A RAINHA\"\nMITO 2022  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7  SDV",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/ondejaciviu",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/ondejaciviu",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CK8vE1IqkJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48402424",
                "location": "S\u00e3o Paulo-SP",
                "name": "Jose Jaci da Silva\ud83d\ude0e\u270c\ud83d\udc493\u20e38\u20e3TALKEI\ud83d\udc48\u270c\ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1405284694485200897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424842176345907204/2a4KBJfO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18115,
                    "following_count": 18759,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 55199
                },
                "url": "https://t.co/CK8vE1IqkJ",
                "username": "ondejaciviu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-20T02:41:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1607280151",
                "name": "LORENA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276191981333610498/K4GXvGEK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 168,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16400
                },
                "url": "",
                "username": "lorenaggarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-22T04:13:39.000Z",
                "description": "Brasile\u00f1o, Directo y Derecha!\n\u00a1\u00d1 deseo ser un canbiante de mierda; un shit influencer tampoco una sub-celebridad!Entonces \u00a1FUERA LISTAS SDV!\n\u00a1No los necesito!",
                "id": "839061206",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Roberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171149970424172545/O5__jGNy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2459,
                    "following_count": 2825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22714
                },
                "url": "",
                "username": "MonteirovfR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:27:42.000Z",
                "description": "Pedagoga,defendo a justi\u00e7a,liberdade,fam\u00edlia e sou BOLSONARO!!!!",
                "id": "1129861141214183425",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udf04Andr\u00e9a Hernandez",
                "pinned_tweet_id": "1148024887321255942",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194446364723359744/6bxJb5rg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1721,
                    "following_count": 1841,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 61566
                },
                "url": "",
                "username": "AndraHernande20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-29T01:26:32.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o admirador da obra Tomista. Engenheiro. Incentivador da pr\u00e1tica do Beisebol como meio de desenvolvimento de jovens junto com suas fam\u00edlias.",
                "id": "1045847259966050309",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marcos.Moniva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098838008374136833/tNnz-6SB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2924,
                    "following_count": 3682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77487
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosMoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T15:03:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1054025374349303808",
                "location": "EUA",
                "name": "Hiro38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269659151535308800/rXt2KM-D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2348,
                    "following_count": 3570,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48365
                },
                "url": "",
                "username": "hiro_trinta8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-24T14:48:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "170328735",
                "name": "Renata S. Valerini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391530968/Renata_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 572,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83849
                },
                "url": "",
                "username": "tanaresv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T14:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030818669142704129",
                "name": "Glauco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230283896186638337/Cb3580Fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71040
                },
                "url": "",
                "username": "Glauco32155314",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-14T18:05:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1217145502216663041",
                "name": "Elizama Nilda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372220657270947840/Wfli_oT6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36716
                },
                "url": "",
                "username": "ElizamaNilda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T23:51:20.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. Bolsonaro ontem, hoje, amanh\u00e3 e sempre. \"Um povo armado jamais ser\u00e1 escravizado.\"",
                "id": "48869524",
                "location": "Bras\u00edlia - Brasil",
                "name": "Jana Marques Bolsonaro reeleito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428071860651057157/o3zE35HR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 191,
                    "following_count": 300,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6497
                },
                "url": "",
                "username": "janamarquesoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-26T00:27:43.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.ai/CesarBHzz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://gab.ai/CesarBHzz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9v5ALYOWsU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "846478225",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "C\u00e9sar BHz",
                "pinned_tweet_id": "713794511349157890",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352074368529162240/X7UOPIMg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4069,
                    "following_count": 2288,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 174820
                },
                "url": "https://t.co/9v5ALYOWsU",
                "username": "CesarBHzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-19T03:10:36.000Z",
                "description": "Sou M\u00e3e, Av\u00f3 e brasileira apaixonada pelo meu pa\u00eds!",
                "id": "496574603",
                "location": "Canarana - MT",
                "name": "LEDI ROSANE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196147993176616961/bgYKDSLj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4424
                },
                "url": "",
                "username": "LEDIROSANE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-12T00:06:55.000Z",
                "description": "Sem d\u00favidas....eu Amo o Brasil\ud83d\ude0a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\nDireita Conservadora Bolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1039666628613603328",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "ERO DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130138369940492293/CXQX7JjI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10639,
                    "following_count": 11682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87052
                },
                "url": "",
                "username": "brasil_ero",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-10T17:42:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "862362261977006081",
                "name": "Silvana Toffalini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373621285738184704/SquJp2ZW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88067
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaToffali1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-26T11:51:47.000Z",
                "description": "Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffbBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fam\u00edlia \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67Propriedade\ud83c\udfe0",
                "id": "1044917446891778051",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Debora Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362457919946637314/IHHhbZKX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 555,
                    "following_count": 1042,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40501
                },
                "url": "",
                "username": "DeboraDCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T00:12:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "58971240",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Dani Mathias o Brasil n\u00e3o pode parar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358031948338368515/UN8iFfd0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 621,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27579
                },
                "url": "",
                "username": "danissmathias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T01:06:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1237907401170472963",
                "name": "BolsoSkull - 15/03 EU VOU \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 381,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7708
                },
                "url": "",
                "username": "BolsoSkull",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T02:52:09.000Z",
                "description": "Trabalhadora, casada, amo viajar, sonhadora de um mundo melhor, de direita, apoiadora incondicional do Bolsonaro e Trump",
                "id": "1087905797290541058",
                "location": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "name": "Chris da Matta - Bolsoringa e Trump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347776302414245888/vu2ezA9u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 906,
                    "following_count": 1199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2281
                },
                "url": "",
                "username": "ChristianeMatta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-16T03:02:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1074137741774995456",
                "name": "Weslley Almeida Corr\u00eaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276621206880432129/78vfX7BY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 162,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24463
                },
                "url": "",
                "username": "weslleyrealtop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-08T21:35:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "773998288647385088",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 David \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BaT, DaT",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131009783081918464/V3Spwu8b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1434,
                    "following_count": 1220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 158745
                },
                "url": "",
                "username": "davidpassos1232",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-20T15:50:29.000Z",
                "description": "\u00a8A for\u00e7a n\u00e3o prov\u00e9m da capacidade f\u00edsica. Prov\u00e9m de uma vontade indom\u00e1vel\" (Mahatma Gandhi)",
                "id": "2424962854",
                "name": "PS Power",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778641883866271744/XOvFqp-6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 286,
                    "following_count": 571,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11037
                },
                "url": "",
                "username": "PSpowerrr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-17T13:38:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "337114766",
                "name": "Wagner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2616865797/image_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2351
                },
                "url": "",
                "username": "WagnerRonkoski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-03T14:08:12.000Z",
                "description": "\ufe35\u203f\ufe35\u203f\ufe35\u203f\ufe35\u203f\ufe35\u203f C\u0585\u0273\u0192i\u03b1r \u0454m \u15de\u0454us, \u0454\u0301 t\u0454r \u03b1 \uff43\u0454rt\u0454\u1d22\u03b1 \u15b1\u0454 \u0566u\u0454 tu\u15b1\u0585 \u0475\u03b1i \u15b1\u03b1r \uff43\u0454rt\u0585.\nSou conservador de Direita, lutando por um Pa\u00eds Melhor. Bolsonaro \u00e9 nosso L\u00edder. \ufe35\u203f\ufe35\u203f\ufe35\u203f\ufe35",
                "id": "959790626500988929",
                "location": "Imperatriz, Brasil",
                "name": "\u2605\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u2605 \u255a\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \u0e04ssu\u0454r\u0454s S\u17e0\u03b1r\u0454s \u13f4\u03b1rr\u17e0s\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271789583735414784/wHacNx41_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2173,
                    "following_count": 2166,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9770
                },
                "url": "",
                "username": "SoaresAssueres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T11:31:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219945610884927488",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219945826342121472/oF8IB2F5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27669
                },
                "url": "",
                "username": "MartaFa02532037",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-02T01:31:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1046935690452316166",
                "name": "Samantha Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083041671292600320/QwfTqpKV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 562,
                    "following_count": 996,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7510
                },
                "url": "",
                "username": "Samanth85750315",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-18T04:34:36.000Z",
                "description": "M\u00e9dica de forma\u00e7\u00e3o, casada  e honesta por cria\u00e7\u00e3o. Acredito em uma Pol\u00edtica honesta e centrada no bem estar de todos e n\u00e3o no favorecimento de alguns.",
                "id": "227906371",
                "location": "Texas, USA",
                "name": "JRGFull",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978008469335928832/2Drwlx2r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1421,
                    "following_count": 2080,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38146
                },
                "url": "",
                "username": "DraJussara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T01:57:31.000Z",
                "description": "uma pessoa direita",
                "id": "1240457251082719232",
                "name": "kk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240457545501810694/uQ6oHl4g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 441
                },
                "url": "",
                "username": "kk17314043",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242239380611194881",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e78cyqbmw12oiilkpwxvrtixkt",
        "oldest_id": "1242235643838763013",
        "result_count": 99
    }
}