{
    "data": [
        {
            "author_id": "1116177731581095937",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987593265786882",
            "created_at": "2020-01-06T00:56:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987593265786882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57854773",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987481613455364",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987481613455364",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "708251429",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987480510353408",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987480510353408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44795206",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987465922564096",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987465922564096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027737901466116099",
            "conversation_id": "1213987452781809666",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987452781809666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027728366428987392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987441373319169",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987441373319169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141053729313103873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987440110788610",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987440110788610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "305289316",
            "conversation_id": "1213987400671727616",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987400671727616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1876160347",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987362470080515",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987362470080515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1529537923",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987360058363917",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987360058363917",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1155299522853122049",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987306434113536",
            "created_at": "2020-01-06T00:55:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987306434113536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58770642",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987290214739970",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987290214739970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143282813585809410",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987278747553793",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987278747553793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57176824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987254907080704",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987254907080704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009846926450282496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987238029205504",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987238029205504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126729164",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987225723195393",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "MONICA APARECIDA Retweeted",
                        "probability": 0.4892,
                        "start": 12,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Helio Lopes",
                        "probability": 0.6418,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "126729164",
                        "start": 3,
                        "username": "abripi"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 51,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987225723195393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213987188964286464",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @abripi: MONICA APARECIDA Retweeted\nHelio Lopes\n@depheliolopes\nA posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126729164",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987188964286464",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "MONICA APARECIDA Retweeted",
                        "probability": 0.6093,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Helio Lopes",
                        "probability": 0.6312,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 132,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 147,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 165,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 39,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/i/status/12139\u2026",
                        "end": 209,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1213982000631164929",
                        "start": 186,
                        "url": "https://t.co/YCdIBdW97G"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987188964286464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213982000631164929",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "MONICA APARECIDA Retweeted\nHelio Lopes\n@depheliolopes\nA posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\nhttps://t.co/YCdIBdW97G"
        },
        {
            "author_id": "1045852039404822529",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987181389369356",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987181389369356",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1146776337421615105",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987175181799424",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987175181799424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "148868881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987170794512384",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987170794512384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126729164",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987081099321345",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987081099321345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "85316876",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987071116939271",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987071116939271",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194433515825385474",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987057057648641",
            "created_at": "2020-01-06T00:54:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987057057648641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323827669",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987033099710469",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987033099710469",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52192176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213987018457452546",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213987018457452546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "286805497",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986970868862981",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986970868862981",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "263420231",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986946743185415",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986946743185415",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1628353538",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986923334770690",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986923334770690",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "74701047",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986904896626688",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986904896626688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "131262582",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986897862811648",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986897862811648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3383915788",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986890640166918",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986890640166918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "conversation_id": "1213986858889334786",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986858889334786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72757006",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986852379791360",
            "created_at": "2020-01-06T00:53:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986852379791360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1200491207073435653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986783396057092",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986783396057092",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2585952205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986773224886273",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986773224886273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "430627151",
            "conversation_id": "1213986740412829696",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986740412829696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057932639074689024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986718422048769",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986718422048769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "261475773",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986711979667456",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986711979667456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045430329836810240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986693717667840",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986693717667840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040055086825852928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986674939760645",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986674939760645",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "899035667996528640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986652701569025",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986652701569025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44657097",
            "conversation_id": "1213986628626255872",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986628626255872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "249496084",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986588222464001",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986588222464001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986010088067077",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "Henrique",
                        "probability": 0.9804,
                        "start": 12,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8419,
                        "start": 54,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986575404670977",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213986010088067077",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@showdavida Henrique, o entrevistado \u201c aleat\u00f3rio \u201c da Globo opinou sobre o encontro.\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "143972863",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986550813462528",
            "created_at": "2020-01-06T00:52:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986550813462528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059756148851687424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986533503590400",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986533503590400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2732677650",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986518882246657",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986518882246657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055462130",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986513240891392",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986513240891392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2670970717",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986503438852096",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 115,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986503438852096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quero aqui expressar minha tristeza por ficarmos at\u00e9 mar\u00e7o sem o #issoaglobon\u00e3omostra ,\num dos melhores quadros do #Fantastico."
        },
        {
            "author_id": "153389649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986502495133698",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986502495133698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150050109201289217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986473713786881",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986473713786881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "205937763",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986452104785921",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986452104785921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2535052212",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986448430583809",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986448430583809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711173951066652676",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986432030773248",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986432030773248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127036441828241408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986429539409920",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986429539409920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4900124195",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986429287747586",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986429287747586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1149041882254716928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986407955542019",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986407955542019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986407921963008",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986407921963008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3567748941",
            "conversation_id": "1213986394554740742",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986394554740742",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144589603292291074",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986373260234752",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986373260234752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143516065600811009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986331749158913",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986331749158913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1123369683049177098",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986315731116032",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986315731116032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "88784038",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986306856030209",
            "created_at": "2020-01-06T00:51:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986306856030209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "145855888",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986279592988673",
            "created_at": "2020-01-06T00:50:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986279592988673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4465282281",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986261737918465",
            "created_at": "2020-01-06T00:50:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986261737918465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73912081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986249964437504",
            "created_at": "2020-01-06T00:50:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986249964437504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "221123765",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986241341009920",
            "created_at": "2020-01-06T00:50:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986241341009920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3120319343",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986121086066689",
            "created_at": "2020-01-06T00:50:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986121086066689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "459516470",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986114534555648",
            "created_at": "2020-01-06T00:50:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986114534555648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "158964977",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213986064915992576",
            "created_at": "2020-01-06T00:50:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213986064915992576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2830875723",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985937312690176",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985937312690176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189678200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985935609733121",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985935609733121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2282223512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985924125773825",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985924125773825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039264578801160192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985912746659840",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985912746659840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2835186916",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985905188524032",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985905188524032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "305833251",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985901182935040",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985901182935040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tom Jobim",
                        "id": "935979331326590977",
                        "name": "Tom Jobim"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tom Jobim",
                        "id": "935979331326590977",
                        "name": "Tom Jobim"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Bossa Nova",
                        "id": "888151740184272896",
                        "name": "Bossa Nova"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213984042972045315",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Henrique",
                        "probability": 0.9931,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8852,
                        "start": 66,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "normalized_text": "Tom Jobim",
                        "probability": 0.7245,
                        "start": 104,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985886725124096",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984042972045315",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@showdavida Dizem que o Henrique, o entrevistado \u201c aleat\u00f3rio \u201c da Globo estava no port\u00e3o de embarque no Tom Jobim...\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "435550087",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985869012570113",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985869012570113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "215503839",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985848519204866",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985848519204866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173955256369274880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985843209277441",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985843209277441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "715308679831138304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985829145784322",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985829145784322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1188876039117856768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985827577061377",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985827577061377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088819781510328320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985826947960832",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985826947960832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100841856483631104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985823600906241",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985823600906241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985818311905281",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985818311905281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "215503839",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985799215157250",
            "created_at": "2020-01-06T00:49:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985799215157250",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2767821813",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985725777092608",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985725777092608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1015029291082493956",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985719200468992",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985719200468992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985335681671174",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Henrique",
                        "probability": 0.9879,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985674870841351",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213985335681671174",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@showdavida Inclusive entrevistaram o Henrique, que passava no local..\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1202297953257447425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985644436951040",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985644436951040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "374048269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985635666673664",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985635666673664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "161722399",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985610110767104",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985610110767104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84970744",
            "conversation_id": "1213985585796407297",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9546,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985585796407297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A Globo mostrou algo relevante? #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "217958521",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985570717876225",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985570717876225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027205589376663554",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985542167289861",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985542167289861",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "18818881",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985536152657920",
            "created_at": "2020-01-06T00:48:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985536152657920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1157787030669185026",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985529357914112",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985529357914112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2548192944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985524509290497",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985524509290497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61766049",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213985522068205568",
            "created_at": "2020-01-06T00:47:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213985522068205568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "author_id": "126729164",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213987188964286464",
                "created_at": "2020-01-06T00:54:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "MONICA APARECIDA Retweeted",
                            "probability": 0.6093,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Helio Lopes",
                            "probability": 0.6312,
                            "start": 27,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 117,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 132,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 147,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 185,
                            "start": 165,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 53,
                            "id": "2585621855",
                            "start": 39,
                            "username": "depheliolopes"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/i/status/12139\u2026",
                            "end": 209,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1213982000631164929",
                            "start": 186,
                            "url": "https://t.co/YCdIBdW97G"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213987188964286464",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213982000631164929",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "MONICA APARECIDA Retweeted\nHelio Lopes\n@depheliolopes\nA posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra\nhttps://t.co/YCdIBdW97G"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213981948588240896"
                    ]
                },
                "author_id": "1109269570999775232",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213982000631164929",
                "created_at": "2020-01-06T00:33:58.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 46,
                            "id": "128372940",
                            "start": 32,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fdw91CrQ0L",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fabiowoficial/status/1213982000631164929/video/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/fdw91CrQ0L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213982000631164929",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2704,
                    "quote_count": 56,
                    "reply_count": 78,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A posi\u00e7\u00e3o oficial do Presidente @jairbolsonaro sobre a \"taxa\u00e7\u00e3o\u201d da energia solar https://t.co/fdw91CrQ0L"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213986010088067077",
                "created_at": "2020-01-06T00:49:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "L\u00f4ide",
                            "probability": 0.8335,
                            "start": 42,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 122,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/35pxo9g",
                            "end": 121,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/35pxo9g",
                            "start": 98,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/01/05/emocao-em-shopping-de-sao-paulo-robo-surpreende-pessoas-que-nao-viam-familiares-ha-anos.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=fant",
                            "url": "https://t.co/m7iznThCA2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213986010088067077",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 114,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Enilda n\u00e3o via a m\u00e3e h\u00e1 mais de 30 anos e L\u00f4ide n\u00e3o encontrava a filha e os netos h\u00e1 quatro anos: https://t.co/m7iznThCA2 #Fant\u00e1stico"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984042972045315",
                "created_at": "2020-01-06T00:42:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 50,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9939,
                            "start": 45,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Europa",
                            "probability": 0.9782,
                            "start": 57,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 255,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/37vWKUi",
                            "end": 254,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/37vWKUi",
                            "start": 231,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/01/05/quem-e-eduardo-fauzi-suspeito-de-ataque-ao-porta-dos-fundos-coleciona-passagens-pela-policia.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=fant",
                            "url": "https://t.co/7sBLxumd8U"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984042972045315",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 353,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 54,
                    "retweet_count": 54
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Dan\u00e7arino, frequentador de bailes de zouk no Brasil e na Europa, sempre cercado de amigos. Este mesmo homem, que circula descontra\u00eddo pelos sal\u00f5es de dan\u00e7a, tem v\u00e1rias passagens pela pol\u00edcia. E \u00e9 um foragido da Justi\u00e7a brasileira: https://t.co/7sBLxumd8U #Fant\u00e1stico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213985335681671174",
                "created_at": "2020-01-06T00:47:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 166,
                            "normalized_text": "Santos",
                            "probability": 0.9392,
                            "start": 161,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 11,
                            "start": 0,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2uefsRR",
                            "end": 192,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2uefsRR",
                            "start": 169,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/01/05/laudo-tecnico-afirmava-que-condicoes-de-elevador-que-caiu-em-santos-e-matou-4-pessoas-eram-boas-entenda.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=fant",
                            "url": "https://t.co/eNoQBUHjtj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213985335681671174",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 11
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "#Fant\u00e1stico teve acesso ao laudo t\u00e9cnico realizado pela empresa respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o do elevador. Quatro pessoas da mesma fam\u00edlia morreram no acidente em Santos: https://t.co/eNoQBUHjtj"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-04-11T03:14:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1116177731581095937",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Mauro R\u00eago Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137488184563109890/y-uUgQQj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10088
                },
                "url": "",
                "username": "JosMauroRgoFer1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367994,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-18T04:32:28.000Z",
                "description": "sou Bolsonaro a participa\u00e7\u00e3o de todos \u00e9 fundamental para o nosso sucesso !!\r Unidos venceremos a semente do mal , esquerda nunca mais!!",
                "id": "57854773",
                "location": "BRASIL-S\u00e3o Paulo",
                "name": "Barrikelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3153186328/81abbdc1780c1af2ef55cd8d7d63ae16_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 905,
                    "following_count": 2828,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23996
                },
                "url": "",
                "username": "barrikelosom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-10T19:15:59.000Z",
                "description": "Diretor Presidente EBC",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ebc.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ebc.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Lfqm92jmql"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "708251429",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Glen Valente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/684796623742996480/ObtT67i7_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 851,
                    "following_count": 446,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 6331
                },
                "url": "https://t.co/Lfqm92jmql",
                "username": "GlenValente",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T02:10:31.000Z",
                "description": "M\u00e9dico Pediatra/Neonatologista, Crist\u00e3o, Evang\u00e9lico, casado e h\u00e1 21 anos trabalhando no Amazonas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Dr.luisvaldo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/Dr.luisvaldo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MyoNhSDevs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44795206",
                "location": "Rio Branco, Brasil",
                "name": "Luisvaldo \uf8ff",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840718819937116160/cekakTL0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 958,
                    "following_count": 1443,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 20712
                },
                "url": "https://t.co/MyoNhSDevs",
                "username": "Luisvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T02:06:24.000Z",
                "description": "Conservador de direita.\n Vamos fazer barulho.",
                "id": "1027737901466116099",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Luis Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347706323799056386/50535Zba_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 569,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34268
                },
                "url": "",
                "username": "LuisCar03467936",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T01:28:31.000Z",
                "description": "Crist\u0101o Radical.",
                "id": "1027728366428987392",
                "location": "Centro, Viam\u00e3o",
                "name": "Elias",
                "pinned_tweet_id": "1036100924492664832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402259633369190402/bQuZGxE3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11564,
                    "following_count": 11588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47826
                },
                "url": "",
                "username": "EliasQuevedo17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-18T18:43:03.000Z",
                "description": "\u201cA pior ditadura \u00e9 a ditadura do Poder Judici\u00e1rio. Contra ela, n\u00e3o h\u00e1 a quem recorrer.\u201d Rui Barbosa.\nSTF \u00e9 o c\u00e2ncer do Brasil. \n\n #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 130,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1141053729313103873",
                "location": "Porto Alegre - RS - BRASIL ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1381772341005410306",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383244615596212228/XhGaW-iC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 424,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90128
                },
                "url": "",
                "username": "AlanaMattos16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-25T23:37:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "305289316",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/RN",
                "name": "Prof Alex Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "757551057660702720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/430527087154176000/RfgCDJTG_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 1757,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 128023
                },
                "url": "",
                "username": "Ale_ABCFCBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-09-17T16:42:49.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mareceuhotelaria.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.mareceuhotelaria.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3XnT1IeRNV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1876160347",
                "location": "Taubat\u00e9 - SP",
                "name": "maria do c\u00e9u braga - Brech\u00f3 DuCeu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198257810330542080/OYgrJeVq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3894
                },
                "url": "https://t.co/3XnT1IeRNV",
                "username": "CeuBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-19T02:57:33.000Z",
                "description": "\u00a8Nada em mim foi covarde, nem mesmo as desist\u00eancias.... Desistir, ainda que n\u00e3o pare\u00e7a foi meu maior ato de coragem.... \u00a8",
                "id": "1529537923",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa SC Brasil",
                "name": "ReginaBolsonaroBalne\u00e1rioCambori\u00faSC",
                "pinned_tweet_id": "672894343833874432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271479296411009024/8QI5Lqab_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 351,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3189
                },
                "url": "",
                "username": "reginabalneario",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-28T02:10:45.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo,\nDeus acima de TODOS!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f #B38",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 50,
                                "tag": "B38"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1155299522853122049",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "@Nana_Assis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228001596405100545/Mbl_Y2a4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3600
                },
                "url": "",
                "username": "Nana44796924",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T11:27:57.000Z",
                "description": "Temente a Deus, m\u00e3e, conservadora, patriota e tia do Zap e do Twitter",
                "id": "58770642",
                "location": "Israel",
                "name": "Tati \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#SouJBEAcabou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd16",
                "pinned_tweet_id": "1239950228029091841",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347737039144448005/sJDm1M9Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2836,
                    "following_count": 4055,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80477
                },
                "url": "",
                "username": "tbborges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-24T22:20:38.000Z",
                "description": "Brasileiro de corpo e alma. Conservador, crist\u00e3o e Bolsonarista para salvar o Brasil",
                "id": "1143282813585809410",
                "name": "Renato Vita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373436291002601477/RfIDtf7E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 966,
                    "following_count": 1015,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32827
                },
                "url": "",
                "username": "RenatoVita6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T23:45:04.000Z",
                "description": "#SouCorinthiano",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "tag": "SouCorinthiano"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57176824",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udfc1Eduardo\ud83c\udfc1\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358569530440695808/c_aiDU8H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489,
                    "following_count": 1319,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 171979
                },
                "url": "",
                "username": "skipperlima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-21T17:14:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1009846926450282496",
                "location": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Brasil",
                "name": "JOSE NATAL ALVES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378847439231275009/-sDUcFcu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2076,
                    "following_count": 3948,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8878
                },
                "url": "",
                "username": "JOSENATALALVES1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-26T20:19:35.000Z",
                "description": "UniFrases - Tradutor de Frases Gr\u00e1tis. O 1\u00ba do mundo com 100% de acessibilidade (Download gr\u00e1tis), para pessoas com necessidades especias, por falta de vis\u00e3o!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "unifrases.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.unifrases.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6vil4nLzjt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "126729164",
                "location": "Brazil",
                "name": "UniFrases - www.unifrases.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277469983229034498/V-gLQ5l1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3113,
                    "following_count": 2948,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 121239
                },
                "url": "https://t.co/6vil4nLzjt",
                "username": "abripi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T01:44:09.000Z",
                "description": "Advogado, p\u00f3s graduado em marketing com especializa\u00e7\u00e3o em servi\u00e7os, atuante no setor de m\u00eddia desde 1999. Fazer o BEM para o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 um dever de todos.",
                "id": "1109269570999775232",
                "name": "Fabio Wajngarten",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109270251366244354/pmyF4Pm1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 91273,
                    "following_count": 753,
                    "listed_count": 240,
                    "tweet_count": 613
                },
                "url": "",
                "username": "fabiowoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-29T01:45:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1045852039404822529",
                "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
                "name": "Antonio Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1419877468580859904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202333916318879749/BFxWGpFx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 630,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49211
                },
                "url": "",
                "username": "netinho1580",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-04T13:42:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1146776337421615105",
                "name": "Paulo Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421593463561273344/JHXtKq1-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1800,
                    "following_count": 6,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13132
                },
                "url": "",
                "username": "PauloRicardo_63",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-27T20:39:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "148868881",
                "location": "Rio de Janeiro/RJ",
                "name": "Vanessa Hill",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221630552366886917/t5Ag7vww_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3702
                },
                "url": "",
                "username": "vanhill",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-26T13:38:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "85316876",
                "name": "Beth Guimar\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1874,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 119088
                },
                "url": "",
                "username": "mbethrg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T01:56:16.000Z",
                "description": "Meu Partido \u00e9 o Brasil. Bolsonaro \u00e9 Presidente, aceita que d\u00f3i menos#",
                "id": "1194433515825385474",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Hope Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325827246205120514/N2asIxrP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 400,
                    "following_count": 628,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8353
                },
                "url": "",
                "username": "Alpargatas11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-25T14:09:57.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf75\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileiro com orgulho, crist\u00e3o e patriota.",
                "id": "323827669",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nelio Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362927436275531779/Q-v_RngJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1111,
                    "following_count": 2238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87503
                },
                "url": "",
                "username": "Oilensns",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T21:16:14.000Z",
                "description": "Fabio Pereira de Araujo \ud83d\ude03\ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "id": "52192176",
                "location": "Recife-PE-Brasil",
                "name": "Fabio Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131347688988053504/9g5A5KNN_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 645,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9583
                },
                "url": "",
                "username": "fpa1971",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-23T18:47:35.000Z",
                "description": "O red bird me tirou do castigo. Se eu ainda n\u00e3o estou seguindo, por favor avise.",
                "id": "286805497",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "\u00c1gata Comeu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353075619072937984/X-wkN_qf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5327,
                    "following_count": 5362,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 124359
                },
                "url": "",
                "username": "AgathaComeu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-10T00:50:32.000Z",
                "description": "Perseguido pelo RED BIRD / Twitler  maldito. RT p fortalecer",
                "id": "263420231",
                "name": "#VotoAuditavelJa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428859572765270017/H9zGlvSE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2632,
                    "following_count": 2411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104373
                },
                "url": "",
                "username": "GFRREIS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-28T17:25:26.000Z",
                "description": "Na vida precisamos ter duas coisas: Coragem e F\u00e9 by (Gabi novaes 5 anos de idade) Cat\u00f3lico  Apost\u00f3lico Romano, Omnes cum Petrum ad Iesum per Mariam!!!",
                "id": "1628353538",
                "location": "Diadema, Brasil",
                "name": "Dan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357877279096004613/mg20jPcs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1241,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27674
                },
                "url": "",
                "username": "danielcrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T10:37:09.000Z",
                "description": "Me. Arquiteto e Urbanista",
                "id": "74701047",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Jef Rauber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361568269535174658/NvpQb73H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1277,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 275399
                },
                "url": "",
                "username": "rauberjef",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-09T19:23:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "131262582",
                "name": "Sandra Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511586858/Sandra_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6532
                },
                "url": "",
                "username": "BrasilSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-20T01:13:12.000Z",
                "description": "Luto saudade eterna Pai .Bacharel em Direito. Patriota. Vacina  j\u00e1 . Muito triste pela Morte  do Meu Pai por complica\u00e7\u00f5es deste v\u00edrus Covid.Descanse em Paz Pai.",
                "id": "3383915788",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376245567974735886/wAsIm8ov_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3717,
                    "following_count": 4509,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91310
                },
                "url": "",
                "username": "nerd1984",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T13:06:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "2758177535",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Ernane Valerio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506428800201392128/8V9Xik9v_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 945,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51314
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioErnane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-09T03:50:04.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador, Monarquista.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lucianosales.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lucianosales.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ixVkd0AVaV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "72757006",
                "name": "Luciano Sales, DSc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1783938972/IMG_0002_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2370
                },
                "url": "https://t.co/ixVkd0AVaV",
                "username": "lucianofrc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-29T19:06:30.000Z",
                "description": "Espalhando misoginia",
                "id": "1200491207073435653",
                "name": "Armando di Paula Dentro - GatoRage \ud83e\udd21",
                "pinned_tweet_id": "1430208045594861570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347768455634817024/3T5GjSHt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 780,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15749
                },
                "url": "",
                "username": "Milicianjo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-24T15:27:07.000Z",
                "description": "DIREITA, Morre pela causa, LIBERDADE! ESQUERDA Mata pela causa, MIS\u00c9RIA!\n\nARMAMENTISTA, Crist\u00e3o, Conservador, Fam\u00edlia.",
                "id": "2585952205",
                "location": "Ananindeua, Brasil",
                "name": "FBaruch - IVERMECTINA SALVA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1309948196400005120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353415117627678722/YpXcdSZu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9271,
                    "following_count": 9629,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43198
                },
                "url": "",
                "username": "FBaruchBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-07T11:44:27.000Z",
                "description": "Sempre motivada para aprender!",
                "id": "430627151",
                "location": "Porto, Portugal",
                "name": "S\u00f4nia - Meu Partido \u00e9 o Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375195617929084929/qa26T8kM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 1293,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 22926
                },
                "url": "",
                "username": "SoniaPraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T09:49:31.000Z",
                "description": "direita conservadora crist\u00e3 e bolsominion! Viva Bolsonaro! Viva a Direita!!!! N\u00e3o vamos desistir, nem fracassar! Coragem, for\u00e7a e f\u00e9!",
                "id": "1057932639074689024",
                "name": "Adriana ghis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374108324925476866/6l42c0Jm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1459,
                    "following_count": 2233,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43438
                },
                "url": "",
                "username": "adriana_ghis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-06T01:34:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "261475773",
                "name": "Atalaia BR",
                "pinned_tweet_id": "1348727435261587456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422551926789611522/PRK_FtU4_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11483,
                    "following_count": 7088,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 39129
                },
                "url": "",
                "username": "AtalaiaBRx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-27T21:49:48.000Z",
                "description": "Policial veterano, crist\u00e3o, casado, pai. Quero um Brasil cada vez melhor. Esquerdistas aqui n\u00e3o tem vez. N\u00e3o respondo DM.",
                "id": "1045430329836810240",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "RobsonCarolino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118683456404369408/imKh5MqS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3798,
                    "following_count": 4976,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11731
                },
                "url": "",
                "username": "Robsoncarolino1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-13T01:50:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1040055086825852928",
                "location": "Brasil",
                "name": "Karlota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350222846690267137/j-X-gpBb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2535,
                    "following_count": 3955,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29189
                },
                "url": "",
                "username": "Karlota38754401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-19T22:29:41.000Z",
                "description": "\u00c9 f\u00e1cil ser comunista num pa\u00eds livre.\nEu quero ver ser livre num pa\u00eds comunista!\n\nJair Messias Bolsonaro",
                "id": "899035667996528640",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil.",
                "name": "Alexandre\u2663\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360786851326529539/KM3QZkym_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 535,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35269
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandreHols",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T16:41:51.000Z",
                "description": "Conservador, Fam\u00edlia, Jesus Cristo, #BolsonaroTemRaz\u00e3o, Comunismo \u00e9 pior q LIXO! Quero um Brasil justo para meus filhos! ACORDA IGREJA DE CRISTO!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 36,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44657097",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mauricio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410757401301688322/4xClZPhk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50916
                },
                "url": "",
                "username": "mauricio27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-09T04:48:12.000Z",
                "description": "Esposa e M\u00e3e... SUPER a favor do porte de armas e fiel aos meus princ\u00edpios. Sem saco para Milit\u00e2ncia e Tudo contra o politicamente correto  \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f",
                "id": "249496084",
                "location": "SC \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil",
                "name": "Kryka Baron 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406312164110045187/n5kTZAVL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 987,
                    "following_count": 2275,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13078
                },
                "url": "",
                "username": "krykabaron",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-05-14T23:26:58.000Z",
                "description": "Ser Filho de Deus",
                "id": "143972863",
                "location": "Caxambu, Brasil",
                "name": "gilberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251876216585555971/sWsQfeVl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 642,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17415
                },
                "url": "",
                "username": "gilbertocaxambu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-06T10:35:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1059756148851687424",
                "name": "Rosicler Cantarelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238570078649683968/Llzng0gM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4640,
                    "following_count": 5078,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 177692
                },
                "url": "",
                "username": "RosiclerCantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-14T20:13:33.000Z",
                "description": "Se eu gosto de futebol? N\u00e3o, gosto do Gr\u00eamio!!",
                "id": "2732677650",
                "name": "Geovane Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206197393479405569/ZNyZ2US1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 703,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4814
                },
                "url": "",
                "username": "geo281207",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-02T16:10:41.000Z",
                "description": "Maligno STF derretendo com a Verdade de Jesus Cristo",
                "id": "1055462130",
                "name": "Zena \ud83d\udc49 3 8",
                "pinned_tweet_id": "1425466661205913608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138154209143136262/x23TegKC_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3634,
                    "following_count": 3959,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 192438
                },
                "url": "",
                "username": "AlvarezZeni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11782,
                    "following_count": 11176,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-08T12:30:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "153389649",
                "location": "Brasil",
                "name": "G",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418682147125223426/EK8UfuVJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 838,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43978
                },
                "url": "",
                "username": "gloryhills",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-13T14:31:27.000Z",
                "description": "patriota",
                "id": "1150050109201289217",
                "location": "Governador Valadares, Brasil",
                "name": "alex",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158717700715286533/9_Mff3hZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2345,
                    "following_count": 4028,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1407
                },
                "url": "",
                "username": "akex08200481",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-21T22:59:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "205937763",
                "location": "Brazil",
                "name": "Capacete - #SOS CUBA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144058512412164096/0in495pC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 1244,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12324
                },
                "url": "",
                "username": "svillela66",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-30T13:17:41.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia, P\u00e1tria, esses s\u00e3o os meus Pilares. America Great Again \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Bolsonaro/Trump. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2535052212",
                "location": "Florida, USA",
                "name": "MONICA APARECIDA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213970549518548994/eJ_VWgnB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2520,
                    "following_count": 2473,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64089
                },
                "url": "",
                "username": "MONICAA18185163",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-19T12:54:17.000Z",
                "description": "\u9ec4\u91d1 \u30d0\u30c3\u30c8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "711173951066652676",
                "name": "Fantomas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359254227240034309/igHA3T7p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24701
                },
                "url": "",
                "username": "J7W_SHINDEN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T02:23:21.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pra frente Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1127036441828241408",
                "location": "Little Canada, MN",
                "name": "ESTAMOS com vc BOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302454572305338368/MLrwUfhg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 670,
                    "following_count": 603,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67275
                },
                "url": "",
                "username": "CunhagoMoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-12T02:56:11.000Z",
                "description": "\ud83d\udcf7",
                "id": "4900124195",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1389776203318452225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405423161764626440/RAZqB8xX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 183,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24904
                },
                "url": "",
                "username": "pbseua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-10T19:45:07.000Z",
                "description": "faixa preta 1o Dan - P\u00f3s Doutorado, Fran\u00e7a",
                "id": "1149041882254716928",
                "location": "Brasil",
                "name": "OSS!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427695321405173767/i5hxUrBY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1228,
                    "following_count": 1814,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40495
                },
                "url": "",
                "username": "saboyajr02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-06T16:15:16.000Z",
                "description": "\u201cO homem n\u00e3o \u00e9 nada al\u00e9m daquilo que a educa\u00e7\u00e3o faz dele\u201d - Immanuel Kant",
                "id": "3567748941",
                "location": "Sp",
                "name": "CF",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127320054566195202/BqSm9OPO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 253,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19043
                },
                "url": "",
                "username": "CFerezim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-28T12:53:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1144589603292291074",
                "name": "Umanegrachamadaclaudinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\ude0d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273511610565476357/W7cafz64_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16540
                },
                "url": "",
                "username": "Umanegrachamad1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-25T13:47:30.000Z",
                "description": "...OU FICAR A P\u00c1TRIA LIVRE, OU MORRER PELO BRASIL!!! V\u00c1RZEA ALEGRE-CEARA-NORDESTE-BRASIL!!!",
                "id": "1143516065600811009",
                "location": "Crato, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NarPrimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143518416659210240/_U2Dz0uv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14332,
                    "following_count": 14330,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 108474
                },
                "url": "",
                "username": "NarPrimo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-30T23:32:58.000Z",
                "description": "Conservadora,casada, crist\u00e3, m\u00e3e,m\u00e9dica.\nN\u00e3o seja o de hoje. N\u00e3o suspires por ontens.N\u00e3o queiras ser o de amanh\u00e3. Faze-te sem limites no tempo.Cec\u00edlia Meireles.",
                "id": "1123369683049177098",
                "name": "Erika",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141326216714231811/lJDPwY6m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 1024,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56950
                },
                "url": "",
                "username": "Erika52621098",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-09T22:45:54.000Z",
                "description": "Estudei, trabalhei ,aposentado na esperan\u00e7a de dias melhores... sempre temos algo a dizer.",
                "id": "88784038",
                "location": "RJ /  Brasil",
                "name": "Jorge Luiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552548894270181376/_Ysmqbjb_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4933
                },
                "url": "",
                "username": "Jolupes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-20T01:45:29.000Z",
                "description": "33 anos, um entusiasta no aquarismo, pai de Maria, 2 gradua\u00e7\u00f5es em An\u00e1lise de sistemas e Engenharia Mecatr\u00f4nica.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "adalbertobrito.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://adalbertobrito.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QtfKj5fFrq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "145855888",
                "location": "Macei\u00f3 - AL",
                "name": "Beto Brito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217256382048735232/YhJES-8-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 155,
                    "following_count": 494,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1078
                },
                "url": "https://t.co/QtfKj5fFrq",
                "username": "adalbertobrito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-13T01:51:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "4465282281",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ricardo",
                "pinned_tweet_id": "1081946945776746496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061291434198949891/nUw9y809_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1285
                },
                "url": "",
                "username": "Parfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-13T16:04:05.000Z",
                "description": "Jovem Sra,din\u00e2mica extrovertida, bem humorada,espirituosa, m\u00e3e, av\u00f3,  Anti petista.Anti Corruptos Por um Brasil Melhor pra meus filhos e netos  Bolsonaro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "73912081",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89e\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403107889238118409/AslcrKbj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2352,
                    "following_count": 2126,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 64278
                },
                "url": "",
                "username": "LauritaBernarde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-29T20:18:15.000Z",
                "description": "Instrutor de Armamento e Tiro \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nFiscal de pol\u00edtico no qual eu votei. N\u00e3o passo pano!",
                "id": "221123765",
                "location": "Farroupilha, Brasil",
                "name": "Michael Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "844607722364583941",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325163770646200320/yC_yfVE4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 367,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 12485
                },
                "url": "",
                "username": "michaeltabella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-27T01:34:39.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o Conservador Casado Pai Av\u00f4 \nApoiador do Pr Bolsonaro \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BolsonaroPresidenteAt\u00e92026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 65,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAt\u00e92026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3120319343",
                "name": "Pedro Pereira dos Sa",
                "pinned_tweet_id": "1404093432654667779",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112742949119496197/EdZzSYsD_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7158,
                    "following_count": 7785,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 39377
                },
                "url": "",
                "username": "Pedro010763",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-09T19:16:26.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia e P\u00e1tria. Cavaleiro da Ordem de Cristo \ud83c\udf9a\u2694\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "459516470",
                "location": "Interior do Goi\u00e1s / DF",
                "name": "L. Pimenta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298407661629734919/mt0YznwG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 547,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24186
                },
                "url": "",
                "username": "LPimenta001",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-24T03:16:08.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 De Direita, Conservadora.\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "id": "158964977",
                "location": "S\u00e3o Paulo-SP",
                "name": "Aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/534519758692311040/_WmPV4K5_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5337,
                    "following_count": 5129,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 220112
                },
                "url": "",
                "username": "Aline_lfa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-15T01:55:15.000Z",
                "description": "BOLSONARO at\u00e9 2026!",
                "id": "2830875723",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Joacir Bianco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/758721890441715713/4RKjSjsd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 651,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 88856
                },
                "url": "",
                "username": "joacirbianco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-17T14:30:10.000Z",
                "description": "Trabalhando 24 horas por dia trazendo informa\u00e7\u00f5es. Not\u00edcias, Alertas,Den\u00fancias. Utilidade p\u00fablica. Passfolio sua corretora nos USA \ud83c\uddfa - Clique no Link abaixo :",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cutt.ly/8gnycL6",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://cutt.ly/8gnycL6",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1YlvAX1MHK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1189678200",
                "location": " RJ - BRAZIL",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "pinned_tweet_id": "1383177383843336194",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703695180952641536/TlX8yA5__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 118880,
                    "following_count": 604,
                    "listed_count": 167,
                    "tweet_count": 197349
                },
                "url": "https://t.co/1YlvAX1MHK",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-08T14:34:12.000Z",
                "description": "Torcedor do FLAMENGO, Vinho e Rock n Roll \ud83d\udc80\ud83e\udd18 . Tu \u00e9s time de tradi\u00e7\u00e3o ra\u00e7a, Amor e paix\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f. \" Todo meu saber consiste em saber que nada sei \" S\u00f3crates.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fahalo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.fahalo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GCKE5xswt0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2282223512",
                "location": "Portugal",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430653274034688000/uQAeX_ff_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30709,
                    "following_count": 26098,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 280109
                },
                "url": "https://t.co/GCKE5xswt0",
                "username": "rjricardinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T21:29:18.000Z",
                "description": "Conservador, defensor da vida, da fam\u00edlia, da soberania, crist\u00e3o e de direita. Favor\u00e1vel a cria\u00e7\u00e3o de um grupo conservador como a NRA americana. Deus \u00e9 tudo !",
                "id": "1039264578801160192",
                "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323117261469700097/pYm6l77X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 556,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15169
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo08752759",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-17T15:41:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "2835186916",
                "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil",
                "name": "Cleberson J Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082887775324639232/wAFlfXnc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11604
                },
                "url": "",
                "username": "ClebersonOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-26T21:24:42.000Z",
                "description": "Sou Advogado que atuo nas \u00e1reas previdenci\u00e1ria, trabalhista, tribut\u00e1ria e c\u00edvel. Gosto de filosofia, sociologia, pol\u00edtica, religi\u00e3o e psicologia.",
                "id": "305833251",
                "location": "Sapucaia do Sul/RS",
                "name": "RafaelSilva de Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174754258459213824/z4_vrk3I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 253,
                    "following_count": 800,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14876
                },
                "url": "",
                "username": "adv_RafaelSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-13T05:36:02.000Z",
                "description": "Conservadora. Apoio Presidente Jair BOLSONARO! Aluna do prof. O. de CARVALHO! #ProVida #ProTrump #Anticomunoglobalistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 78,
                                "tag": "ProVida"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 87,
                                "tag": "ProTrump"
                            },
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 97,
                                "tag": "Anticomunoglobalistas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "435550087",
                "location": "Brasil/South korea/M\u00e9xico",
                "name": "Mary \ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ub9c8\ub9ac",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347727389313425409/k57L6rkC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 365,
                    "following_count": 1050,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16593
                },
                "url": "",
                "username": "mgil3155",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-14T03:40:06.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador e de direita!\nPois quem DELE se aproxima, precisa crer que ELE existe e que recompensa aqueles que o buscam.\n\nHebreus 11:6",
                "id": "215503839",
                "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                "name": "Silvio Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/772210453854425092/aCYZUiHY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 384,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5684
                },
                "url": "",
                "username": "Silvio_Nas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-17T13:45:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1173955256369274880",
                "name": "L@nn@ Alencar M. Rammacher",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 876,
                    "following_count": 1300,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 75336
                },
                "url": "",
                "username": "LnnAlencarMRam1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-30T22:44:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "715308679831138304",
                "name": "Bruno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196940442861998085/jN0QiPUi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 240,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41748
                },
                "url": "",
                "username": "Brunofecaio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-28T17:51:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1188876039117856768",
                "name": "Marlon Ferraro",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1569
                },
                "url": "",
                "username": "ferraro_marlon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T15:23:59.000Z",
                "description": "OMNE ENIM QUOD ESSE NON DEBET- Bolsonaro sempre . O Brasil jamais ser\u00e1 comunista\ud83c\udfb2\ud83d\ude0e",
                "id": "1088819781510328320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "OInexistente",
                "pinned_tweet_id": "1287044599542931459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290837305402556417/Xv3BsWq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104742
                },
                "url": "",
                "username": "Infinito262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-27T19:35:26.000Z",
                "description": "Sou Bolsonaro!\nA foto do perfil \u00e9 da minha melhor amiga, Mel Bolsonaro.\n#QueremosBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 72,
                                "tag": "QueremosBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1100841856483631104",
                "name": "Leiloca Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377311529180205060/_89kCR1d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4994,
                    "following_count": 5459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 171527
                },
                "url": "",
                "username": "LeilaBolsonaros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-10T01:48:44.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brazil. Conservador Cat\u00f3lico. I follow some far left ppl from PDX to see what they are doing. Alguns tweets em ingl\u00eas (some tweets in Portuguese)",
                "id": "46006531",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352783600744280064/0Kzg01F9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2058,
                    "following_count": 4875,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 113040
                },
                "url": "",
                "username": "AltinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-12T10:57:41.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador, Nacionalista e Patriota.",
                "id": "2767821813",
                "location": "Montes Claros, Brasil",
                "name": "Adriano Fr\u00f3es \u2721\u2721\u2721",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194756712353411076/1EVAWGKy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 163,
                    "following_count": 483,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17637
                },
                "url": "",
                "username": "adrianoafroes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-06T00:26:56.000Z",
                "description": "BR acima de tudo, Deus acima de todos. AQUI \u00c9 100% BOLSONARO.  SDV PATRIOTAS CONS.  TMJ\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 88,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1015029291082493956",
                "name": "BR Acima De Tudo DEUS. OLAVO TEM RAZ\u00c3O",
                "pinned_tweet_id": "1319269679672688641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422523147014840320/yhU8wvn__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9914,
                    "following_count": 8836,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 194665
                },
                "url": "",
                "username": "RenataMotta2210",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T18:45:54.000Z",
                "description": "O senhor \u00e9 a minha luz. Eletricista industrial, eletrot\u00e9cnico e estudante de engenharia.",
                "id": "1202297953257447425",
                "name": "esquerdista adora uma dita-dura na bunda",
                "pinned_tweet_id": "1227962574207176704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392637036440522756/5OJ2l-xL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 356,
                    "following_count": 711,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18471
                },
                "url": "",
                "username": "NandoGouveia38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-15T16:28:33.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Engenheiro Civil, Projetista e Mestre de Obra.Creio nas promessas do Senhor Jesus Cristo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Rosalv\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/Rosalvosantos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OsFVujhzTU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "374048269",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rosalvo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "pinned_tweet_id": "1248467894020608009",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394109424948686853/PC7EL1D2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 875,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78078
                },
                "url": "https://t.co/OsFVujhzTU",
                "username": "ROSALVOSANTOS1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-01T16:03:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "161722399",
                "location": "Texas, USA",
                "name": "Ruben Jerke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123399771/Imagem_011_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 969,
                    "following_count": 1327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77981
                },
                "url": "",
                "username": "rjerke_snp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T00:20:40.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a os blogs https://t.co/gxuVDvihz3 e https://t.co/VS56wnG2hE (Lanche Kik\u00e3o Centro - Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Centro de Manaus)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://valaacola.blogspot.com",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/gxuVDvihz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "molhodokikao.blogspot.com",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "http://molhodokikao.blogspot.com",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/VS56wnG2hE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.valaacola.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84970744",
                "location": "Manaus",
                "name": "Seu Carlito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290294744678096899/C6SGRRpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39743
                },
                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD",
                "username": "carlosaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-21T01:03:12.000Z",
                "description": "Deus acima de tudo \ud83d\ude0d @samaraoliver_  \u2764 | Potiguar | Aqui a gente fala de Vasco! #AssociaVasco Conservador",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 80,
                                "tag": "AssociaVasco"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 21,
                                "username": "samaraoliver_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/higorroberto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/higorroberto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hrZbNHZAsd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "217958521",
                "location": "Natal, RN",
                "name": "HR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "pinned_tweet_id": "1108761274895224833",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413226079632900098/AJAgmxui_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1765,
                    "following_count": 1674,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 132636
                },
                "url": "https://t.co/hrZbNHZAsd",
                "username": "higorroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T14:51:11.000Z",
                "description": "\u201cA miseric\u00f3rdia de Deus \u00e9 a causa de n\u00e3o sermos consumidos\u201d",
                "id": "1027205589376663554",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "RosiWave",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374154270174552064/1FZEwoWD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1432,
                    "following_count": 1751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84997
                },
                "url": "",
                "username": "RosimereNR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-09T22:46:00.000Z",
                "description": "#PHPDeveloper, #ZCE e #SPFC. Lembrem-se, \u00e9 #BolsonaroPresidenteAt\u00e92026 https://t.co/Q8O6BDakyv",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "tag": "PHPDeveloper"
                            },
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 15,
                                "tag": "ZCE"
                            },
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 22,
                                "tag": "SPFC"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 43,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAt\u00e92026"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "devphp.in",
                                "end": 94,
                                "expanded_url": "https://devphp.in",
                                "start": 71,
                                "url": "https://t.co/Q8O6BDakyv"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@fhferreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@fhferreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xCE4CwYi5c"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "18818881",
                "location": "Restinga, Brasil",
                "name": "Fl\u00e1vio - O #STF \u00e9 uma vergonha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298709667774775301/PBfFoST6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1677,
                    "following_count": 4067,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 194635
                },
                "url": "https://t.co/xCE4CwYi5c",
                "username": "ferreira_f_h",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-03T22:55:13.000Z",
                "description": "Trabalhador, conservador, pai, marido, guitarreiro de horas vagas, ogro master.",
                "id": "1157787030669185026",
                "name": "ED",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350064316012261385/YfAXFxHB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 149,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17270
                },
                "url": "",
                "username": "TonelliEdward",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-05T14:10:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "2548192944",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Alemao bc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362122431423512576/9BSojLjS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1593,
                    "following_count": 1227,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 105582
                },
                "url": "",
                "username": "BcAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-31T13:05:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "61766049",
                "name": "Frederico Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/860929365625974785/5wVQOzPJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 439,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 26832
                },
                "url": "",
                "username": "RicoLondrina",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213987593265786882",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb4twg6ip8lklq8looooltxr3x",
        "oldest_id": "1213985522068205568",
        "result_count": 99
    }
}