{
    "data": [
        {
            "author_id": "1204817098813444096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237091248785235968",
            "created_at": "2020-03-09T19:01:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237091248785235968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835507780440064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: \"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147977198122557446",
            "conversation_id": "1237090978454032403",
            "created_at": "2020-03-09T19:00:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237090978454032403",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "365759181",
            "conversation_id": "1237089269744836608",
            "created_at": "2020-03-09T18:54:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237089269744836608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "221562876",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237088897588514816",
            "created_at": "2020-03-09T18:52:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "tag": "xand\u00e3onews"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "tag": "dilmarousseff"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 106,
                        "tag": "acordabrasil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B9hf0pjnhI8/\u2026",
                        "end": 173,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9hf0pjnhI8/?igshid=vuyzhd4pxfex",
                        "start": 150,
                        "url": "https://t.co/oxacwZUwBv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237088897588514816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "dilmarousseff \u00e0 neofascista destruidora de palavras\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#xand\u00e3onews #dilmarousseff #issoaglobonaomostra #acordabrasil em Onde Teu Mal N\u00e3o Me Atinge https://t.co/oxacwZUwBv"
        },
        {
            "author_id": "1384994318",
            "conversation_id": "1237088407861579777",
            "created_at": "2020-03-09T18:50:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237088407861579777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49847318",
            "conversation_id": "1237088269160124424",
            "created_at": "2020-03-09T18:50:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237088269160124424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147654162089500673",
            "conversation_id": "1237088244610850817",
            "created_at": "2020-03-09T18:49:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "regina duarte",
                        "probability": 0.8257,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237088244610850817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835594023682049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: 30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1176953778332979201",
            "conversation_id": "1237087724189990918",
            "created_at": "2020-03-09T18:47:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237087724189990918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128461916924411904",
            "conversation_id": "1237087014970785792",
            "created_at": "2020-03-09T18:45:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237087014970785792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3304975767",
            "conversation_id": "1237086747881885696",
            "created_at": "2020-03-09T18:43:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237086747881885696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2502539441",
            "conversation_id": "1237086714075721729",
            "created_at": "2020-03-09T18:43:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8678,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9361,
                        "start": 91,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8187,
                        "start": 103,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1149047796495990784",
                        "start": 3,
                        "username": "VozConservador"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "55366770",
                        "start": 20,
                        "username": "silvionavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237086714075721729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236776935667179521",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @VozConservador: @silvionavarro Erraram n\u00e3o por descuido, a Globo sempre soube quem era Suzy, mas a Globo ama a bandidagem.\n\nO doutorzin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "344877629",
            "conversation_id": "1237086595158880263",
            "created_at": "2020-03-09T18:43:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237086595158880263",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2169540647",
            "conversation_id": "1237086500438843398",
            "created_at": "2020-03-09T18:43:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237086500438843398",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087454189368893444",
            "conversation_id": "1237086068576575488",
            "created_at": "2020-03-09T18:41:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237086068576575488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165393941098876930",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237085683929530368",
            "created_at": "2020-03-09T18:39:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9888,
                        "start": 56,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237085683929530368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237080678338048001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nO Brasil t\u00e1 decolando, apesar da ESQUERDALHA e CENTR\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1143848319086731264",
            "conversation_id": "1237084529342504961",
            "created_at": "2020-03-09T18:35:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237084529342504961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "423730716",
            "conversation_id": "1237083520801157121",
            "created_at": "2020-03-09T18:32:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4566967516",
                        "start": 0,
                        "username": "CarolDeToni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237083909680254976",
            "in_reply_to_user_id": "4566967516",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237083520801157121",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@CarolDeToni #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "423730716",
            "conversation_id": "1237083852331458562",
            "created_at": "2020-03-09T18:32:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarolDeToni/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1237083520801157121",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/mp8v9YzJNr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237083852331458562",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237083520801157121",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mp8v9YzJNr"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "conversation_id": "1237082920961138688",
            "created_at": "2020-03-09T18:28:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237082920961138688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709164198782242816",
            "conversation_id": "1237082086659555330",
            "created_at": "2020-03-09T18:25:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237082086659555330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "926593902651609089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237081696152977408",
            "created_at": "2020-03-09T18:23:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9888,
                        "start": 56,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237081696152977408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237080678338048001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nO Brasil t\u00e1 decolando, apesar da ESQUERDALHA e CENTR\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1541961205",
            "conversation_id": "1237081695398121472",
            "created_at": "2020-03-09T18:23:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237081695398121472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039112356138311681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237081009453240322",
            "created_at": "2020-03-09T18:21:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9888,
                        "start": 56,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237081009453240322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237080678338048001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @valeskadalto1: Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nO Brasil t\u00e1 decolando, apesar da ESQUERDALHA e CENTR\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "2196280255",
            "conversation_id": "1237080945641115649",
            "created_at": "2020-03-09T18:20:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8678,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9361,
                        "start": 91,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8187,
                        "start": 103,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1149047796495990784",
                        "start": 3,
                        "username": "VozConservador"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "55366770",
                        "start": 20,
                        "username": "silvionavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237080945641115649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236776935667179521",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @VozConservador: @silvionavarro Erraram n\u00e3o por descuido, a Globo sempre soube quem era Suzy, mas a Globo ama a bandidagem.\n\nO doutorzin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237080678338048001",
            "created_at": "2020-03-09T18:19:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9875,
                        "start": 37,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/OsvaldoLimaJni\u2026",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldoLimaJni1/status/1237049105353973760",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/61u50Rq4L2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1237080678338048001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237049105353973760",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nO Brasil t\u00e1 decolando, apesar da ESQUERDALHA e CENTR\u00c3O https://t.co/61u50Rq4L2"
        },
        {
            "author_id": "1190279659428175872",
            "conversation_id": "1237079864399847425",
            "created_at": "2020-03-09T18:16:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237079864399847425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103340091076939776",
            "conversation_id": "1237078711821840385",
            "created_at": "2020-03-09T18:12:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "tag": "chocado"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1327911949",
                        "start": 3,
                        "username": "MitoceB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237078711821840385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237043945860988928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MitoceB: #chocado N\u00e3o sou muito sens\u00edvel, mas...\n\nImaginem: vc tem rosto de traficante, ou pedreiro, ou ginecologista, ou gari, ou dele\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109353422657110016",
            "conversation_id": "1237078396733194241",
            "created_at": "2020-03-09T18:10:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237078396733194241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127036441828241408",
            "conversation_id": "1237076516091166725",
            "created_at": "2020-03-09T18:03:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237076516091166725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "306475339",
            "conversation_id": "1237076374520762369",
            "created_at": "2020-03-09T18:02:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237076374520762369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009238676495327232",
            "conversation_id": "1237075627855024128",
            "created_at": "2020-03-09T17:59:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237075627855024128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089753669980078080",
            "conversation_id": "1237075133480734722",
            "created_at": "2020-03-09T17:57:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237075133480734722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116674126448680960",
            "conversation_id": "1237074899610619905",
            "created_at": "2020-03-09T17:56:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237074899610619905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "316089111",
            "conversation_id": "1237074519812124672",
            "created_at": "2020-03-09T17:55:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237074519812124672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1549748492",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert",
                        "id": "114",
                        "name": "Concert"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00f3 showz\u00e3o, hein! No \u00faltimo dia de Lollapalooza no Brasil, teve Kendrick Lamar, Twenty One Pilots, Years & Years e muito mais. Vem conferir os principais destaques dessa festa:\n\nFoto via @papelpop",
                        "id": "1065262192897867776",
                        "name": "Lollapalooza Brazil 2019"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert",
                        "id": "114",
                        "name": "Concert"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Didn't happen because of Covid19.",
                        "id": "1182274035419242497",
                        "name": "Lollapalooza Brazil 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert",
                        "id": "114",
                        "name": "Concert"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00f3 showz\u00e3o, hein! No \u00faltimo dia de Lollapalooza no Brasil, teve Kendrick Lamar, Twenty One Pilots, Years & Years e muito mais. Vem conferir os principais destaques dessa festa:\n\nFoto via @papelpop",
                        "id": "1065262192897867776",
                        "name": "Lollapalooza Brazil 2019"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237071469533855745",
            "created_at": "2020-03-09T17:43:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8936,
                        "start": 27,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "29797128",
                        "start": 33,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Desesquerdizad\u2026",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1236844410538733568",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/m48SbbXZj3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237071469533855745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236844410538733568",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "At\u00e9 entre as diferen\u00e7as, a Globo @showdavida faz diferen\u00e7a!\n#issoaglobonaomostra #GloboLixo https://t.co/m48SbbXZj3"
        },
        {
            "author_id": "335439123",
            "conversation_id": "1237070830452068355",
            "created_at": "2020-03-09T17:40:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237070830452068355",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "575015880",
            "conversation_id": "1237070737569087488",
            "created_at": "2020-03-09T17:40:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237070737569087488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1549748492",
            "conversation_id": "1237061329002942464",
            "created_at": "2020-03-09T17:39:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 140,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.859,
                        "start": 137,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 143,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63739190",
                        "start": 0,
                        "username": "escolasempartid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237070632896126976",
            "in_reply_to_user_id": "63739190",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237061329002942464",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@escolasempartid Vamos perguntar a essa professora e aos pais destes alunos se eles deixam seus filhos irem fazer uma visita a condenada Suzy.\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2912957057",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237070576402956298",
            "created_at": "2020-03-09T17:39:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237070576402956298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027001815819333632",
            "conversation_id": "1237070373889478656",
            "created_at": "2020-03-09T17:38:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237070373889478656",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1027001815819333632",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237070336170090508",
            "created_at": "2020-03-09T17:38:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237070336170090508",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1549748492",
            "conversation_id": "1237069938621374478",
            "created_at": "2020-03-09T17:37:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026",
                        "end": 55,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1237025204485963778",
                        "start": 32,
                        "url": "https://t.co/X91HejkFQW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237069938621374478",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237025204485963778",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #GloboLixo https://t.co/X91HejkFQW"
        },
        {
            "author_id": "1037813894700572672",
            "conversation_id": "1237068622796935171",
            "created_at": "2020-03-09T17:31:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237068622796935171",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "719545446323077120",
            "conversation_id": "1237068150732177415",
            "created_at": "2020-03-09T17:30:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9913,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "normalized_text": "Carioca",
                        "probability": 0.5755,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 121,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "48858107",
                        "start": 3,
                        "username": "almoliv_wilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237068150732177415",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838498298101760",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @almoliv_wilton: E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se fica\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1568114312",
            "conversation_id": "1237067280879693825",
            "created_at": "2020-03-09T17:26:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 117,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237067280879693825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236853140999241728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @HeiEros: * Dorime dan\u00e7ando com o vil\u00e3o da novela *\n\n\u00c9 pra ver esse tipo de coisa que eu ainda assisto televis\u00e3o\n\n#Fantastico #issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76231119",
            "conversation_id": "1237066642338783232",
            "created_at": "2020-03-09T17:24:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237066642338783232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978315706075897858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237066591411621889",
            "created_at": "2020-03-09T17:23:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237066591411621889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76515271",
            "conversation_id": "1237066494594383872",
            "created_at": "2020-03-09T17:23:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8678,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9361,
                        "start": 91,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8187,
                        "start": 103,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1149047796495990784",
                        "start": 3,
                        "username": "VozConservador"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "55366770",
                        "start": 20,
                        "username": "silvionavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237066494594383872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236776935667179521",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @VozConservador: @silvionavarro Erraram n\u00e3o por descuido, a Globo sempre soube quem era Suzy, mas a Globo ama a bandidagem.\n\nO doutorzin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "989222044154900481",
            "conversation_id": "1237065954468728834",
            "created_at": "2020-03-09T17:21:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237065954468728834",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027728366428987392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237065847325196288",
            "created_at": "2020-03-09T17:20:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237065847325196288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239517494",
            "conversation_id": "1237065799342440451",
            "created_at": "2020-03-09T17:20:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "plantaoaovivo.com.br/o-que-a-globo-\u2026",
                        "end": 73,
                        "expanded_url": "https://plantaoaovivo.com.br/o-que-a-globo-nao-contou-sobre-o-vasto-historico-de-crimes-cometido-pela-trans-suzy/?utm_source=facebook&utm_medium=2293&utm_campaign=1358&utm_content=2293",
                        "start": 50,
                        "url": "https://t.co/SzVGi362du"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237065799342440451",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Entenda o caso aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/SzVGi362du"
        },
        {
            "author_id": "970804344173072384",
            "conversation_id": "1237065134423580674",
            "created_at": "2020-03-09T17:18:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237065134423580674",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1209850622385766405",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237064736245714946",
            "created_at": "2020-03-09T17:16:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237064736245714946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000378112612470785",
            "conversation_id": "1237064414634926084",
            "created_at": "2020-03-09T17:15:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237064414634926084",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3183182746",
            "conversation_id": "1237064153967341571",
            "created_at": "2020-03-09T17:14:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237064153967341571",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2897877826",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237064125127307266",
            "created_at": "2020-03-09T17:14:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 154,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/0C0RV0/status/\u2026",
                        "end": 198,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/0C0RV0/status/1236984825367670784",
                        "start": 175,
                        "url": "https://t.co/Zvz8Wrbk4a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237064125127307266",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida @RedeGlobo , que tal um ato de pedido de perd\u00e3o? Quem de vcs ir\u00e1 falar com a fam\u00edlia do garoto e tentar pedir perd\u00e3o? Tem algu\u00e9m decente ai? \n#issoaglobonaomostra https://t.co/Zvz8Wrbk4a"
        },
        {
            "author_id": "90534644",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Dennis DJ",
                        "id": "980882063929700352",
                        "name": "Dennis DJ"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Dennis DJ",
                        "id": "980882063929700352",
                        "name": "Dennis DJ"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Funk",
                        "id": "885621256573173760",
                        "name": "Brazilian funk"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237062781842661378",
            "created_at": "2020-03-09T17:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "327986344",
                        "start": 3,
                        "username": "Maju_Ferrazz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237062781842661378",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236835480861388800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Maju_Ferrazz: O @dennisdjoficial passando no #IssoAGloboNaoMostra no fantastico kkkkkkkkk amo \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1221947726742663168",
            "conversation_id": "1237061765508337672",
            "created_at": "2020-03-09T17:04:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237061765508337672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128832886692569088",
            "conversation_id": "1237060395984093184",
            "created_at": "2020-03-09T16:59:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237060395984093184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "183441837",
            "conversation_id": "1237059921700696064",
            "created_at": "2020-03-09T16:57:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237059921700696064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2259101420",
            "conversation_id": "1237059751852363776",
            "created_at": "2020-03-09T16:56:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237059751852363776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033159966193016832",
            "conversation_id": "1237058808687591425",
            "created_at": "2020-03-09T16:52:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237058808687591425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2972462571",
            "conversation_id": "1237058034326740993",
            "created_at": "2020-03-09T16:49:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237058034326740993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53585236",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237057764045852674",
            "created_at": "2020-03-09T16:48:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237057764045852674",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1076609964234428418",
            "conversation_id": "1237057021163253766",
            "created_at": "2020-03-09T16:45:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237057021163253766",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078815630944624641",
            "conversation_id": "1237055294817140741",
            "created_at": "2020-03-09T16:39:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237055294817140741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2487986618",
            "conversation_id": "1237055244271525888",
            "created_at": "2020-03-09T16:38:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237055244271525888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "305289316",
            "conversation_id": "1237055237225136131",
            "created_at": "2020-03-09T16:38:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237055237225136131",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033682380249288704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian musician",
                        "id": "1070731959020572675",
                        "name": "Roger Moreira"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian musician",
                        "id": "1070731959020572675",
                        "name": "Roger Moreira"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rock",
                        "id": "806571747730341888",
                        "name": "Rock"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237023205350690816",
            "created_at": "2020-03-09T16:38:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237055186461433856",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237023205350690816",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@roxmo #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "conversation_id": "1237055123546873856",
            "created_at": "2020-03-09T16:38:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237055123546873856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "93858973",
            "conversation_id": "1237054933863739392",
            "created_at": "2020-03-09T16:37:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237054933863739392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1006286713117986818",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236845644180066304",
            "created_at": "2020-03-09T16:37:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Lola",
                        "probability": 0.9401,
                        "start": 60,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 285,
                        "start": 265,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237054791727173632",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236845644180066304",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@showdavida Resumindo a nossa indigna\u00e7\u00e3o pra vcs entender , Lola =furto , SUSY= coitada abandonada , sem men\u00e7\u00e3o aos crimes dela ! Isso que a gente nao engoliu se tivessem dito que ela era uma assassina estupradora ter\u00edamos feito um ju\u00edzo real sobre a situa\u00e7\u00e3o dela #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1098775769722114049",
            "conversation_id": "1237054719367020547",
            "created_at": "2020-03-09T16:36:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237054719367020547",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "390824423",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1108066581098070017",
                        "name": "Netflix Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026367762",
                        "name": "Netflix"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236765625839685633",
            "created_at": "2020-03-09T16:34:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.899,
                        "start": 73,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2614982482",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizCar81121668"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "15646642",
                        "start": 17,
                        "username": "Red_"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1385058800126898180",
                        "start": 23,
                        "username": "ElenaLandau"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "231579149",
                        "start": 136,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237054051747090432",
            "in_reply_to_user_id": "2614982482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237053439558979586",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@LuizCar81121668 @Red_ @elenalandau Hahahahaha a \u00fanica coisa que vejo na Globo \u00e9 o #issoaglobonaomostra eu n\u00e3o vejo mais TV, s\u00f3 consumo @NetflixBrasil"
        },
        {
            "author_id": "829462956748500992",
            "conversation_id": "1237053373867872257",
            "created_at": "2020-03-09T16:31:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237053373867872257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "124021017",
            "conversation_id": "1237053278334132230",
            "created_at": "2020-03-09T16:30:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237053278334132230",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69970714",
            "conversation_id": "1237053132754112514",
            "created_at": "2020-03-09T16:30:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237053132754112514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1179343336198623233",
            "conversation_id": "1237053088164384768",
            "created_at": "2020-03-09T16:30:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Portugal",
                        "probability": 0.9934,
                        "start": 46,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Lula",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1217437990856859649",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunooLuccaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237053088164384768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 223
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236069511624876033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunooLuccaa: #issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombri\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195747404420698112",
            "conversation_id": "1237052872929443843",
            "created_at": "2020-03-09T16:29:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237052872929443843",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1022851455085146112",
            "conversation_id": "1237052508033384449",
            "created_at": "2020-03-09T16:27:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237052508033384449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "452619871",
            "conversation_id": "1237052403360436224",
            "created_at": "2020-03-09T16:27:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237052403360436224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1155235740390965249",
            "conversation_id": "1237052128918745090",
            "created_at": "2020-03-09T16:26:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237052128918745090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135517003429687296",
            "conversation_id": "1237052059175788545",
            "created_at": "2020-03-09T16:26:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237052059175788545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "558153419",
            "conversation_id": "1237051883979669511",
            "created_at": "2020-03-09T16:25:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "tag": "chocado"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1327911949",
                        "start": 3,
                        "username": "MitoceB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237051883979669511",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237043945860988928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MitoceB: #chocado N\u00e3o sou muito sens\u00edvel, mas...\n\nImaginem: vc tem rosto de traficante, ou pedreiro, ou ginecologista, ou gari, ou dele\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44678011",
            "conversation_id": "1237051606992130049",
            "created_at": "2020-03-09T16:24:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237051606992130049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1237051580177940481",
                    "3_1237051580186230793"
                ]
            },
            "author_id": "3097408918",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1225419100093988864",
                        "name": "Rafa Kalimann"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1225419100093988864",
                        "name": "Rafa Kalimann"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237051594493112320",
            "created_at": "2020-03-09T16:24:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 140,
                        "normalized_text": "Rafaela",
                        "probability": 0.8404,
                        "start": 134,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "tag": "rafakalimann"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 203,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 210,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 232,
                        "tag": "BONINHOQUEREMOSRESPOSTA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eu9D6YCzPM",
                        "end": 280,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vaamay/status/1237051594493112320/photo/1",
                        "start": 257,
                        "url": "https://t.co/eu9D6YCzPM"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eu9D6YCzPM",
                        "end": 280,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vaamay/status/1237051594493112320/photo/1",
                        "start": 257,
                        "url": "https://t.co/eu9D6YCzPM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237051594493112320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#rafakalimann larga a m\u00e3o de ser hipocrita. Sempre tentando usar suas palavras bonitas pra se sair de boazinha, ran\u00e7o de gente sonsa.\nRafaela se fazendo fofocas para ser sair de v\u00edtima a exclu\u00edda hahaha\n#BBB2O\n#issoaglobonaomostra \n#BONINHOQUEREMOSRESPOSTA https://t.co/eu9D6YCzPM"
        },
        {
            "author_id": "478756406",
            "conversation_id": "1237051567121084421",
            "created_at": "2020-03-09T16:24:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237051567121084421",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "256963755",
            "conversation_id": "1237051484199624711",
            "created_at": "2020-03-09T16:23:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237051484199624711",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "726072336257040384",
            "conversation_id": "1237051295380508672",
            "created_at": "2020-03-09T16:23:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237051295380508672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "conversation_id": "1237051153256525825",
            "created_at": "2020-03-09T16:22:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237051153256525825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "755817199",
            "conversation_id": "1237051094146199552",
            "created_at": "2020-03-09T16:22:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237051094146199552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3937786036",
            "conversation_id": "1237050908531449859",
            "created_at": "2020-03-09T16:21:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050908531449859",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143605127678504966",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1237050881230675968",
            "created_at": "2020-03-09T16:21:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050881230675968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62814805",
            "conversation_id": "1237050716130291713",
            "created_at": "2020-03-09T16:20:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050716130291713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "175625915",
            "conversation_id": "1237050382288904193",
            "created_at": "2020-03-09T16:19:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050382288904193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "80015534",
            "conversation_id": "1237050355696926721",
            "created_at": "2020-03-09T16:19:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Regina Duarte",
                        "probability": 0.9866,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1407287103889739780",
                        "start": 3,
                        "username": "b_tarsila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050355696926721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 304
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236838503016812545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @b_tarsila: Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m ve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "conversation_id": "1237050332242313216",
            "created_at": "2020-03-09T16:19:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050332242313216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "245492164",
            "conversation_id": "1237050182975488001",
            "created_at": "2020-03-09T16:18:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.3999,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9752,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050182975488001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234321369984380928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        },
        {
            "author_id": "294187258",
            "conversation_id": "1237050144039763968",
            "created_at": "2020-03-09T16:18:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6775,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237050144039763968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 83
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237048065414086657",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: #DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-2\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Red_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Red_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Red_"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1109,
                "media_key": "3_1237051580177940481",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESrj26VXgAE9JAl.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1237051580186230793",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESrj26XWAAkxAh7.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 138814,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234321007785259009",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234321007785259009/pu/img/VrdWaXpVOnXOhHNB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1009
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835238644518912"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835507780440064",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9748,
                            "start": 126,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 166,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jOKXmJMlua",
                            "end": 210,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1236835507780440064/photo/1",
                            "start": 187,
                            "url": "https://t.co/jOKXmJMlua"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835507780440064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 536,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 120
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\"A cultura \u00e9 isso...Feita daqueles filmes... E tem aquilo que a gente reprova...Nao vai, \u00e9 constrangedor, \u00e9 uma porcaria...\" (Regina Duarte)\n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH #issoaglobonaomostra https://t.co/jOKXmJMlua"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1237048040512512005"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237048065414086657",
                "created_at": "2020-03-09T16:10:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.6411,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 11,
                            "start": 0,
                            "tag": "DNITemA\u00c7\u00c3O"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 127,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 154,
                            "start": 142,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 155,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 193,
                            "start": 173,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/sU1CcRpJhB",
                            "end": 217,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1237048065414086657/video/1",
                            "start": 194,
                            "url": "https://t.co/sU1CcRpJhB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237048065414086657",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 617,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 83
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "#DNITemA\u00c7\u00c3O: no ES, o DNIT trabalha para melhorar a trafegabilidade e garantir a vida \u00fatil da Ponte do Pr\u00edncipe, na BR-262/ES. #depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/sU1CcRpJhB"
            },
            {
                "author_id": "1175589515353890818",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236838503016812545",
                "created_at": "2020-03-09T02:17:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9925,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 233,
                            "start": 220,
                            "tag": "reginaduarte"
                        },
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 234,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 246,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236838503016812545",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1781,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 304
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Regina Duarte: \"voc\u00ea n\u00e3o vai fazer uma obra pra agradar a minoria com dinheiro p\u00fablico\"\n\nAmada, o dinheiro p\u00fablico tamb\u00e9m vem do bolso da \"minoria\", caso tenha esquecido. Ou a minoria j\u00e1 est\u00e1 isenta de pagar impostos?!\n\n#reginaduarte #Fantastico #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236835562885169157",
                        "3_1236835572288815105",
                        "3_1236835582216732673",
                        "3_1236835590051635201"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "conversation_id": "1236835594023682049",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "regina duarte",
                            "probability": 0.851,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/S43ctFLDU0",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1236835594023682049/photo/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/S43ctFLDU0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835594023682049",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 311,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "30 minutos antes entrevista com a regina duarte // 30 minutos depois o isso a globo n\u00e3o mostra tirando sarro\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/S43ctFLDU0"
            },
            {
                "author_id": "1149047796495990784",
                "conversation_id": "1236770597251792899",
                "created_at": "2020-03-08T22:12:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8836,
                            "start": 43,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9579,
                            "start": 71,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 87,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8286,
                            "start": 83,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 183,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 175,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "BoicoteAGlobo"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 211,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "55366770",
                            "start": 0,
                            "username": "silvionavarro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236776935667179521",
                "in_reply_to_user_id": "55366770",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 29,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236774710131785728",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@silvionavarro Erraram n\u00e3o por descuido, a Globo sempre soube quem era Suzy, mas a Globo ama a bandidagem.\n\nO doutorzinho, inclusive, \u00e9 aquele esquerdista pr\u00f3 aborto e contra Bolsonaro. Pq ser\u00e1?\n\n#BoicoteAGlobo\n#issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "author_id": "1053798173687324672",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237080678338048001",
                "created_at": "2020-03-09T18:19:52.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9875,
                            "start": 37,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 29,
                            "start": 9,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/OsvaldoLimaJni\u2026",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldoLimaJni1/status/1237049105353973760",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/61u50Rq4L2"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "fce7dec1bdf19944"
                },
                "id": "1237080678338048001",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 17,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1237049105353973760",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nO Brasil t\u00e1 decolando, apesar da ESQUERDALHA e CENTR\u00c3O https://t.co/61u50Rq4L2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237083511338778625"
                    ]
                },
                "author_id": "4566967516",
                "conversation_id": "1237083520801157121",
                "created_at": "2020-03-09T18:31:09.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zq9dYvKZhy",
                            "end": 78,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1237083520801157121/photo/1",
                            "start": 55,
                            "url": "https://t.co/zq9dYvKZhy"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "5722ff20ba67083b"
                },
                "id": "1237083520801157121",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2541,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 88,
                    "retweet_count": 506
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A manipula\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica deu errado dessa vez. https://t.co/zq9dYvKZhy"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237049090892017664"
                    ]
                },
                "author_id": "1039112356138311681",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237047495655645185",
                "created_at": "2020-03-09T16:14:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Florida",
                            "probability": 0.3449,
                            "start": 20,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "China",
                            "probability": 0.9779,
                            "start": 109,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 119,
                            "normalized_text": "EUA",
                            "probability": 0.9878,
                            "start": 117,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 141,
                            "normalized_text": "Miami",
                            "probability": 0.8291,
                            "start": 137,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "128372940",
                            "start": 0,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "id": "617602505",
                            "start": 144,
                            "username": "FrancisSuarez"
                        },
                        {
                            "end": 254,
                            "id": "128372940",
                            "start": 240,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pdEr8lCBaD",
                            "end": 314,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldoLimaJni1/status/1237049105353973760/photo/1",
                            "start": 291,
                            "url": "https://t.co/pdEr8lCBaD"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
                },
                "id": "1237049105353973760",
                "in_reply_to_user_id": "128372940",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 145,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 36
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1237047495655645185",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@jairbolsonaro Se a Florida fosse um pa\u00eds seria o nosso 3\u00ba maior parceiro comercial (dado de 2018), atr\u00e1s de China e EUA.\n\nO Prefeito de Miami, @FrancisSuarez ,descendente de cubanos sabe o quanto mal\u00e9fico o socialismo \u00e9,logo, trabalha com @jairbolsonaro por la\u00e7os econ\u00f4micos ainda maiores! https://t.co/pdEr8lCBaD"
            },
            {
                "author_id": "1327911949",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237043945860988928",
                "created_at": "2020-03-09T15:53:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 8,
                            "start": 0,
                            "tag": "chocado"
                        },
                        {
                            "end": 248,
                            "start": 239,
                            "tag": "ForaManu"
                        },
                        {
                            "end": 269,
                            "start": 249,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 279,
                            "start": 271,
                            "tag": "BBB2020"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "t.co/13AwNMcC56",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://t.co/13AwNMcC56",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/13AwNMcC56"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237043945860988928",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 22,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#chocado N\u00e3o sou muito sens\u00edvel, mas...\n\nImaginem: vc tem rosto de traficante, ou pedreiro, ou ginecologista, ou gari, ou delegado, ou de Marreco\n\nSei n\u00e3o, viu! Esses desconstru\u00eddos e fervorosamente religiosos s\u00e3o muito afeito a \"dogmas\"\n\n#ForaManu #issoaglobonaomostra \n#BBB2020 https://t.co/13AwNMcC56"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236844356277014530"
                    ]
                },
                "author_id": "758519817578086400",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert",
                            "id": "114",
                            "name": "Concert"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00f3 showz\u00e3o, hein! No \u00faltimo dia de Lollapalooza no Brasil, teve Kendrick Lamar, Twenty One Pilots, Years & Years e muito mais. Vem conferir os principais destaques dessa festa:\n\nFoto via @papelpop",
                            "id": "1065262192897867776",
                            "name": "Lollapalooza Brazil 2019"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert",
                            "id": "114",
                            "name": "Concert"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Didn't happen because of Covid19.",
                            "id": "1182274035419242497",
                            "name": "Lollapalooza Brazil 2020"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Music fesitvals and concerts, like Lollapalooza or a Marian Hill Concert",
                            "id": "114",
                            "name": "Concert"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00f3 showz\u00e3o, hein! No \u00faltimo dia de Lollapalooza no Brasil, teve Kendrick Lamar, Twenty One Pilots, Years & Years e muito mais. Vem conferir os principais destaques dessa festa:\n\nFoto via @papelpop",
                            "id": "1065262192897867776",
                            "name": "Lollapalooza Brazil 2019"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236844410538733568",
                "created_at": "2020-03-09T02:41:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 266,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.6772,
                            "start": 263,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 27,
                            "id": "29797128",
                            "start": 16,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vrtZPjB0g8",
                            "end": 303,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Desesquerdizada/status/1236844410538733568/video/1",
                            "start": 280,
                            "url": "https://t.co/vrtZPjB0g8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236844410538733568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8301,
                    "quote_count": 246,
                    "reply_count": 435,
                    "retweet_count": 1564
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "O \"Fant\u00e1stico\" (@showdavida) disse que \"n\u00e3o divulgou os crimes das entrevistadas porque n\u00e3o era o objetivo\", mas a pr\u00f3pria reportagem do Fant\u00e1stico mostra que eles sabiam: mencionaram o roubo do \"Lolla\", mas omitiram o estupro e assassinato de crian\u00e7a feito pelo Suzy.\nFAKE NEWS! https://t.co/vrtZPjB0g8"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237061320417173506"
                    ]
                },
                "author_id": "63739190",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237061329002942464",
                "created_at": "2020-03-09T17:02:58.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZDjcpm4LwJ",
                            "end": 297,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/escolasempartid/status/1237061329002942464/photo/1",
                            "start": 274,
                            "url": "https://t.co/ZDjcpm4LwJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237061329002942464",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 793,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 206
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Domingo. Fam\u00edlia vendo Fant\u00e1stico. Crian\u00e7a atenta aos coment\u00e1rios do pai: \u201cBandido \u00e9 bandido. Se t\u00e1 preso, \u00e9 pq aprontou e t\u00e1 pagando pelo q fez.\u201d\n\nSegunda-feira. Na escola, \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb conta hist\u00f3ria \u201cde forma l\u00fadica\u201d aos alunos, e os faz escreverem cartinhas de \ud83d\udc95 p/Suzy.\n\nE a\u00ed? https://t.co/ZDjcpm4LwJ"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "17752026",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rock",
                            "id": "806571747730341888",
                            "name": "Rock"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237025204485963778",
                "created_at": "2020-03-09T14:39:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 65,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.8145,
                            "start": 62,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "teleguiado.com/televisao/2020\u2026",
                            "end": 103,
                            "expanded_url": "https://teleguiado.com/televisao/2020/03/video-fantastico-mente-para-o-publico-em-nota-sobre-o-caso-suzy.html",
                            "start": 80,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://teleguiado.com/televisao/2020/03/video-fantastico-mente-para-o-publico-em-nota-sobre-o-caso-suzy.html",
                            "url": "https://t.co/EsadmTQ703"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237025204485963778",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3024,
                    "quote_count": 45,
                    "reply_count": 111,
                    "retweet_count": 588
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "V\u00eddeo: \"Fant\u00e1stico\" mente para o p\u00fablico em nota sobre o caso Suzy \u2022 Teleguiado https://t.co/EsadmTQ703"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236838412419727360"
                    ]
                },
                "author_id": "48858107",
                "conversation_id": "1236838498298101760",
                "created_at": "2020-03-09T02:17:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "Carioca",
                            "probability": 0.579,
                            "start": 74,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 109,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9985,
                            "start": 101,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 24,
                            "start": 4,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hjNVTmJ4ss",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/almoliv_wilton/status/1236838498298101760/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/hjNVTmJ4ss"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
                },
                "id": "1236838498298101760",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 65,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E o #issoaglobon\u00e3omostra janta de uma vez a Regina Duarte e a patetada do Carioca. \nAos eleitores do Bolsonaro, se ficar puto \u00e9 pior. https://t.co/hjNVTmJ4ss"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236853064302309376"
                    ]
                },
                "author_id": "1568114312",
                "conversation_id": "1236853140999241728",
                "created_at": "2020-03-09T03:15:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Dorime",
                            "probability": 0.5263,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 104,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 136,
                            "start": 116,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Zlwx7RYcsa",
                            "end": 160,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/HeiEros/status/1236853140999241728/video/1",
                            "start": 137,
                            "url": "https://t.co/Zlwx7RYcsa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236853140999241728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "* Dorime dan\u00e7ando com o vil\u00e3o da novela *\n\n\u00c9 pra ver esse tipo de coisa que eu ainda assisto televis\u00e3o\n\n#Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/Zlwx7RYcsa"
            },
            {
                "author_id": "327986344",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Dennis DJ",
                            "id": "980882063929700352",
                            "name": "Dennis DJ"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Dennis DJ",
                            "id": "980882063929700352",
                            "name": "Dennis DJ"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Funk",
                            "id": "885621256573173760",
                            "name": "Brazilian funk"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236835480861388800",
                "created_at": "2020-03-09T02:05:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236835480861388800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O @dennisdjoficial passando no #IssoAGloboNaoMostra no fantastico kkkkkkkkk amo \u2764\ufe0f"
            },
            {
                "author_id": "17752026",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian musician",
                            "id": "1070731959020572675",
                            "name": "Roger Moreira"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rock",
                            "id": "806571747730341888",
                            "name": "Rock"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237023205350690816",
                "created_at": "2020-03-09T14:31:29.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "gazetadopovo.com.br/ideias/suzy-ra\u2026",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/suzy-rafael/",
                            "start": 67,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/suzy-rafael/",
                            "url": "https://t.co/gceQUlmdpY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237023205350690816",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9066,
                    "quote_count": 110,
                    "reply_count": 488,
                    "retweet_count": 1493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "Como um assassino confesso foi transformado em v\u00edtima da sociedade https://t.co/gceQUlmdpY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236843645204119552"
                    ]
                },
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1232243966457679872",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236845644180066304",
                "created_at": "2020-03-09T02:45:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.5663,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 250,
                            "start": 239,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/333gDkz",
                            "end": 274,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/333gDkz",
                            "start": 251,
                            "url": "https://t.co/Gwafzvsfqf"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/THOR0VP63W",
                            "end": 298,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1236845644180066304/video/1",
                            "start": 275,
                            "url": "https://t.co/THOR0VP63W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236845644180066304",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9368,
                    "quote_count": 385,
                    "reply_count": 4616,
                    "retweet_count": 1222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Quadro com doutor Drauzio Varella sobre mulheres trans em pres\u00eddios brasileiros, exibida na semana passada, gerou muita empatia no p\u00fablico, mas tamb\u00e9m cr\u00edticas por n\u00e3o mencionar os crimes que elas haviam cometido. Veja nota do m\u00e9dico e do #Fant\u00e1stico https://t.co/Gwafzvsfqf https://t.co/THOR0VP63W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237053429681356800"
                    ]
                },
                "author_id": "2614982482",
                "conversation_id": "1236765625839685633",
                "created_at": "2020-03-09T16:31:37.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "390824423",
                            "start": 0,
                            "username": "RodrigoAlPeres"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "id": "15646642",
                            "start": 16,
                            "username": "Red_"
                        },
                        {
                            "end": 34,
                            "id": "1385058800126898180",
                            "start": 22,
                            "username": "ElenaLandau"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kKqVN3bGBL",
                            "end": 58,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LuizCar81121668/status/1237053439558979586/photo/1",
                            "start": 35,
                            "url": "https://t.co/kKqVN3bGBL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237053439558979586",
                "in_reply_to_user_id": "390824423",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1237014011952148482",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@RodrigoAlPeres @Red_ @elenalandau https://t.co/kKqVN3bGBL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236069457258319877"
                    ]
                },
                "author_id": "1217437990856859649",
                "conversation_id": "1236069511624876033",
                "created_at": "2020-03-06T23:21:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Portugal",
                            "probability": 0.9927,
                            "start": 28,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9889,
                            "start": 68,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/NP2P2Mx1m2",
                            "end": 302,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrunooLuccaa/status/1236069511624876033/video/1",
                            "start": 279,
                            "url": "https://t.co/NP2P2Mx1m2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236069511624876033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 493,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 223
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra mas em Portugal e no mundo todo mundo sabe que Lula representa esperan\u00e7a e amor nestes tempos sombrios que vivemos! Assistam que vale a pena e sintam-se representados por este Brasileiro que venceu a fome nao vai desistir de lutar! Que exemplo pra gente \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2728 https://t.co/NP2P2Mx1m2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234321007785259009"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1234321369984380928",
                "created_at": "2020-03-02T03:35:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Dolar",
                            "probability": 0.5028,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Adnet",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 57,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234321369984380928",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 58,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-12-11T17:36:24.000Z",
                "description": "(fan account) GIZELLY\ud83c\udf2a STERELLA\ud83c\udf6b\nIZA+RiRi+Freema\u270a\ud83c\udfff\u2764+ mulheres.\u2764\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEla sentou no meio da neblina, e abriu o cora\u00e7\u00e3o pra mim\ud83c\udf6b\ud83c\udfaa\u26a1",
                "id": "1204817098813444096",
                "name": "\ud83c\udf2a\ud83c\udf6b Betinha a MAIOR que temos.",
                "pinned_tweet_id": "1343668383284408320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424453718615937024/BHtCSMye_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1025,
                    "following_count": 1162,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 219118
                },
                "url": "",
                "username": "cadelinhaGiGi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T21:14:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3,conservadora,sou familia Bolsonaro .",
                "id": "1147977198122557446",
                "name": "T\u00e2nia #MeuPresidente\u00c9Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350120193620631553/XtKAwQwN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 883,
                    "following_count": 1424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19482
                },
                "url": "",
                "username": "Tania67918142",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367958,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-08-31T23:48:39.000Z",
                "description": "Patriota, Conservadora, Direita, crist\u00e3,  anticomunista, Quero um Brasil melhor!\n#direitaunida #direitaseguedireita",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 81,
                                "tag": "direitaunida"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 95,
                                "tag": "direitaseguedireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "365759181",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Erica JB. #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388585622928035843/phOf-yZY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3919,
                    "following_count": 4782,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 93722
                },
                "url": "",
                "username": "brasil20205",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-01T00:24:14.000Z",
                "description": "Rep\u00f3rter on-line",
                "id": "221562876",
                "location": "Salvador, Ba - Brasil",
                "name": "Xand\u00e3oNews",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063367364920647682/IzQ68Cuj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1055
                },
                "url": "",
                "username": "Xandaofissura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-27T17:11:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "1384994318",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Elisa Coelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 960,
                    "following_count": 745,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 241149
                },
                "url": "",
                "username": "iscoelho5046",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-06-22T10:39:34.000Z",
                "description": "'NO is a complete sentence' SR.",
                "id": "1407287103889739780",
                "name": "TarsilaB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407287343489376266/d9a8Y_gA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1
                },
                "url": "",
                "username": "b_tarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-22T01:56:13.000Z",
                "description": "Compreendendo totalmente pq os ETs n\u00e3o querem conversar com a gente! Fazendo balb\u00fardia desde 1980.\u2728\u26a1\ud83e\udd85",
                "id": "1175589515353890818",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Vanessa G - Vacina J\u00e1 \ud83e\udd89\u26a1\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406016624759607296/zWk9ZNGT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9384
                },
                "url": "",
                "username": "euvanessagan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-23T01:54:39.000Z",
                "description": "Quer saber? \nEntra a\u00ed, me segue, sigo de volta...que o role aqui \u00e9 muito aleat\u00f3rio.",
                "id": "49847318",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Van\u00ed",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342121836688117760/sBwXm2k6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7696
                },
                "url": "",
                "username": "kapituka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T23:50:49.000Z",
                "description": "o que importa \u00e9 o amor foda-se\n\n~alisu costa",
                "id": "1147654162089500673",
                "location": "Jacara\u00edpe, Serra",
                "name": "Amor de m\u00e3e e quenga\ud83d\udc3b\ud83c\udfad",
                "pinned_tweet_id": "1238524462905069568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229188568020590601/Zx9tsb6-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 555,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18263
                },
                "url": "",
                "username": "poxaalisu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-25T20:17:13.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  Curtiu  posts da esquerda eu bloqueio\ud83d\udc4a Vai ser duas caras pra l\u00e1.  @somosalianca #Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 126,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 125,
                                "start": 112,
                                "username": "somosalianca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1176953778332979201",
                "name": "Brasil Patriota Conservador",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176953865587048448/cU0Lj6Jr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 752,
                    "following_count": 823,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55026
                },
                "url": "",
                "username": "BrasilPatriota8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T00:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128461916924411904",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128472371587948544/ka5N34Cr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12263
                },
                "url": "",
                "username": "RoneyCo63186647",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-31T20:39:26.000Z",
                "description": "Pianista h\u00e1 70 anos,M\u00e3e h\u00e1 50,Petista h\u00e1 40 e Av\u00f3 h\u00e1 25.\nSangue Vermelho,Cora\u00e7\u00e3o do Lado Esquerdo do Peito.\nConvicta de que 'A Verdade Vencer\u00e1'.",
                "id": "3304975767",
                "name": "Ana 13",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286301308375490560/ApkVaJg9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2872,
                    "following_count": 2934,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 232801
                },
                "url": "",
                "username": "anagomyde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-22T20:14:26.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou muito de falar(escrever), mas adoro ouvir(ler), curtir e retweetar tudo o que vcs, cidad\u00e3os inteligentes e do bem, postam aqui no Twitter! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "id": "2502539441",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ant\u00f4nio C de Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350429856752951297/fSRpkuJ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2074,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 366874
                },
                "url": "",
                "username": "c_acfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-10T20:08:37.000Z",
                "description": "A liberdade \u00e9 mais importante do que o p\u00e3o. Pol\u00edtica...Economia...Cultura...Direito",
                "id": "1149047796495990784",
                "name": "A Voz Conservadora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324051671513812995/DtaeAl8A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4318
                },
                "url": "",
                "username": "VozConservador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-09T21:22:48.000Z",
                "description": "Jornalista. Autor de \u201cCelso Daniel: Pol\u00edtica, corrup\u00e7\u00e3o e morte no cora\u00e7\u00e3o do PT\u201d Instagram: silvionavarrojornalista",
                "id": "55366770",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ",
                "name": "Silvio Navarro",
                "pinned_tweet_id": "1236868040274456578",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323027098940936194/LsSmKIZ-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239080,
                    "following_count": 897,
                    "listed_count": 419,
                    "tweet_count": 7148
                },
                "url": "",
                "username": "silvionavarro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-29T18:39:15.000Z",
                "description": "#600pelobrasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "600pelobrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "344877629",
                "name": "josiane maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815929910380335104/sAlO0iA-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1104
                },
                "url": "",
                "username": "josianemaria2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-05T15:40:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "2169540647",
                "name": "Walter Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130144168049872896/MXNI7dP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26222
                },
                "url": "",
                "username": "WalterNascimen8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T20:57:37.000Z",
                "description": "Blog do F\u00e1bio Rodrigues - o bom debate sobre pol\u00edtica!",
                "id": "1087454189368893444",
                "name": "Blog do F\u00e1bio Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087455972845596672/6Pp_GihT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 425,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4793
                },
                "url": "",
                "username": "blogdofabior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T22:42:49.000Z",
                "description": "VERDADES \ud83c\udf0e: todos querem ser livres, ter sa\u00fade, ter o que comer, ser FELIZ . Aquele que fere qualquer um desses conceitos \u00e9 INIMIGO DA HUMANIDADE.",
                "id": "1165393941098876930",
                "name": "Amy Katy",
                "pinned_tweet_id": "1347557201309798402",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376257786305204229/AbzAGn0k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 455,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35853
                },
                "url": "",
                "username": "AmyKaty8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49181
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T11:47:45.000Z",
                "description": "Este perfil \u00e9 contra o genoc\u00eddio de beb\u00eas",
                "id": "1143848319086731264",
                "name": "Voufalarsoumavez@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179141421254754304/InpOh-Jz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30691
                },
                "url": "",
                "username": "Voufalarsoumav1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-28T21:33:56.000Z",
                "description": "Crist\u00e3oConservador",
                "id": "423730716",
                "location": "Bras\u00edlia DF",
                "name": "S A M",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222692494623825920/1yD9vrVU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 230,
                    "following_count": 515,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7380
                },
                "url": "",
                "username": "sebastiamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-22T10:48:13.000Z",
                "description": "Advogada, conservadora. Deputada federal por SC. Telegram: https://t.co/YLVJ6xpjwt",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/CarolDeToni",
                                "end": 82,
                                "expanded_url": "https://t.me/CarolDeToni",
                                "start": 59,
                                "url": "https://t.co/YLVJ6xpjwt"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carolinedetoni.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carolinedetoni.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MfHeioka8z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4566967516",
                "location": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "name": "Carol De Toni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370110296656912385/2qpdAy5i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 435554,
                    "following_count": 265,
                    "listed_count": 595,
                    "tweet_count": 1690
                },
                "url": "https://t.co/MfHeioka8z",
                "username": "CarolDeToni",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-24T12:31:59.000Z",
                "description": "De Santa Quit\u00e9ria, Bernarda Costa, 87 anos, \u00e9 o nome da Maranhense que aproveitou a quarentena para pensar na preven\u00e7\u00e3o dos conterr\u00e2neos contra o Covid19",
                "id": "59770036",
                "location": "Ol\u00edmpia, Brasil",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "pinned_tweet_id": "807286743523270656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225821433915293698/W6XNyioY_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5878,
                    "following_count": 6431,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 707533
                },
                "url": "",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-13T23:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "709164198782242816",
                "name": "Andre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373395731961233412/VW-J7TDx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 712,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57184
                },
                "url": "",
                "username": "herculano381",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-03T23:36:16.000Z",
                "description": "ALIAN\u00c7A PELO BRASIL..\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "926593902651609089",
                "name": "JM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350268587475427329/1oFlI9QJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7398,
                    "following_count": 8156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138431
                },
                "url": "",
                "username": "JMDICO2022",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T22:04:37.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "1541961205",
                "name": "Lucy Meire Martins ",
                "pinned_tweet_id": "1180268233586294784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190251956209692672/H9bWuSI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1848,
                    "following_count": 2123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43582
                },
                "url": "",
                "username": "LucyMeiregarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T11:24:26.000Z",
                "description": "BOLSONARISTA Patriota! M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, bi\u00f3filo por voca\u00e7\u00e3o, amante do lema Ordem e Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CONSERVADOR",
                "id": "1039112356138311681",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Osvaldo Lima J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7100 %\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1376921336820424706",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105566964599144449/Eiyjjjt__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44606,
                    "following_count": 43958,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 70497
                },
                "url": "",
                "username": "OsvaldoLimaJni1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-15T16:45:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "2196280255",
                "name": "rubens vasques",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7256
                },
                "url": "",
                "username": "rvasques33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T14:49:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1190279659428175872",
                "name": "@patzambrano3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213271980335652864/316FQaHS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12242
                },
                "url": "",
                "username": "patzambrano31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T17:02:31.000Z",
                "description": "usp \ud83e\udd78",
                "id": "1103340091076939776",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "spoke tik",
                "pinned_tweet_id": "1173371804464730113",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375491612751638531/3gvPIgvp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 320,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9022
                },
                "url": "",
                "username": "BeatrizCanto8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-04T22:06:17.000Z",
                "description": "Sou o of\u00eddio dos seus sonhos. Enjoy it!",
                "id": "1327911949",
                "name": "Mitch-CE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073184029984415744/b0tP3iRY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 435,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 40802
                },
                "url": "",
                "username": "MitoceB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T07:17:21.000Z",
                "description": "Vivendo e aprendendo a jogar, estou sempre perdendo mas... aprendendo a jogar.",
                "id": "1109353422657110016",
                "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "name": "Adenilson Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1228422038597054464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232408461293608960/yI5sMS4x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 552,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129365
                },
                "url": "",
                "username": "AdenilsonFreit9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T02:23:21.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pra frente Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1127036441828241408",
                "location": "Little Canada, MN",
                "name": "ESTAMOS com vc BOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302454572305338368/MLrwUfhg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 670,
                    "following_count": 603,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67275
                },
                "url": "",
                "username": "CunhagoMoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-27T23:21:39.000Z",
                "description": "Tentando aprender a mexer nisso...",
                "id": "306475339",
                "name": "Heitor Jr.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348354937852456966/IZcN7eKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33075
                },
                "url": "",
                "username": "psicochucky",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T00:57:06.000Z",
                "description": "\" Se a realidade oculta \u00e9 obscura, ent\u00e3o que se fa\u00e7a luz Senhor \"",
                "id": "1009238676495327232",
                "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s",
                "name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$",
                "pinned_tweet_id": "1234160582884052993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232492078157959168/SA21twpD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 1106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56032
                },
                "url": "",
                "username": "G4L4NT4YMES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T05:14:56.000Z",
                "description": "Bolsonaro e Moro juntos... Na cadeia!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/esquerdizador",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/esquerdizador",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/04z3qZUm7d"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1089753669980078080",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Esquerdizador\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1430540291170312196",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382100002995113988/RbBA7G1Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8150,
                    "following_count": 7832,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 56718
                },
                "url": "https://t.co/04z3qZUm7d",
                "username": "EsquerdizadorO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-12T12:07:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1116674126448680960",
                "name": "Vivianemota57@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201151663224033282/t-5-B7vS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4357
                },
                "url": "",
                "username": "vivianemota57",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-12T22:48:45.000Z",
                "description": "m\u00e3e, av\u00f4,tia do zap nas horas vagas, crist\u00e3\narmamentista, capanga de miliciano, rob\u00f4 gado,bolsominion  e loading ....",
                "id": "316089111",
                "location": "Araras, Brasil",
                "name": "Guerra & Guerra \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375166282333569024/1HKkG97s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1137,
                    "following_count": 1058,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 164815
                },
                "url": "",
                "username": "gue_sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-27T04:25:36.000Z",
                "description": "Gerente de Projetos, Rock and Roll na veia. Games para sempre. Aqu\u00ed \u00e9 Corinthians! Pai do Fernando, Marido da Maricy. Feliz!",
                "id": "1549748492",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
                "name": "Marcelo Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253437756576944130/tZ_I-h1b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 111,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 533
                },
                "url": "",
                "username": "mrc_fields",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-07-28T04:29:51.000Z",
                "description": "Desesquerdizando o Brasil!\nInstagram: https://t.co/WUjbcReWq7\nWebsite: https://t.co/o9ytjbBGyB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/desesquerdizada",
                                "end": 61,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/desesquerdizada",
                                "start": 38,
                                "url": "https://t.co/WUjbcReWq7"
                            },
                            {
                                "display_url": "caneta.org",
                                "end": 94,
                                "expanded_url": "http://www.caneta.org",
                                "start": 71,
                                "url": "https://t.co/o9ytjbBGyB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "caneta.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.caneta.org",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cP7FDgOClY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "758519817578086400",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Caneta Desesquerdizadora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405908516842446851/6CKawbXL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285149,
                    "following_count": 20,
                    "listed_count": 374,
                    "tweet_count": 14376
                },
                "url": "https://t.co/cP7FDgOClY",
                "username": "Desesquerdizada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-14T17:51:35.000Z",
                "description": "PT, Direitos Humanos, justi\u00e7a social, urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas, j\u00e1!",
                "id": "335439123",
                "location": "Mineira do Vale do Piracicaba",
                "name": "2022, LULA!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771480309586137088/s8WImttd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1522,
                    "following_count": 1154,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 126378
                },
                "url": "",
                "username": "IcleaS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-09T01:19:19.000Z",
                "description": "Progressista, espiritualista, m\u00e3ezona e corinthiana",
                "id": "575015880",
                "location": "Pariquera-A\u00e7u/SP",
                "name": "Eli Braz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/533383124369948674/xFRQtcQO_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1029,
                    "following_count": 2001,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 24987
                },
                "url": "",
                "username": "65Eli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-07T14:46:07.000Z",
                "description": "\u201cA pior amea\u00e7a que n\u00f3s vamos viver \u00e9 o Escola sem Partido.\u201d Jos\u00e9 Dirceu",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/escolasemparti\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/escolasempartido",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ToHr7d3izg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "63739190",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Escola sem Partido",
                "pinned_tweet_id": "1297221072262172672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204488177978884097/kO5SGr6I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110029,
                    "following_count": 173,
                    "listed_count": 185,
                    "tweet_count": 6543
                },
                "url": "https://t.co/ToHr7d3izg",
                "username": "escolasempartid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-09T16:42:02.000Z",
                "description": "$Luiz\nCivilize the mind, but make savage the body - BRKekistani - Nonbinary - Ex Machina - Likes philosophy, discussions, and is praying for the Ragnarok",
                "entities": {
                    "description": {
                        "cashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "Luiz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2912957057",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiz Henrique C",
                "pinned_tweet_id": "925725565717491712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295403184853262337/1nkxber1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1311,
                    "following_count": 856,
                    "listed_count": 70,
                    "tweet_count": 346458
                },
                "url": "",
                "username": "Omnipangolin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T01:21:28.000Z",
                "description": "manoelmjferraz@gmail.com",
                "id": "1027001815819333632",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Manoel Ferraz\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Conservador de direita \ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1428862367652356100",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428504473056550913/8uY5Mzek_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 259,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9083
                },
                "url": "",
                "username": "ManoelFerraz3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-30T10:00:21.000Z",
                "description": "Rock and roller",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/rogermoreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/rogermoreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17752026",
                "location": "SP, Brazil",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "pinned_tweet_id": "1014360842173911040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442744104674660353/zGV7ZcFZ_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023983,
                    "following_count": 1014,
                    "listed_count": 2458,
                    "tweet_count": 217600
                },
                "url": "https://t.co/YdCgQFXBgP",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-06T21:24:48.000Z",
                "description": "Patriota Conservadora",
                "id": "1037813894700572672",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Teresa Albuquerque",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228974233801367552/4g4f7P4Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35298
                },
                "url": "",
                "username": "TeresaAlbuque14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-11T15:19:37.000Z",
                "description": "QUELIOT MERECE UM FINAL MELHOR \nMEUS SHIPS S\u00c3O FODAS DEMAIS",
                "id": "719545446323077120",
                "location": "S\u00e3o Joaquim de Bicas, Brasil",
                "name": "Paula katrinny Coimbra",
                "pinned_tweet_id": "1238497869893709830",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341470574967730185/Vdg8Jjls_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20646
                },
                "url": "",
                "username": "PaulaCoimb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T23:00:05.000Z",
                "description": "Pelas ruas, por a\u00ed.\nPerfil pessoal, opini\u00f5es pessoais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/wilton.almeida",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/wilton.almeida",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48858107",
                "location": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira #VacinaJ\u00e1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1195596593627615232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1011718150264623112/RVlXOC2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2680,
                    "following_count": 4535,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 121251
                },
                "url": "https://t.co/hHKeO0FGvs",
                "username": "almoliv_wilton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-04T12:34:51.000Z",
                "description": "Nordestino \ud83c\udfdc\ufe0f | Progressista \ud83d\udea9| Esp\u00edrita \u271d\ufe0f | Gosto de escrever, fazer poemas, cozinhar e de bichinhos \ud83d\ude3c | Fora do Amor e da Raz\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 salva\u00e7\u00e3o \u270c\ufe0f\ud83d\udcab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Ei_Eros",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/Ei_Eros",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8E7ePNHdCo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1568114312",
                "location": "Paulista \u2013 PE, Brasiiiiiiiiil",
                "name": "Eros",
                "pinned_tweet_id": "1405977052726149127",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417284529115566082/HCwLAn7c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8208,
                    "following_count": 8035,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 24317
                },
                "url": "https://t.co/8E7ePNHdCo",
                "username": "Ei_Eros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-22T02:50:01.000Z",
                "description": "Presidente @febraccos\nanamonteiro@maceio40graus.com.br \nCOLUNUSTA , MULTIM\u00cdDIA ALAGOANA . JORNALARAPIRACA & TRIBUNA \n @Abracone  @aninhamonteirooficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 11,
                                "username": "febraccos"
                            },
                            {
                                "end": 127,
                                "start": 118,
                                "username": "Abracone"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 129,
                                "username": "aninhamonteirooficia"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tudoqueha.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.tudoqueha.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/04WHVBk00F"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76231119",
                "location": "MACEI\u00d3 ALAGOAS",
                "name": "Colunista Social Pol\u00edtica www.tudoqueha.com.br",
                "pinned_tweet_id": "1424777208841883650",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422909223487352834/5NxF7lEP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2192,
                    "following_count": 4773,
                    "listed_count": 46,
                    "tweet_count": 53582
                },
                "url": "https://t.co/04WHVBk00F",
                "username": "colunistaAninha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-26T17:00:15.000Z",
                "description": "Armamentista, lutando pelo direito de defesa do cidad\u00e3o, defensor da liberdade de express\u00e3o absoluta.",
                "id": "978315706075897858",
                "name": "Blackthorne",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212035002273275904/E_39xOy9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 746,
                    "following_count": 1338,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69252
                },
                "url": "",
                "username": "JBlackthorne76",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-23T01:13:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "76515271",
                "name": "nica mendes \ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "pinned_tweet_id": "1267076783188447232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269693771165425667/JeO4VBkj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 693,
                    "following_count": 894,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 81155
                },
                "url": "",
                "username": "nicole2776",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-25T19:18:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "989222044154900481",
                "location": "Praia Grande SP",
                "name": "Sirney Sampaio Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054810051343454208/-wyA7Ec7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 428,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52065
                },
                "url": "",
                "username": "BragaSirney",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T01:28:31.000Z",
                "description": "Crist\u0101o Radical.",
                "id": "1027728366428987392",
                "location": "Centro, Viam\u00e3o",
                "name": "Elias",
                "pinned_tweet_id": "1036100924492664832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402259633369190402/bQuZGxE3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11565,
                    "following_count": 11589,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47826
                },
                "url": "",
                "username": "EliasQuevedo17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-03T18:24:35.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/andrestevanin",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/c/andrestevanin",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nb4h0KUM8T"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1239517494",
                "location": "Porto Alegre-RS",
                "name": "Andre Stevanin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864665831694716930/463vv3JQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 39,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2913
                },
                "url": "https://t.co/nb4h0KUM8T",
                "username": "andrestevanin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-05T23:32:47.000Z",
                "description": "#Amaz\u00f2nia2020Selva\nApoiador do Presidente Bolsonaro.\nPatriota e Conservador",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "tag": "Amaz\u00f2nia2020Selva"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "970804344173072384",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Miguel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362420095562240001/SBAHNbnh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2173,
                    "following_count": 4743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 99293
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio10170800",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-25T14:57:36.000Z",
                "description": "Hoje lutando por um Brasil melhor.  Fora comunismo!!!",
                "id": "1209850622385766405",
                "name": "Carlos Alexandre Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209851894195245057/lW4570nW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 91,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8323
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosA56720208",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T14:08:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000378112612470785",
                "location": "Praia Grande, SP Brasil",
                "name": "Robferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376529927504338950/1yHMiF6l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2835,
                    "following_count": 4743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97502
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonF91678435",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-19T13:34:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "3183182746",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "fatima miranda\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144278902958940162/d38uHctR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2679,
                    "following_count": 3384,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 81966
                },
                "url": "",
                "username": "fatima_mirandab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-29T18:38:16.000Z",
                "description": "Sem perder a ESPERAN\u00c7A, um dia o Brasil d\u00e1 certo!",
                "id": "2897877826",
                "name": "Giordana Arese\ud83e\udd14",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145488794965159939/YikoO89v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1192,
                    "following_count": 2937,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49968
                },
                "url": "",
                "username": "gigiarese",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-17T01:31:31.000Z",
                "description": "Produtor | Dj | Compositor | Leonino | Contato: dennis@vnewbrasil.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "SMB.lnk.to/LagrimaPorLagr\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://SMB.lnk.to/LagrimaPorLagrima",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oHkX5HXo80"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90534644",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "DENNIS",
                "pinned_tweet_id": "1423436148937003008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352404998173425673/yMLqc9QH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 556616,
                    "following_count": 604,
                    "listed_count": 212,
                    "tweet_count": 36439
                },
                "url": "https://t.co/oHkX5HXo80",
                "username": "dennisdj",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-02T14:33:20.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Marketing Digital",
                "id": "327986344",
                "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil",
                "name": "Maju Ferraz",
                "pinned_tweet_id": "1337217409552420867",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350932232475729925/zMlF0nkc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 856,
                    "following_count": 875,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 27235
                },
                "url": "",
                "username": "Maju_Ferrazz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-28T00:08:30.000Z",
                "description": "[justi\u00e7a e democracia]\n[esquerdista segue esquerdista para o bem do Brasil]\n[Lula inocente]\n#SDV\nsigno: Capric\u00f3rnio/O PT \u00e9 a sa\u00edda para o Brasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 92,
                                "tag": "SDV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1221947726742663168",
                "location": "NORDESTE-PE",
                "name": "Gon\u00e7alves=s\u00e3o Paulino\ud83e\udd1d\ud83c\udfc1\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PT1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "pinned_tweet_id": "1229951008605900800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310648872360964106/P06m2nCu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1489,
                    "following_count": 2695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17067
                },
                "url": "",
                "username": "Gonalve06757560",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T01:21:47.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio do seguimento de energia el\u00e9trica. Conservador liberal por convic\u00e7\u00e3o, crist\u00e3o cat\u00f3lico e muito patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1128832886692569088",
                "name": "Carlos Eduardo Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122823685967874/8xw6z_Op_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 925,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131466
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos_E_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-27T00:44:16.000Z",
                "description": "Bolsonarista\n#BolsonaroPresidenteAte2026\nBrasil acima de tudo e Deus acima de todos.\n#Dia07VaiSerGIGANTE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 13,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 85,
                                "tag": "Dia07VaiSerGIGANTE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mailchi.mp/4f2089620d9c/c\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://mailchi.mp/4f2089620d9c/campanha-voto-impresso",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ig4662ehMO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "183441837",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campos, SP, Brasil",
                "name": "Teacher Katya",
                "pinned_tweet_id": "1431045546786103303",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430199848033259521/JV6EHtvL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1203,
                    "following_count": 1880,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36518
                },
                "url": "https://t.co/ig4662ehMO",
                "username": "TeacherKatya",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-23T15:59:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "2259101420",
                "name": "delita medeiros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331783641152811008/aVBTTdEP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 240,
                    "following_count": 2368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13711
                },
                "url": "",
                "username": "delitamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-25T01:11:45.000Z",
                "description": "Deus, fam\u00edlia e p\u00e1tria. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1033159966193016832",
                "location": "Sobrinho, Campo Grande",
                "name": "Ulysses Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033163075824832512/sOIAFLzy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101319
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-11T03:37:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "2972462571",
                "location": "Fortaleza",
                "name": "Manoel Caetano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217885610196815878/GR5wEmnY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 119,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 309
                },
                "url": "",
                "username": "MclCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-04T03:44:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "53585236",
                "name": "WASHINGTON LIMA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/674783993527721984/UwNRbSOa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 1103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48815
                },
                "url": "",
                "username": "WASHINGTONRGG",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-22T22:46:32.000Z",
                "description": "engenheiro, f\u00e3 do Presidente Bolsonaro e seus ministros, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 quando o v\u00edrus chin\u00eas me pegar Hidroxicloroquina + zinco + azitromicina+nitazoxanida",
                "id": "1076609964234428418",
                "name": "JS Eu autorizo Presidente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231581102843846656/Y70xQ-T1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2039,
                    "following_count": 2081,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32063
                },
                "url": "",
                "username": "js87779462",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-29T00:51:04.000Z",
                "description": "Seja como for... seja sempre voc\u00ea\na nossa ess\u00eancia \u00e9 a mais importante de todas",
                "id": "1078815630944624641",
                "location": "Limeira, Brasil",
                "name": "Lucy Viana \ud83d\udc83 \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1180382610729644032",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425235432959320064/xvyE36_x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3128,
                    "following_count": 4130,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 8430
                },
                "url": "",
                "username": "LucyViana10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-10T13:22:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "2487986618",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "JOSUE - 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731829165603864576/5FqXVO99_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2231
                },
                "url": "",
                "username": "josue_suebar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-25T23:37:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "305289316",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/RN",
                "name": "Prof Alex Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "757551057660702720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/430527087154176000/RfgCDJTG_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 1757,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 127985
                },
                "url": "",
                "username": "Ale_ABCFCBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-26T11:47:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1033682380249288704",
                "location": "Botucatu, Brasil",
                "name": "Ricardo Bordinhon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064155836082282497/5BUNZfap_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 15,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 176
                },
                "url": "",
                "username": "RicardoGBtu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-01T13:28:02.000Z",
                "description": "Contador e apaixonado pela vida e fam\u00edlia.",
                "id": "93858973",
                "location": "Vit\u00f3ria",
                "name": "Cleuber Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265378899208388609/X_JwwODD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 840,
                    "following_count": 2234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2576
                },
                "url": "",
                "username": "Cleuber2002",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-11T21:27:03.000Z",
                "description": "ALLAN BRIDGES",
                "id": "1006286713117986818",
                "location": "Orlando, FL",
                "name": "ALLAN BRIDGES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049696846359252993/6i95SGIZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 270
                },
                "url": "",
                "username": "ALLANBRIDGES8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-22T02:45:32.000Z",
                "description": "Bibliotec\u00e1ria, estudante de Psicologia na PUCRS, estudante de Filosofia na PUCRS. Ainda estudo sim. Lutando por uma sociedade mais humana e justa! SDV",
                "id": "1098775769722114049",
                "name": "Elohomrich \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u2b50\ufe0f\u270a",
                "pinned_tweet_id": "1359949294002921472",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227618650573672449/CYY6_0X6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2312,
                    "following_count": 2895,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22598
                },
                "url": "",
                "username": "elohomrich",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-14T16:19:12.000Z",
                "description": "Sou brasileiro, da cidade de Goi\u00e2nia. Gosto de jogos de videogame (de prefer\u00eancia os cl\u00e1ssicos), animes e vocaloid. Atualmente fa\u00e7o anima\u00e7\u00f5es no MMD.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/VocaloidFant\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/c/VocaloidFantasy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MDc9fxJPeR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "390824423",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "\"Hacker\" Sigiloso de 200 anos de idade \ud83d\udc0a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355973277794136068/vxODSQWi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 596,
                    "following_count": 361,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 65811
                },
                "url": "https://t.co/MDc9fxJPeR",
                "username": "RodrigoAlPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-16T18:57:56.000Z",
                "description": "LOCUTOR ESPORTIVO/EMPRES\u00c1RIO\nGALO & BOTAFOGO\nSou da terra do REI \nREINALDO/TUNAI",
                "id": "2614982482",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiz Carlos da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311821565877784578/fVGAIs5W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1054,
                    "following_count": 2627,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65256
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCar81121668",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-22T02:33:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1385058800126898180",
                "name": "Landau Elena",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "ElenaLandau",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-28T22:43:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pic \u00e9 pic \u00e9 pic \ud83e\udd73! Quer ganhar meu Almanaque TUDUM especial de 10 anos? Pede aqui no link.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tudumnetflix.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tudumnetflix.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mKihRQ6YK8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "231579149",
                "location": "Brasil",
                "name": "netflixbrasil",
                "pinned_tweet_id": "1421832966309879812",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322250494748876800/SYBz6fND_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14496799,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 3135,
                    "tweet_count": 62059
                },
                "url": "https://t.co/mKihRQ6YK8",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-02-08T22:52:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "829462956748500992",
                "name": "Joabe Santana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419979170105499648/UtqTn3jw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77551
                },
                "url": "",
                "username": "JoabeSantana9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-18T00:30:44.000Z",
                "description": "Eleitor do Presidente Jair Bolsonaro at\u00e9 2022.....2026....",
                "id": "124021017",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marcello Leite - JMB 2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339951388189732866/aVTD5AlV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1066,
                    "following_count": 1334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75010
                },
                "url": "",
                "username": "marcelloleiterj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:45:20.000Z",
                "description": "conservador defendo a fam\u00edlia, \u00e9tica e a meritocracia, crist\u00e3o, apoio o voto audit\u00e1vel, o agro, a posse de armas, e odeio a tirania do STF #BOLSONARO2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69970714",
                "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 6,5K",
                "pinned_tweet_id": "1429091579877330949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056149145667420160/53rH_X1s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6367,
                    "following_count": 6356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58831
                },
                "url": "",
                "username": "joquari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-02T10:32:44.000Z",
                "description": "#BrasilLivre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "tag": "BrasilLivre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1179343336198623233",
                "name": "Leonice Aparecida Pizato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383838293758857216/z4rqATt7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 649,
                    "following_count": 690,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54530
                },
                "url": "",
                "username": "LeonicePizato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-15T13:27:05.000Z",
                "description": "Lula , PT , Juliette e Fora Havan \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83d\udd4a / \u201cSolid\u00e1rios seremos uni\u00e3o. Separados seremos pontos de vista. Juntos, alcan\u00e7aremos a realiza\u00e7\u00e3o de nossos prop\u00f3sitos\u201d",
                "id": "1217437990856859649",
                "location": "Segue o @LulaOficial ",
                "name": "Bruno Lucca \ud83e\udd0d\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337691909540679681/9x3S-kKX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13550,
                    "following_count": 11188,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 13342
                },
                "url": "",
                "username": "BrunooLuccaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-16T16:56:36.000Z",
                "description": "Aqui n\u00e3o tem SDV! Eu sigo quem eu quiser!",
                "id": "1195747404420698112",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Preta Veiga",
                "pinned_tweet_id": "1201324346272337921",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254236089562390529/lHiCPOc1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 392,
                    "following_count": 454,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41997
                },
                "url": "",
                "username": "PretaSousa6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-27T14:29:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1022851455085146112",
                "name": "Marina Bittencourt",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 227,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24247
                },
                "url": "",
                "username": "MarinaBittenc13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-02T02:17:23.000Z",
                "description": "Esposa e M\u00e3e de tr\u00eas b\u00ean\u00e7\u00e3os. Rob\u00f4 do Bolsonaro. \u201cNa minha ang\u00fastia clamei ao Senhor e Ele me ouviu. Salmos 120.1.\u201d",
                "id": "452619871",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Cris Martuchello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352951149092073472/KZvOujOr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 457,
                    "following_count": 905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6891
                },
                "url": "",
                "username": "CrisMartuchello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T21:57:18.000Z",
                "description": "Eleitor d Bolsonaro e d quem ele indicar, armamentista, liberal, patriota. \u00d1 sigo perfil sem post.\n\ud83d\udeab LISTAS e \ud83d\udeab DM. N\u00e3o sigo conta c cadeado.",
                "id": "1155235740390965249",
                "location": "Bras\u00edlia (de Juiz de Fora/MG)",
                "name": "Christiano Louzada #TratamentoPrecoceSalvaVidas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349178612809953280/WF85sVo3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3771,
                    "following_count": 3814,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23434
                },
                "url": "",
                "username": "CristanoLouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T12:02:05.000Z",
                "description": "Entrei no twitter para seguir, apoiar Presidente Bolsonaro. Por um Brasil mais justo para todos.",
                "id": "1135517003429687296",
                "location": "Santo Andr\u00e9 - SP",
                "name": "suzete souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393017759009808385/-l745L0P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1916,
                    "following_count": 2328,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88455
                },
                "url": "",
                "username": "suzetesouza5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-19T23:40:39.000Z",
                "description": "Insta: @karinnemenezes \ud83c\udf93Ed. F\u00edsica \ud83d\udc76\ud83c\udffb mam\u00e3e do @lorenzoveras7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 7,
                                "username": "karinnemenezes"
                            },
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 47,
                                "username": "lorenzoveras7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "558153419",
                "name": "Kaka",
                "pinned_tweet_id": "1340817851175854080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305623991760162816/nhePPFb1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2186,
                    "following_count": 558,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 46782
                },
                "url": "",
                "username": "KarinneMenezess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3701,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500749
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-19T18:32:24.000Z",
                "description": "Viver e viver \ud83e\udd1f\ud83c\udfff. Nada \u00e9 t\u00e3o nosso quanto os nossos sonhos \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf3b",
                "id": "3097408918",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "vaamay\ud83d\udc3f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232920752690737154/FPjCYxgb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 132
                },
                "url": "",
                "username": "vaamay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-30T16:44:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dobrasil.ind.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.dobrasil.ind.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/HpKeR7prr6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "478756406",
                "name": "Sandro Avi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040020969748918272/E9vkoJsE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1381,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104804
                },
                "url": "http://t.co/HpKeR7prr6",
                "username": "SandroAvi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-24T12:42:43.000Z",
                "description": "S\u00e3opaulino apaixonado e um cora\u00e7\u00e3oz\u00e3o socialista!!!!",
                "id": "256963755",
                "location": "Santos - SP",
                "name": "Rafael Lucas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270c\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1278989911509663744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945003246678106112/qoI4yTUR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1314,
                    "following_count": 1741,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 31330
                },
                "url": "",
                "username": "Raffa_MRP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-29T15:35:09.000Z",
                "description": "Nascido no RJ e criado em SP, administrador de empresas.\nV\u00edcios: m\u00fasica, cinema, literatura, games e pol\u00edtica.",
                "id": "726072336257040384",
                "name": "Bruno Serpieri",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273638826565611522/ySOOf8HL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 135,
                    "following_count": 714,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8043
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoSerpieri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-13T20:52:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf738 ALIAN\u00c7A ACIMA DE TUDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "755817199",
                "location": "Caucaia, Cear\u00e1 Brasil",
                "name": "Ricardo Montesuma #JuntoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213813925470449669/ugrUiQjr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4323,
                    "following_count": 4829,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10512
                },
                "url": "",
                "username": "RicardoMontesum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-12T14:12:57.000Z",
                "description": "O Brasil vai vencer a corrup\u00e7\u00e3o.  minha bandeira jamais ser\u00e1 vermelha.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3937786036",
                "name": "Diacuy Annay Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178290840021671936/yKJmYpOi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3118,
                    "following_count": 4403,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 40245
                },
                "url": "",
                "username": "DiacuyAnnay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-25T19:41:24.000Z",
                "description": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia, meu alicerce!  Jesus, meu Salvador! A b\u00edblia, meu manual! Crist\u00e3, filha, esposa , m\u00e3e, irm\u00e3....meus valores!",
                "id": "1143605127678504966",
                "name": "LuE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151168546539548673/CRnmSxAL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 85,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19296
                },
                "url": "",
                "username": "ElectoLucimar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T13:18:39.000Z",
                "description": "Conservador de Direita e Empres\u00e1rio. Apoio total ao PR Bolsonaro.                                               \n\nBolsonaroPresidenteAte2026",
                "id": "62814805",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348362948541100037/smQpJnsh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4536,
                    "following_count": 3444,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 80308
                },
                "url": "",
                "username": "AndreLCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-07T03:47:31.000Z",
                "description": "Ora et labora",
                "id": "175625915",
                "location": "Brazil",
                "name": "Deus Vult \ud83e\udd4a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382054141309157384/baCTIzQk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84125
                },
                "url": "",
                "username": "pmcamatta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-05T12:58:00.000Z",
                "description": "Jornalista, aposentada. Acredita que \u00e9 s\u00f3 dar um passo e n\u00e3o estar\u00e1 mais no mesmo lugar. Como dizia Chico Science.",
                "id": "80015534",
                "location": "SP",
                "name": "Ana Vidotti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214380951255605248/NPqU6Btj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 852,
                    "following_count": 1490,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 24364
                },
                "url": "",
                "username": "anavido1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-30T18:19:06.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "barban.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.barban.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "138825245",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347744614858555393/UP76EmCz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 421,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 249186
                },
                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-31T20:34:12.000Z",
                "description": "don't dream it be it",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_heymatt/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_heymatt/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S3fWTjSgEL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "245492164",
                "location": "MAO",
                "name": "M.",
                "pinned_tweet_id": "1212972559005814784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375633228791492614/QqDAKDli_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 421,
                    "following_count": 553,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 63533
                },
                "url": "https://t.co/S3fWTjSgEL",
                "username": "_fckmatt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53994,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20092
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-06T17:45:00.000Z",
                "description": "\u200f\u05d9\u05e9\u05d5\u05e2 \u05d0\u05de\u05e8 \u05d0\u05e4\u05d5\u05d0 \u05dc\u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05e9\u05d4\u05d0\u05de\u05d9\u05e0\u05d5 \u05d1\u05d5: \u05d0\u05dd \u05ea\u05d9\u05e9\u05d0\u05e8 \u05d1\u05de\u05d9\u05dc\u05d4 \u05e9\u05dc\u05d9, \u05ea\u05d4\u05d9\u05d5 \u05d1\u05d0\u05de\u05ea \u05ea\u05dc\u05de\u05d9\u05d3\u05d9;\n\u05d5\u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d0\u05de\u05ea, \u05d5\u05d4\u05d0\u05de\u05ea \u05ea\u05e9\u05d7\u05e8\u05e8 \u05d0\u05d5\u05ea\u05da.\n\n\u05d2'\u05d5\u05df 8: 31,32",
                "id": "294187258",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Evaldo Castro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192818568926248962/pZZzjofJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1181,
                    "following_count": 1922,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 96701
                },
                "url": "",
                "username": "etcastros",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1237091248785235968",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74gj04mbyg396uaneihl5ybp03ul",
        "oldest_id": "1237050144039763968",
        "result_count": 99
    }
}