{
    "data": [
        {
            "author_id": "863164948515618818",
            "conversation_id": "1241900894716940289",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 126,
                        "normalized_text": "Maia",
                        "probability": 0.9786,
                        "start": 123,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "normalized_text": "Alcolumbre",
                        "probability": 0.9379,
                        "start": 130,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900894716940289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n\nProposta de adiamento de elei\u00e7\u00f5es municipais coloca prefeitos ao lado do governo federal e desagrada Maia e Alcolumbre. \nImprensa, Centr\u00e3o e Grande M\u00eddia v\u00e3o acabar falando que \u00e9 uma \"gripezinha\"."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900097702592512"
                ]
            },
            "author_id": "1208633614092718080",
            "conversation_id": "1241900892477145091",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1623552486",
                        "start": 3,
                        "username": "gomesxjb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vevwOOof2U",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gomesxjb/status/1241900187360145408/video/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/vevwOOof2U"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900892477145091",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900187360145408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gomesxjb: gente eu tava morrendo Kkk\u0137kkk tive que voltar e filmar #issoaglobonaomostra https://t.co/vevwOOof2U"
        },
        {
            "author_id": "78113889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900890044456962",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900890044456962",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "991160242900754434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900873854390272",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900873854390272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1323641058",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900871178489856",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900871178489856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "760963990583476225",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900868800315394",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900868800315394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007089491784413185",
            "conversation_id": "1241900864635371521",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900864635371521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899629161168897"
                ]
            },
            "author_id": "1047971697696157696",
            "conversation_id": "1241900862290657284",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1648306848",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunoAndradeSi"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vxrtGiiTij",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoAndradeSi/status/1241899668403040257/video/1",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/vxrtGiiTij"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900862290657284",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899668403040257",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @BrunoAndradeSi: Eu amoooo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/vxrtGiiTij"
        },
        {
            "author_id": "2960623583",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900858717200385",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900858717200385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1859153480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900858318761986",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900858318761986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1043952961",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900857819619330",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900857819619330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4431759382",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900856934572034",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900856934572034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2259240697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900850269880320",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900850269880320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "728857466306441217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900848864731144",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900848864731144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "789305989703036928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900844842463239",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900844842463239",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "976143631",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900841163988993",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900841163988993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "44891489",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900838198677507",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900838198677507",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900837359759362",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900837359759362",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "1118307558312284161",
            "conversation_id": "1241900833949827072",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9487,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 85,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1052324127829299201",
                        "start": 3,
                        "username": "hvfreitaas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900833949827072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899672572235777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @hvfreitaas: a Globo na primeira oportunidade que tem de tirar onda com a cara de Bolsonaro tira kkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1156915854346477569",
            "conversation_id": "1241900827943620615",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900827943620615",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "912299240982024192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900827691888641",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/RODRIGOMACH/st\u2026",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RODRIGOMACH/status/1241832277178449922",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/WKPDpCxrBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900827691888641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \nQUANDO N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O, AT\u00c9 M\u00c1SCARA COLOCADA ERRADA VIRA ESC\u00c2NDALO.\nkkkkkk https://t.co/WKPDpCxrBR"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1033693179483172864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900827440283649",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900827440283649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900823812222981"
                ]
            },
            "author_id": "1224380203327283202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900826781798400",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 13,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.6633,
                        "start": 9,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ex7VfoHMb4",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Marianelen1/status/1241900826781798400/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/ex7VfoHMb4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900826781798400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "OBRIGADO GLOBO !\nPAU NO BOZO OK \u2705\nDEBOCHE OK \u2705\nBRASIL AMANDO OK \u2705\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/ex7VfoHMb4"
        },
        {
            "author_id": "732361679812591616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900825284411393",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900825284411393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Food",
                        "id": "825047692124442624",
                        "name": "Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Food",
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Lasagna",
                        "id": "836272610954498049",
                        "name": "Lasagna"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900824214863872",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900824214863872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Cuspi um peda\u00e7o de lasanha aqui, rindo do #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900817038401536"
                ]
            },
            "author_id": "236848287",
            "conversation_id": "1241900821345906688",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6xTwMJIBFr",
                        "end": 45,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Raayllaa/status/1241900821345906688/photo/1",
                        "start": 22,
                        "url": "https://t.co/6xTwMJIBFr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900821345906688",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra. https://t.co/6xTwMJIBFr"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2259240697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900809048264708",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900809048264708",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "752954451716083712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900808465235968",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900808465235968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3297927722",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900806888132610",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "Issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "248480076",
                        "start": 3,
                        "username": "gabybnu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900806888132610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900703389552640",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gabybnu: Pq est\u00e1s assistindo??? \n#Issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1234547902711726082",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900805709496321",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900805709496321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3024012148",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900803461431297",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900803461431297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194454990049464320",
            "conversation_id": "1241900802324692992",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900802324692992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150004016",
            "conversation_id": "1241900801993453569",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8769,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900801993453569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Eu gosto do jeito diferente que a Globo zoa o biruliro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "378257782",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900800399552514",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:18.000Z",
            "id": "1241900800399552514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145415202718068736",
            "conversation_id": "1241900798671552513",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900798671552513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "89919656",
            "conversation_id": "1241899269663207426",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56686360",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMatew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900797429940224",
            "in_reply_to_user_id": "89919656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900093952929792",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@PauloMatew #issoaglobonaomostra procura por esse hashtag, vai achar em partes o que rolou a\u00ed"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "977666673607135234",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900790425452544",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900790425452544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "772203677415276544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900789083377664",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900789083377664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        },
        {
            "author_id": "808663601829576704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900785212043265",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900785212043265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900149837889543"
                ]
            },
            "author_id": "1213582117747085312",
            "conversation_id": "1241900782607368192",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/jXXOQelWDF",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/voce_lute/status/1241900782607368192/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/jXXOQelWDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900782607368192",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/jXXOQelWDF"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900647202672640"
                ]
            },
            "author_id": "995411797065830400",
            "conversation_id": "1241900780703166464",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/FHFeg6vmzA",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_FadaDoDeboche_/status/1241900780703166464/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/FHFeg6vmzA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900780703166464",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/FHFeg6vmzA"
        },
        {
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900776605257728",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:13.000Z",
            "id": "1241900776605257728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3065140600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900770133512192",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900770133512192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2923966954",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900766929059845",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 42,
                        "url": "https://t.co/Oi729kSET3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900766929059845",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "TUDO PRA MIM KKKKK \n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/Oi729kSET3"
        },
        {
            "author_id": "74760695",
            "conversation_id": "1241900765326848005",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8947,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9051,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900765326848005",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a Globo esfregando a cara do Bozo no asfalto sem d\u00f3. Kkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1052365768787144705",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900764685090816",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900764685090816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1071181095436214272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900762466312193",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900762466312193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "39264279",
            "conversation_id": "1241900758536241152",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900758536241152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "326461018",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900751712108545",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900751712108545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "741422581253873664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900751045251075",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900751045251075",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "706540606525460481",
            "conversation_id": "1241900750273499136",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900750273499136",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "author_id": "728857466306441217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900749522681856",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900749522681856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900738973962243"
                ]
            },
            "author_id": "3297927722",
            "conversation_id": "1241900746188230656",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4MjxLY11k3",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alefileandro/status/1241900746188230656/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/4MjxLY11k3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900746188230656",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/4MjxLY11k3"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900737325604865"
                ]
            },
            "author_id": "1125479660098347008",
            "conversation_id": "1241900745479290880",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/WH8b0U4usD",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Mandy__Azj/status/1241900745479290880/photo/1",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/WH8b0U4usD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900745479290880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bolsonaro adora ser o maior coment\u00e1rio do domingo a noite...\n(Vergonha alheia)\n#issoaglobonaomostra https://t.co/WH8b0U4usD"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1181221233351888899",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900745336684550",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900745336684550",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1236668294196858886",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900744586014720",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900744586014720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1537956164",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900741217996803",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.605,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "normalized_text": "Bozonaro",
                        "probability": 0.9592,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "120583245",
                        "start": 3,
                        "username": "_vitoriaduuarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900741217996803",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900035157221376",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_vitoriaduuarte: chocada com a globo arrasando com a vida do Bozonaro no hor\u00e1rio de mais audi\u00eancia pra eles hoje hahahah AMEIII #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "814146884919062528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900740005765120",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900740005765120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898936165695496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "278710478",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900737132716032",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900737132716032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2949675219",
            "conversation_id": "1241900731805970432",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900731805970432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899816273272832"
                ]
            },
            "author_id": "374237922",
            "conversation_id": "1241900731185201152",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.7429,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "385668392",
                        "start": 3,
                        "username": "luanjostay"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YY4yaH7jZX",
                        "end": 88,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/brumillamoments/status/1241899916076744707/video/1",
                        "start": 65,
                        "url": "https://t.co/YY4yaH7jZX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900731185201152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900623630610433",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @luanjostay: A GLOBO MEU PAI HAHAHAHAH #issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/YY4yaH7jZX"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "940562046797705216",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900729515880448",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900729515880448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "544267552",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900727733227520",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5903,
                        "start": 59,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "normalized_text": "Arnaldo",
                        "probability": 0.9382,
                        "start": 111,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "tag": "coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 152,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 161,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900727733227520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nessa quarentena eu j\u00e1 vi que todo mundo virou workaholic, Deus t\u00e1 vendo. Logo na terra do feriad\u00e3o, pode isso Arnaldo? #quarentenaBrasil  #coronavirus #COVID19 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "989401039",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900726022004736",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900726022004736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "782809580648759296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900721789972480",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900721789972480",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo nunca te critiquei!!! O #issoaglobonaomostra de hoje foi sensa... \ud83d\ude02\ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "134120734",
            "conversation_id": "1241900720380616706",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "end": 81,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "start": 58,
                        "url": "https://t.co/Uk3A4rhb7D"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900720380616706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vem pared\u00e3o do #bbb20 melhor  quadro #issoaglobonaomostra https://t.co/Uk3A4rhb7D"
        },
        {
            "author_id": "42083409",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1237019852688089089",
                        "name": "Drauzio Varella"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900719441149959",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 139,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9843,
                        "start": 134,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "normalized_text": "Drauzio Varella",
                        "probability": 0.8753,
                        "start": 214,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "fant\u00e1stico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900719441149959",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico #fant\u00e1stico \u00e9 s\u00e9rio que voc\u00eas encontraram um espa\u00e7o para fazer piada com uma situa\u00e7\u00e3o terr\u00edvel que o Brasil e o mundo passa? E pior, para fazer piada pol\u00edtica? O caso do trans e de Drauzio Varella n\u00e3o foi o suficiente?"
        },
        {
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900719306952704",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900719306952704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132383654",
            "conversation_id": "1241900718455472128",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1200432510351683585",
                        "start": 3,
                        "username": "samsworld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900718455472128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655471955975",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @samsworld: Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1128376274043510784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900718434516993",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900718434516993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184147846",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900718270840835",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900718270840835",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900698012454913"
                ]
            },
            "author_id": "970614579670773760",
            "conversation_id": "1241900716391882752",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.931,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tDpFdQsXlW",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jthnnss/status/1241900716391882752/photo/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/tDpFdQsXlW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900716391882752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo comendo o cu do Bolsonaro de novo  #issoaglobonaomostra https://t.co/tDpFdQsXlW"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1177912071515709440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900715368484867",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900715368484867",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "962854746141937669",
            "conversation_id": "1241900715309760512",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900715309760512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900418512412677",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @laurahonoratoxx: globo jantou nessa kkkkkkkkkj #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "831932620082728970",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900714026303488",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.5096,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.7869,
                        "start": 154,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 61,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 164,
                        "tag": "covid19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900714026303488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 378,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 35
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1083156387759353858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900707105705987",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900707105705987",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "248480076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900703389552640",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "Issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/joseverdao69/s\u2026",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/joseverdao69/status/1241900449265057795",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/47N9cDd1Y0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900703389552640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900449265057795",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Pq est\u00e1s assistindo??? \n#Issoaglobonaomostra https://t.co/47N9cDd1Y0"
        },
        {
            "author_id": "2850571997",
            "conversation_id": "1241900699467816960",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900699467816960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o jeito q a globo debocha do bolsonaro \u00e9 diferente #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "130605782",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900693612572673",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 65,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.6809,
                        "start": 62,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900693612572673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "T\u00e1 show a @RedeGlobo no quadro #issoaglobonaomostra mostrando Bozo com a m\u00e1scara nos olhos. \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "2463754597",
            "conversation_id": "1241900687799324675",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "912299240982024192",
                        "start": 3,
                        "username": "LedaViana92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900687799324675",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900273641107462",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LedaViana92: #issoaglobonaomostra\nQUANDO N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O, AT\u00c9 M\u00c1SCARA COLOCADA ERRADA VIRA ESC\u00c2NDALO.\nAcabou  a mamata!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "31838014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900687358865408",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900687358865408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "4867339191",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900684905234434",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900684905234434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899838444314624"
                ]
            },
            "author_id": "326461018",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900684758470658",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "tag": "amordemae"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3852296079",
                        "start": 3,
                        "username": "ParadiseNovelas"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900684758470658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899849399832578",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ParadiseNovelas: Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
        },
        {
            "author_id": "976818895255371784",
            "conversation_id": "1241900683890229250",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900683890229250",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Melhor de todos kkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1206342683427516422",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900680807358467",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900680807358467",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900671458258945"
                ]
            },
            "author_id": "866188566119972865",
            "conversation_id": "1241900677045137410",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/TCf9ErB4nk",
                        "end": 89,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/natanaely_/status/1241900677045137410/photo/1",
                        "start": 66,
                        "url": "https://t.co/TCf9ErB4nk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900677045137410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu vendo a chacota da globo bom o bolsonaro \n#issoaglobonaomostra https://t.co/TCf9ErB4nk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "1241059976472399872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900675644248069",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900675644248069",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "3158188429",
            "conversation_id": "1241900674750742528",
            "created_at": "2020-03-23T01:32:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.6186,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1099699478280441859",
                        "start": 3,
                        "username": "LorenzoPabst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900674750742528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899374969532417",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LorenzoPabst: GLOBO HAHAHAHAHAAHAAJ EU CUSPI \u00c1GUA AGORA KKKKKKK\n\nBolsobosta ao som de T\u00e1 tudo errado de Ludmilla #issoaglobonaomostra"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 30980,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241900097702592512",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900097702592512/pu/img/EVAM4M43hGfcXufe.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1202
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 22320,
                "height": 614,
                "media_key": "7_1241899629161168897",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899629161168897/pu/img/OUO95MjvT4RHozqW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4299
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899215456014336",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwbAXkAAIV4d.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 337,
                "media_key": "3_1241900823812222981",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweOCmXsAUUgtH.jpg",
                "width": 450
            },
            {
                "height": 734,
                "media_key": "3_1241900817038401536",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweNpXXYAAlqjD.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "3_1241899432607703040",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc9D9XYAAdGMn.jpg",
                "width": 321
            },
            {
                "duration_ms": 17665,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241900149837889543",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900149837889543/pu/img/HiJTE1FoaDacKD_E.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 43
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 13631,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1241900647202672640",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900647202672640/pu/img/m3UHvDJTgXppi-z3.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 66
                },
                "type": "video",
                "width": 360
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 517,
                "media_key": "3_1241900738973962243",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweJGjWkAMPSTC.jpg",
                "width": 689
            },
            {
                "height": 220,
                "media_key": "16_1241900737325604865",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETweJAaWoAEJwUv.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 21982,
                "height": 416,
                "media_key": "7_1241899816273272832",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899816273272832/pu/img/q6paJxthkVEi6GvL.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 86746
                },
                "type": "video",
                "width": 752
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1241900698012454913",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETweGt9XkAEnG7A.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 150
            },
            {
                "height": 687,
                "media_key": "3_1241899838444314624",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdUr0WoAAMsPG.jpg",
                "width": 1202
            },
            {
                "height": 1114,
                "media_key": "3_1241900671458258945",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweFLCWsAEp-fu.jpg",
                "width": 1079
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900097702592512"
                    ]
                },
                "author_id": "1623552486",
                "conversation_id": "1241900187360145408",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vevwOOof2U",
                            "end": 100,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gomesxjb/status/1241900187360145408/video/1",
                            "start": 77,
                            "url": "https://t.co/vevwOOof2U"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900187360145408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "gente eu tava morrendo Kkk\u0137kkk tive que voltar e filmar #issoaglobonaomostra https://t.co/vevwOOof2U"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899629161168897"
                    ]
                },
                "author_id": "1648306848",
                "conversation_id": "1241899668403040257",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 30,
                            "start": 10,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vxrtGiiTij",
                            "end": 54,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoAndradeSi/status/1241899668403040257/video/1",
                            "start": 31,
                            "url": "https://t.co/vxrtGiiTij"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899668403040257",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 42,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amoooo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/vxrtGiiTij"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899215456014336"
                    ]
                },
                "author_id": "1009264742026891264",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899224696082432",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.51,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 35,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899224696082432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 254,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "author_id": "1052324127829299201",
                "conversation_id": "1241899672572235777",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.953,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 77,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 69,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 117,
                            "start": 97,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899672572235777",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "a Globo na primeira oportunidade que tem de tirar onda com a cara de Bolsonaro tira kkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "author_id": "248480076",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900703389552640",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 24,
                            "tag": "Issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/joseverdao69/s\u2026",
                            "end": 68,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/joseverdao69/status/1241900449265057795",
                            "start": 45,
                            "url": "https://t.co/47N9cDd1Y0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900703389552640",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900449265057795",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pq est\u00e1s assistindo??? \n#Issoaglobonaomostra https://t.co/47N9cDd1Y0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "author_id": "89919656",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899269663207426",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:30.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 11,
                            "id": "56686360",
                            "start": 0,
                            "username": "PauloMatew"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900093952929792",
                "in_reply_to_user_id": "56686360",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241899596894425090",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@PauloMatew Acho que vai aparecer j\u00e1 j\u00e1 a\u00ed o que rolou no fant\u00e1stico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899432607703040"
                    ]
                },
                "author_id": "1006534586887823360",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899441138708480",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899441138708480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 356,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "author_id": "120583245",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900035157221376",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.6469,
                            "start": 14,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Bozonaro",
                            "probability": 0.9667,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 111,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900035157221376",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 19,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "chocada com a globo arrasando com a vida do Bozonaro no hor\u00e1rio de mais audi\u00eancia pra eles hoje hahahah AMEIII #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898936165695496",
                "created_at": "2020-03-23T01:25:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "894146230dd1d42d"
                },
                "id": "1241898936165695496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 151,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 22
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899816273272832"
                    ]
                },
                "author_id": "385668392",
                "conversation_id": "1241900623630610433",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:36.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.7779,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 26,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YY4yaH7jZX",
                            "end": 72,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/brumillamoments/status/1241899916076744707/video/1",
                            "start": 49,
                            "url": "https://t.co/YY4yaH7jZX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900623630610433",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A GLOBO MEU PAI HAHAHAHAH #issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/YY4yaH7jZX"
            },
            {
                "author_id": "15158782",
                "conversation_id": "1241899655471955975",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899655471955975",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 325,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
            },
            {
                "author_id": "1108771826833018880",
                "conversation_id": "1241900418512412677",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:47.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900418512412677",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "globo jantou nessa kkkkkkkkkj #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447214055431"
                    ]
                },
                "author_id": "2973112655",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900449265057795",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2lxJcCfK5O",
                            "end": 85,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/joseverdao69/status/1241900449265057795/photo/1",
                            "start": 62,
                            "url": "https://t.co/2lxJcCfK5O"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900449265057795",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "At\u00e9 est\u00e1 merda no fant\u00e1stico falando do presidente lament\u00e1vel https://t.co/2lxJcCfK5O"
            },
            {
                "author_id": "912299240982024192",
                "conversation_id": "1241900273641107462",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900273641107462",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 32,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra\nQUANDO N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O, AT\u00c9 M\u00c1SCARA COLOCADA ERRADA VIRA ESC\u00c2NDALO.\nAcabou  a mamata!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899838444314624"
                    ]
                },
                "author_id": "3852296079",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899849399832578",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 35,
                            "tag": "amordemae"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899849399832578",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 66,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 25
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
            },
            {
                "author_id": "1099699478280441859",
                "conversation_id": "1241899374969532417",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsobosta",
                            "probability": 0.5522,
                            "start": 51,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 97,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.6443,
                            "start": 90,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 119,
                            "start": 99,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899374969532417",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "GLOBO HAHAHAHAHAAHAAJ EU CUSPI \u00c1GUA AGORA KKKKKKK\n\nBolsobosta ao som de T\u00e1 tudo errado de Ludmilla #issoaglobonaomostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-05-12T22:52:15.000Z",
                "description": "BRAZIL & WORLD'S NEWS IN ENGLISH  BRAZIL & WORLD'S NEWS IN PORTUGUESE\n(As tradu\u00e7\u00f5es dos tweets que est\u00e3o s\u00f3 em ingl\u00eas podem ser vistas em\n@MrcioCsardeCar2 )",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 138,
                                "username": "MrcioCsardeCar2"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "plotstation.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.plotstation.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/37DeaNuFF0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "863164948515618818",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "plotstation",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863430580213567488/Wnl5hwcc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3368,
                    "following_count": 4439,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 29347
                },
                "url": "https://t.co/37DeaNuFF0",
                "username": "plotstation",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-22T06:21:35.000Z",
                "description": "no que vc est\u00e1 dizendo ????",
                "id": "1208633614092718080",
                "name": "Emy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208633930942951431/1epMmQjQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 602,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 201
                },
                "url": "",
                "username": "Jeanemy2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-26T18:26:40.000Z",
                "description": "esfor\u00e7a-te \u2022 @flamengo \u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 13,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1623552486",
                "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udcd6: 19/30",
                "name": "jenni",
                "pinned_tweet_id": "1381413964563808257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415372100077039616/13QIP7BS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3645,
                    "following_count": 2994,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 24210
                },
                "url": "",
                "username": "gomesxjb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T20:29:31.000Z",
                "description": "Jornalista\ud83d\udcf0 Percussionista \ud83e\udd41 Flamenguista\ud83d\udd34\u26ab Feminista \u2640\ufe0f Bissexual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Multirracial \u270a\ud83c\udffe Trabalhadora da Cultura\ud83c\udfad\n\nApoiador de genocida = sem debate; \u00e9 \ud83d\udeab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/juliana.feltz/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/juliana.feltz/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/790qZLvMYM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78113889",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Juliana (n\u00e3o a Paes) \ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401236716560728073/3M_Lasmx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 436,
                    "following_count": 687,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 60389
                },
                "url": "https://t.co/790qZLvMYM",
                "username": "JulianaFeltz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-01T03:39:51.000Z",
                "description": "As pessoas n\u00e3o s\u00e3o m\u00e1s \nS\u00f3 est\u00e3o perdidas\nAinda h\u00e1 tempo!\n\nlula livre",
                "id": "991160242900754434",
                "name": "Paulista \ud83d\udea9\u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1116706527770021889",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398866550619316225/iuMPNTEq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 1071,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5135
                },
                "url": "",
                "username": "LopesZiah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-04-03T02:02:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "1323641058",
                "location": "Vi\u00e7osa",
                "name": "Lucas Scaramussa #elenao",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721853953151897600/rQopGVa1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 78,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105
                },
                "url": "",
                "username": "LucasScaramuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-03T22:22:08.000Z",
                "description": "Loirinho e o caralho, \u00e9 pedro dom",
                "id": "760963990583476225",
                "location": "estado decadente ",
                "name": "Pietro",
                "pinned_tweet_id": "1416109766036893698",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421553494239203331/FFN3hGw9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 398,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5741
                },
                "url": "",
                "username": "Iargadoastracas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T02:37:00.000Z",
                "description": "me odeia pq sou gostosa que saco.... nunca te fiz nada",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/brudonini/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/brudonini/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/G40GGWdKId"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1007089491784413185",
                "location": "Botucatu, Brasil",
                "name": "Brunini \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "pinned_tweet_id": "1430661858822873088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431353062262726659/18lewdGD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 745,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28930
                },
                "url": "https://t.co/G40GGWdKId",
                "username": "BrunaDoninii",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-04T22:08:17.000Z",
                "description": "Vascooo/+/ \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "id": "1047971697696157696",
                "location": "Itaperuna, Brasil",
                "name": "Luca Mello",
                "pinned_tweet_id": "1207850722018111491",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428543293151920133/C8aSn20a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 704,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7864
                },
                "url": "",
                "username": "Lucamello20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T17:58:46.000Z",
                "description": "Twitter oficial do desconhecido Bruno Andrade. Instagram: brun0andrade",
                "id": "1648306848",
                "location": "Ibi\u00e1, Brasil",
                "name": "Bruno Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239267235186819072/_vevlFwI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 427,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 994
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoAndradeSi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-04T18:07:39.000Z",
                "description": "\u0274\u1d00\u0303\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0274\u029c\u1d07\u1d04\u0327\u1d0f \u1d1b\u1d0f\u0274\u028f s\u1d1b\u1d00\u0280\u1d0b \u1d0d\u1d00s \u1d0d\u1d07\u1d1c \u1d18\u0280\u026a\u1d0d\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0274\u029c\u1d07\u1d04\u1d07 \u1d1c\u1d0d \u1d04\u1d00\u0280\u1d00 \u03d9\u1d1c\u1d07 \u1d20\u1d07\u0274\u1d05\u1d07 \u0280\u1d0f\u1d1c\u1d18\u1d00 \u1d18\u0280\u1d00 \u1d1c\u1d0d \u1d04\u1d00\u0280\u1d00 \u03d9\u1d1c\u1d07 \u1d07\u0301 \u1d00\u1d0d\u026a\u0262\u1d0f \u1d05\u1d0f \u1d04\u1d00\u0280\u1d00 \u03d9\u1d1c\u1d07 \u1d04\u1d0f\u0274\u029c\u1d07\u1d04\u1d07 \u1d1c\u1d0d \u1d1b\u1d0f\u0274\u028f \u1d07s\u1d1b\u1d07\u0280\u1d04\u1d0f \n~fan account~",
                "id": "2960623583",
                "name": "Vanessa ta na MERDAAAAAA",
                "pinned_tweet_id": "1122325475316125697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393728411252690947/UOAzIUHq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15731,
                    "following_count": 13335,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 35616
                },
                "url": "",
                "username": "stonyproud",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-13T01:53:37.000Z",
                "description": "\ud83d\udcab\ud83e\udd30",
                "id": "1859153480",
                "location": "#013",
                "name": "Maary",
                "pinned_tweet_id": "1367653608511205376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417507771327651840/_nbD1eg9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 277,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26508
                },
                "url": "",
                "username": "Serumaninhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-29T05:49:05.000Z",
                "description": "Viciada em Reality Show, m\u00fasica e etc...Shippadora compulsiva  \ud83d\udc40\ud83d\ude0d\ud83d\ude80\ud83c\udfb6",
                "id": "1043952961",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "CamizZz\ud83c\udf35 \ud83d\udc9c\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a",
                "pinned_tweet_id": "1188262062146887680",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430426678178811908/u-_Eb7RY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5634,
                    "following_count": 969,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 218163
                },
                "url": "",
                "username": "Zoadeira__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5187,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-09T23:48:22.000Z",
                "description": "love is all you need",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/domenyque_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/domenyque_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LNwtPaYArO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4431759382",
                "location": "S\u00e3o Paulo, litoral",
                "name": "Safira",
                "pinned_tweet_id": "1372325363045502985",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414375096429514753/-HdvmnNg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 757,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11985
                },
                "url": "https://t.co/LNwtPaYArO",
                "username": "placc5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-23T18:07:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2259240697",
                "location": "Juiz de Fora-MG",
                "name": "Dani",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268579900887359488/6CPobLBg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17797
                },
                "url": "",
                "username": "dani_moreiira_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-07T08:02:16.000Z",
                "description": "\ud83d\udde3\ud83d\udde3",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pqp.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://pqp.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zlkhxH9mO0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "728857466306441217",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "bruna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283574677470838786/842Cbzg3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 480,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1980
                },
                "url": "https://t.co/zlkhxH9mO0",
                "username": "brunasep",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-21T03:23:07.000Z",
                "description": "put a gun to my head and paint the walls with my brain",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "boxd.it/2R1JL",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://boxd.it/2R1JL",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/26qxasCVDo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "789305989703036928",
                "location": "utfpr",
                "name": "can\u00e7ado",
                "pinned_tweet_id": "1009456845264707584",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408260531069325313/MTx7wNXF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9420
                },
                "url": "https://t.co/26qxasCVDo",
                "username": "venisios__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-28T13:33:14.000Z",
                "description": "Quem sou eu?\nSei l\u00e1 at\u00e9 hoje n\u00e3o sei\nSou sei que sou complicada pra caralho",
                "id": "976143631",
                "location": "Brasil ",
                "name": "Bixa nada muda in amazon 24/09 \ud83e\udd89",
                "pinned_tweet_id": "835900354281762817",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428480732943376385/pg9omkVu_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2904,
                    "following_count": 2764,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 158656
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaD00907568",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T02:40:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet!",
                "id": "1009264742026891264",
                "name": "kikuiter \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1130300735344783361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009265209725407233/hTgjVLKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2526
                },
                "url": "",
                "username": "kikuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T13:29:44.000Z",
                "description": "\u264b\ufe0f\ud83d\udd1e\ud83d\udd02\ud83c\udf08\ud83c\udf08 #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 7,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44891489",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "POC NAID \ud83c\udfe0\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1392616658439651329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218341279123365890/8Grmohia_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3025,
                    "following_count": 2317,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49227
                },
                "url": "",
                "username": "betospiller",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-16T14:31:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "31838014",
                "name": "Laura Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/281112428/foto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4234
                },
                "url": "",
                "username": "lauracrisvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-17T00:17:53.000Z",
                "description": "meant to be.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lyzia_gabii?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/lyzia_gabii?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ecweTYX3UA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1118307558312284161",
                "location": "na sua",
                "name": "ly \u2764\u200d\ud83d\udd25",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414710010907615235/l6jBHt5d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 312,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18276
                },
                "url": "https://t.co/ecweTYX3UA",
                "username": "aristogataL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T22:23:18.000Z",
                "description": "https://t.co/6aB94uZVH7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/helendayne",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/helendayne",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6aB94uZVH7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052324127829299201",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "L \ud83e\udd82",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424999044435300352/cdpIuaYU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11364
                },
                "url": "",
                "username": "hvfreitaas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-01T13:13:28.000Z",
                "description": "ig: lelegirardelli\n                                                               eu n\u00e3o t\u00f4 louca, nem maluca\n        \n       \n                            17y",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CSXeHH-HFw6/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CSXeHH-HFw6/?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/86CA76XA6s"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1156915854346477569",
                "location": "Belory Hiils ",
                "name": "\u2113\u0454\u03c4\u0432\u03b1\u0432y \ud83e\udd8b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428848440969138183/6hHD_PUX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 404,
                    "following_count": 521,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56397
                },
                "url": "https://t.co/86CA76XA6s",
                "username": "lelegirardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-09-25T12:54:23.000Z",
                "description": "As coisas que o olho n\u00e3o viu, e o ouvido n\u00e3o ouviu,e n\u00e3o subiram ao cora\u00e7\u00e3o do homem,s\u00e3o as que Deus preparou para os que o amam. 1 Cor\u00edntios 2:9\n\n\n\n1 Cor\u00ed",
                "id": "912299240982024192",
                "location": "BRAZILzilhttps://gab.ai/VianaB",
                "name": "Al\u00ea\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?",
                "pinned_tweet_id": "1181598859920846849",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256673005171806208/bGLLsfjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9353,
                    "following_count": 9235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25204
                },
                "url": "",
                "username": "LedaViana92",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-26T12:30:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1033693179483172864",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262176709278871554/wlS_AIN8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 885,
                    "following_count": 723,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8003
                },
                "url": "",
                "username": "desativadoo1910",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T17:12:59.000Z",
                "description": "\u2022 N\u00e3o basta n\u00e3o ser racista, \u00e9 preciso ser antirracista .\nInsta ; @maryqueiroz_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 66,
                                "username": "maryqueiroz_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224380203327283202",
                "name": "@dicasdamari_ofc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299358598212935685/GLhE23eU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1119
                },
                "url": "",
                "username": "Marianelen1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-17T00:06:45.000Z",
                "description": "Desempregata, 25 y.\n Altos coachs na arte de passar vergonha\n\nNas sextas usamos preto \u26ab\u26ab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bianca_casadei/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bianca_casadei/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "732361679812591616",
                "location": "Mundo da Lua \u263e",
                "name": "sommelier de barraco de cpi",
                "pinned_tweet_id": "1102576905751093248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377861411855077376/GnuAs_TR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1461,
                    "following_count": 4445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120126
                },
                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8",
                "username": "ohnoavampbiteme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-06T00:32:14.000Z",
                "description": "m\u00e9dico geriatra. curto umas outras coisas a\u00ed e n\u00e3o me responsabilizo por nada que eu tenha dito h\u00e1 mais de seis meses.",
                "id": "15025348",
                "name": "monstro diab\u00f3lico financiado pela china",
                "pinned_tweet_id": "1339865734017654785",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157279157673439232/UPA6o5P0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1493,
                    "following_count": 893,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 21985
                },
                "url": "",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T14:19:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "236848287",
                "name": "Raylla Marinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271384003/Foto0257_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 199
                },
                "url": "",
                "username": "Raayllaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-12T19:55:05.000Z",
                "description": "Baiano, Taurino, Biomedico, vida dos outros e Biscoiteiro nas horas vagas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pedrosantiello\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/pedrosantiello?igshid=12jpltn65misf",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pmy1XYz1Iq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "752954451716083712",
                "location": "Florian\u00f3polis",
                "name": "Pedro Henrique",
                "pinned_tweet_id": "1353453886191902723",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423771466202501125/Vgza-NZU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5018
                },
                "url": "https://t.co/pmy1XYz1Iq",
                "username": "Pedrosantiello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-27T15:06:03.000Z",
                "description": "minha for\u00e7a de vontade",
                "id": "3297927722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "L\u00e9o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363280171588009984/Qp5ZGqxn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 888
                },
                "url": "",
                "username": "alefileandro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-07T02:45:17.000Z",
                "description": "Quem n\u00e3o tem hist\u00f3ria pra contar, j\u00e1 est\u00e1 desencarnado, basta enterrar...Nunca generalize!",
                "id": "248480076",
                "name": "Viva a Liberdade!Viva Sociedade Alternativa \ud83d\udca5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429936311096467458/uxQG7Bm5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 1567,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 67203
                },
                "url": "",
                "username": "gabybnu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-02T18:35:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "1234547902711726082",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Tha\u00eds Verd\u00e9rio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234548462252892160/kiv88yud_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 1253,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 977
                },
                "url": "",
                "username": "thaisverderio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-07T21:52:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "3024012148",
                "location": "Maua, S\u00e3o Caetano do Sul",
                "name": "loirao",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565230183335329793/N5i2dH0j_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2527
                },
                "url": "",
                "username": "ElliiCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T03:20:53.000Z",
                "description": "\u2022 ela/dela \u2022 cadelinha da alycia \u2022",
                "id": "1194454990049464320",
                "location": "Ap\u00ea da Lica",
                "name": "Sam",
                "pinned_tweet_id": "1321224856147558401",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422202666554466309/i0P4R5or_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 949,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28371
                },
                "url": "",
                "username": "jsmndbm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-30T20:24:59.000Z",
                "description": "movin\u2019 by faith\u2020\n\ud83c\udf37\ud83e\udd8b\u2728\ud83e\ude7a\ud83e\udd0d",
                "id": "150004016",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "rayanne",
                "pinned_tweet_id": "1426371028071165955",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415885349029650437/W_OBvESb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 231,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 27849
                },
                "url": "",
                "username": "raayanneBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-22T22:21:54.000Z",
                "description": "Followers, eu prometo ama-los e respeita-los na alegria, na tristeza, na sa\u00fade e na doen\u00e7a at\u00e9 que o unfollow nos separe",
                "id": "378257782",
                "name": "Izabella",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293934345615532032/_RWrrOSX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 845,
                    "following_count": 243,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 82401
                },
                "url": "",
                "username": "_Izabolla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T19:33:59.000Z",
                "description": "if you like a coffee hot\nlet me be your coffeepot",
                "id": "1145415202718068736",
                "name": "yasminaaa \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393396484666707968/I5bO45-h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2331
                },
                "url": "",
                "username": "yasminapirapira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-14T11:29:34.000Z",
                "description": "Grupo Vamo que Vamo",
                "id": "89919656",
                "location": "Garanhuns, Brasil",
                "name": "Do Cavaco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297643037657649159/EFwEonbZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 381,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 23727
                },
                "url": "",
                "username": "andreramirestti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-14T12:58:06.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o; Sei nada da vida, menos ainda de computa\u00e7\u00e3o. Aprendendo a ser marido. Radical de extremo centro (q?). Pernambucano em terras estranhas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Github.com/TroniPM",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Github.com/TroniPM",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1pSmyCG9hV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56686360",
                "location": "Terras Estranhas",
                "name": "Mateus sem H, bicho",
                "pinned_tweet_id": "1112658415174799362",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405551183276675079/0Xqqm6UZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1186,
                    "following_count": 640,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 60408
                },
                "url": "https://t.co/1pSmyCG9hV",
                "username": "PauloMatew",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-24T22:01:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "977666673607135234",
                "name": "Patr\u00edcia Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107791603228426240/EMfDcxDk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 106
                },
                "url": "",
                "username": "patyoliviera",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-03T22:44:38.000Z",
                "description": "ela/dela",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "day.\ud83d\udc97",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://day.xn--2r8h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5vS7sqXCM1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "772203677415276544",
                "location": "biazin \u03df santana ",
                "name": "gabz\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1380740941049438210",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429574618256396295/mlHRu1-2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1701,
                    "following_count": 2773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36873
                },
                "url": "https://t.co/5vS7sqXCM1",
                "username": "lsbialimns",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T13:52:00.000Z",
                "description": "my heavy spirit is lifted",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnetomoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jnetomoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006534586887823360",
                "location": "snap: joaoneto7",
                "name": "jn",
                "pinned_tweet_id": "1279631008493645829",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419750015988273160/J94dbUd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 727,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53357
                },
                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr",
                "username": "machinegunjn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-13T13:23:21.000Z",
                "description": "@ECBahia #BBMP //\n@Lakers #Lakeshow //\n@realmadrid #HalaMadrid //\n\n\n\n\n\nEm caso de muita merda falada por esse perfil, est\u00e1 autorizado silenciar",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 9,
                                "tag": "BBMP"
                            },
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 26,
                                "tag": "Lakeshow"
                            },
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 51,
                                "tag": "HalaMadrid"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 8,
                                "start": 0,
                                "username": "ECBahia"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 18,
                                "username": "Lakers"
                            },
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 39,
                                "username": "realmadrid"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "808663601829576704",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Gabriel Machado\u1d49\u1d9c\u1d47 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429937123386351618/XKMW-CqS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 560,
                    "following_count": 1174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10759
                },
                "url": "",
                "username": "Gabriel07Machad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T22:05:13.000Z",
                "description": "VOC\u00ca QUE LUTE. EU TO CANSADA !!! #FICAEMCASA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 33,
                                "tag": "FICAEMCASA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213582117747085312",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Voce Que Lute",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369433900141973505/MeeQ6oW2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1175
                },
                "url": "",
                "username": "voce_lute",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-12T21:14:01.000Z",
                "description": "\ud835\udc34\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\ude29\ud835\udc4e\ud835\udc5a \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5c \ud835\udc49\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52: \ud835\ude4e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude61\ud835\ude64 \ud835\ude68\ud835\ude5a\u0301 \ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude69\ud835\ude5a \ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude64.\n\n{\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddba/\ud835\uddbd\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddba}\u2744\ufe0f",
                "id": "995411797065830400",
                "location": "\u10e6M\ud835\uddce\ud835\uddc7\ud835\uddbd\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc1\ud835\uddc8\ud835\udda2\ud835\uddba\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc1\ud835\uddc8",
                "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc90",
                "pinned_tweet_id": "1359201336328413189",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355700603658379264/V6rENNHv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2650,
                    "following_count": 2166,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 20035
                },
                "url": "",
                "username": "_FadaDoDeboche_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-01T04:22:29.000Z",
                "description": "Lembre-se, hoje \u00e9 o amanh\u00e3 sobre o qual voc\u00ea se preocupou ontem... \"Dale Carnegie\"",
                "id": "3065140600",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Filho",
                "pinned_tweet_id": "1353389770995589120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650836459382009856/vxTlcTEA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1300,
                    "following_count": 1321,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10936
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoFilhosp1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-16T00:09:44.000Z",
                "description": "Aqu\u00e1riano \u2652\ufe0f Uma mistura de sinceridade com ansiedade, anti fascista \ud83c\udf08\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mica_gomes/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/mica_gomes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nvswkA7oSA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2923966954",
                "location": "Rio Claro Sp",
                "name": "Esperando a Vacina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335778526612615170/5f1O2OEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 463,
                    "following_count": 1610,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9427
                },
                "url": "https://t.co/nvswkA7oSA",
                "username": "micagomes3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:45:17.000Z",
                "description": "Professor,  Mestre em L\u00edngua Portuguesa, pela PUC- SP- corinthiano, esquerdista, e amante da natureza.",
                "id": "74760695",
                "location": "Brazilian",
                "name": "Jeter Santana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355249023901454344/JpK802-N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 1934,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6823
                },
                "url": "",
                "username": "JeterSantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T01:08:46.000Z",
                "description": "{ela/dela} uma perfeita gostosa",
                "id": "1052365768787144705",
                "name": "Maravilhosa com M mai\u00fasculo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378090951885852672/sP-2paLx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9515
                },
                "url": "",
                "username": "namoroluz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-07T23:14:09.000Z",
                "description": "detesto os terr\u00e1queos ainda bem que vim de marte.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vs.co/Sq3bcGIhV5",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://vs.co/Sq3bcGIhV5",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wlJadg5Kpe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1071181095436214272",
                "location": "Brasil",
                "name": "Margo",
                "pinned_tweet_id": "1254291806432497665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416555607050670082/Klk2KmHX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 488,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12238
                },
                "url": "https://t.co/wlJadg5Kpe",
                "username": "Uemeuanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-11T14:47:33.000Z",
                "description": "Historiadora, Professora, Colorada e Escorpiana \u264f\n\u2764\ufe0fMembro oficial do \ngrupo das vacas!!! \u2764\ud83d\udc2e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/camila.bertamo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/camila.bertamoni",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gwhtXn1Eqa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39264279",
                "location": "Rio Grande do Sul / Brasil",
                "name": "Camila Bertamoni",
                "pinned_tweet_id": "795343521830109184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206393691595821056/yUdYOPqP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 805,
                    "following_count": 481,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 70776
                },
                "url": "https://t.co/gwhtXn1Eqa",
                "username": "cahbertamoni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-06-29T23:26:05.000Z",
                "description": "OneD -\nSPN/TWD/Marvel/SW/ SKZ/VAV/Shadowhunters/JATP -\n\nLarry/Malec/Evak/Wangxian\n*One Direction is who we are, it's who we always will be - Liam *(Fan Account)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "PrincessPark.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://PrincessPark.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6G02QTVP6z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "326461018",
                "name": "Ludy \ud83d\udc7b NOEASY/ Sunshine\u2600\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1172987042491445249",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418775543349194755/sDCvhPql_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4341,
                    "following_count": 3579,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 149877
                },
                "url": "https://t.co/6G02QTVP6z",
                "username": "1d_ludy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-11T00:11:33.000Z",
                "description": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0             \u2399\u00a0 \u203a\u00a0september 12, 1994.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "7.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://7.xn--6ii/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/srqhER5FXE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "741422581253873664",
                "location": "\u0493\u1d00\u0274 \u1d00\u1d04\u1d04\u1d0f\u1d1c\u0274\u1d1b",
                "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a\u2077\ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1343164239868022785",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431073362848145414/mOhfao6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3636,
                    "following_count": 3679,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 26522
                },
                "url": "https://t.co/srqhER5FXE",
                "username": "joonwz_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-06T18:03:02.000Z",
                "description": "Me segue: @timperatori e @imperatoriwanderlust",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 10,
                                "username": "timperatori"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 25,
                                "username": "imperatoriwanderlust"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "706540606525460481",
                "location": "Lajeado, Brasil",
                "name": "Tiago Imperatori",
                "pinned_tweet_id": "978450308207607809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955605500762128385/kEgQOSvc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 264,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1005
                },
                "url": "",
                "username": "TiagoImperatori",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-06T19:17:16.000Z",
                "description": "\ud83d\udcad",
                "id": "1125479660098347008",
                "location": "RO",
                "name": "Mandy.Aj__Zz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263300885184229376/FrID3M_b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 674,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1034
                },
                "url": "",
                "username": "Mandy__Aj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-07T14:54:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude19\u270c",
                "id": "1181221233351888899",
                "name": "eae",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358627854360203267/uDIx7R5G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 286
                },
                "url": "",
                "username": "ajsjs_jsjs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-08T15:01:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1236668294196858886",
                "name": "Felipe Goncalves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237828629524107264/e1QPLK6a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 383
                },
                "url": "",
                "username": "cgfelipe90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-22T04:47:33.000Z",
                "description": "touro com ascendente em libra \u2022 n\u00e3o mexe comigo que eu n\u00e3o ando s\u00f3 \u2022 \u91d1\u661f\u306e\u5a18\u3002",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ximenesnat",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/ximenesnat",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E7UD74uMca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1537956164",
                "location": "RJ.BXD",
                "name": "\u30ca\u30bf\u30ea\u30a2",
                "pinned_tweet_id": "1382089840263577601",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418480017646960640/Q85ceyQr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3612,
                    "following_count": 917,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 146548
                },
                "url": "https://t.co/E7UD74uMca",
                "username": "nathximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-06T22:26:55.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/_vitoriaduuarte",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/_vitoriaduuarte",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kIz33U4WBn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "120583245",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1275365846618124289",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385282479314067456/gJFSn_Bs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2387,
                    "following_count": 1536,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 73131
                },
                "url": "https://t.co/kIz33U4WBn",
                "username": "_vitoriaduuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-28T16:31:58.000Z",
                "description": "militante chata e palmiteira",
                "id": "814146884919062528",
                "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "name": "ray \u2b50",
                "pinned_tweet_id": "1379421336179634177",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413933942709882884/ND5acoch_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16751
                },
                "url": "",
                "username": "ray_m16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158365,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-04-07T20:26:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "278710478",
                "location": "Brasil",
                "name": "Des",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387590288152092672/YHDDMeZl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12152,
                    "following_count": 11575,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 11862
                },
                "url": "",
                "username": "quedesnecess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-29T18:16:59.000Z",
                "description": "Fot\u00f3grafo Amador / Ciclista Casual / Recifense Bairrista / Sport \ud83d\udd34\u26ab\ud83e\udd81 / Arsenal \u26aa\ud83d\udd34 / Green Bay Packers \ud83e\uddc0",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/williamcesar7",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/williamcesar7",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kjBPoqNInx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2949675219",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "William Bonner",
                "pinned_tweet_id": "1429475562523971587",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428859924373807104/2w-v2NCi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1237,
                    "following_count": 4722,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20174
                },
                "url": "https://t.co/kjBPoqNInx",
                "username": "uiuaieme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-15T23:29:44.000Z",
                "description": "\u2661 fan account \u2661",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/pamela_menezes\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/pamela_menezes1/status/554133465323806720.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0sNP2OLMyQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "374237922",
                "location": "JB follow,Ariana follow & fav",
                "name": "Pam \u271e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415815208447184899/oUZJ4o5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7250,
                    "following_count": 7517,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 66741
                },
                "url": "https://t.co/0sNP2OLMyQ",
                "username": "pamelasmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-05T22:22:24.000Z",
                "description": "\u2022 fan account",
                "id": "385668392",
                "name": "fran",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428850679758704642/CVy6AY1n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8244,
                    "following_count": 5992,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 101759
                },
                "url": "",
                "username": "luanjostay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-12T12:40:41.000Z",
                "description": "fiel a mim, leal a quem amo.",
                "id": "940562046797705216",
                "location": "Rj",
                "name": "duff",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422123923076960257/XzUsOxpK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 914,
                    "following_count": 1377,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 85912
                },
                "url": "",
                "username": "LiriRodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-03T13:21:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "544267552",
                "name": "Fidel Lucena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915983701963616257/QhMA_E0U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 280,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1018
                },
                "url": "",
                "username": "FIDELUCNA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-04T19:12:27.000Z",
                "description": "Em busca de um amanh\u00e3 melhor! \r\nMinha louca e linda namorada @agordadosdoces, me beija!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 61,
                                "username": "agordadosdoces"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "989401039",
                "location": "Terra do Nunca",
                "name": "Bottman",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405978047187148802/bq7EzWID_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 802,
                    "following_count": 971,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10432
                },
                "url": "",
                "username": "SuaMozao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-03T05:08:42.000Z",
                "description": "famoso ''ningu\u00e9m liga mas eu posto mesmo assim''",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leoblini/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/leoblini/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ufuvtvJl34"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "782809580648759296",
                "location": "Brasil",
                "name": "L\u00e9o Blini",
                "pinned_tweet_id": "898572543162036224",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312340928217198592/xGMjX9YM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 497,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 411
                },
                "url": "https://t.co/ufuvtvJl34",
                "username": "bl_palmierii",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860565,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206225
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T14:14:19.000Z",
                "description": "N\u00e3o h\u00e1 fatos eternos, como n\u00e3o h\u00e1 verdades absolutas.",
                "id": "134120734",
                "location": "MACEI\u00d3",
                "name": "Ana Luna",
                "pinned_tweet_id": "1245337099278172160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244054578/155383_1740683679915_1323384298_1936330_4511084_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1399,
                    "following_count": 1976,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 23069
                },
                "url": "",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-23T19:33:09.000Z",
                "description": "P\u00f3s-Doutor, PHD, Analista Internacional, Consultor Multinacional, Personal Training de Lacra\u00e7\u00e3o, autor da frase:\n\"Quem com lacre lacra, com lacre ser\u00e1 lacrado\".",
                "id": "42083409",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Menino do NEP",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420461074529275905/dX2bfkuU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9434
                },
                "url": "",
                "username": "Valderifs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-29T23:28:18.000Z",
                "description": "J\u00e1 disse e repito: n\u00e3o me levem a s\u00e9rio, sou falsa, manipuladora, mentirosa e filha da puta. Escrevo o que vem na cabe\u00e7a, s\u00f3 futilidades \ud83e\udd19\ud83c\udffd",
                "id": "1132383654",
                "location": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "bonita, burra & ef\u00eamera",
                "pinned_tweet_id": "418115124923076608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424900280726994944/VtKZeGri_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 467,
                    "following_count": 287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23436
                },
                "url": "",
                "username": "more1aa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-29T15:13:18.000Z",
                "description": "Just me",
                "id": "1200432510351683585",
                "location": "United Kingdom",
                "name": "Sam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258785382348607496/KCiRBzMy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "samsworld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-18T15:07:04.000Z",
                "description": "Co-criador do @podcastwanda e apresentador no #BBBT\u00e1On e no Sou Capaz de Opinar na Globo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 46,
                                "tag": "BBBT\u00e1On"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 14,
                                "username": "podcastwanda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eusousamir",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eusousamir",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15158782",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samir Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1262466596250976256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283467450462474241/W1FNNEeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46821,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 128,
                    "tweet_count": 60033
                },
                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a",
                "username": "eusousamir",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-14T19:07:22.000Z",
                "description": "cada vez mais n\u00e3o dando a m\u00ednima pra absolutamente nada",
                "id": "1128376274043510784",
                "name": "Leeo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429592832050974726/ZQdZGiGt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 514
                },
                "url": "",
                "username": "flopaee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-16T00:17:23.000Z",
                "description": "poucas ideias, poucas palavras",
                "id": "1184147846",
                "location": "Igrejinha, Brasil",
                "name": "daia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403516190836789249/_5G-YaLq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 242,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4526
                },
                "url": "",
                "username": "_ddaia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-05T10:58:43.000Z",
                "description": "Canceriano,\n@Flamengo,\nhttps://t.co/3BVcaqBFMj",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 12,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/jthnnss",
                                "end": 46,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/jthnnss",
                                "start": 23,
                                "url": "https://t.co/3BVcaqBFMj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "970614579670773760",
                "location": "Penha,Rio de Janeiro ",
                "name": "JONATHAN SANTOS \ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342875278020911104/c6Nu-Wfi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1551,
                    "following_count": 4128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7238
                },
                "url": "",
                "username": "jthnnss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-28T11:45:11.000Z",
                "description": "Bacharelanda em Direito\ud83d\udcda// 021 // @Flamengo //",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 34,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lacrisos?igshi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/lacrisos?igshid=a4u89an5q1n7",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SaVNmhebJ0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1177912071515709440",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Lara",
                "pinned_tweet_id": "1263327417806065667",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426876893953941513/lfNBe19B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1509
                },
                "url": "https://t.co/SaVNmhebJ0",
                "username": "_azevedoLara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-12T01:03:55.000Z",
                "description": "17y\u2022@SCinternacional\u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 4,
                                "username": "SCinternacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "962854746141937669",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Rafa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413710721158942720/h3wRhOK5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 443,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6066
                },
                "url": "",
                "username": "Raphaelly17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T16:46:18.000Z",
                "description": "\ud83c\udf0a\ud83d\udd2e\u26a1\ufe0f\ud83c\udf08",
                "id": "1108771826833018880",
                "location": "big river",
                "name": "laura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430595323160825857/oI5aeiVq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 267,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10212
                },
                "url": "",
                "username": "laurahonoratodr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T00:19:41.000Z",
                "description": "@vascodagama \u2720 \u2022 Estudante de Pedagogia \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "vascodagama"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083156387759353858",
                "location": "Santa Margarida - Rj",
                "name": "fernandinha",
                "pinned_tweet_id": "1326682660404559872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414198874579812353/PC3jt6b2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20641
                },
                "url": "",
                "username": "nanndafer_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-11T14:17:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "2973112655",
                "name": "Jose ferreira das Neves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105607783108567040/Vy7kGeIs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107
                },
                "url": "",
                "username": "joseverdao69",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-29T22:21:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "2850571997",
                "name": "evelyn",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417342631445680131/19vbyI7d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5265,
                    "following_count": 3061,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 167014
                },
                "url": "",
                "username": "betterhails",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-07T19:58:07.000Z",
                "description": "\u2018...Abro a porta, enfeito a casa, deixo a luz entrar. Eu ainda te espero chegar, escrevo versos, rosas e incenso para perfumar(...)O amor n\u00e3o sabe esperar(..)'",
                "id": "130605782",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "\ud83d\ude37 T\u00e1 passada?! \ud83d\udc0a \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149779213/Marie_12_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 803,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1268
                },
                "url": "",
                "username": "quaresmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-25T22:28:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "2463754597",
                "location": "sao paulo",
                "name": "m lourdes silva\ud83d\udc9e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/565256374612164609/4eRBfVmt_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 645,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26242
                },
                "url": "",
                "username": "mlourdessilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-31T21:34:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "4867339191",
                "location": "Brasil",
                "name": "Petista Cr\u00edtico",
                "pinned_tweet_id": "1257286377185644549",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067042716138291200/MuOgJ3l2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1251,
                    "following_count": 1411,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 161480
                },
                "url": "",
                "username": "Filipep15",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-03T12:40:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/paradisenovelas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/paradisenovelas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3852296079",
                "name": "Paradise Novelas\u2122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405516904308019203/Al-ZZcGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5509,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 70079
                },
                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ",
                "username": "ParadiseNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-22T13:52:27.000Z",
                "description": "Amo o Cruzeiro de voc\u00ea eu gosto!\ud83d\ude09",
                "id": "976818895255371784",
                "name": "Tatiane Cec\ud83e\udd8a",
                "pinned_tweet_id": "1135601841058791426",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394445505816633349/uF9d39aq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1399,
                    "following_count": 1199,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3395
                },
                "url": "",
                "username": "TathiCec",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-15T22:38:17.000Z",
                "description": "my reputation has never been worse",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_lucaasmaciel/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_lucaasmaciel/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/h4W3rweZ55"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1206342683427516422",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "luquinhas \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1359667911644872710",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423004957658259458/exD_VOmj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14499
                },
                "url": "https://t.co/h4W3rweZ55",
                "username": "luscasxz_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-21T07:07:01.000Z",
                "description": "(ele / dele) 19y\n4i20",
                "id": "866188566119972865",
                "name": "\ud83c\udf3f nata \ud83c\udf3f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426593478784471040/Woc764Sg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1920
                },
                "url": "",
                "username": "neitan_alm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T17:52:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1241059976472399872",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "a tal da angel",
                "pinned_tweet_id": "1422130112397553669",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422130437959430146/QTpLR7ti_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 392
                },
                "url": "",
                "username": "Milizinhaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-15T20:31:24.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/itsjuuphotos",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/itsjuuphotos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/I3onMsolQp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3158188429",
                "name": "jujuba",
                "pinned_tweet_id": "1249359816046317568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424584952851615744/k7PFHH-k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 427,
                    "following_count": 216,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 30259
                },
                "url": "https://t.co/I3onMsolQp",
                "username": "itsjubraga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-24T15:56:01.000Z",
                "description": "momentos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "intagram.com/pabstlorenzo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://intagram.com/pabstlorenzo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ElYdPANf1e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1099699478280441859",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "peque Lo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336772207612137473/gmFsn3K7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 327,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3602
                },
                "url": "https://t.co/ElYdPANf1e",
                "username": "LorenzoPabst",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241900894716940289",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn79q4m4vgbolzzdcryo9cot",
        "oldest_id": "1241900674750742528",
        "result_count": 88
    }
}