{
    "data": [
        {
            "author_id": "65196820",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236806083425054720",
            "created_at": "2020-03-09T00:08:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1236786309181722625",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/F8aj8mLVhS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236806083425054720",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236786309181722625",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/F8aj8mLVhS"
        },
        {
            "author_id": "1117943880312336389",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236805845058387968",
            "created_at": "2020-03-09T00:07:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236805845058387968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170360841209880576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236805811365646345",
            "created_at": "2020-03-09T00:07:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236805811365646345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "456977703",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236805515302273024",
            "created_at": "2020-03-09T00:06:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236805515302273024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "conversation_id": "1236805496054652928",
            "created_at": "2020-03-09T00:06:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BRASILDEDIREIT\u2026",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BRASILDEDIREIT4/status/1236801221236850688",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/IXKGUwnPaK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236805496054652928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A pol\u00edcia que salva...\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/IXKGUwnPaK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236483420072656896"
                ]
            },
            "author_id": "1185586249739968519",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "March 8 marks International Women's Day, a global day celebrating the social, economic, cultural and political achievements of women. Stay here for all of the updates and highlights.",
                        "id": "1219939983189925889",
                        "name": "International Women's Day 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236805476316254208",
            "created_at": "2020-03-09T00:06:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "tag": "DiaDaMulher"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 116,
                        "tag": "IssoaGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 149,
                        "tag": "diadasmulheres"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 177,
                        "tag": "Amordemae"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 188,
                        "tag": "AmordeMulher"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "29797128",
                        "start": 137,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qILHajHW9y",
                        "end": 225,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GaloChico1/status/1236483938736095232/video/1",
                        "start": 202,
                        "url": "https://t.co/qILHajHW9y"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236805476316254208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "No Dia internacional da mulher\nUma simples homenagem \nPara elas que brilham nosso dia dia \n#DiaDaMulher #fantastico #IssoaGloboNaoMostra @showdavida #diadasmulheres  8 de mar\u00e7o\n#Amordemae #AmordeMulher https://t.co/qILHajHW9y"
        },
        {
            "author_id": "979375906614579205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236805230278443011",
            "created_at": "2020-03-09T00:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236805230278443011",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2928434849",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236805061986209792",
            "created_at": "2020-03-09T00:04:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236805061986209792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195066247517548550",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236804740190736384",
            "created_at": "2020-03-09T00:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236804740190736384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166470080810627073",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236804484413771776",
            "created_at": "2020-03-09T00:02:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236804484413771776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra contra toda falsa narrativa! Contra quem torce contra a\u00ed desenvolvimento do nosso pa\u00eds!"
        },
        {
            "author_id": "127895942",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236804302359998466",
            "created_at": "2020-03-09T00:01:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236804302359998466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196182481482985479",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236804056242368515",
            "created_at": "2020-03-09T00:00:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236804056242368515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1092459038762246144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236803979453124608",
            "created_at": "2020-03-09T00:00:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236803979453124608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "717772116507160576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236803827166314497",
            "created_at": "2020-03-08T23:59:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236803827166314497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "542831734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236803761521266690",
            "created_at": "2020-03-08T23:59:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236803761521266690",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052693616794189831",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236803705653080064",
            "created_at": "2020-03-08T23:59:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236803705653080064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "97463589",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236803678788558850",
            "created_at": "2020-03-08T23:59:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236803678788558850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56903029",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236803403768004608",
            "created_at": "2020-03-08T23:58:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236803403768004608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055513359246876672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236802923746734081",
            "created_at": "2020-03-08T23:56:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236802923746734081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37339267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236802442370650114",
            "created_at": "2020-03-08T23:54:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236802442370650114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "252839846",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236801807155974146",
            "created_at": "2020-03-08T23:51:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "29797128",
                        "start": 29,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1236735337466118145",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/QdSrBTaA7l"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236801807155974146",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236735337466118145",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra e nem o @showdavida https://t.co/QdSrBTaA7l"
        },
        {
            "author_id": "169860856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236801641782939648",
            "created_at": "2020-03-08T23:51:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236801641782939648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "46953976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236801469497688064",
            "created_at": "2020-03-08T23:50:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236801469497688064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "16239854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236801434785587206",
            "created_at": "2020-03-08T23:50:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236801434785587206",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145367852880470017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236801151938506753",
            "created_at": "2020-03-08T23:49:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236801151938506753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "760331148199329792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236801120959434757",
            "created_at": "2020-03-08T23:49:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236801120959434757",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1345206618",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800993846845440",
            "created_at": "2020-03-08T23:48:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Dr\u00e1uzio Varella",
                        "probability": 0.7722,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 127,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800993846845440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"Mulher Trans\"? Se fosse at\u00e9 no Paraguai o Dr\u00e1uzio Varella estaria preso tamb\u00e9m ,mas no pa\u00eds da @RedeGlobo ,ele \u00e9 ovacionado. \n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "2805891202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800909767782400",
            "created_at": "2020-03-08T23:48:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800909767782400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4311303395",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800767216017408",
            "created_at": "2020-03-08T23:47:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800767216017408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "183352691",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800740565422080",
            "created_at": "2020-03-08T23:47:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800740565422080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1112904871957721089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800637356171264",
            "created_at": "2020-03-08T23:47:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800637356171264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210130729419575296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800347420622848",
            "created_at": "2020-03-08T23:45:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800347420622848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336674392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800339183108102",
            "created_at": "2020-03-08T23:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800339183108102",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "527944990",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800280425123840",
            "created_at": "2020-03-08T23:45:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800280425123840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054136284246167552",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800225576132610",
            "created_at": "2020-03-08T23:45:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800225576132610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "926593902651609089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800221906173954",
            "created_at": "2020-03-08T23:45:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800221906173954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1126305036747907072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800135302189057",
            "created_at": "2020-03-08T23:45:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800135302189057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "927151019775217665",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800109360427009",
            "created_at": "2020-03-08T23:44:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800109360427009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "320916324",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800098887180295",
            "created_at": "2020-03-08T23:44:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800098887180295",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1029052427947962368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236800024148934656",
            "created_at": "2020-03-08T23:44:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236800024148934656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1064195337538162688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236799937154818050",
            "created_at": "2020-03-08T23:44:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236799937154818050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198614925389774850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236799681910505473",
            "created_at": "2020-03-08T23:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236799681910505473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24958296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236799343551799296",
            "created_at": "2020-03-08T23:41:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236799343551799296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "204102599",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236799299910086658",
            "created_at": "2020-03-08T23:41:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236799299910086658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56495839",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236799074881462279",
            "created_at": "2020-03-08T23:40:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236799074881462279",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745656493257662465",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236799068745142273",
            "created_at": "2020-03-08T23:40:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026",
                        "end": 88,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1236718393782407168",
                        "start": 65,
                        "url": "https://t.co/u2t6XDrG2m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236799068745142273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236718393782407168",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Tenho certeza que isso vai passar no quadro #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/u2t6XDrG2m"
        },
        {
            "author_id": "170884915",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798867133399046",
            "created_at": "2020-03-08T23:40:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798867133399046",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66048848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798753434210311",
            "created_at": "2020-03-08T23:39:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798753434210311",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "14794243",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798718235590656",
            "created_at": "2020-03-08T23:39:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798718235590656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "885125100193927168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798689202655232",
            "created_at": "2020-03-08T23:39:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798689202655232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "85126607",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798638074052609",
            "created_at": "2020-03-08T23:39:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798638074052609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "100824557",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                        "id": "10028395745",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Comandado por Faust\u00e3o (Fausto Silva) o programa tem quadros de dan\u00e7a, m\u00fasica, disputas, desafios, artistas, entrevistas, v\u00eddeo cassetadas entre outras hist\u00f3rias. \n\nFoto via IMS",
                        "id": "1232044144232562688",
                        "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798614921494528",
            "created_at": "2020-03-08T23:39:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 135,
                        "tag": "BoicoteAGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 150,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 161,
                        "tag": "Globosta"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 171,
                        "tag": "Faust\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 180,
                        "tag": "ShowDaVida"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 193,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 214,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 226,
                        "tag": "Globo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "84368406",
                        "start": 30,
                        "username": "drauziovarella"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026",
                        "end": 256,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1236796309471928321",
                        "start": 233,
                        "url": "https://t.co/dzuptqlUpG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798614921494528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236796309471928321",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "VERGONHA DESSE SENHOR MALIGNO @drauziovarella E DA EMISSORA MAIS LIXO DO PA\u00cdS @RedeGlobo!!! \n\nMEUS SENTIMENTOS A FAM\u00cdLIA DA CRIAN\u00c7A \ud83d\ude14\n\n#BoicoteAGlobo #GloboLixo #Globosta #Faust\u00e3o #ShowDaVida  #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico #Globo https://t.co/dzuptqlUpG"
        },
        {
            "author_id": "832773989013401601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798324973469697",
            "created_at": "2020-03-08T23:37:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798324973469697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "878228219996102656",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798283940536326",
            "created_at": "2020-03-08T23:37:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798283940536326",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1186433901050388480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236778361130758145",
            "created_at": "2020-03-08T23:37:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 66,
                        "tag": "Suzy"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84368406",
                        "start": 0,
                        "username": "drauziovarella"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "29797128",
                        "start": 16,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798253867433984",
            "in_reply_to_user_id": "84368406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236778361130758145",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@drauziovarella @showdavida Canalha imundo!\n#issoaglobon\u00e3omostra \n#Suzy"
        },
        {
            "author_id": "375087983",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798202818502658",
            "created_at": "2020-03-08T23:37:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798202818502658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53484770",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798126478016512",
            "created_at": "2020-03-08T23:37:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798126478016512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "963432698667823104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236798087005376512",
            "created_at": "2020-03-08T23:36:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236798087005376512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "708101028256808961",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797940041232387",
            "created_at": "2020-03-08T23:36:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797940041232387",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "124027283",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797847414194179",
            "created_at": "2020-03-08T23:36:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797847414194179",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1236797378251939842"
                ]
            },
            "author_id": "68256381",
            "conversation_id": "1236797387240280065",
            "created_at": "2020-03-08T23:34:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 235,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 256,
                        "tag": "globolixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "84368406",
                        "start": 4,
                        "username": "drauziovarella"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "29797128",
                        "start": 24,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/0KpMGaxGcV",
                        "end": 290,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAAPires/status/1236797387240280065/photo/1",
                        "start": 267,
                        "url": "https://t.co/0KpMGaxGcV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797387240280065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Sr \u2066@drauziovarella\u2069 e \u2066@showdavida\u2069 bora pedir desculpas por promover um assassino? N\u00e3o venha me dizer que ele tem direitos..... ele tem direito de trabalhar na pris\u00e3o! Ele estuprou uma crian\u00e7a de 9 anos!!! E voc\u00eas idolatram isso ??? #issoaglobonaomostra #globolixo https://t.co/0KpMGaxGcV"
        },
        {
            "author_id": "1118684553164595200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797360472313856",
            "created_at": "2020-03-08T23:34:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797360472313856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115266836252246017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797235368792065",
            "created_at": "2020-03-08T23:33:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797235368792065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1095032884392534018",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797151444979718",
            "created_at": "2020-03-08T23:33:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797151444979718",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1032637037202034688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797135456276481",
            "created_at": "2020-03-08T23:33:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797135456276481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "106891638",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797128774758401",
            "created_at": "2020-03-08T23:33:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1118163558024515584",
                        "start": 3,
                        "username": "Site_DramatiKa"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "58612615",
                        "start": 53,
                        "username": "felipeprior"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1218604919021887495",
                        "start": 68,
                        "username": "BabuSantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797128774758401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236793616938545157",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Site_DramatiKa: #issoaglobonaomostra mas n\u00f3s v\u00ea! @felipeprior e @BabuSantana mitando num dos momentos mais hil\u00e1rios e ic\u00f4nicos desta te\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2670118263",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797097707479040",
            "created_at": "2020-03-08T23:33:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797097707479040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "919220465167732737",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236797055085023233",
            "created_at": "2020-03-08T23:32:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236797055085023233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "839266353827708930",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796872192393218",
            "created_at": "2020-03-08T23:32:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796872192393218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "347570205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796776792940551",
            "created_at": "2020-03-08T23:31:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796776792940551",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "63305727",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796740059217920",
            "created_at": "2020-03-08T23:31:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796740059217920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105275851577397248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796548887044096",
            "created_at": "2020-03-08T23:30:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796548887044096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336770336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796538359341060",
            "created_at": "2020-03-08T23:30:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796538359341060",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62055473",
            "conversation_id": "1236796527017951237",
            "created_at": "2020-03-08T23:30:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8507,
                        "start": 52,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1149047796495990784",
                        "start": 3,
                        "username": "VozConservador"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1234168067191648259",
                        "start": 20,
                        "username": "BolsonaroNegona"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "g1.globo.com/sao-paulo/noti\u2026",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                        "start": 103,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                        "url": "https://t.co/M6Hxkvmwcr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796527017951237",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236730297376485376",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @VozConservador: @BolsonaroNegona N\u00e3o  mostra n\u00e9 Globo\n#issoaglobonaomostra \n#issoaglobon\u00e3omostra \n\nhttps://t.co/M6Hxkvmwcr"
        },
        {
            "author_id": "2801999807",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1232243966457679872",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796372017430529",
            "created_at": "2020-03-08T23:30:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796372017430529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044353045126172672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796338328698880",
            "created_at": "2020-03-08T23:30:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796338328698880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52827172",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796291323224064",
            "created_at": "2020-03-08T23:29:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "29797128",
                        "start": 121,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796291323224064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra Os b\u00e1rbaros crimes cometidos pelos presos \"v\u00edtimas da sociedade\". Um dia ser\u00e3o honestos? @RedeGlobo @showdavida"
        },
        {
            "author_id": "1220518265178509312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796273220636672",
            "created_at": "2020-03-08T23:29:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796273220636672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1439761400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236796252010020864",
            "created_at": "2020-03-08T23:29:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236796252010020864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52827172",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236795932118847493",
            "created_at": "2020-03-08T23:28:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236795932118847493",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69970714",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236795792150708225",
            "created_at": "2020-03-08T23:27:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236795792150708225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100532806818717696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236795528870072320",
            "created_at": "2020-03-08T23:26:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236795528870072320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "117575734",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236795413262458882",
            "created_at": "2020-03-08T23:26:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236795413262458882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917214521068007424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236795264754728961",
            "created_at": "2020-03-08T23:25:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236795264754728961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "27660599",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236794717968400385",
            "created_at": "2020-03-08T23:23:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236794717968400385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "182561268",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236794636359868416",
            "created_at": "2020-03-08T23:23:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236794636359868416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91365050",
            "conversation_id": "1236794493153824770",
            "created_at": "2020-03-08T23:22:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8507,
                        "start": 52,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1149047796495990784",
                        "start": 3,
                        "username": "VozConservador"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1234168067191648259",
                        "start": 20,
                        "username": "BolsonaroNegona"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "g1.globo.com/sao-paulo/noti\u2026",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                        "start": 103,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                        "url": "https://t.co/M6Hxkvmwcr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236794493153824770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236730297376485376",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @VozConservador: @BolsonaroNegona N\u00e3o  mostra n\u00e9 Globo\n#issoaglobonaomostra \n#issoaglobon\u00e3omostra \n\nhttps://t.co/M6Hxkvmwcr"
        },
        {
            "author_id": "1109353422657110016",
            "conversation_id": "1236794297200017412",
            "created_at": "2020-03-08T23:21:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8507,
                        "start": 52,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1149047796495990784",
                        "start": 3,
                        "username": "VozConservador"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1234168067191648259",
                        "start": 20,
                        "username": "BolsonaroNegona"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "g1.globo.com/sao-paulo/noti\u2026",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                        "start": 103,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                        "url": "https://t.co/M6Hxkvmwcr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236794297200017412",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236730297376485376",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @VozConservador: @BolsonaroNegona N\u00e3o  mostra n\u00e9 Globo\n#issoaglobonaomostra \n#issoaglobon\u00e3omostra \n\nhttps://t.co/M6Hxkvmwcr"
        },
        {
            "author_id": "4053342382",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236794253503799296",
            "created_at": "2020-03-08T23:21:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236794253503799296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "628019502",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236794182179708929",
            "created_at": "2020-03-08T23:21:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236794182179708929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "719662109051731968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236794110637457410",
            "created_at": "2020-03-08T23:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "402691044",
                        "start": 3,
                        "username": "D1EG0PALMEIRAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236794110637457410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236753074993205248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @D1EG0PALMEIRAS: Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040235919184412674",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236794083693166592",
            "created_at": "2020-03-08T23:21:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236794083693166592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889506656299732996",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236793761306423297",
            "created_at": "2020-03-08T23:19:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236793761306423297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1236793565583376385"
                ]
            },
            "author_id": "1118163558024515584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236793616938545157",
            "created_at": "2020-03-08T23:19:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 138,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 154,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "58612615",
                        "start": 33,
                        "username": "felipeprior"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1218604919021887495",
                        "start": 48,
                        "username": "BabuSantana"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "14994303",
                        "start": 145,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "3300087035",
                        "start": 174,
                        "username": "TiagoLeifertv"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Yj80dT6U0A",
                        "end": 212,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Site_DramatiKa/status/1236793616938545157/video/1",
                        "start": 189,
                        "url": "https://t.co/Yj80dT6U0A"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236793616938545157",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra mas n\u00f3s v\u00ea! @felipeprior e @BabuSantana mitando num dos momentos mais hil\u00e1rios e ic\u00f4nicos desta temporada sucesso do #BBB20 @boninho #RedeBBB @RedeGlobo @TiagoLeifertv https://t.co/Yj80dT6U0A"
        },
        {
            "author_id": "228577853",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236793588148842504",
            "created_at": "2020-03-08T23:19:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236793588148842504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "813967874",
            "conversation_id": "1236793427347615744",
            "created_at": "2020-03-08T23:18:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8507,
                        "start": 52,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1149047796495990784",
                        "start": 3,
                        "username": "VozConservador"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1234168067191648259",
                        "start": 20,
                        "username": "BolsonaroNegona"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "g1.globo.com/sao-paulo/noti\u2026",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                        "start": 103,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                        "url": "https://t.co/M6Hxkvmwcr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236793427347615744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236730297376485376",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @VozConservador: @BolsonaroNegona N\u00e3o  mostra n\u00e9 Globo\n#issoaglobonaomostra \n#issoaglobon\u00e3omostra \n\nhttps://t.co/M6Hxkvmwcr"
        },
        {
            "author_id": "3030852089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236793403100274688",
            "created_at": "2020-03-08T23:18:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236793403100274688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231221561832681473",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236793305196830727",
            "created_at": "2020-03-08T23:17:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236793305196830727",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129777962860109825",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236793243314110465",
            "created_at": "2020-03-08T23:17:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236793243314110465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049018472691355649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1236792993493012482",
            "created_at": "2020-03-08T23:16:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Suzy",
                        "probability": 0.9357,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Drauzio Varela",
                        "probability": 0.944,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 125,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61251074",
                        "start": 3,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1236792993493012482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 653
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1236764108713754624",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @oswaldojor: A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, est\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 16808,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1236483420072656896",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236483420072656896/pu/img/HMrzLGPaFQzkKc2O.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4868
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 660,
                "media_key": "3_1236797378251939842",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESn8qaXXYAIQoS3.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 44970,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1236793565583376385",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1236793565583376385/pu/img/PLjTAgjKyaOaroEi.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 310
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236786309181722625",
                "created_at": "2020-03-08T22:50:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 111,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.7844,
                            "start": 107,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 56,
                            "id": "1523748277",
                            "start": 40,
                            "username": "conexaopolitica"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/48684/\u2026",
                            "end": 230,
                            "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/48684/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=48684",
                            "start": 207,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/exclusivo/48684/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=48684",
                            "url": "https://t.co/UfMiQk5Gy7"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "0121b92345f0e2b4"
                },
                "id": "1236786309181722625",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 20268,
                    "quote_count": 328,
                    "reply_count": 1078,
                    "retweet_count": 4810
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Mesmo sem nenhuma estrutura ou verba, o @conexaopolitica furou toda a grande imprensa e confirmou:\n\nA REDE GLOBO FEZ SIM CAMPANHA DEFENDENDO UM DETENTO QUE ESTUPROU, MATOU E ESCONDEU O CORPO DE UMA CRIAN\u00c7A\n\nhttps://t.co/UfMiQk5Gy7"
            },
            {
                "author_id": "61251074",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236764108713754624",
                "created_at": "2020-03-08T21:21:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9357,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Drauzio Varela",
                            "probability": 0.9345,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 117,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 109,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 201,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236764108713754624",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2386,
                    "quote_count": 25,
                    "reply_count": 71,
                    "retweet_count": 653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A trans Suzy apresentada por Drauzio Varela no Fant\u00e1stico, minutos antes da globo fazer o massacre semanal a Bolsonaro, estuprou e estrangulou uma crian\u00e7a de nove anos. Ela foi condenada pela justi\u00e7a. #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236753066382233602",
                        "3_1236753070895357953"
                    ]
                },
                "author_id": "402691044",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236753074993205248",
                "created_at": "2020-03-08T20:38:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 190,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 222,
                            "start": 212,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/55QYN3d93L",
                            "end": 246,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/D1EG0PALMEIRAS/status/1236753074993205248/photo/1",
                            "start": 223,
                            "url": "https://t.co/55QYN3d93L"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/55QYN3d93L",
                            "end": 246,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/D1EG0PALMEIRAS/status/1236753074993205248/photo/1",
                            "start": 223,
                            "url": "https://t.co/55QYN3d93L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236753074993205248",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 291,
                    "quote_count": 14,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 81
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Como a @RedeGlobo tem a aud\u00e1cia de fazer uma mat\u00e9ria vitimizando um monstro desses fazendo de coitadinho sem mostrar a barbaridade que essa aberra\u00e7\u00e3o cometeu\nParem de assistir a @RedeGlobo \n#issoaglobonaomostra \n#GloboLixo https://t.co/55QYN3d93L"
            },
            {
                "author_id": "2880932962",
                "conversation_id": "1236735337466118145",
                "created_at": "2020-03-08T19:27:36.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 10,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.9521,
                            "start": 7,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "oantagonista.com/brasil/tia-de-\u2026",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/tia-de-suzy-relatou-que-sobrinha-abusou-de-outras-criancas/?desk",
                            "start": 59,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/tia-de-suzy-relatou-que-sobrinha-abusou-de-outras-criancas/?desk",
                            "url": "https://t.co/MKlHqWBLr6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236735337466118145",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4850,
                    "quote_count": 293,
                    "reply_count": 705,
                    "retweet_count": 1299
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Tia de Suzy relatou que sobrinha abusou de outras crian\u00e7as\nhttps://t.co/MKlHqWBLr6"
            },
            {
                "author_id": "2880932962",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236718393782407168",
                "created_at": "2020-03-08T18:20:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Drauzio Varella",
                            "probability": 0.8663,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "oantagonista.com/sociedade/tran\u2026",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/sociedade/trans-abracada-por-drauzio-no-fantastico-estuprou-e-estrangulou-menino-de-9-anos/?desk",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/Hemj9CYhhq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236718393782407168",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13857,
                    "quote_count": 865,
                    "reply_count": 1806,
                    "retweet_count": 3319
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Trans abra\u00e7ada por Drauzio Varella no Fant\u00e1stico estuprou e estrangulou menino de 9 anos\nhttps://t.co/Hemj9CYhhq"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236796297874677766"
                    ]
                },
                "author_id": "1074209186752413696",
                "conversation_id": "1236796309471928321",
                "created_at": "2020-03-08T23:29:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 217,
                            "normalized_text": "Suzy",
                            "probability": 0.6571,
                            "start": 214,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 275,
                            "start": 261,
                            "tag": "BoicoteAGlobo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/TfjccA50ai",
                            "end": 299,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1236796309471928321/photo/1",
                            "start": 276,
                            "url": "https://t.co/TfjccA50ai"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236796309471928321",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5396,
                    "quote_count": 116,
                    "reply_count": 233,
                    "retweet_count": 1460
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ped\u00f3filo, estuprador e assassino! A condena\u00e7\u00e3o por estupro e homic\u00eddio de menino de 9 anos transitou em julgado em 2014! Condenado em definitivo! Crime hediondo, com requintes de crueldade contra crian\u00e7a indefesa! Suzy? Vitimiza\u00e7\u00e3o?Coitadismo? Abra\u00e7o? Chega!!! #BoicoteAGlobo https://t.co/TfjccA50ai"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1236778343338565635"
                    ]
                },
                "author_id": "84368406",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236778361130758145",
                "created_at": "2020-03-08T22:18:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 28,
                            "normalized_text": "dr. Drauzio",
                            "probability": 0.67,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 87,
                            "id": "29797128",
                            "start": 76,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/b02JQ5tW9d",
                            "end": 144,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/drauziovarella/status/1236778361130758145/photo/1",
                            "start": 121,
                            "url": "https://t.co/b02JQ5tW9d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236778361130758145",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 115063,
                    "quote_count": 6242,
                    "reply_count": 13138,
                    "retweet_count": 21645
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Esclarecimento do dr. Drauzio sobre a reportagem produzida e veiculada pelo @showdavida, no \u00faltimo domingo, 01 de Mar\u00e7o. https://t.co/b02JQ5tW9d"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1236793565583376385"
                    ]
                },
                "author_id": "1118163558024515584",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1236793616938545157",
                "created_at": "2020-03-08T23:19:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 138,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 154,
                            "tag": "RedeBBB"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 45,
                            "id": "58612615",
                            "start": 33,
                            "username": "felipeprior"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "id": "1218604919021887495",
                            "start": 48,
                            "username": "BabuSantana"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "id": "14994303",
                            "start": 145,
                            "username": "boninho"
                        },
                        {
                            "end": 188,
                            "id": "3300087035",
                            "start": 174,
                            "username": "TiagoLeifertv"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Yj80dT6U0A",
                            "end": 212,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Site_DramatiKa/status/1236793616938545157/video/1",
                            "start": 189,
                            "url": "https://t.co/Yj80dT6U0A"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236793616938545157",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra mas n\u00f3s v\u00ea! @felipeprior e @BabuSantana mitando num dos momentos mais hil\u00e1rios e ic\u00f4nicos desta temporada sucesso do #BBB20 @boninho #RedeBBB @RedeGlobo @TiagoLeifertv https://t.co/Yj80dT6U0A"
            },
            {
                "author_id": "1149047796495990784",
                "conversation_id": "1236686982534791169",
                "created_at": "2020-03-08T19:07:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7222,
                            "start": 32,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 60,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "1234168067191648259",
                            "start": 0,
                            "username": "BolsonaroNegona"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "g1.globo.com/sao-paulo/noti\u2026",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2010/05/morte-de-menino-de-9-anos-causa-revolta-em-bairro-de-sp.html",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/M6Hxkvmwcr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1236730297376485376",
                "in_reply_to_user_id": "1234168067191648259",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 19,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 11
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1236686982534791169",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@BolsonaroNegona N\u00e3o  mostra n\u00e9 Globo\n#issoaglobonaomostra \n#issoaglobon\u00e3omostra \n\nhttps://t.co/M6Hxkvmwcr"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-08-12T23:17:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "65196820",
                "name": "Renata Castaldelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287033582159101960/o7aQsfvS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 535,
                    "following_count": 483,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22161
                },
                "url": "",
                "username": "recastaldelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152721,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-16T00:12:46.000Z",
                "description": "Direita conservadora, sim!!!!",
                "id": "1117943880312336389",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Tania Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192791544937558016/hPuBU5S0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2881,
                    "following_count": 2727,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14497
                },
                "url": "",
                "username": "Profess88240467",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T17:42:41.000Z",
                "description": "PIX OE: 02457228905 - Jornalista, preso pol\u00edtico por denunciar um golpe contra Bolsonaro. Conservador, pai, crist\u00e3o, filho de Subtenente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "citizengo.org/pt-br/signit/1\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.citizengo.org/pt-br/signit/184758/view",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61251074",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1431278647130742784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330996372477272064/YSbQEjRi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140413,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 292,
                    "tweet_count": 5012
                },
                "url": "https://t.co/1cDpAACRTA",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T15:39:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170360841209880576",
                "name": "WagnerGomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255625215637422084/nWcpPezU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 518,
                    "following_count": 1124,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 80175
                },
                "url": "",
                "username": "WagnerG65247554",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-06T21:57:36.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "456977703",
                "name": "BRASILLLLLLL",
                "pinned_tweet_id": "1328742592515887110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427657515286896645/3l7SsQPf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 338,
                    "following_count": 400,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55123
                },
                "url": "",
                "username": "DANI10260768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T15:59:34.000Z",
                "description": "Galo Chico.. Desejamos Feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf89 cantamos p seu amor  pedimos em namoro tudo por um precinho $$  \ud83e\udd0f sou #Galo \ud83d\udc13 sou @Flamengo  \ud83d\udc13sou @AthleticoPr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 113,
                                "tag": "Galo"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 125,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "username": "AthleticoPr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1185586249739968519",
                "name": "abelchicao",
                "pinned_tweet_id": "1275609735933329410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424876625498419200/shxgEVz3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2546,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 16795
                },
                "url": "",
                "username": "GaloChico1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245890,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-03-29T15:13:06.000Z",
                "description": "Tudo no tempo de Deus! @lucascpxx \u2764\ufe0f @FluminenseFC\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 23,
                                "username": "lucascpxx"
                            },
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 37,
                                "username": "FluminenseFC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Adidas.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Adidas.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/h3vwh6wFJx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "979375906614579205",
                "location": "Beverly Hills, CA",
                "name": "Milena \ud83e\udd47",
                "pinned_tweet_id": "1353507494493118466",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363878852674609154/EiqEeBAT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 280,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4309
                },
                "url": "https://t.co/h3vwh6wFJx",
                "username": "mih_8346",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-01T12:53:59.000Z",
                "description": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc3dO VERDE BRANCO E VERMELHO \u00c9 A COR DO MEU V\u00cdCIO E TODO AMOR QUE EU SINTO EU VOU PASSAR PRO MEU FILHO \ud83d\udc3d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6",
                "id": "402691044",
                "location": "Santa isabel_SP",
                "name": "\u24df DIEGO1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060108033576091649/5axCz1md_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 315,
                    "following_count": 782,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8728
                },
                "url": "",
                "username": "D1EG0PALMEIRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-17T22:45:07.000Z",
                "description": "Brasileiro, Patri\u00f3ta, Casado, Crist\u00e3o Conservador de Direita. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!\nhttps://t.co/tMf4ic3Xb8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCQFiM\u2026",
                                "end": 128,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCQFiMrTmGAVyQox5Wlph7f",
                                "start": 105,
                                "url": "https://t.co/tMf4ic3Xb8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2928434849",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udcae",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430657014255038471/PGXWSJQt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2434,
                    "following_count": 4338,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2285
                },
                "url": "",
                "username": "andreluiz_bispo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T19:49:47.000Z",
                "description": "\u3164   \u060c taeyeon shows that it is the best.",
                "id": "1195066247517548550",
                "location": "i love you till kingdom come.",
                "name": "wany; ONZE DE FRANJINHA",
                "pinned_tweet_id": "1341843283971084288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412564875470151680/1k9Ux84h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 444,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12605
                },
                "url": "",
                "username": "colorsbinnie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T21:58:50.000Z",
                "description": "Ao lado da verdade! Contra hip\u00f3critas! Contra a manipula\u00e7\u00e3o da m\u00eddia.Por um Brasil pr\u00f3spero! Por um pa\u00eds com educa\u00e7\u00e3o de verdade e sa\u00fade para todos!",
                "id": "1166470080810627073",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "MonicaBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259959737543790592/Z8YYEWpD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2574,
                    "following_count": 3243,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30339
                },
                "url": "",
                "username": "MRCM2709",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-30T15:16:28.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico,flamenguista,patriota,capitalista, defensor da meritocracia, enfim #Bolsonaro2022!\ud83d\ude01",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 76,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "127895942",
                "location": "Bras\u00edlia-DF",
                "name": "Fl\u00e1vio Henrique",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079500718703345665/Epm9ayqQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1633,
                    "following_count": 3179,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 77800
                },
                "url": "",
                "username": "brainbighead",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-17T21:45:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1196182481482985479",
                "name": "Francisco Donizete Pitondo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196182769644257282/UTZjiMzZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 107,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23029
                },
                "url": "",
                "username": "DonizetePitondo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-04T16:25:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1092459038762246144",
                "name": "Nilza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092461717861396480/cELVs-A9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1594,
                    "following_count": 1545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 99083
                },
                "url": "",
                "username": "Nilza88545505",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-06T17:53:02.000Z",
                "description": "Not\u00edcias, Pol\u00edtica, Economia, Cultura, Not\u00edcias regionais, Games, TV e S\u00e9ries.\nConservador, de direita e crist\u00e3o. *Segue que eu sigo de volta.*",
                "id": "717772116507160576",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "W.Miguel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428562486001811457/I0zIacrh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 516,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60616
                },
                "url": "",
                "username": "WMiguel9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-01T20:33:15.000Z",
                "description": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "542831734",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "@oscarbolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890663352342646784/wCOLYYbw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 881,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26344
                },
                "url": "",
                "username": "oscarmais12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T22:51:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1052693616794189831",
                "name": "Gecina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053492934476288001/fOk72FT__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 1026,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 69440
                },
                "url": "",
                "username": "Gecina3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-17T15:23:26.000Z",
                "description": "Jornalista",
                "id": "97463589",
                "location": "Florian\u00f3polis",
                "name": "ney batista bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162353317084901377/9jPzmCw8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1824,
                    "following_count": 1314,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 49477
                },
                "url": "",
                "username": "neybuenosc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T02:51:58.000Z",
                "description": "Para a direita sempre. Interiorana, a favor do m\u00e9rito, da fam\u00edlia e do certo.",
                "id": "56903029",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\u00c9rika",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257063691599712256/ALp8z3Sa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4811,
                    "following_count": 5068,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 190850
                },
                "url": "",
                "username": "erikaefrancis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T17:36:10.000Z",
                "description": "Advogado da pra\u00e7a 7",
                "id": "1055513359246876672",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Jo\ud83c\udd70\ufe0fo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1214906643277910017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314935380760813568/g0P6njth_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 507,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29996
                },
                "url": "",
                "username": "Brancobh13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-03T02:09:10.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, \u24df Palmeirense \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, conservador.",
                "id": "37339267",
                "location": "Sao Paulo, Brasil",
                "name": "Carlos Madureira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042571043767033856/iANtBi4t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3867,
                    "following_count": 4550,
                    "listed_count": 84,
                    "tweet_count": 115568
                },
                "url": "",
                "username": "cmadurei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-16T01:06:18.000Z",
                "description": "Scoppia che la vittoria \u00e8 nostra\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n@Palmeiras @fcbarcelona @ManCity @officialASroma @Houstonrockets @AmericaMG\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9/\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 66,
                                "username": "Palmeiras"
                            },
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 77,
                                "username": "fcbarcelona"
                            },
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 90,
                                "username": "ManCity"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 99,
                                "username": "officialASroma"
                            },
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 115,
                                "username": "Houstonrockets"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 131,
                                "username": "AmericaMG"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/igorpacceli",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/igorpacceli",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uxmxOrapaJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "252839846",
                "location": "Ipatinga, Brasil",
                "name": "Pacceli",
                "pinned_tweet_id": "1421254102349225988",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421658285606936578/264pq1ZA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4233,
                    "following_count": 2115,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 168708
                },
                "url": "https://t.co/uxmxOrapaJ",
                "username": "PacceIi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-17T12:22:32.000Z",
                "description": "ASSINE A CRUSO\u00c9 E O ANTAGONISTA+: https://t.co/X7YgqjpeTM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oantagonista.com/assine/",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/assine/",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/X7YgqjpeTM"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oantagonista.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/s9hOwTTucT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "pinned_tweet_id": "1431202663442550791",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1368896,
                    "following_count": 1098,
                    "listed_count": 2995,
                    "tweet_count": 184613
                },
                "url": "https://t.co/s9hOwTTucT",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-07-23T10:14:25.000Z",
                "description": "Conservador, direita, Crist\u00e3o, marido, pai e av\u00f4. Mineiro de nascimento, paulista por acolhimento.,\nhttps://t.co/9kljWEs4Zx @erloncreso\nhttps://t.co/gEhUUcd958 @Erloncreso",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 124,
                                "username": "erloncreso"
                            },
                            {
                                "end": 171,
                                "start": 160,
                                "username": "Erloncreso"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conservativecore.net",
                                "end": 123,
                                "expanded_url": "http://conservativecore.net",
                                "start": 100,
                                "url": "https://t.co/9kljWEs4Zx"
                            },
                            {
                                "display_url": "parler.com",
                                "end": 159,
                                "expanded_url": "http://parler.com",
                                "start": 136,
                                "url": "https://t.co/gEhUUcd958"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "169860856",
                "location": "BRA",
                "name": "Erlon de Souza (Robonildo) 100% Bolsonaro.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356058537890361344/hln3ZXrt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3363,
                    "following_count": 3600,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39744
                },
                "url": "",
                "username": "Erloncreso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-13T20:09:37.000Z",
                "description": "Designer de Interiores",
                "id": "46953976",
                "location": "Salvador - Bahia - Brasil",
                "name": "Lacy L\u00e9a David",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112165213707661312/tH8jGSs9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2200,
                    "following_count": 2314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84454
                },
                "url": "",
                "username": "lacyleadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-09-11T13:24:18.000Z",
                "description": "Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o - Unioeste; P\u00f3s graduado em Processo Penal e Direito Penal.",
                "id": "16239854",
                "location": "Marechal C. Rondon, Brasil.",
                "name": "Emilson Nogueira Kaiser",
                "pinned_tweet_id": "1270146926315474944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422659567054462985/hbYHJ4Cl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1630,
                    "following_count": 4934,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 61919
                },
                "url": "",
                "username": "emilsonkaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T16:25:50.000Z",
                "description": "Casada \ud83d\udc91 Propriet\u00e1ria da Casa Do Bolo Paraibano\ud83c\udf82",
                "id": "1145367852880470017",
                "location": "Altamira, Brasil",
                "name": "Wynnie Cristiane 15/03 Eu Vou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145368218426589185/BLh6eLsX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2287,
                    "following_count": 2912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51177
                },
                "url": "",
                "username": "CristianeWynnie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-02T04:27:26.000Z",
                "description": "\u2665\ufe0f\ud83d\udda4 Jogaremos Juntos",
                "id": "760331148199329792",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Regina Belfort\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278836227387486210/hCA2nbqH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1103,
                    "following_count": 2098,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33498
                },
                "url": "",
                "username": "belfort_regina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-11T20:25:26.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o,conservador e cruzeirense. Aqui ser\u00e1 publicado sobre F\u00e9,pol\u00edtica e futebol. Perfil n\u00e3o recomendado para pessoas com baixa auto estima. Prazer,Brazil.",
                "id": "1345206618",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83d\uded0 #SupremoEoPovo #Dia07VaiSerGIGANTE",
                "pinned_tweet_id": "1399500637897957378",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389264370824327168/JzvOlw44_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3316,
                    "following_count": 4707,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4553
                },
                "url": "",
                "username": "BrazilDopagode",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-04T17:26:59.000Z",
                "description": "Enfim livre! \n\n\u201cO homem que se vende recebe mais do que vale.\u201d (Bar\u00e3o de Itarar\u00e9) \n\nAprendi isso com meus pais.",
                "id": "2805891202",
                "name": "Lidia Maretti - Eu quero a verdade!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131684034583695362/-n_dQuiL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 312,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43298
                },
                "url": "",
                "username": "MarettiLidia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-28T21:53:03.000Z",
                "description": "Administra\u00e7\u00e3o UFF",
                "id": "4311303395",
                "location": "Niteroi - RJ",
                "name": "Edilio Saul",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/673590314859429894/Hz_htiCT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 98,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14573
                },
                "url": "",
                "username": "saul_edilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-26T20:04:26.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "183352691",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Mauro Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095292469443510274/FbWzJcy1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 94554
                },
                "url": "",
                "username": "MauroVFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-02T02:29:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1112904871957721089",
                "name": "Mcelia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404547170704019458/lkCeChY2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1135,
                    "following_count": 2087,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29777
                },
                "url": "",
                "username": "MariaCl68636483",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T09:30:38.000Z",
                "description": "Conservador de direita.",
                "id": "1210130729419575296",
                "name": "Alessandro Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210131874049384448/Za6n2BOl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2574,
                    "following_count": 3350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16285
                },
                "url": "",
                "username": "Alessan68421711",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T18:14:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "336674392",
                "name": "lindy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910499949347053569/Eu5cEcUS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 280,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 672
                },
                "url": "",
                "username": "lindicabral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-17T23:39:13.000Z",
                "description": "A paz queremos com fervor, a guerra s\u00f3 nos causa a dor, POR\u00c9M se a p\u00e1tria amada for um dia ultrajada lutaremos sem temor. #BrasilComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 122,
                                "tag": "BrasilComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "527944990",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Marcos Trajano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 - #BrasilComBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1246111396263333888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364184500444479491/I2nsRxd5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1851,
                    "following_count": 3118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25123
                },
                "url": "",
                "username": "mtraja2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T22:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1054136284246167552",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Neusa Ertel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc96",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249047140225224704/Tym7CRIc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3332,
                    "following_count": 3871,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19643
                },
                "url": "",
                "username": "ErtelNeusa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-03T23:36:16.000Z",
                "description": "ALIAN\u00c7A PELO BRASIL..\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "926593902651609089",
                "name": "JM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350268587475427329/1oFlI9QJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7398,
                    "following_count": 8156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138431
                },
                "url": "",
                "username": "JMDICO2022",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-09T01:57:01.000Z",
                "description": "n\u00e3o gosto de viver s\u00f3 de realidades, um pouco de fantasia, sugestiva os sentimentos.Busco dentro de mim tudo aquilo que me conforta, tudo aquilo que me constr\u00f3i",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wallacevil.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://wallacevil.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RMyoEVQVEs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1126305036747907072",
                "location": "vila velha-Es",
                "name": "Q.U.A.nTcs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417342761158725639/9rNFCtUB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 446,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23287
                },
                "url": "https://t.co/RMyoEVQVEs",
                "username": "VilWallace",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-05T12:30:03.000Z",
                "description": "\ud83d\udc96",
                "id": "927151019775217665",
                "name": "Ana carneiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295749823224786945/2PzFrA2M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 728,
                    "following_count": 728,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23048
                },
                "url": "",
                "username": "AnaCMariaF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-20T18:47:12.000Z",
                "description": "Sou de Belo Horizonte, adoro dan\u00e7ar, alegre e de bem com a vida. Depois de votar no PT e ser traida, luto para varrer este partido do poder.",
                "id": "320916324",
                "location": "Belo Horizonte MG",
                "name": "ANISTERJANE FERREIRA \ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "551053546074804225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424743811922726915/-2KDs4qj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6405,
                    "following_count": 6297,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 299076
                },
                "url": "",
                "username": "AnisterjaneFerr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-13T17:09:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1029052427947962368",
                "name": "Tereza Cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057729656177209344/3MxW1ca3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1041,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 136736
                },
                "url": "",
                "username": "TerezaCris59",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-18T16:35:15.000Z",
                "description": "@VeraCariocaBr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "VeraCariocaBr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1064195337538162688",
                "name": "Tia Rob\u00f4 do Zap",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194429391692058626/2EIxsTnf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1529,
                    "following_count": 2260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47455
                },
                "url": "",
                "username": "VeraCariocaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-24T14:51:00.000Z",
                "description": "\ud83c\udf35 Um meme ambulante.",
                "id": "1198614925389774850",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "Elysa Lopez",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236632674258898944/0ustgp7N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 52,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55
                },
                "url": "",
                "username": "Ellysalopez",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T21:26:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "24958296",
                "name": "helena henriques",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 725,
                    "following_count": 1349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94156
                },
                "url": "",
                "username": "helenahs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-17T22:55:12.000Z",
                "description": "A paz do senhor esteja convosco",
                "id": "204102599",
                "location": "usa",
                "name": "baltazar \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f 21/45",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415642736162705408/Dmdf_leM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1199,
                    "following_count": 2978,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21071
                },
                "url": "",
                "username": "forasterobsb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T21:17:33.000Z",
                "description": "M\u00e3e, Adm Empresas, Cat\u00f3lica e Conservadora.",
                "id": "56495839",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "C\u00e1tia Ramos",
                "pinned_tweet_id": "1276543590433505287",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130998712346525696/5LRlPEWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3062,
                    "following_count": 4530,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 27466
                },
                "url": "",
                "username": "Catiasbor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-22T16:35:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "745656493257662465",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Tricolor Carioca\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ForaGabrielTeixeira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745657874190315520/nm67XusO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6193
                },
                "url": "",
                "username": "fluminense_show",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-26T01:10:21.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7POR UM BRASIL MELHOR PARA TODOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "id": "170884915",
                "location": "RJ",
                "name": "mari\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373818188417400832/MlP8BSMR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1112,
                    "following_count": 1775,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 68352
                },
                "url": "",
                "username": "marinogs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-16T04:08:59.000Z",
                "description": "Auditor Fiscal da Receita Estadual (ap), Especialista em Direito Tribut\u00e1rio, Professor Universit\u00e1rio e Consultor de empresas.",
                "id": "66048848",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mario Jorge T Fortes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252099499310419968/YIX7CglH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1081,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110046
                },
                "url": "",
                "username": "mariofortes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-05-16T03:12:00.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o de Floripa, pr\u00f3 fam\u00edlia, crist\u00e3o, capitalista.\nBrasil acima de tudo: Deus acima de todos!  \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "id": "14794243",
                "location": "Ilha Florian\u00f3polis",
                "name": "Jota Guerreiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403152017586114563/9S7Dac7Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5282,
                    "following_count": 4465,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 169814
                },
                "url": "",
                "username": "JotaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-12T13:14:03.000Z",
                "description": "N\u00e3o perco tempo com esquerdopatas, comunas e afins ! Toler\u00e2ncia Zero!",
                "id": "885125100193927168",
                "name": "Adilson A da Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431275785336332297/CvwPjICg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 846,
                    "following_count": 978,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41548
                },
                "url": "",
                "username": "AdilsonAdaRoch1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T17:38:35.000Z",
                "description": "N\u00e3o me siga! \ud83d\udeab S\u00f3 stalkeio.\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f N\u00e3o sou novela e sou bem louca! \ud83d\ude18 A mais certa do peda\u00e7o. \ud83d\udc95 Trato com muita educa\u00e7\u00e3o mas tamb\u00e9m sei mandar para...\ud83c\udf34\ud83d\ude0c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "85126607",
                "name": "freeii",
                "pinned_tweet_id": "1309271260728299527",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218969097112903680/ukNZN6N9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 768,
                    "following_count": 2876,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 106305
                },
                "url": "",
                "username": "free_nessi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-31T18:56:46.000Z",
                "description": "Orgulho em ser BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764.\n.\n\n#MBLixo\n#STFvergonhaNacional\n#STFvergonhaMundial\n#DireitaUnida #DireitaSegueDireita #DireitaSDV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 26,
                                "tag": "MBLixo"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 34,
                                "tag": "STFvergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 55,
                                "tag": "STFvergonhaMundial"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 75,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 89,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 110,
                                "tag": "DireitaSDV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "i.instagram.com/oqueimatheus",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://i.instagram.com/oqueimatheus",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n94JypT15G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100824557",
                "location": "Paula C\u00e2ndido - MG, Brazil",
                "name": "Matheus Queiroz",
                "pinned_tweet_id": "851971228051140608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096342994771472384/2P4dSSbf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6519,
                    "following_count": 7242,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14824
                },
                "url": "https://t.co/n94JypT15G",
                "username": "OqueiMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-22T16:50:10.000Z",
                "description": "Twitter oficial do Portal Drauzio. Um olhar transversal sobre a sa\u00fade: de resfriado a quest\u00f5es sociais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/portaldrauzio",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/portaldrauzio",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Wr94LRCVBy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84368406",
                "name": "Portal Drauzio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921464639753457664/tHmkImT4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 399231,
                    "following_count": 380,
                    "listed_count": 1039,
                    "tweet_count": 8565
                },
                "url": "https://t.co/Wr94LRCVBy",
                "username": "drauziovarella",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-12-16T07:46:42.000Z",
                "description": "Professor de Direito Unifesp. Bacharel, Mestre e Doutor em Direito USP. P\u00f3s-Doutor Unifesp. Minhas opini\u00f5es online n\u00e3o refletem necessariamente as da OEA.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/ArthurWeintr\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/ArthurWeintraubb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PMZXQ8W6Fy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1074209186752413696",
                "name": "Arthur Weintraub",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297962137076326403/xOOxaatQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 647747,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 787,
                    "tweet_count": 9365
                },
                "url": "https://t.co/PMZXQ8W6Fy",
                "username": "ArthurWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-02-18T02:09:25.000Z",
                "description": "Deus tarda, mas n\u00e3o falha.",
                "id": "832773989013401601",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832779382754250753/FBZ5EYSa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3631,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104469
                },
                "url": "",
                "username": "estrela2323",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-23T12:28:19.000Z",
                "description": "#Familia  #Brasil  #QuemMandouMatarBolsonaro\nPovo de Bem Unido por amor a P\u00e1tria!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 8,
                                "start": 0,
                                "tag": "Familia"
                            },
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 10,
                                "tag": "Brasil"
                            },
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 19,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "878228219996102656",
                "name": "Cidad\u00e3o Brasileiro",
                "pinned_tweet_id": "1236323017065717761",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083157751478607872/hnTEU7Us_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 584,
                    "following_count": 1065,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15457
                },
                "url": "",
                "username": "Br7Lutando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-22T00:07:46.000Z",
                "description": "\u201cQuanto mais uma sociedade se afasta da verdade, mais ela odeia aqueles que a revelam.\u201d\nGeorge Orwell",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/prison\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/prisonmatrix/posts",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tkWg6XxXDQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1186433901050388480",
                "name": "Bota de Orwell",
                "pinned_tweet_id": "1428487819962507267",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418273116476817412/bsFS-4Xq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1401,
                    "following_count": 954,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 17546
                },
                "url": "https://t.co/tkWg6XxXDQ",
                "username": "PrisonMatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-17T13:43:17.000Z",
                "description": "Conservador convicto\u2026",
                "id": "375087983",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ronaldo Querino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164142329231532032/AZvrbGxE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1605,
                    "following_count": 2611,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41530
                },
                "url": "",
                "username": "rcquerino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T20:08:24.000Z",
                "description": "Com f\u00e9 em Deus vamos retomar nossos valores e poder criar nossos filhos com seguran\u00e7a.",
                "id": "53484770",
                "name": "Angel 38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398070994049372161/pIDlEJqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7004,
                    "following_count": 7671,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 407281
                },
                "url": "",
                "username": "angelicaguirele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-13T15:20:29.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lico pecador, mas buscando ser cheio do Esp\u00edrito Santo de Deus. Casado com uma bela esposa. Pai de tr\u00eas lindos filhos. \ud83d\uded0\u26ea\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "963432698667823104",
                "location": "Mata Roma, Brasil",
                "name": "Valdemir J\u00fanior \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303956912548048897/b21yPEv6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1021,
                    "following_count": 1939,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 45170
                },
                "url": "",
                "username": "Valdemi45114515",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-11T01:23:35.000Z",
                "description": "Supremo \u00e9 o povo!",
                "id": "708101028256808961",
                "name": "Maria Ines Rabelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399884092984922112/bv5ps68g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 601,
                    "following_count": 1593,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13392
                },
                "url": "",
                "username": "inesrluz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-18T01:00:49.000Z",
                "description": "As said, a lucky eagle, sometimes a phoenix, but getting higher and higher",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lucianopenido.eng.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.lucianopenido.eng.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/VUdTlWCCj6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "124027283",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Luciano Penido",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/759305397/Twitter_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2135
                },
                "url": "http://t.co/VUdTlWCCj6",
                "username": "LuckyEagle333",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T22:44:01.000Z",
                "description": "Adepto aos movimentos que deixar\u00e3o nosso pa\u00eds melhor e torcedor da Lusa. Casado, feliz e pai de um adolescente maravilhoso!",
                "id": "68256381",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Toninho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/812141417187475459/ozqrkP5C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1012,
                    "following_count": 3809,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 4097
                },
                "url": "",
                "username": "JoseAAPires",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-18T01:15:56.000Z",
                "description": "Novo no assunto",
                "id": "1118684553164595200",
                "location": "Mundo",
                "name": "Rodrack",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347898877932875776/quvk2s04_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 233,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7962
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrack71",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T14:55:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1115266836252246017",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Lidiane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119788473349808128/wfi6AP_5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 175,
                    "following_count": 215,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6679
                },
                "url": "",
                "username": "LidianeBarret12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-11T18:52:39.000Z",
                "description": "Conservadora / Contra o politicamente correto e cota racial! Deus acima de todos! #BolsonaroPresidenteAte2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 82,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1095032884392534018",
                "name": "L I B E R D A D E ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1429566067555422209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425405340770787332/Klh7LUpk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2130,
                    "following_count": 2177,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40714
                },
                "url": "",
                "username": "2Cidda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-23T14:33:49.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Av\u00f4 do Joaquim",
                "id": "1032637037202034688",
                "location": "Pindamonhangaba, Brasil",
                "name": "Sebasti\u00e3o Reginaldo Diniz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358165116542402564/WGr35Bq8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 838,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 370731
                },
                "url": "",
                "username": "SebastioRegina1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-21T00:38:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "106891638",
                "name": "Norma Cardoso",
                "pinned_tweet_id": "1242890358759006213",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 6,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 682
                },
                "url": "",
                "username": "goldenBuble",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-16T14:45:41.000Z",
                "description": "Desconstruindo os DramaS da Vida Real\ud83c\udfaf",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dramatika.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.dramatika.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Q2UUidPXVt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1118163558024515584",
                "location": "Brasil",
                "name": "DrAmatiK@\ud83d\udc8b\u26a0\ufe0f\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316939395463786496/_VIOjEd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 71,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2538
                },
                "url": "https://t.co/Q2UUidPXVt",
                "username": "Site_DramatiKa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T22:29:52.000Z",
                "description": "BBB 20 | Arquiteto | Salt ZN | Caixa Postal: 12042 | CEP: 02013-970 | Contato Profissional: contato@felipeprior.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/felipeprior",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/felipeprior",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yMrdqYv8p8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58612615",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Felipe Prior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426050706532937728/LeZHR0tn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1233242,
                    "following_count": 1040,
                    "listed_count": 270,
                    "tweet_count": 7138
                },
                "url": "https://t.co/yMrdqYv8p8",
                "username": "felipeprior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-18T18:44:16.000Z",
                "description": "Ator & Cantor | \ud83c\udfa5https://t.co/PL9IJGL1MC \ud83d\udce9 Contato: babusantanaprod@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/BabuSantana",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/BabuSantana",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/PL9IJGL1MC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/babusantana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/babusantana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218604919021887495",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Babu Santana",
                "pinned_tweet_id": "1420070940558467083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382447853491126272/_ekEOA-e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1336456,
                    "following_count": 1421,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 10827
                },
                "url": "https://t.co/jBakZn4BvZ",
                "username": "BabuSantana",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-07-04T02:12:13.000Z",
                "description": "\u2665Amo meu marido e minha fam\u00edlia, e luto por um pais melhor para meus netos. Pela liberdade de express\u00e3o e de pensamento, pela justi\u00e7a, honra e integridade!",
                "id": "2670118263",
                "name": "Marcia Camello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377050006729977861/yp_PKkbI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1682,
                    "following_count": 1767,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83768
                },
                "url": "",
                "username": "_MarciaCamello_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-14T15:16:51.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 Minion. sigam-me os bons \ud83d\udc9a",
                "id": "919220465167732737",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "name": "Brasil\ud83c\udf40",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239290589646110720/5_62D4hy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2612,
                    "following_count": 2880,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17790
                },
                "url": "",
                "username": "Claudiacp0210",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-08T00:07:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "839266353827708930",
                "name": "SC.Edson",
                "pinned_tweet_id": "1421794185577959425",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839270333077155841/VPcSmtuN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 125534
                },
                "url": "",
                "username": "Sc2Edson1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-03T00:41:28.000Z",
                "description": "@Cynthiahad\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 NAO SOU ROBO.. nada ira me fazer desisitir.. nunca... #BolsonaroReeleito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FechadoComBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#BolsonaroTemRazao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 68,
                                "tag": "BolsonaroReeleito"
                            },
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 88,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 110,
                                "tag": "BolsonaroTemRazao"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 131,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "Cynthiahad"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "347570205",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cynthia Cobucci Haddad",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426661813727473667/g5xeeS63_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1696,
                    "following_count": 1784,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 90142
                },
                "url": "",
                "username": "Cynthiahad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-06T00:10:39.000Z",
                "description": "Attorney at Law \u2696 Peace, love and good vibes only \ud83d\udd4a\u2764\ud83c\udf1f\u270c\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ihhelena",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/ihhelena",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tBaKUi5yMb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "63305727",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Helena Marques",
                "pinned_tweet_id": "1031889432901832706",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399828392359387139/pLBJV5ra_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 684,
                    "following_count": 699,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28264
                },
                "url": "https://t.co/tBaKUi5yMb",
                "username": "Ihhellena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T01:14:32.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 bugado \ud83e\udd16",
                "id": "1105275851577397248",
                "name": "St\u00e9fano Vilarim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357648863109218305/LeFf1QtD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198,
                    "following_count": 650,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14062
                },
                "url": "",
                "username": "stefanovilarim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T21:49:15.000Z",
                "description": "\u201cAs melhores coisas na vida n\u00e3o s\u00e3o coisas.\u201d (A. Buchwald) M\u00e3e, cat\u00f3lica, economista, patriota, conservadora, \u201cda direita\u201d. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "336770336",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Rosa Galvao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423942290357633024/a0wCSqCe_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3615,
                    "following_count": 4817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 240069
                },
                "url": "",
                "username": "DALISSIME401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-01T15:34:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "62055473",
                "name": "ludica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535967912147038208/2WlPY7Lq_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 971,
                    "following_count": 1984,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 110911
                },
                "url": "",
                "username": "luciliah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-10T20:08:37.000Z",
                "description": "A liberdade \u00e9 mais importante do que o p\u00e3o. Pol\u00edtica...Economia...Cultura...Direito",
                "id": "1149047796495990784",
                "name": "A Voz Conservadora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324051671513812995/DtaeAl8A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4318
                },
                "url": "",
                "username": "VozConservador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T17:26:42.000Z",
                "description": "Nova Igua\u00e7u-RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nNegra liberta, ultra direitista, \nNegros n\u00e3o s\u00e3o propriedades da esquerda!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/negonadobolson\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/negonadobolsonaro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0IhM2vWmo5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1234168067191648259",
                "name": "Negona Do Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261404900619161602/dyaj-ZMT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16491,
                    "following_count": 543,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 846
                },
                "url": "https://t.co/0IhM2vWmo5",
                "username": "BolsonaroNegona",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-03T14:24:26.000Z",
                "description": "Conservador raiz, Crist\u00e3o, Umbandista, anti-comunista radical, politicamente incorreto e Bisav\u00f4.",
                "id": "2801999807",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 - SC",
                "name": "Paulo Rom\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072470652446228483/wFIZjWs6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 255,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23636
                },
                "url": "",
                "username": "pauloserraria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T22:29:03.000Z",
                "description": "Filha de Deus, crist\u00e3, conservadora e assistente social! #Bolsonaroate2026\n#STFVergonhaNacional\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 57,
                                "tag": "Bolsonaroate2026"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 75,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 96,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1044353045126172672",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Brasilavante",
                "pinned_tweet_id": "1281489509184614400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388658933951238146/_aTbuAm2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 1076,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58048
                },
                "url": "",
                "username": "GiacomelliLizi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-01T19:40:09.000Z",
                "description": "Gremista\ud83c\udde7\ud83c\uddfc Brasileiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 WebDesignProg \nNAO TENHO LADR\u00d5ES DE ESTIMA\u00c7\u00c3O!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/eduerenan",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/eduerenan",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eDgIU2t5hk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52827172",
                "location": "Brasil",
                "name": "Adilson Vargas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417219546876944387/V_YmJ1gB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 193,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5647
                },
                "url": "https://t.co/eDgIU2t5hk",
                "username": "adilsonvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-24T01:27:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220518265178509312",
                "location": "Ba- Brasil",
                "name": "Mylene Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422381563506008064/YmEQx7ZC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2734
                },
                "url": "",
                "username": "MyleneSouza19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-19T00:06:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1439761400",
                "name": "Marcelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251187335649275904/kHBCenhC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 440,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34916
                },
                "url": "",
                "username": "Gouveam09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:45:20.000Z",
                "description": "conservador defendo a fam\u00edlia, \u00e9tica e a meritocracia, crist\u00e3o, apoio o voto audit\u00e1vel, o agro, a posse de armas, e odeio a tirania do STF #BOLSONARO2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69970714",
                "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 6,5K",
                "pinned_tweet_id": "1429091579877330949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056149145667420160/53rH_X1s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6367,
                    "following_count": 6356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58831
                },
                "url": "",
                "username": "joquari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-26T23:07:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1100532806818717696",
                "name": "V\u00e9ra Regina L. Azevedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100532963748519941/_VPQ2VCw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 576,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30552
                },
                "url": "",
                "username": "VraReginaLAzev1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-25T23:53:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "117575734",
                "name": "paula renata",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081249206805909504/9bp9lHRf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 68,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6975
                },
                "url": "",
                "username": "renatinharoses",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-09T02:25:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "917214521068007424",
                "name": "Priscilla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347732498277675008/GXdlvEQa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 331,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8371
                },
                "url": "",
                "username": "PriscillaAmar17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-30T15:36:06.000Z",
                "description": "O melhor programa econ\u00f4mico de governo \u00e9 n\u00e3o atrapalhar aqueles que produzem, investem, poupam, empregam, trabalham e consomem. - Bar\u00e3o de Mau\u00e1. No left here!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.ai/wilmenbr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://gab.ai/wilmenbr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MnUn9tZPOA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "27660599",
                "name": "Wil Menezes-Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #WeareTrump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421983924549529607/JbJM3l0P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1951,
                    "following_count": 1840,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 217239
                },
                "url": "https://t.co/MnUn9tZPOA",
                "username": "wilmenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-24T22:02:54.000Z",
                "description": "#Cat\u00f3licaApost\u00f3licaRomana #Futebol #V\u00f4lei #CruzeiroMeuAmor #Deus\u00e9Maior #DireitaConservadora #Ustravive",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 0,
                                "tag": "Cat\u00f3licaApost\u00f3licaRomana"
                            },
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 26,
                                "tag": "Futebol"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 35,
                                "tag": "V\u00f4lei"
                            },
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 42,
                                "tag": "CruzeiroMeuAmor"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 59,
                                "tag": "Deus\u00e9Maior"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 71,
                                "tag": "DireitaConservadora"
                            },
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 92,
                                "tag": "Ustravive"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "182561268",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163843916145336320/IAH31Oe-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3086,
                    "following_count": 3169,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 239323
                },
                "url": "",
                "username": "gizelle_galvao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-20T15:44:41.000Z",
                "description": "Cr\u00ea nos que buscam a verdade. Duvida dos que a encontraram !",
                "id": "91365050",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Paulo R.F.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368846306249162756/Mn8mRQlC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1015,
                    "following_count": 3535,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2423
                },
                "url": "",
                "username": "PrFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T07:17:21.000Z",
                "description": "Vivendo e aprendendo a jogar, estou sempre perdendo mas... aprendendo a jogar.",
                "id": "1109353422657110016",
                "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "name": "Adenilson Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1228422038597054464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232408461293608960/yI5sMS4x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 552,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129365
                },
                "url": "",
                "username": "AdenilsonFreit9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-27T12:19:14.000Z",
                "description": "Nolite te bastardes carborundorum\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "4053342382",
                "location": "Lausana, Su\u00ed\u00e7a",
                "name": "VisEtHonor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/998183651723526145/louRZryP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 591,
                    "following_count": 2283,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29129
                },
                "url": "",
                "username": "EfectoTowanda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-06T02:00:20.000Z",
                "description": "Patriota, conservador, luto pelo bem estar de minha fam\u00edlia e de todo cidad\u00e3o que pensa no bem do pr\u00f3ximo. Bolsonarista com CPF.",
                "id": "628019502",
                "location": "Brasil",
                "name": "\u24dfjunio B38\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380202051288895492/lY7dIGmx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 487,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89459
                },
                "url": "",
                "username": "junio_palestra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-11T23:03:12.000Z",
                "description": "cruzeir\u00e3o  kabuloso  /\nDIREITA\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a",
                "id": "719662109051731968",
                "location": "Santana de pirapama",
                "name": "Izaias neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097250304746237959/TLehVI7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 972,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9269
                },
                "url": "",
                "username": "izaiasneto4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-13T13:49:04.000Z",
                "description": "Militar, conservador, direita extrema e n\u00e3o sigo esquerdistas.",
                "id": "1040235919184412674",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Werneck",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054014156632977408/5P9ddcju_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28826
                },
                "url": "",
                "username": "Werneck72397532",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-24T15:24:47.000Z",
                "description": "casado, conservador e crist\u00e3o.",
                "id": "889506656299732996",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dori Edson- o meu voto e de Bolsonaro 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246261151723327488/HCSkZhCt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2388,
                    "following_count": 4813,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85414
                },
                "url": "",
                "username": "DoriEdsonDaSil1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436565,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9228,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-05-27T04:22:20.000Z",
                "description": "Jornalista e apresentador.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/tiagoleifert?u\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/tiagoleifert?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yuO61VTjay"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3300087035",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Tiago Leifert",
                "pinned_tweet_id": "1389795579010617350",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411033695914500103/bzCUi-jz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9315,
                    "following_count": 43,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 782
                },
                "url": "https://t.co/yuO61VTjay",
                "username": "TiagoLeifertv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-20T03:40:20.000Z",
                "description": "American Italo\nOptimatium quod liberali economic\nMusicus \nFan autem ludis quod series North American\nFecit iter longum, comitem qui liquit ineptum",
                "id": "228577853",
                "location": "St Augustine, FL",
                "name": "Carolus Eduardus",
                "pinned_tweet_id": "1319635465872564229",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222675420400816130/okYpUFCh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8784,
                    "following_count": 9101,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 392211
                },
                "url": "",
                "username": "CarolusEduardus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-09T22:01:29.000Z",
                "description": "Guerreiro de direita, conservador, armamentista, anti pt/psol/pcdob e toda a esquerda. Me siga. Eu sigo de volta.",
                "id": "813967874",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Orlando Reis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140067826981593088/E7BloNCq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2683,
                    "following_count": 3253,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 62906
                },
                "url": "",
                "username": "OrlandoReis4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-11T17:48:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "3030852089",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Roberto Costa Dill",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191683244049211393/HDeqlHj8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19827
                },
                "url": "",
                "username": "roberto_dill",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T14:19:12.000Z",
                "description": "Rumo ao primeiro mundo\nSou de Direita\nAmo o Brasil\nSou Verde e Amarelo\nSou Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BrasilAcimadeTudoDeusAcimadeTodos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 89,
                                "tag": "BrasilAcimadeTudoDeusAcimadeTodos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1231221561832681473",
                "location": "Salvador/Ba",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Voto Impresso AUDIT\u00c1VEL #GoBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1430817951050047489",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377811885295288322/2iCgewON_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 877,
                    "following_count": 1051,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19902
                },
                "url": "",
                "username": "CanaldoFrolim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T15:57:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129777962860109825",
                "name": "Sueli Parra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134207026630934530/ZNdEu8ZG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 193,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36012
                },
                "url": "",
                "username": "SueliParra1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-07T19:27:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1049018472691355649",
                "name": "M\u00f4nica Pimentel",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 554,
                    "following_count": 753,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41538
                },
                "url": "",
                "username": "PimentelMMonica",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1236806083425054720",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74g49gyp0mo6rx1vaew16g596sfx",
        "oldest_id": "1236792993493012482",
        "result_count": 100
    }
}