{
    "data": [
        {
            "author_id": "1083738901951463424",
            "conversation_id": "1213920857854230530",
            "created_at": "2020-01-05T20:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213920857854230530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1097548038300712960",
            "conversation_id": "1213920634327175168",
            "created_at": "2020-01-05T20:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213920634327175168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4165138757",
            "conversation_id": "1213920421071990785",
            "created_at": "2020-01-05T20:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213920421071990785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1121399897922707456",
            "conversation_id": "1213920406807162882",
            "created_at": "2020-01-05T20:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213920406807162882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057797423223975936",
            "conversation_id": "1213920083698958336",
            "created_at": "2020-01-05T20:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213920083698958336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "112498502",
            "conversation_id": "1213919941063270400",
            "created_at": "2020-01-05T20:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213919941063270400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198689604389482496",
            "conversation_id": "1213919911426371585",
            "created_at": "2020-01-05T20:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213919911426371585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1918176578",
            "conversation_id": "1213919746971832322",
            "created_at": "2020-01-05T20:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213919746971832322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114532881957892096",
            "conversation_id": "1213919578981588994",
            "created_at": "2020-01-05T20:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213919578981588994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60976232",
            "conversation_id": "1213919563009740801",
            "created_at": "2020-01-05T20:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213919563009740801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52427722",
            "conversation_id": "1213919536795258881",
            "created_at": "2020-01-05T20:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213919536795258881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709164198782242816",
            "conversation_id": "1213918694822359042",
            "created_at": "2020-01-05T20:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213918694822359042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1012139651212218368",
            "conversation_id": "1213918681954242560",
            "created_at": "2020-01-05T20:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213918681954242560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "369837578",
            "conversation_id": "1213918654041116673",
            "created_at": "2020-01-05T20:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213918654041116673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116344639420805120",
            "conversation_id": "1213918538353782784",
            "created_at": "2020-01-05T20:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213918538353782784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2950197969",
            "conversation_id": "1213918107141586944",
            "created_at": "2020-01-05T20:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213918107141586944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114532881957892096",
            "conversation_id": "1213918042855550976",
            "created_at": "2020-01-05T20:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213918042855550976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "conversation_id": "1213917836734877697",
            "created_at": "2020-01-05T20:19:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213917836734877697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057813235250946048",
            "conversation_id": "1213917418965422082",
            "created_at": "2020-01-05T20:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213917418965422082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "953143986",
            "conversation_id": "1213917228426551296",
            "created_at": "2020-01-05T20:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213917228426551296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "467903530",
            "conversation_id": "1213916666771300354",
            "created_at": "2020-01-05T20:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213916666771300354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "222245763",
            "conversation_id": "1213916621321973761",
            "created_at": "2020-01-05T20:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213916621321973761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "152015045",
            "conversation_id": "1213916446713163776",
            "created_at": "2020-01-05T20:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213916446713163776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104357828",
            "conversation_id": "1213916195767934976",
            "created_at": "2020-01-05T20:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213916195767934976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "749028308185120768",
            "conversation_id": "1213915811313864707",
            "created_at": "2020-01-05T20:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213915811313864707",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145889718997016578",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O programa apresenta reportagens especiais sobre atualidades, sa\u00fade, ci\u00eancia, natureza e muita aventura, com destinos ex\u00f3ticos do Brasil e do mundo.",
                        "id": "10028343766",
                        "name": "Globo Rep\u00f3rter"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138483931286626305",
                        "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213915629620801537",
            "created_at": "2020-01-05T20:10:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.791,
                        "start": 24,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "ISsoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/AiDitadura/sta\u2026",
                        "end": 79,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AiDitadura/status/1213807454426992646",
                        "start": 56,
                        "url": "https://t.co/PMMeJPpeFN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213915629620801537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213807454426992646",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ISsoAGloboNaoMostra    Globo \u00e9 suas arma\u00e7\u00f5es politicas https://t.co/PMMeJPpeFN"
        },
        {
            "author_id": "993714396982595584",
            "conversation_id": "1213914903653814274",
            "created_at": "2020-01-05T20:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213914903653814274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932999124588351488",
            "conversation_id": "1213914304602353665",
            "created_at": "2020-01-05T20:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213914304602353665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "586639082",
            "conversation_id": "1213913794801553408",
            "created_at": "2020-01-05T20:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213913794801553408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1084263457317376000",
            "conversation_id": "1213913544099606528",
            "created_at": "2020-01-05T20:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213913544099606528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2904143747",
            "conversation_id": "1213913501766496256",
            "created_at": "2020-01-05T20:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213913501766496256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84970744",
            "conversation_id": "1213913301471694849",
            "created_at": "2020-01-05T20:00:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "projetocolabora.com.br/ods16/fauzi-na\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://projetocolabora.com.br/ods16/fauzi-nao-resta-outra-forma-alem-de-responder-com-as-proprias-maos/",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/W1WXey25Vw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213913301471694849",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Tweepsmap",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/W1WXey25Vw Mostra?"
        },
        {
            "author_id": "3129411388",
            "conversation_id": "1213913192935698432",
            "created_at": "2020-01-05T20:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213913192935698432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100001778567966721",
            "conversation_id": "1213913031194894341",
            "created_at": "2020-01-05T19:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213913031194894341",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1074839763688022017",
            "conversation_id": "1213912857995358210",
            "created_at": "2020-01-05T19:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213912857995358210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "732879806",
            "conversation_id": "1213912243999391744",
            "created_at": "2020-01-05T19:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213912243999391744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1213912140832264193",
            "created_at": "2020-01-05T19:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213912140832264193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804807237722054656",
            "conversation_id": "1213911952533131264",
            "created_at": "2020-01-05T19:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213911952533131264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132078175167668226",
            "conversation_id": "1213911869410435075",
            "created_at": "2020-01-05T19:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213911869410435075",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116338096583344129",
            "conversation_id": "1213910715783897090",
            "created_at": "2020-01-05T19:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213910715783897090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2613828769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                        "id": "935913091870502912",
                        "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                        "id": "935913091870502912",
                        "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213814445308293122",
            "created_at": "2020-01-05T19:50:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "764905091904237568",
                        "start": 0,
                        "username": "VenturiniDiogo"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "468921945",
                        "start": 43,
                        "username": "fbbreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213910572816666624",
            "in_reply_to_user_id": "764905091904237568",
            "lang": "hu",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213814445308293122",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@VenturiniDiogo #issoaglobonaomostra nem a @fbbreal !"
        },
        {
            "author_id": "1223499997",
            "conversation_id": "1213910240720248838",
            "created_at": "2020-01-05T19:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213910240720248838",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "233657713",
            "conversation_id": "1213910004337692672",
            "created_at": "2020-01-05T19:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213910004337692672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "594445719",
            "conversation_id": "1213909838310334464",
            "created_at": "2020-01-05T19:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213909838310334464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1537200655",
            "conversation_id": "1213909706194014209",
            "created_at": "2020-01-05T19:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213909706194014209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4277055525",
            "conversation_id": "1213909674476609537",
            "created_at": "2020-01-05T19:46:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VenturiniDiogo\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1213814445308293122",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/EHcshBXdQC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213909674476609537",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/EHcshBXdQC"
        },
        {
            "author_id": "1151926210164924421",
            "conversation_id": "1213909564254564353",
            "created_at": "2020-01-05T19:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213909564254564353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199828517191598081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Crian\u00e7as entre nove e 15 anos fazem audi\u00e7\u00f5es \u00e0s cegas e s\u00e3o selecionadas por quatro t\u00e9cnicos especialistas em m\u00fasica para disputar o t\u00edtulo da melhor voz infanto-juvenil, eleita com a ajuda do p\u00fablico.",
                        "id": "10041904392",
                        "name": "The Voice Kids"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10058087903",
                        "name": "Dracula (Netflix)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fausto Silva",
                        "id": "1051835036809318400",
                        "name": "Fausto Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213909135999275008",
            "created_at": "2020-01-05T19:44:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "tag": "DaniloEUmBosta"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 17,
                        "tag": "TheVoiceKidsBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 37,
                        "tag": "BuenDomingo"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 50,
                        "tag": "DraculaNetflix"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "tag": "faust\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 96,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026",
                        "end": 163,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1213903892565626881",
                        "start": 140,
                        "url": "https://t.co/mdIbxFjZuO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213909135999275008",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#DaniloEUmBosta \n#TheVoiceKidsBrasil #BuenDomingo #DraculaNetflix #DomingoDetremuraSDV #faust\u00e3o #Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra #GloboLixo https://t.co/mdIbxFjZuO"
        },
        {
            "author_id": "1042443985216831489",
            "conversation_id": "1213908513187086336",
            "created_at": "2020-01-05T19:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213908513187086336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1273379089",
            "conversation_id": "1213908494249680896",
            "created_at": "2020-01-05T19:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213908494249680896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60610607",
            "conversation_id": "1213907938517176323",
            "created_at": "2020-01-05T19:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213907938517176323",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089918078861889537",
            "conversation_id": "1213907915813347328",
            "created_at": "2020-01-05T19:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213907915813347328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2549484717",
            "conversation_id": "1213907437301981187",
            "created_at": "2020-01-05T19:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213907437301981187",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090372385679831042",
            "conversation_id": "1213907370289569794",
            "created_at": "2020-01-05T19:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213907370289569794",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068304753564766209",
            "conversation_id": "1213907228023050240",
            "created_at": "2020-01-05T19:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213907228023050240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2302910702",
            "conversation_id": "1213906985332232194",
            "created_at": "2020-01-05T19:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213906985332232194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64797959",
            "conversation_id": "1213906743278931968",
            "created_at": "2020-01-05T19:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213906743278931968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096053332622434309",
            "conversation_id": "1213906525841973257",
            "created_at": "2020-01-05T19:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213906525841973257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "707532379011883008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735169709985792",
                        "name": "Jandira Feghali"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735182087376899",
                        "name": "Marcelo Freixo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735169709985792",
                        "name": "Jandira Feghali"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian politician",
                        "id": "1070735182087376899",
                        "name": "Marcelo Freixo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213817665900417024",
            "created_at": "2020-01-05T19:33:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 154,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3984632307",
                        "start": 0,
                        "username": "allantercalivre"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "45870897",
                        "start": 17,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "39116717",
                        "start": 32,
                        "username": "jandira_feghali"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "45953391",
                        "start": 49,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "103704608",
                        "start": 66,
                        "username": "taliriapetrone"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "63118359",
                        "start": 82,
                        "username": "mariadorosario"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "82271629",
                        "start": 98,
                        "username": "carlosjordy"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "912492779669999616",
                        "start": 111,
                        "username": "danielPMERJ"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2401917402",
                        "start": 124,
                        "username": "marciolabre"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "966061552943222785",
                        "start": 137,
                        "username": "Oficialluizlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213906422376865796",
            "in_reply_to_user_id": "3984632307",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213817665900417024",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@allantercalivre @MarceloFreixo @jandira_feghali @alessandromolon @taliriapetrone @mariadorosario @carlosjordy @danielPMERJ @marciolabre @Oficialluizlima #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "2508322609",
            "conversation_id": "1213906246723653634",
            "created_at": "2020-01-05T19:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213906246723653634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709164198782242816",
            "conversation_id": "1213906214943444995",
            "created_at": "2020-01-05T19:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213906214943444995",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150413728",
            "conversation_id": "1213905617099853824",
            "created_at": "2020-01-05T19:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213905617099853824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76144530",
            "conversation_id": "1213904591961628675",
            "created_at": "2020-01-05T19:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213904591961628675",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76144530",
            "conversation_id": "1213904535887978498",
            "created_at": "2020-01-05T19:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213904535887978498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "457735709",
            "conversation_id": "1213903778182811652",
            "created_at": "2020-01-05T19:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213903778182811652",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088922586963214336",
            "conversation_id": "1213903618144911363",
            "created_at": "2020-01-05T19:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213903618144911363",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1183463592278016001",
            "conversation_id": "1213903473768620040",
            "created_at": "2020-01-05T19:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213903473768620040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1213903415245451264",
            "created_at": "2020-01-05T19:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213903415245451264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082397271315152896",
            "conversation_id": "1213902927909335041",
            "created_at": "2020-01-05T19:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213902927909335041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "912393659089395712",
            "conversation_id": "1213902772581613572",
            "created_at": "2020-01-05T19:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213902772581613572",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "787670860253528064",
            "conversation_id": "1213901914359975946",
            "created_at": "2020-01-05T19:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213901914359975946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4421490737",
            "conversation_id": "1213901848517775362",
            "created_at": "2020-01-05T19:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213901848517775362",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1186012956116561920",
            "conversation_id": "1213901835779657730",
            "created_at": "2020-01-05T19:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213901835779657730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3156620115",
            "conversation_id": "1213901825604247558",
            "created_at": "2020-01-05T19:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213901825604247558",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "50299359",
            "conversation_id": "1213901774245056512",
            "created_at": "2020-01-05T19:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213901774245056512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1495681939",
            "conversation_id": "1213901640333504514",
            "created_at": "2020-01-05T19:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213901640333504514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "conversation_id": "1213901071346737157",
            "created_at": "2020-01-05T19:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213901071346737157",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "918905957039706112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213900879998308352",
            "created_at": "2020-01-05T19:11:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 187,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9965,
                        "start": 179,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213900879998308352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Quando assisto o fantastico(@RedeGlobo ) e vejo o #issoaglobonaomostra chego a me perder , nao lembro se estou ainda vendo o fantastico ou se mudei para a propaganda eleitoral do bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "118283116",
            "conversation_id": "1213900077657477126",
            "created_at": "2020-01-05T19:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213900077657477126",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3349121291",
            "conversation_id": "1213899985009426433",
            "created_at": "2020-01-05T19:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213899985009426433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058039668971896832",
            "conversation_id": "1213899947579465729",
            "created_at": "2020-01-05T19:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213899947579465729",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1203084073994006528",
            "conversation_id": "1213899930705813505",
            "created_at": "2020-01-05T19:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213899930705813505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1245174769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213899583400677376",
            "created_at": "2020-01-05T19:06:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213899583400677376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 103
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213233685316734981",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "363953955",
            "conversation_id": "1213899424096763906",
            "created_at": "2020-01-05T19:05:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213899424096763906",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "175500451",
            "conversation_id": "1213899409836191744",
            "created_at": "2020-01-05T19:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213899409836191744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1004507136251088896",
            "conversation_id": "1213899263043874817",
            "created_at": "2020-01-05T19:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213899263043874817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43677631",
            "conversation_id": "1213899040913575936",
            "created_at": "2020-01-05T19:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213899040913575936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "conversation_id": "1213898966233948161",
            "created_at": "2020-01-05T19:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898966233948161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1211002548817035265",
            "conversation_id": "1213898945610469377",
            "created_at": "2020-01-05T19:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898945610469377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096557434024460289",
            "conversation_id": "1213898917068378114",
            "created_at": "2020-01-05T19:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898917068378114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "980677165",
            "conversation_id": "1213898667763085314",
            "created_at": "2020-01-05T19:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898667763085314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116443218865004544",
            "conversation_id": "1213898626386341888",
            "created_at": "2020-01-05T19:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898626386341888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1181710487135883265",
            "conversation_id": "1213898488028815360",
            "created_at": "2020-01-05T19:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898488028815360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196833167833026561",
            "conversation_id": "1213898434022952960",
            "created_at": "2020-01-05T19:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898434022952960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "174903134",
            "conversation_id": "1213898371955597324",
            "created_at": "2020-01-05T19:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898371955597324",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "836755431661977600",
            "conversation_id": "1213898316548886528",
            "created_at": "2020-01-05T19:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898316548886528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "135480194",
            "conversation_id": "1213898114299547648",
            "created_at": "2020-01-05T19:00:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1049650697078276096",
                        "start": 3,
                        "username": "SERGIOSAJU1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898114299547648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213893716013993990",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @SERGIOSAJU1: Vamos todos publicar as coisas boas do governo, pq as dificuldades e as complicadas a m\u00eddia divulga.\n\n#IssoAGloboNaoMostra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "933070712750968832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Plus motiv\u00e9s que jamais, nos trois coachs, stars de la chanson fran\u00e7aise, vont faire b\u00e9n\u00e9ficier les jeunes talents de tout leur savoir-faire et surtout de toute leur bienveillance.",
                        "id": "10032785538",
                        "name": "The voice kids"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Crian\u00e7as entre nove e 15 anos fazem audi\u00e7\u00f5es \u00e0s cegas e s\u00e3o selecionadas por quatro t\u00e9cnicos especialistas em m\u00fasica para disputar o t\u00edtulo da melhor voz infanto-juvenil, eleita com a ajuda do p\u00fablico.",
                        "id": "10041904392",
                        "name": "The Voice Kids"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10049815451",
                        "name": "The Voice Kids"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as conversas sobre #BomSucesso, novela das 7 na @RedeGlobo.\n\nFoto via Rede Globo",
                        "id": "10057017925",
                        "name": "Bom Sucesso"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Durante a primeira metade do s\u00e9culo 20, Dona Lola luta para manter os integrantes de sua fam\u00edlia unidos frente \u00e0s dificuldades financeiras que atravessam. Casada com J\u00falio e m\u00e3e de quatro filhos, Lola \u00e9 uma mulher forte e \u00e0 frente de seu tempo.",
                        "id": "10057460160",
                        "name": "\u00c9ramos Seis"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "#AmorDeM\u00e3e est\u00e1 acontecendo! Fique por dentro de toda a conversa sobre a nova novela das 9 aqui. ",
                        "id": "10057898825",
                        "name": "Amor de M\u00e3e"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213898069911228416",
            "created_at": "2020-01-05T19:00:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "tag": "AmorDeMae"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "tag": "AmorDeM\u00e3e"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "tag": "BomSucesso"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 140,
                        "tag": "EramosSeis"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 152,
                        "tag": "amor"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 158,
                        "tag": "novela"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 166,
                        "tag": "TheVoiceKids"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 180,
                        "tag": "TheVoiceBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 196,
                        "tag": "thevoicebrasilkids"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 216,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 237,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "asnoticias.com.br/2020/01/como-q\u2026",
                        "end": 104,
                        "expanded_url": "https://www.asnoticias.com.br/2020/01/como-quadro-humor-fantastico-virou-maior-critico-governo-bolsonaro.html",
                        "start": 81,
                        "url": "https://t.co/UwOVWfc9Rr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213898069911228416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Como quadro de humor do Fant\u00e1stico virou o maior cr\u00edtico ao governo de Bolsonaro https://t.co/UwOVWfc9Rr #AmorDeMae #AmorDeM\u00e3e  #BomSucesso #EramosSeis #amor #novela #TheVoiceKids #TheVoiceBrasil #thevoicebrasilkids #issoaglobon\u00e3omostra #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "71423703",
            "conversation_id": "1213897442996961282",
            "created_at": "2020-01-05T18:57:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213897442996961282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VenturiniDiogo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VenturiniDiogo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VenturiniDiogo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [764905091904237568].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "764905091904237568",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "764905091904237568"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1213814445308293122].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1213814445308293122",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1213814445308293122"
        }
    ],
    "includes": {
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            },
            {
                "author_id": "1162759068211134466",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa apresenta reportagens especiais sobre atualidades, sa\u00fade, ci\u00eancia, natureza e muita aventura, com destinos ex\u00f3ticos do Brasil e do mundo.",
                            "id": "10028343766",
                            "name": "Globo Rep\u00f3rter"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1138483931286626305",
                            "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213701424242135040",
                "created_at": "2020-01-05T13:00:23.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Globo Rep\u00f3rter",
                            "probability": 0.6957,
                            "start": 49,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "normalized_text": "Sudeste",
                            "probability": 0.4756,
                            "start": 162,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 23,
                            "id": "14594813",
                            "start": 17,
                            "username": "folha"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213807454426992646",
                "in_reply_to_user_id": "1152767241865375744",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213802525649965061",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@CollorDebochado @folha Sim. Lembro de tudo. At\u00e9 Globo Rep\u00f3rter especial teve pra promover o cara que, um ano antes de ser eleito, era um ilustre desconhecido no Sudeste."
            },
            {
                "author_id": "3984632307",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian politician",
                            "id": "1070735169709985792",
                            "name": "Jandira Feghali"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian politician",
                            "id": "1070735182087376899",
                            "name": "Marcelo Freixo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian politician",
                            "id": "1070735169709985792",
                            "name": "Jandira Feghali"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian politician",
                            "id": "1070735182087376899",
                            "name": "Marcelo Freixo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213817665900417024",
                "created_at": "2020-01-05T13:40:57.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "Learn more",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                            "start": 97,
                            "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
                },
                "id": "1213817665900417024",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6779,
                    "quote_count": 108,
                    "reply_count": 388,
                    "retweet_count": 1627
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@allantercalivre's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "withheld": {
                    "copyright": false,
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213233682346954752"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213233685316734981",
                "created_at": "2020-01-03T23:00:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 53,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 68,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 83,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 101,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HE7H4aRvZx",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213233685316734981/photo/1",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/HE7H4aRvZx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213233685316734981",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 460,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 24,
                    "retweet_count": 103
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "As sete rodovias que Bolsonaro quer leiloar em 2020.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HE7H4aRvZx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213893601089982465"
                    ]
                },
                "author_id": "1049650697078276096",
                "conversation_id": "1213893716013993990",
                "created_at": "2020-01-05T18:43:09.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 102,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kfYUixQy0A",
                            "end": 146,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SERGIOSAJU1/status/1213893716013993990/video/1",
                            "start": 123,
                            "url": "https://t.co/kfYUixQy0A"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213893716013993990",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Vamos todos publicar as coisas boas do governo, pq as dificuldades e as complicadas a m\u00eddia divulga.\n\n#IssoAGloboNaoMostra https://t.co/kfYUixQy0A"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-01-11T14:54:23.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia, Brasil!",
                "id": "1083738901951463424",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Silvia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429587074752126980/Do3Hoj_Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286,
                    "following_count": 2419,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89472
                },
                "url": "",
                "username": "silviareginabe6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367994,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-02-18T17:26:58.000Z",
                "description": "viver num pa\u00eds livre",
                "id": "1097548038300712960",
                "name": "Ezequiel B Pereira\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220732407936102400/7JFb6MCR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1534,
                    "following_count": 2547,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67193
                },
                "url": "",
                "username": "EzequielBPerei1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-11T16:56:02.000Z",
                "description": "ADVOGADA. DIREITA DESDE SEMPRE! TOTALMENTE ANTI ESQUERDISTAS!",
                "id": "4165138757",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "CRIS ALM\ud83d\udd30\u2618\u2618\u2618\ud83d\udc56",
                "pinned_tweet_id": "1141546143635116032",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825900783799566337/o-oLY-GV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2034,
                    "following_count": 2944,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 101302
                },
                "url": "",
                "username": "crisalm54033431",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-25T13:05:45.000Z",
                "description": "Para aprender, discutir e ajudar no avan\u00e7o do nosso pa\u00eds...",
                "id": "1121399897922707456",
                "location": "Tuiuti, Brasil",
                "name": "H\u00e9lcio A. Lascane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403465933973340161/88lbxoEx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7904,
                    "following_count": 8863,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 177097
                },
                "url": "",
                "username": "HLascane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T00:52:13.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador, Direita/Patriota, Armamentista. Deus acima de todos ! FOR\u00c7A E HONRA .",
                "id": "1057797423223975936",
                "location": "Boston, NY",
                "name": "NONO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342682788978421760/iCSF015u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4942,
                    "following_count": 4818,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35855
                },
                "url": "",
                "username": "NorivalAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-08T18:33:19.000Z",
                "description": "Ceramista \u00f3dio mortal ao Pet\u00ea Bolsonarista ferrenha Amo viajar e Amo minha fam\u00edlia...Pr\u00f3 Depila\u00e7\u00e3o ....Pol\u00edticamente incorreta... !!!",
                "id": "112498502",
                "location": "Curitiba - PR",
                "name": "marcia moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870344433501442048/cyaws6w8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3174,
                    "following_count": 2586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86329
                },
                "url": "",
                "username": "magmor2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-24T19:47:42.000Z",
                "description": "Conservadora, crist\u00e3, bibliotecaria, amo livros, gatos, s\u00e1bados e meu marido \ud83d\ude01...\nDetesto o PT e toda a ideologia esquerdista.\nBolsonaro 100%",
                "id": "1198689604389482496",
                "name": "\ud83c\udf04 Clau",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198690177964748806/rrEiXl7Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 352,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5487
                },
                "url": "",
                "username": "ClaudiaFaccio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-29T21:20:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1918176578",
                "name": "Cl\u00e1udio Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256647208298037249/O9NKZGNi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7563,
                    "following_count": 7867,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 272348
                },
                "url": "",
                "username": "cludio_top02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T14:18:40.000Z",
                "description": "Happy and blessed",
                "id": "1114532881957892096",
                "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
                "name": "Gustavo Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188197572638314496/5d4itRCf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3323
                },
                "url": "",
                "username": "cgrcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T18:09:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u2026alles-gostoscontragostos.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://verlydesalles-gostoscontragostos.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60976232",
                "location": "BRASIL",
                "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427023301013118978/r9DtgYk__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 900,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 159382
                },
                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI",
                "username": "selmaver",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T15:40:57.000Z",
                "description": "Nosce te Ipsum!",
                "id": "52427722",
                "name": "Igor Barretto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038231937608048646/bdxm1mTi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 407,
                    "following_count": 444,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 62992
                },
                "url": "",
                "username": "Igor_Barretto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-13T23:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "709164198782242816",
                "name": "Andre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373395731961233412/VW-J7TDx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 712,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57184
                },
                "url": "",
                "username": "herculano381",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-28T01:04:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1012139651212218368",
                "location": "Santa Rosa, Brasil",
                "name": "Robson Bamberg\ud83e\udd4a",
                "pinned_tweet_id": "1327730372780695559",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1086948935283945473/En_UjC6W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3635
                },
                "url": "",
                "username": "bamberg_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-08T01:17:45.000Z",
                "description": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1 .",
                "id": "369837578",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Est\u00e1 na Carta Magna: \u201cTodo o poder emana do povo",
                "pinned_tweet_id": "1429694089805586432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321632379744735232/Nh0pt1PG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6194,
                    "following_count": 6620,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 84822
                },
                "url": "",
                "username": "eudesreino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T14:17:57.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4d",
                "id": "1116344639420805120",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Hileia Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230119693261983745/WAO4b9an_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 820,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30699
                },
                "url": "",
                "username": "TorresHileia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-29T23:35:13.000Z",
                "description": "Monarquista-parlamentarista. crist\u00e3o. conservador.",
                "id": "2950197969",
                "location": "Serra, Brasil",
                "name": "Eliel Kiefer Seith",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194627310575448067/ItSP9BnX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 150,
                    "following_count": 405,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 85986
                },
                "url": "",
                "username": "ElielSeith",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80683
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T01:55:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1057813235250946048",
                "name": "Geraldo Guerra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074387532987752448/MMesAinP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 724,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91213
                },
                "url": "",
                "username": "GeraldoGuerra8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-17T08:10:06.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/alissonjcruz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/alissonjcruz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nGHHn2K77m"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "953143986",
                "name": "Alisson jose da Cruz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063033637862588417/3mCZOt6v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9451
                },
                "url": "https://t.co/nGHHn2K77m",
                "username": "alissonjcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-18T23:47:37.000Z",
                "description": "\ud835\udc38\ud835\udc62 \ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c  \ud835\udc52 \ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc5c \ud835\udc46\ud835\udc5f. \ud835\udc43\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc3d\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5f \ud835\udc35\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc4e \ud835\udc52\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc5d\ud835\udc52.\n\n\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc8f\ud835\udc82\u0303\ud835\udc90 \ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94, \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94.",
                "id": "467903530",
                "name": "Mel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305984032216420354/OsHZHGSY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 890,
                    "following_count": 1032,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17651
                },
                "url": "",
                "username": "MelTeconheco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-02T21:31:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "222245763",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "geraldomagelagarro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329551319925919746/HTZK3hZ6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2763,
                    "following_count": 4747,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 73622
                },
                "url": "",
                "username": "geraldogarro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-04T21:19:38.000Z",
                "description": "Carioca apaixonado pela direita e pelo Flamengo! #bolsonaro2022 eu voto outra vez.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 49,
                                "tag": "bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "152015045",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182715946886144002/2WE9sKIM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1260,
                    "following_count": 2574,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83403
                },
                "url": "",
                "username": "pachecopa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T02:57:22.000Z",
                "description": "MORO EM PRES. PRUDENTE,SP. AMO O BRASIL SENDO ASSIM PATRIOTA. APOIADORA DO PRESIDENTE BOLSONARO \nPAIX\u00c3O PALMEIRAS ONTEM, HOJE E SEMPRE.",
                "id": "104357828",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Bell Lee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345005073630375937/4omb4Vdn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 6969,
                    "listed_count": 61,
                    "tweet_count": 301034
                },
                "url": "",
                "username": "JAPONESA35",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-01T23:53:59.000Z",
                "description": "GETTR: @Rsilva2\nconta reserva: @rsilvaroberto4 \n   Colado com JESUS!\n\ncasado, crist\u00e3o, conservador.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 7,
                                "username": "Rsilva2"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 31,
                                "username": "rsilvaroberto4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "749028308185120768",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roberto Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256691263501410304/d-eG2eGa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2791,
                    "following_count": 3440,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21338
                },
                "url": "",
                "username": "rsilvaroberto2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-02T02:59:33.000Z",
                "description": "Apenas Algu\u00e9m q ainda acredita no SER humano",
                "id": "1145889718997016578",
                "name": "TAINAGAL\u00c3&FURAC\u00c3ODEUSAS \ud83c\udf2a \ud83c\udff9\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344148929462624258/EVGVpRR0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 717,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18233
                },
                "url": "",
                "username": "MariaInsCunha11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-17T16:12:39.000Z",
                "description": "N\u00e3o mere\u00e7o viver isso de novo!",
                "id": "1162759068211134466",
                "name": "saudades da ditadura? Nao ver\u00e1s pais nenhum",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1162759959358185472/hzc_-FdC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 144,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6576
                },
                "url": "",
                "username": "AiDitadura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-08T04:49:09.000Z",
                "description": "N\u00e3o existe ora\u00e7\u00e3o sem resposta \ud83d\ude4f",
                "id": "993714396982595584",
                "location": "Praia do Timboku Fumo, Brasil",
                "name": "Adel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7@Delcastil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1254046531092647937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424907984497487872/XvJBsO7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4555,
                    "following_count": 4622,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54784
                },
                "url": "",
                "username": "castil2007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-21T15:48:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "932999124588351488",
                "name": "Jefferson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355319501856927750/M3rtwxpw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2064,
                    "following_count": 3100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39915
                },
                "url": "",
                "username": "Jefer120106",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-21T15:40:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "586639082",
                "location": "Brasil",
                "name": "F\u00e1bio R Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196071329516212224/7D7P6Zka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 420,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55129
                },
                "url": "",
                "username": "oibafrc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-13T01:38:47.000Z",
                "description": "\ud83d\udcaa\ud83d\ude00\ud83e\udd1f+\u267f+\ud83c\udfbc+\ud83c\udde7\ud83c\uddf7+\ud83d\udd1e\n\nBar\u00edtono + ADM + RH + TI + Libras + Conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 + fellipe.rangel000@outlook.com + @felliperangel.baritonedeaf : Instagram",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 99,
                                "username": "felliperangel"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/joinchat/TwJe9\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://t.me/joinchat/TwJe9_-JeUhegnIR",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xSw0ePx6bs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1084263457317376000",
                "location": "Brazil",
                "name": "Fellipe Rangel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1399589345649217537",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349837611720970246/BllpgnNw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 2877,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21753
                },
                "url": "https://t.co/xSw0ePx6bs",
                "username": "FellipeRangel5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-03T19:08:02.000Z",
                "description": "Livre e de bons costumes.'.Direita, apoio ao agro, ao voto audit\u00e1vel, a  posse  de armas, a liberdade, aos empres\u00e1rios. Pelo Brasil.  #lula\u00e9ladr\u00e3o \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 134,
                                "tag": "lula\u00e9ladr\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2904143747",
                "location": "SP",
                "name": "Carlos Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392987807136759814/-_NDxGus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6404,
                    "following_count": 6252,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66911
                },
                "url": "",
                "username": "cjcastro45",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T00:20:40.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a os blogs https://t.co/gxuVDvihz3 e https://t.co/VS56wnG2hE (Lanche Kik\u00e3o Centro - Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Centro de Manaus)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://valaacola.blogspot.com",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/gxuVDvihz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "molhodokikao.blogspot.com",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "http://molhodokikao.blogspot.com",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/VS56wnG2hE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.valaacola.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84970744",
                "location": "Manaus",
                "name": "Seu Carlito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290294744678096899/C6SGRRpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39743
                },
                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD",
                "username": "carlosaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-30T16:23:16.000Z",
                "description": "M\u00e3e das g\u00eameas \u2764\u2764",
                "id": "3129411388",
                "location": "Mat\u00e3o, Brasil",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "pinned_tweet_id": "1305942130423144450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414587431718998017/SMevywcw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 411,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17287
                },
                "url": "",
                "username": "claudiavrberna1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-25T11:57:15.000Z",
                "description": "GETTR @VitorFW      BRASIL\ud83d\udcaf%\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\nUNIDOS E FORTES\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n...OU FICAR A P\u00c1TRIA LIVRE OU MORRER PELO BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 6,
                                "username": "VitorFW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1100001778567966721",
                "location": "CEAR\u00c1, Brasil",
                "name": "FW. Vitor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1240630776607227905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282683873051238400/zF844pWk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21238,
                    "following_count": 20940,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 74350
                },
                "url": "",
                "username": "VitorFw1308",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-18T01:32:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, apaixonado pelo seus Pa\u00eds!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1074839763688022017",
                "location": "EUA",
                "name": "Rafael",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134628568447758336/MESmcx9B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 524,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27053
                },
                "url": "",
                "username": "TodosaDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-02T13:57:16.000Z",
                "description": "Direita Liberal. \ud83d\udc44 RT contra a Esquerdalha. \u267b\ufe0f #DireitaUnida  #DireitaSegueDireita \ud83d\udc49 DEPOIS do APAG\u00c3O do Twitter, eu COMECEI a seguir TODOS de VOLTA =  #SDV \u2763",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 60,
                                "start": 47,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 62,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            },
                            {
                                "end": 156,
                                "start": 152,
                                "tag": "SDV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/DENISE___ROCHA",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/DENISE___ROCHA",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KORrYC2CWR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "732879806",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Denise \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256170228268105728/9cIcoBQS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8429,
                    "following_count": 1927,
                    "listed_count": 194,
                    "tweet_count": 1131137
                },
                "url": "https://t.co/KORrYC2CWR",
                "username": "___DENISE___EU_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38915
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-02T21:59:32.000Z",
                "description": "24 anos,crist\u00e3o evang\u00e9lico,estudante universit\u00e1rio,Blogueiro,Pessoa Publica.\nSou a favor da Lei Anti crime, da Lei diminui\u00e7\u00e3o do palamento para um ter\u00e7o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mmentecrista.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://mmentecrista.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NCUF5qEkTr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "804807237722054656",
                "location": "Jaragu\u00e1, Brasil",
                "name": "Victor Emanuel Ferraz",
                "pinned_tweet_id": "1191186717082042369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060533870137929728/6RxqoDeN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 704,
                    "following_count": 4734,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29342
                },
                "url": "https://t.co/NCUF5qEkTr",
                "username": "victorferrazfju",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T00:17:24.000Z",
                "description": "Empreendedor, Auditor e consultor em gest\u00e3o de riscos, Qualidade e Meio ambiente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rodriguesconsult.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rodriguesconsult.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fi9LvXMz4D"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1132078175167668226",
                "name": "Jeremias Mariano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1329092511504113665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176007713383419904/8u6Kwun7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1191,
                    "following_count": 1717,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28106
                },
                "url": "https://t.co/fi9LvXMz4D",
                "username": "JeremiasMarian7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T13:51:57.000Z",
                "description": "strikersbarfestas open bar de drinks em eventos",
                "id": "1116338096583344129",
                "name": "Fernando Borges Da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1278715592233582594",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421263855028740099/d7wnv4rY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1044,
                    "following_count": 1358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7538
                },
                "url": "",
                "username": "ferstrikersbar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-09T16:11:37.000Z",
                "description": "Nada a declarar !",
                "id": "2613828769",
                "location": "Brasil",
                "name": "JAAS !",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044004219265650688/zyPn0IGv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 353,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13003
                },
                "url": "",
                "username": "Jaasnaosei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-20T01:52:44.000Z",
                "description": "Uma apresentadora jornalista. Uma jornalista apresentadora. No passado e nas horas vagas, tb bailarina.",
                "id": "468921945",
                "name": "Fatima Bernardes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832367576986574848/SL2o9Jm2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2505936,
                    "following_count": 135,
                    "listed_count": 1154,
                    "tweet_count": 2844
                },
                "url": "",
                "username": "fbbreal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-02-27T03:03:11.000Z",
                "description": "Corretor de im\u00f3veis CRECI-5995\nForma\u00e7\u00e3o em administra\u00e7\u00e3o de empresas",
                "id": "1223499997",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds MA",
                "name": "stenioAM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910189217267019779/hEuBzcgB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 546,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30232
                },
                "url": "",
                "username": "stenioa01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-03T20:07:16.000Z",
                "description": "S\u00f3 mais um que votou no Bolsonaro e vai votar denovo.",
                "id": "233657713",
                "name": "CCORE.Mafra360 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1339109212715175938",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375177261104631814/9RDo-m-c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1049,
                    "following_count": 1520,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12999
                },
                "url": "",
                "username": "Mafra360",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-30T06:41:35.000Z",
                "description": "O *pior bandido* \u00e9 o bandido com poder de pol\u00edcia... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "594445719",
                "name": "@_muca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424879791275188226/bE-U0e51_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 877,
                    "following_count": 1411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48705
                },
                "url": "",
                "username": "_mucas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-21T19:26:55.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia, Conservador, liberdade individual e de propriedade.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1537200655",
                "name": "#DeusAcimaDeTudoeTodos",
                "pinned_tweet_id": "1401214329739960321",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412395955400364047/islj92AC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4447,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 102580
                },
                "url": "",
                "username": "_julio80",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-25T18:30:49.000Z",
                "description": "Anti-esquerda, anti-socialismo, anti-comunismo, conservador, armamentista e capitalista convicto, acredito na for\u00e7a do trabalho.",
                "id": "4277055525",
                "name": "Fabricio Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872057113476050944/9gmckjKd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 750
                },
                "url": "",
                "username": "fabricioaaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-18T18:46:25.000Z",
                "description": "Alian\u00e7a pelo Brasil",
                "id": "1151926210164924421",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sandra BB 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263920974866546688/59M-pEpY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1003,
                    "following_count": 1333,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25925
                },
                "url": "",
                "username": "SandraB89430233",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-27T23:13:16.000Z",
                "description": "Eu sou apenas um rapaz latino-americano sem dinheiro no banco.",
                "id": "1199828517191598081",
                "name": "Ricardo Neg\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199864976019734528/Af_LWcpv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1123
                },
                "url": "",
                "username": "rasmascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T16:03:08.000Z",
                "description": "S\u00f3 o povo nas ruas vai nos libertar!",
                "id": "1042443985216831489",
                "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
                "name": "bruno botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1422672220669808645",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376385260527702018/dGu58R4c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3373,
                    "following_count": 3459,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 125803
                },
                "url": "",
                "username": "bcbm15",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-16T21:43:08.000Z",
                "description": "\u2764\ufe0fFam\u00edlia, \u2764\ufe0fDeus, Cat\u00f3lico praticante. Devoto de N S Aparecida, 100% de DIREITA. Curto e grosso. N\u00e3o venha com mi,mi,mi que vai escutar besteira. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV .",
                "id": "1273379089",
                "location": "Botucatu - S\u00e3o Paulo- Brasil",
                "name": "Anivaldo Ricci \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375557242804703242/Un9Cyk7J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5147,
                    "following_count": 5306,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15803
                },
                "url": "",
                "username": "anivaldo_ricci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-27T14:25:07.000Z",
                "description": "M\u00e9dico Oftalmologista -Professor de Medicina Legal",
                "id": "60610607",
                "location": "Pouso Alegre",
                "name": "Vitor  Romeiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/785471372885651456/WLp7PBNx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 397,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11440
                },
                "url": "",
                "username": "vitoromeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T16:08:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1089918078861889537",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "S\u00e9rgio Roberto Flores",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119693684583403521/NvP9sUrz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5526
                },
                "url": "",
                "username": "SrgioRobertoFl1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-16T03:13:40.000Z",
                "description": "BOLSONARO 38",
                "id": "2549484717",
                "name": "Alessandro",
                "pinned_tweet_id": "1129406157091725312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359282837829083138/rZdJtATn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1422,
                    "following_count": 1856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24946
                },
                "url": "",
                "username": "alelima80",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T22:13:29.000Z",
                "description": "A nossa bandeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 jamais ser\u00e1 vermelha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n   Presidente do Brasil Jair Bolsonaro#38\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\nVamos priorizar os produtos do Brasil. Grande dia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd16",
                "id": "1090372385679831042",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1090429743684612096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274321087258669058/Z1h_O9Oq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 236,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61978
                },
                "url": "",
                "username": "AnnaRodrigues38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-30T00:44:36.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#Bolsonaro2026\nBolsonaro sempre ! \nBolsonaro at\u00e9 a eternidade !\n#QuemMandouMatarBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "Bolsonaro2026"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 79,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1068304753564766209",
                "location": "Porto, Portugal",
                "name": "Antonio H. T. Marcondes",
                "pinned_tweet_id": "1239020735961739265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068306451427409921/4AgjigUx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1796,
                    "following_count": 1929,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111385
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio91152382",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-21T11:06:28.000Z",
                "description": "T\u00e9cnico em mec\u00e2nica industrial, especializa\u00e7\u00e3o Senai RS. Sempre a direita.",
                "id": "2302910702",
                "name": "enio waschburger",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/427927584303620096/9dSVuzOd_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2248,
                    "following_count": 4193,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 63929
                },
                "url": "",
                "username": "EWaschburger",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-11T19:29:09.000Z",
                "description": "Um...amigo, fam\u00edlia, netos, neta. \nN\u00e3o as drogas, a favor da vida. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "64797959",
                "name": "Tony Eduardo",
                "pinned_tweet_id": "1388085966146052098",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388084670282227721/_B2-QI15_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2028,
                    "following_count": 3859,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 57353
                },
                "url": "",
                "username": "TonyEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-14T14:27:32.000Z",
                "description": "P\u00e1tria e Fam\u00edlia",
                "id": "1096053332622434309",
                "name": "Carlos MS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141695453689524224/xegz4RWu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 399,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104574
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos50670336",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-09T11:43:59.000Z",
                "description": "O Corinthians n\u00e3o tem time nem t\u00e9cnico!",
                "id": "707532379011883008",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Felipe \u26ea #F1 \ud83c\udde7\ud83c\uddea Esportes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388659647922462723/IYXDq2lu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3641
                },
                "url": "",
                "username": "felipedepintor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-18T05:08:53.000Z",
                "description": "@allantercalivre's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 107,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 97,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "pinned_tweet_id": "1286786993238749186",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340141,
                    "following_count": 610,
                    "listed_count": 634,
                    "tweet_count": 38191
                },
                "url": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2009-06-09T16:10:40.000Z",
                "description": "Professor de hist\u00f3ria, deputado federal pelo Rio de Janeiro e l\u00edder do Bloco da Minoria na C\u00e2mara.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "marcelofreixo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.marcelofreixo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UCz08liHsT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "45870897",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157375419554902016/cY9N54G0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1674846,
                    "following_count": 2107,
                    "listed_count": 2418,
                    "tweet_count": 50052
                },
                "url": "https://t.co/UCz08liHsT",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-10T21:37:19.000Z",
                "description": "EU ABRA\u00c7O A VACINA! M\u00e9dica, baterista, dep. federal (PCdoB/RJ) e defensora da Democracia! \ud83d\udc89\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/sigajandira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/sigajandira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FxD2UHJn0e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39116717",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375481189184778240/8Psz-dVn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489280,
                    "following_count": 1251,
                    "listed_count": 1159,
                    "tweet_count": 31389
                },
                "url": "https://t.co/FxD2UHJn0e",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-09T21:44:03.000Z",
                "description": "L\u00edder da Oposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara. 3\u00ba Deputado Federal mais votado do Rio de Janeiro (PSB). Escolhido Melhor Deputado Federal do Brasil pelo Pr\u00eamio Congresso em Foco.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "molon.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://molon.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1XizP0UrV1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "45953391",
                "location": "Rio de Janeiro - RJ",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430912746988658688/3y0ZRKSX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367846,
                    "following_count": 954,
                    "listed_count": 1003,
                    "tweet_count": 14278
                },
                "url": "https://t.co/1XizP0UrV1",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-01-11T00:16:13.000Z",
                "description": "Professora de Hist\u00f3ria, negra, feminista. \nM\u00e3e da Moana Mayal\u00fa, deputada federal e l\u00edder da bancada do PSOL na C\u00e2mara.\nLeia: https://t.co/2TfCsTtQQs",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/termos-taliria",
                                "end": 148,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/termos-taliria",
                                "start": 125,
                                "url": "https://t.co/2TfCsTtQQs"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "taliriapetrone.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://taliriapetrone.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0r5tnaZEwL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "103704608",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Tal\u00edria Petrone",
                "pinned_tweet_id": "1431316522757246980",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049699555426615296/qa3XlS8s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 275163,
                    "following_count": 1264,
                    "listed_count": 794,
                    "tweet_count": 13917
                },
                "url": "https://t.co/0r5tnaZEwL",
                "username": "taliriapetrone",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-05T12:33:00.000Z",
                "description": "Professora e Deputada Federal, Secret\u00e1ria de Forma\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do PT/Brasil, ex Ministra de Direitos Humanos do Brasil.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mariadorosario.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.mariadorosario.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/80Oin2hOXk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "63118359",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410353632147611650/l8UOMBbF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433711,
                    "following_count": 1510,
                    "listed_count": 1287,
                    "tweet_count": 29838
                },
                "url": "https://t.co/80Oin2hOXk",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-10-14T04:02:43.000Z",
                "description": "Deputado Federal eleito com 204.048 votos em 2018, 4\u00b0 mais votado do estado(RJ) - Telegram: https://t.co/3OW3KjEJF6",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/carlosjordy",
                                "end": 115,
                                "expanded_url": "https://t.me/carlosjordy",
                                "start": 92,
                                "url": "https://t.co/3OW3KjEJF6"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/carlosjordy",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/carlosjordy",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M1eto5YJEp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "82271629",
                "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro",
                "name": "Carlos Jordy",
                "pinned_tweet_id": "1194346009868079105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257361643530485760/_quO3Qv7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 530824,
                    "following_count": 918,
                    "listed_count": 896,
                    "tweet_count": 9658
                },
                "url": "https://t.co/M1eto5YJEp",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-09-26T01:43:26.000Z",
                "description": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 92,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 82,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 139462,
                    "following_count": 469,
                    "listed_count": 367,
                    "tweet_count": 16658
                },
                "url": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2014-03-21T17:48:16.000Z",
                "description": "Deputado Federal - RJ #FechadoComBolsonaro Sempre que curtir a postagem retuite tamb\u00e9m.\nhttps://t.co/M0F5oHQa79",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 22,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/marciolabreofi\u2026",
                                "end": 111,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/marciolabreoficial",
                                "start": 88,
                                "url": "https://t.co/M0F5oHQa79"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flow.page/marciolabre",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://flow.page/marciolabre",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZNHWVZphRb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2401917402",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marcio Labre Oficial",
                "pinned_tweet_id": "1430920137260126216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359933582052057090/VD1uWdRu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96568,
                    "following_count": 16668,
                    "listed_count": 170,
                    "tweet_count": 5324
                },
                "url": "https://t.co/ZNHWVZphRb",
                "username": "marciolabre",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-02-20T21:26:37.000Z",
                "description": "Deputado Federal |\ud83e\udd47Atleta Ol\u00edmpico e Medalhista no Pan |\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0fProf. de Ed. F\u00edsica | \u2764\ufe0f Pai da Luiza",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "luizlima.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://luizlima.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3qBcCCsiHK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "966061552943222785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiz Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341386599955898373/wDua4lVD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56138,
                    "following_count": 871,
                    "listed_count": 190,
                    "tweet_count": 3985
                },
                "url": "https://t.co/3qBcCCsiHK",
                "username": "Oficialluizlima",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T20:00:59.000Z",
                "description": "Aposentado, nasci no dia 17. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2508322609",
                "location": "Icem / Estado de Sao paulo",
                "name": "ALDO M BELLELI ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258422229429338112/sL9sNlQH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3052,
                    "following_count": 4684,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129356
                },
                "url": "",
                "username": "ALDOBELLELI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-31T21:50:41.000Z",
                "description": "BOLSOLFATO DE HIDROXICLOROMITO",
                "id": "150413728",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Zeca \u2462\u2467",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374470889484419074/4J0yiHLM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4406,
                    "following_count": 4871,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 251130
                },
                "url": "",
                "username": "JoseReldah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T21:08:37.000Z",
                "description": "Casado, CRIST\u00c3O.\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49.\n ESTE P\u00c1SSARO N\u00c3O EST\u00c1 DEIXANDO SEGU\u00cd LOS",
                "id": "76144530",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Filandio C do Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf738",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143318225129824257/lLhO7eFT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4666,
                    "following_count": 5133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130228
                },
                "url": "",
                "username": "Filandio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-07T19:16:55.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PATRIOTA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc49\ud83d\udc49\nServo do Senhor Deus Todo Poderoso!!",
                "id": "457735709",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "Anderson # Vivendo em Plena Ditadura do JUDICI\u00c1RIO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363150512766525444/nLsorraz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2155,
                    "following_count": 2385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67822
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonLins8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T22:12:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1088922586963214336",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088923339123580929/LQL6JAKR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 336,
                    "following_count": 389,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33327
                },
                "url": "",
                "username": "MariadaGraaAnd1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-13T19:25:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "1183463592278016001",
                "name": "Fernanda Gon\u00e7alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185243768641019905/oWIUtGQ8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 448,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45471
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand98756869",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T22:03:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1082397271315152896",
                "name": "FBC",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 539,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7800
                },
                "url": "",
                "username": "FBC05323098",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-25T19:09:34.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos!",
                "id": "912393659089395712",
                "name": "DeXtEr\u2122\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352061409169969157/w529gjTn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 280,
                    "following_count": 668,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64766
                },
                "url": "",
                "username": "xt_and",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-16T15:05:42.000Z",
                "description": "Brant Horta: Se perguntarem, filho, onde \u00e9 a terra do teu amor, cheio de orgulho responda: sou brasileiro senhor!",
                "id": "787670860253528064",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "@abel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373448929879199747/tkHA93pm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2928,
                    "following_count": 4905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 102412
                },
                "url": "",
                "username": "abelferreira38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-09T01:21:25.000Z",
                "description": "Crist\u00e3\ud83d\udcff Advogada especialista em Dir. Eleitoral *Direita *Conservadora* Contra o politicamente correto\u2757",
                "id": "4421490737",
                "location": "Brasil",
                "name": "Lis Augusta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348072837458907139/caNgVY1m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6303,
                    "following_count": 6420,
                    "listed_count": 106,
                    "tweet_count": 394830
                },
                "url": "",
                "username": "lisaugustalima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-20T20:15:17.000Z",
                "description": "\"Eu prefiro o barulho de uma democracia do que o sil\u00eancio de uma ditadura ou o sil\u00eancio da conformidade com um pa\u00eds que estava se perdendo\".\nPaulo Guedes.",
                "id": "1186012956116561920",
                "location": "Curitiba.",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando#7Setembro21NovaIndepend\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1301287981408571394",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374185764913868803/rKtwMe9C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1366,
                    "following_count": 1534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92159
                },
                "url": "",
                "username": "BRFernandoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-11T15:06:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "3156620115",
                "name": "Daniele Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063165701488291841/mG0Fl6GC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 772,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 463407
                },
                "url": "",
                "username": "DcsbeleDaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-24T13:08:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "50299359",
                "location": "sorocaba",
                "name": "celso franco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374435048200445969/wDnJ8XMb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4144,
                    "following_count": 4979,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 252742
                },
                "url": "",
                "username": "celsofranco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-09T13:52:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1495681939",
                "name": "Marco Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780472386810482688/mGWlXuZ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 689,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 79877
                },
                "url": "",
                "username": "marcostaxint",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-13T18:27:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "918905957039706112",
                "name": "BRENO ARRAES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205285922943537153/Wc0btS_X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 119,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74
                },
                "url": "",
                "username": "brenoarraes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-28T05:03:35.000Z",
                "description": "Eu te amo meu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a cada dia de luta amo mais, te libertar desse pol\u00edtica \ud83d\udea9 e meu sonho \u00e9 minha meta!",
                "id": "118283116",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Luiz Nogueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399176233427116037/hbjGmGQ6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1358,
                    "following_count": 1950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6272
                },
                "url": "",
                "username": "Bebeco11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-28T14:20:46.000Z",
                "description": "Engenheiro Eletricista-Patriota-Conservador-Formado na FEI-SP",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "palmeiras.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.palmeiras.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OHDB1Xxwzr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3349121291",
                "location": "SLZ, Brasil",
                "name": "Hiram A Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405582908467855361/EB93I_R5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3824,
                    "following_count": 4434,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85663
                },
                "url": "https://t.co/OHDB1Xxwzr",
                "username": "HiramAlvim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T16:54:49.000Z",
                "description": "Reservista do meu glorioso Ex\u00e9rcito de Caxias.\nEu entrego minha vida em defesa da liberdade do meu pa\u00eds.\n #EuVouPraGuerraComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 106,
                                "tag": "EuVouPraGuerraComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1058039668971896832",
                "location": "South Carolina, USA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf702-052-138T\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380886496983584770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353335324894781442/PvvFoOIk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19348,
                    "following_count": 19744,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 34646
                },
                "url": "",
                "username": "Marcao_Nem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T22:49:39.000Z",
                "description": "Brasileiro, Militar, Patriota, Crist\u00e3o Conservador e Monarquista, gra\u00e7as a Deus.\nBar\u00e3o de Santo Ant\u00f4nio da Cachoeira, 198\u00ba ano da Titula\u00e7\u00e3o.",
                "id": "1203084073994006528",
                "name": "Brasil Monarquista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203084241984245761/dLQ_6xFv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 414,
                    "following_count": 691,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30309
                },
                "url": "",
                "username": "BrasilMonarqui1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-06T03:25:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1245174769",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "JB",
                "pinned_tweet_id": "1265744448182521857",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248595609277231106/61ODy0Oz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 395,
                    "following_count": 1322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43442
                },
                "url": "",
                "username": "JBJesusS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-28T23:54:33.000Z",
                "description": "Artista pl\u00e1stico por voca\u00e7\u00e3o. Admirador de tudo que \u00e9 belo e natural.",
                "id": "363953955",
                "name": "Budegaarts",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519591236/DSC03663_-_C_pia_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 797,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41768
                },
                "url": "",
                "username": "anthoniofeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-06T19:47:11.000Z",
                "description": "Formado em Engenharia civil 2005 na Ulbra/ Palmas Especialista em estruturas e funda\u00e7\u00f5es IPOG.",
                "id": "175500451",
                "location": "Palmas / Tocantins",
                "name": "Vinicius Ornelas - For\u00e7a e Honra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254191391330181122/NmVlTGBE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 668,
                    "following_count": 1203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19385
                },
                "url": "",
                "username": "vini_ornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-06T23:35:38.000Z",
                "description": "Apenas mais um lutando pra sobreviver na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica das Bananas, vulgo Brasil.",
                "id": "1004507136251088896",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "F4810_0",
                "pinned_tweet_id": "1371537441266536448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372215454484340739/QkUV8_IX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3953,
                    "following_count": 3973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 125781
                },
                "url": "",
                "username": "F4810_0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-31T11:50:59.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robiscuit.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://robiscuit.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/BXcgoJWVxJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43677631",
                "location": "Juiz de Fora ,MG,Brasil",
                "name": "Rosangela Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1751887628/batizado_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1559,
                    "following_count": 2245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89366
                },
                "url": "http://t.co/BXcgoJWVxJ",
                "username": "robiscuit",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7602,
                    "following_count": 7974,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213813
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-28T19:14:59.000Z",
                "description": "Na\u00e7\u00f5es que adormecem, morrem ou acordam escravas. \ud83d\ude0e Acorda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "id": "1211002548817035265",
                "name": "Almir Figueredo",
                "pinned_tweet_id": "1260979082780725258",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221513489199427584/1vWjYj-d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10598,
                    "following_count": 7967,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32453
                },
                "url": "",
                "username": "figueredo_almir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T23:50:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096557434024460289",
                "name": "Walker Tadeu Coelho Filho",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 351,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20537
                },
                "url": "",
                "username": "WalkerTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-30T15:24:30.000Z",
                "description": "Amo a minha vida.",
                "id": "980677165",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bruna A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824290864524627968/6N8K9yNQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1869,
                    "following_count": 1822,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 292197
                },
                "url": "",
                "username": "BrunaAntures",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T20:49:40.000Z",
                "description": "Firme nos prop\u00f3sitos, em busca de um Brasil melhor.",
                "id": "1116443218865004544",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Anderson2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280224188930850816/ROMjxRu0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1045,
                    "following_count": 1484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94162
                },
                "url": "",
                "username": "Anderson20261",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-08T23:19:03.000Z",
                "description": "Direita Conservador e Flamengo de Cora\u00e7\u00e3o",
                "id": "1181710487135883265",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "@pachecopa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181747747139002368/rEuIGKI0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1370
                },
                "url": "",
                "username": "pachecopa1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-19T16:50:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1196833167833026561",
                "name": "EMILIO TAKAGI",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6871
                },
                "url": "",
                "username": "emilio_takagi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-05T03:12:58.000Z",
                "description": "Professor. Advogado. Conservador, anti esquerdista (combina\u00e7\u00e3o de ignor\u00e2ncia, burrice, m\u00e1 f\u00e9 e/ou oportunismo).",
                "id": "174903134",
                "location": "Brasil",
                "name": "JOSEPH.D.A.NETO-2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422555205569335297/nvhswxH9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3433,
                    "following_count": 2822,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 182590
                },
                "url": "",
                "username": "JDIASANETO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-01T01:50:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "836755431661977600",
                "name": "Roberto Parquinho. CONSERVADOR PATRIOTA E CRIST\u00c3O.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836934478115323909/rcg1g7xR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1535,
                    "following_count": 2064,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 132764
                },
                "url": "",
                "username": "RParquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-21T12:26:25.000Z",
                "description": "Revoltada com tanta corrup\u00e7\u00e3o. Sonho com um pa\u00eds com justi\u00e7a social e, com corruptos sendo punidos. Anti PT radical. Sem saco para esquerdopatas, vazem!!!",
                "id": "135480194",
                "location": "Rio de Janeiro/ RJ",
                "name": "Ros\u00e2ngela Rocha",
                "pinned_tweet_id": "1379562390963023878",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374857448100663299/nlUOPWmM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2482,
                    "following_count": 2347,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107197
                },
                "url": "",
                "username": "Rosangel_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T13:20:02.000Z",
                "description": "Tratamento precose salva vidas.",
                "id": "1049650697078276096",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "SERGIOSAJU\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312792005894864896/Fk5iKLo4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6140,
                    "following_count": 6666,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52223
                },
                "url": "",
                "username": "SERGIOSAJU1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-21T20:32:48.000Z",
                "description": "Fatos e Not\u00edcias do Brasil; Loterias, Previsao do tempo, Novelas, S\u00e9ries.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "asnoticias.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.asnoticias.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iemMfjDyXu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "933070712750968832",
                "name": "As Noticias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933072807642255360/HSQToPH5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1484,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27229
                },
                "url": "https://t.co/iemMfjDyXu",
                "username": "SiteAsNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-04T01:54:23.000Z",
                "description": "N\u00e3o engulo sapos barbudos. Acabou o tempo em que os animais falavam.Quando os bons se calam, os maus governam.O pre\u00e7o da Liberdade \u00e9 a Eterna Vigil\u00e2ncia.",
                "id": "71423703",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jose Mourao",
                "pinned_tweet_id": "1407855627871916039",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159287233725292545/wFjktEe__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2264,
                    "following_count": 3215,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19706
                },
                "url": "",
                "username": "casasmourao",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213920857854230530",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb2ph6aysz1p1mbdxhjvb48cql",
        "oldest_id": "1213897442996961282",
        "result_count": 99
    }
}