{
    "data": [
        {
            "author_id": "140829905",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214099797776490496",
            "created_at": "2020-01-06T08:22:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214099797776490496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1185564799259893762",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214099032827711488",
            "created_at": "2020-01-06T08:19:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214099032827711488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "457735709",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214097762771439616",
            "created_at": "2020-01-06T08:13:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214097762771439616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1065570287834533888",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214097306909368320",
            "created_at": "2020-01-06T08:12:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214097306909368320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70003769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214094799525031936",
            "created_at": "2020-01-06T08:02:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214094799525031936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "125973302",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214094587200970752",
            "created_at": "2020-01-06T08:01:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214094587200970752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70003769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214093886609641472",
            "created_at": "2020-01-06T07:58:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214093886609641472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "787670860253528064",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214093597768900608",
            "created_at": "2020-01-06T07:57:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214093597768900608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2602225112",
            "conversation_id": "1214091751377526784",
            "created_at": "2020-01-06T07:50:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 8,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214091751377526784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Ins\u00f4nia #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "30756850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214088820276256770",
            "created_at": "2020-01-06T07:38:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214088820276256770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "743233337456721920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214084741944750080",
            "created_at": "2020-01-06T07:22:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214084741944750080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "30756850",
            "conversation_id": "1214084383512117248",
            "created_at": "2020-01-06T07:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214084383512117248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050953077434531841",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214081609445625857",
            "created_at": "2020-01-06T07:09:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214081609445625857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "232265526",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214081431355494401",
            "created_at": "2020-01-06T07:09:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214081431355494401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "conversation_id": "1214080063546765312",
            "created_at": "2020-01-06T07:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214080063546765312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "259979860",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214078759436988416",
            "created_at": "2020-01-06T06:58:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214078759436988416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1048365382166368256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214077815567589377",
            "created_at": "2020-01-06T06:54:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214077815567589377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "756895944050929664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214076102701920257",
            "created_at": "2020-01-06T06:47:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214076102701920257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081647117813321728",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214069854564696064",
            "created_at": "2020-01-06T06:23:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214069854564696064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100958423955488768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214066365583237120",
            "created_at": "2020-01-06T06:09:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214066365583237120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117514207107395585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214065119086481413",
            "created_at": "2020-01-06T06:04:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214065119086481413",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088304208271552512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214063812497805312",
            "created_at": "2020-01-06T05:59:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214063812497805312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "790157289567227905",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214063411870552064",
            "created_at": "2020-01-06T05:57:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214063411870552064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090372385679831042",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214063070743531525",
            "created_at": "2020-01-06T05:56:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214063070743531525",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130075172143280129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214062225029287936",
            "created_at": "2020-01-06T05:52:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214062225029287936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "717187454080532480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214061637600235521",
            "created_at": "2020-01-06T05:50:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214061637600235521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731450701",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214060315337474048",
            "created_at": "2020-01-06T05:45:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214060315337474048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2777340568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214058412734140417",
            "created_at": "2020-01-06T05:37:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214058412734140417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2748722825",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214057707247996928",
            "created_at": "2020-01-06T05:34:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214057707247996928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049724079530479621",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214056486948790272",
            "created_at": "2020-01-06T05:29:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214056486948790272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "214589136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214056286565916672",
            "created_at": "2020-01-06T05:29:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214056286565916672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "206899109",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214055825356009472",
            "created_at": "2020-01-06T05:27:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214055825356009472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3247905406",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214055647597256704",
            "created_at": "2020-01-06T05:26:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214055647597256704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1486535414",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214055577074257925",
            "created_at": "2020-01-06T05:26:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214055577074257925",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "313524424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214055153915092992",
            "created_at": "2020-01-06T05:24:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214055153915092992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3951799036",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214053839705460736",
            "created_at": "2020-01-06T05:19:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214053839705460736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1423812823",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214050578827030529",
            "created_at": "2020-01-06T05:06:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214050578827030529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72642106",
            "conversation_id": "1214049357688913925",
            "created_at": "2020-01-06T05:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214049357688913925",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62597720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214049338722340865",
            "created_at": "2020-01-06T05:01:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214049338722340865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84970744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214048277278183424",
            "created_at": "2020-01-06T04:57:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "128372940",
                        "start": 24,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/6lbxpU2y5pQ",
                        "end": 23,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/6lbxpU2y5pQ",
                        "start": 0,
                        "url": "https://t.co/LyGAnX8V0V"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214048277278183424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "https://t.co/LyGAnX8V0V @jairbolsonaro  Leiam os coment\u00e1rios. #issoaglobon\u00e3omostra #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1129896569942228998",
            "conversation_id": "1214047242493071361",
            "created_at": "2020-01-06T04:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214047242493071361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "914825498945089536",
            "conversation_id": "1214046781392207872",
            "created_at": "2020-01-06T04:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214046781392207872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52868420",
            "conversation_id": "1214046336653369345",
            "created_at": "2020-01-06T04:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214046336653369345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "904842641803800580",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214046098127499269",
            "created_at": "2020-01-06T04:48:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214046098127499269",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51588583",
            "conversation_id": "1214045866098614272",
            "created_at": "2020-01-06T04:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214045866098614272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104357828",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214045796758425600",
            "created_at": "2020-01-06T04:47:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214045796758425600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130987665447198720",
            "conversation_id": "1214045615614676992",
            "created_at": "2020-01-06T04:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214045615614676992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096148138820284423",
            "conversation_id": "1214045529669341184",
            "created_at": "2020-01-06T04:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214045529669341184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "400835378",
            "conversation_id": "1214044582708752384",
            "created_at": "2020-01-06T04:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214044582708752384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130987665447198720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214044388021530624",
            "created_at": "2020-01-06T04:41:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214044388021530624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "208323762",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214043975281184773",
            "created_at": "2020-01-06T04:40:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214043975281184773",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050151957397217280",
            "conversation_id": "1214042247601283072",
            "created_at": "2020-01-06T04:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214042247601283072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61977923",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214042044987052035",
            "created_at": "2020-01-06T04:32:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214042044987052035",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132732466136002560",
            "conversation_id": "1214041546099695617",
            "created_at": "2020-01-06T04:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214041546099695617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105314811884306433",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214041426318839808",
            "created_at": "2020-01-06T04:30:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214041426318839808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1064629289646243842",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214040878848905217",
            "created_at": "2020-01-06T04:27:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214040878848905217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214040361888292864",
            "created_at": "2020-01-06T04:25:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214040361888292864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050459919919538177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214040326974967808",
            "created_at": "2020-01-06T04:25:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214040326974967808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1201330217375145985"
                ]
            },
            "author_id": "49351651",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fabio Porchat",
                        "id": "819540027994611712",
                        "name": "Fabio Porchat"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fernanda Torres",
                        "id": "894985812160299008",
                        "name": "Fernanda Torres"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fabio Porchat",
                        "id": "819540027994611712",
                        "name": "Fabio Porchat"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fernanda Torres",
                        "id": "894985812160299008",
                        "name": "Fernanda Torres"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fabio Porchat",
                        "id": "819540027994611712",
                        "name": "Fabio Porchat"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214040299057696768",
            "created_at": "2020-01-06T04:25:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Fernanda Torres",
                        "probability": 0.9903,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "33804533",
                        "start": 3,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/s1Rmc7cgq9",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FabioPorchat/status/1201330297410899969/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/s1Rmc7cgq9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214040299057696768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 314
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1201330297410899969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @FabioPorchat: Viu a Fernanda Torres??? TOTALMENTE DROGADA #issoaglobonaomostra https://t.co/s1Rmc7cgq9"
        },
        {
            "author_id": "1058007102650769408",
            "conversation_id": "1214040074121306112",
            "created_at": "2020-01-06T04:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214040074121306112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119295989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214039708201869312",
            "created_at": "2020-01-06T04:23:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214039708201869312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1023997588754849792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tom Jobim",
                        "id": "935979331326590977",
                        "name": "Tom Jobim"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tom Jobim",
                        "id": "935979331326590977",
                        "name": "Tom Jobim"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Bossa Nova",
                        "id": "888151740184272896",
                        "name": "Bossa Nova"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214039687096131586",
            "created_at": "2020-01-06T04:23:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Henrique",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8824,
                        "start": 80,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "normalized_text": "Tom Jobim",
                        "probability": 0.7642,
                        "start": 118,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1109161752544112643",
                        "start": 3,
                        "username": "MRao1802"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "29797128",
                        "start": 14,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214039687096131586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213985886725124096",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MRao1802: @showdavida Dizem que o Henrique, o entrevistado \u201c aleat\u00f3rio \u201c da Globo estava no port\u00e3o de embarque no Tom Jobim...\n#issoagl\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65962313",
            "conversation_id": "1214039472918138885",
            "created_at": "2020-01-06T04:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214039472918138885",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1023997588754849792",
            "conversation_id": "1214039029592797184",
            "created_at": "2020-01-06T04:20:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                        "probability": 0.8791,
                        "start": 83,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "183635669",
                        "start": 3,
                        "username": "hcmkarla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214039029592797184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213999553575313409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @hcmkarla: Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "233138931",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214038744849944577",
            "created_at": "2020-01-06T04:19:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214038744849944577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "105803182",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214038583734099969",
            "created_at": "2020-01-06T04:18:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214038583734099969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "907378146428833792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214038516650434561",
            "created_at": "2020-01-06T04:18:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214038516650434561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91247299",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214038352435011585",
            "created_at": "2020-01-06T04:17:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214038352435011585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "128311146",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214038292016050177",
            "created_at": "2020-01-06T04:17:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214038292016050177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103469476694102016",
            "conversation_id": "1214037544553385989",
            "created_at": "2020-01-06T04:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214037544553385989",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052578777321099264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214037435493040132",
            "created_at": "2020-01-06T04:14:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214037435493040132",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1196250197262766081"
                ]
            },
            "author_id": "1037167544648564736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214037026892394496",
            "created_at": "2020-01-06T04:12:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8899,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/oJzWiB0jQf",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1196250345644740608/video/1",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/oJzWiB0jQf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214037026892394496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 307
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1196253128837992448",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vi_ccl: A GLOBO N\u00c3O TEM MEDO DE NADA, O DEBOCHE \u00c9 SEM FIM KKKKKKKKKKK #Fantastico #issoaglobon\u00e3omostra \n https://t.co/oJzWiB0jQf"
        },
        {
            "author_id": "991871171523235845",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214036758779875328",
            "created_at": "2020-01-06T04:11:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214036758779875328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078460617898508288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214036756443602945",
            "created_at": "2020-01-06T04:11:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214036756443602945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "50299359",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214036066551898119",
            "created_at": "2020-01-06T04:08:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214036066551898119",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1201325793386860544"
                ]
            },
            "author_id": "1037167544648564736",
            "conversation_id": "1214035764436242434",
            "created_at": "2020-01-06T04:07:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "203332874",
                        "start": 3,
                        "username": "natbonavides"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6Q6JiKcOMa",
                        "end": 97,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/natbonavides/status/1201326282568601607/video/1",
                        "start": 74,
                        "url": "https://t.co/6Q6JiKcOMa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214035764436242434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1201326282568601607",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @natbonavides: Eles t\u00eam medo de manifesta\u00e7\u00e3o... \ud83c\udfbc #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/6Q6JiKcOMa"
        },
        {
            "author_id": "1087404490184183808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214035521565016069",
            "created_at": "2020-01-06T04:06:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214035521565016069",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3297221121",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214034606653095936",
            "created_at": "2020-01-06T04:03:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214034606653095936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037167544648564736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214034523798855680",
            "created_at": "2020-01-06T04:02:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5419,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 109,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "727702784448057345",
                        "start": 3,
                        "username": "limalblue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214034523798855680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 118
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1203858885238501376",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @limalblue: o gado surta com a rainha Globo dos deboches kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra #Fantastico  https://t.co/ztxS\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214034324946702336",
            "created_at": "2020-01-06T04:01:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214034324946702336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037167544648564736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214034264414703623",
            "created_at": "2020-01-06T04:01:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Trump",
                        "probability": 0.8782,
                        "start": 72,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "76049312",
                        "start": 3,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214034264414703623",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 131
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1203869186897981441",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @senadorhumberto: Bom noite pra voc\u00ea que n\u00e3o diz \"I love you\" para o Trump e s\u00f3 toma rasteira do presidente americano. #fantastico #isso\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64041431",
            "conversation_id": "1214034116796145664",
            "created_at": "2020-01-06T04:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214034116796145664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3290599107",
            "conversation_id": "1214000640466272262",
            "created_at": "2020-01-06T04:00:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214033864361938945",
            "in_reply_to_user_id": "3290599107",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214000640466272262",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fiquei esperando em v\u00e3o . Soube agora que #issoaglobonaomostra s\u00f3 retorna em mar\u00e7o. \ud83d\ude41"
        },
        {
            "author_id": "158219345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214033372550500352",
            "created_at": "2020-01-06T03:58:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214033372550500352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "135464164",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214033126072213504",
            "created_at": "2020-01-06T03:57:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214033126072213504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037167544648564736",
            "conversation_id": "1214033070556360709",
            "created_at": "2020-01-06T03:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "447134942",
                        "start": 3,
                        "username": "cabelinavoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214033070556360709",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 225
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1209318067790077952",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @cabelinavoz: Bolsominions em 2018: HAaaHHah AgggOooRra QqqUuueeErooh VvveEEr AAaaa GggLooObooH CooOm PaaAlhaA\u00c7aaDaah\n#issoaglobonaomost\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1077013927513542656",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214032254709751808",
            "created_at": "2020-01-06T03:53:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                        "probability": 0.8791,
                        "start": 83,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "183635669",
                        "start": 3,
                        "username": "hcmkarla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214032254709751808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213999553575313409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @hcmkarla: Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214032028347379712",
            "created_at": "2020-01-06T03:52:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214032028347379712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2984920854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214031959099428866",
            "created_at": "2020-01-06T03:52:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214031959099428866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087393465477025793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214031955836186624",
            "created_at": "2020-01-06T03:52:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214031955836186624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060291291441963010",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214031647856906240",
            "created_at": "2020-01-06T03:51:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214031647856906240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33519197",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214031536368041989",
            "created_at": "2020-01-06T03:50:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214031536368041989",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037167544648564736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Award shows, like the Oscars, Grammys, or VMAs",
                        "id": "118",
                        "name": "Award Show"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1195711233468448768",
                        "name": "The 77th Annual Golden Globe Awards 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Leonardo DiCaprio",
                        "id": "806574997489655808",
                        "name": "Leonardo DiCaprio"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Leonardo DiCaprio",
                        "id": "806574997489655808",
                        "name": "Leonardo DiCaprio"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214030763383050240",
            "created_at": "2020-01-06T03:47:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 19,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Leonardo DiCaprio",
                        "probability": 0.9473,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214030763383050240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211567638238904320",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Comenteifatos: Bolsonaro come\u00e7ou 2019 mal e terminou o ano pior ainda simplesmente colocando a culpa no Leonardo DiCaprio, achando que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1188198187703635970",
            "conversation_id": "1214030377146310657",
            "created_at": "2020-01-06T03:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214030377146310657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1537684254",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214030367218384897",
            "created_at": "2020-01-06T03:46:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214030367218384897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1395584570",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214030092407595008",
            "created_at": "2020-01-06T03:45:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214030092407595008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037167544648564736",
            "conversation_id": "1214029932373909504",
            "created_at": "2020-01-06T03:44:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 95,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 87,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 110,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "956271684239155205",
                        "start": 3,
                        "username": "vitorianfe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214029932373909504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211610379622727680",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vitorianfe: Tenho s\u00f3 um coment\u00e1rio para fazer...globo continu zoando com a cara do Bolsonaro ano que vem \n#issoaglobonaomostra https://\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214029449265635328",
            "created_at": "2020-01-06T03:42:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214029449265635328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 52252,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1201330217375145985",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1201330217375145985/pu/img/vBKzrnfNJoiNdgHe.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 93666
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 62329,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1196250197262766081",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1196250197262766081/pu/img/_V-IpVuTmDDeen0q.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 41794
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 31965,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1201325793386860544",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1201325793386860544/pu/img/AO59cbHwLxILOOze.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2085
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1201330217375145985"
                    ]
                },
                "author_id": "33804533",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fabio Porchat",
                            "id": "819540027994611712",
                            "name": "Fabio Porchat"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fernanda Torres",
                            "id": "894985812160299008",
                            "name": "Fernanda Torres"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fabio Porchat",
                            "id": "819540027994611712",
                            "name": "Fabio Porchat"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fernanda Torres",
                            "id": "894985812160299008",
                            "name": "Fernanda Torres"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fabio Porchat",
                            "id": "819540027994611712",
                            "name": "Fabio Porchat"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1201330297410899969",
                "created_at": "2019-12-02T02:40:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 20,
                            "normalized_text": "Fernanda Torres",
                            "probability": 0.9884,
                            "start": 6,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/s1Rmc7cgq9",
                            "end": 88,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FabioPorchat/status/1201330297410899969/video/1",
                            "start": 65,
                            "url": "https://t.co/s1Rmc7cgq9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1201330297410899969",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4579,
                    "quote_count": 97,
                    "reply_count": 135,
                    "retweet_count": 314
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Viu a Fernanda Torres??? TOTALMENTE DROGADA #issoaglobonaomostra https://t.co/s1Rmc7cgq9"
            },
            {
                "author_id": "1109161752544112643",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Tom Jobim",
                            "id": "935979331326590977",
                            "name": "Tom Jobim"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Tom Jobim",
                            "id": "935979331326590977",
                            "name": "Tom Jobim"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Bossa Nova",
                            "id": "888151740184272896",
                            "name": "Bossa Nova"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984042972045315",
                "created_at": "2020-01-06T00:49:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Henrique",
                            "probability": 0.9931,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8852,
                            "start": 66,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "normalized_text": "Tom Jobim",
                            "probability": 0.7245,
                            "start": 104,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 11,
                            "id": "29797128",
                            "start": 0,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213985886725124096",
                "in_reply_to_user_id": "29797128",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1213984042972045315",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@showdavida Dizem que o Henrique, o entrevistado \u201c aleat\u00f3rio \u201c da Globo estava no port\u00e3o de embarque no Tom Jobim...\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1213999542171045889"
                    ]
                },
                "author_id": "183635669",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                            "id": "10028356563",
                            "name": "Domingo Espetacular"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213999553575313409",
                "created_at": "2020-01-06T01:43:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 69,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "normalized_text": "R\u00fassia",
                            "probability": 0.9747,
                            "start": 127,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 11,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 137,
                            "tag": "DomingoEspetacular"
                        },
                        {
                            "end": 182,
                            "start": 162,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/04bpyiPPwb",
                            "end": 299,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/hcmkarla/status/1213999553575313409/photo/1",
                            "start": 276,
                            "url": "https://t.co/04bpyiPPwb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213999553575313409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 24,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto da R\u00fassia ao #DomingoEspetacular... E #issoaglobon\u00e3omostra fica mostrando ativista da natureza, que s\u00f3 aparece quando o assunto esta na moda\ud83e\udd23\ud83e\udd23se fuuuuu https://t.co/04bpyiPPwb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1196250197262766081"
                    ]
                },
                "author_id": "843506858514178048",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10057864363",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1196253128837992448",
                "created_at": "2019-11-18T02:25:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9053,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 62,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/oJzWiB0jQf",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1196250345644740608/video/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/oJzWiB0jQf"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1196253128837992448",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 678,
                    "quote_count": 62,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 307
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A GLOBO N\u00c3O TEM MEDO DE NADA, O DEBOCHE \u00c9 SEM FIM KKKKKKKKKKK #Fantastico #issoaglobon\u00e3omostra \n https://t.co/oJzWiB0jQf"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1201325793386860544"
                    ]
                },
                "author_id": "203332874",
                "conversation_id": "1201326282568601607",
                "created_at": "2019-12-02T02:24:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6Q6JiKcOMa",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/natbonavides/status/1201326282568601607/video/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/6Q6JiKcOMa"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1201326282568601607",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 122,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 22
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eles t\u00eam medo de manifesta\u00e7\u00e3o... \ud83c\udfbc #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/6Q6JiKcOMa"
            },
            {
                "author_id": "727702784448057345",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10057924739",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1203858885238501376",
                "created_at": "2019-12-09T02:08:19.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.523,
                            "start": 26,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 94,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/isentaocentrao\u2026",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/isentaocentrao/status/1203858268659101696/video/1",
                            "start": 107,
                            "url": "https://t.co/ztxSpH2PDG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1203858885238501376",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 570,
                    "quote_count": 13,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 118
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o gado surta com a rainha Globo dos deboches kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra #Fantastico  https://t.co/ztxSpH2PDG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1203869029603184641"
                    ]
                },
                "author_id": "76049312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10057924739",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "US President Donald Trump",
                            "id": "799022225751871488",
                            "name": "Donald Trump"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Humberto Costa",
                            "id": "968603378812035072",
                            "name": "Humberto Costa"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "US President Donald Trump",
                            "id": "799022225751871488",
                            "name": "Donald Trump"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Humberto Costa",
                            "id": "968603378812035072",
                            "name": "Humberto Costa"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1203869186897981441",
                "created_at": "2019-12-09T02:49:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Trump",
                            "probability": 0.8884,
                            "start": 51,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 101,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3cn4cOcdzW",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1203869186897981441/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/3cn4cOcdzW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1203869186897981441",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 507,
                    "quote_count": 13,
                    "reply_count": 69,
                    "retweet_count": 131
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Bom noite pra voc\u00ea que n\u00e3o diz \"I love you\" para o Trump e s\u00f3 toma rasteira do presidente americano. #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/3cn4cOcdzW"
            },
            {
                "author_id": "3290599107",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214000640466272262",
                "created_at": "2020-01-06T01:48:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "start": 38,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214000640466272262",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "S\u00f3 aguardando #issoaglobonaomostra no #Fantastico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1209317793704886272"
                    ]
                },
                "author_id": "447134942",
                "conversation_id": "1209318067790077952",
                "created_at": "2019-12-24T03:41:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 104,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/q9kMecCfQW",
                            "end": 166,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cabelinavoz/status/1209318067790077952/video/1",
                            "start": 143,
                            "url": "https://t.co/q9kMecCfQW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1209318067790077952",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 632,
                    "quote_count": 28,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 225
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Bolsominions em 2018: HAaaHHah AgggOooRra QqqUuueeErooh VvveEEr AAaaa GggLooObooH CooOm PaaAlhaA\u00c7aaDaah\n#issoaglobonaomostra\n\nA Globo em 2020: https://t.co/q9kMecCfQW"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1211486356582604800"
                    ]
                },
                "author_id": "1204242371153715205",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Leonardo DiCaprio",
                            "id": "806574997489655808",
                            "name": "Leonardo DiCaprio"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Leonardo DiCaprio",
                            "id": "806574997489655808",
                            "name": "Leonardo DiCaprio"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1211567638238904320",
                "created_at": "2019-12-30T08:40:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 105,
                            "normalized_text": "Leonardo DiCaprio",
                            "probability": 0.9497,
                            "start": 89,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 211,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 243,
                            "start": 232,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l9z6Z1Y6U3",
                            "end": 267,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ErosRousseff/status/1211487252326551552/video/1",
                            "start": 244,
                            "url": "https://t.co/l9z6Z1Y6U3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211567638238904320",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 78,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 32
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Bolsonaro come\u00e7ou 2019 mal e terminou o ano pior ainda simplesmente colocando a culpa no Leonardo DiCaprio, achando que t\u00e1 arrasando como presidente. Meio ambiente grita em desespero. O que ser\u00e1 do pr\u00f3ximo ano?\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/l9z6Z1Y6U3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1211610291101937664"
                    ]
                },
                "author_id": "956271684239155205",
                "conversation_id": "1211610379622727680",
                "created_at": "2019-12-30T11:29:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 79,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 71,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 94,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Ix38DLWgWN",
                            "end": 138,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vitorianfe/status/1211610379622727680/video/1",
                            "start": 115,
                            "url": "https://t.co/Ix38DLWgWN"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211610379622727680",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 85,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 34
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Tenho s\u00f3 um coment\u00e1rio para fazer...globo continu zoando com a cara do Bolsonaro ano que vem \n#issoaglobonaomostra https://t.co/Ix38DLWgWN"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-05-06T13:32:12.000Z",
                "description": "a morte ainda n\u00e3o \u00e9 o fim",
                "id": "140829905",
                "location": "Goiana, Brasil",
                "name": "Bruno Henrique",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088563530717192193/qRiQctjR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 44,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45
                },
                "url": "",
                "username": "brunoatapuz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367992,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T14:34:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1185564799259893762",
                "name": "Alexandre S\u00e9rgio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185565762137837568/4nxbtYC1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 223,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3848
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandreSrgio7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-07T19:16:55.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PATRIOTA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc49\ud83d\udc49\nServo do Senhor Deus Todo Poderoso!!",
                "id": "457735709",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "Anderson # Vivendo em Plena Ditadura do JUDICI\u00c1RIO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363150512766525444/nLsorraz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2155,
                    "following_count": 2385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67822
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonLins8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-22T11:38:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1065570287834533888",
                "name": "Wellington Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351454258663747590/s9tZVp-n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 639,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7574
                },
                "url": "",
                "username": "WeSantosSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-30T00:32:34.000Z",
                "description": "BRASIL SEM COMUNISMO... AM\u00c9M?\nRT-NOS SEUS TWITTERS...ACHOU RUIM?\nN\u00c3O USO APP DE unfolow...ante unf\nbrasil SIGO TAMB\u00c9M...SEGUE A\u00cd",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "marcoocram.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.marcoocram.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pMylgKmoJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70003769",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Marcoocram",
                "pinned_tweet_id": "1375858358499090435",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375469493372256262/fOZ9sGKY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3445,
                    "following_count": 3578,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 136204
                },
                "url": "https://t.co/pMylgKmoJe",
                "username": "MarcoocramAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T13:00:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "125973302",
                "name": "ABB - F\u00c9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410930869204885509/Wgp6vkAP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2548,
                    "following_count": 4408,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 63123
                },
                "url": "",
                "username": "adaobento1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-16T15:05:42.000Z",
                "description": "Brant Horta: Se perguntarem, filho, onde \u00e9 a terra do teu amor, cheio de orgulho responda: sou brasileiro senhor!",
                "id": "787670860253528064",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "@abel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373448929879199747/tkHA93pm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2928,
                    "following_count": 4905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 102412
                },
                "url": "",
                "username": "abelferreira38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-03T20:45:00.000Z",
                "description": "Vive maior parte da minha vida sendo atleta de futebol, gosto do jornalismo e marketing digital \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2602225112",
                "location": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "Daniel Santos",
                "pinned_tweet_id": "1213123890521821184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212580224652763137/cjdmRmRo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70,
                    "following_count": 201,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 922
                },
                "url": "",
                "username": "danielsantosn94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-13T00:12:50.000Z",
                "description": "#RenanSuspeito\n#BolsonaroPresidenteAte2026\n#HolodomorDoDoria \n\nConservador Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "RenanSuspeito"
                            },
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 15,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 60,
                                "start": 43,
                                "tag": "HolodomorDoDoria"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "30756850",
                "location": "SAMPA , BRASIL",
                "name": "#OBrasilAmaBolsonaro. #LulaGENOCIDA",
                "pinned_tweet_id": "1355482997198303233",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374894095592722437/xynHOwIS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3002,
                    "following_count": 4576,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82866
                },
                "url": "",
                "username": "saharabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-16T00:06:51.000Z",
                "description": "Eu sou eu e a minha circunst\u00e2ncia! M\u00e3e, Av\u00f3 e acima de tudo mulher! Bi\u00f3loga por forma\u00e7\u00e3o!\ud83e\udd70",
                "id": "743233337456721920",
                "name": "Gra\u00e7as Mello",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743775234185175041/l90MPWx3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 432,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 53280
                },
                "url": "",
                "username": "gracas_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-13T03:35:14.000Z",
                "description": "A mais de 30 anos contrariando as estat\u00edsticas",
                "id": "1050953077434531841",
                "name": "MADS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050953865942700032/FuYxgMz-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 66,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13691
                },
                "url": "",
                "username": "MADS00862823",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-30T17:45:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "232265526",
                "name": "Sei l\u00e1, me deixa.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396668707649241088/E1SbJtag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 780,
                    "following_count": 2455,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 111323
                },
                "url": "",
                "username": "dcdelmaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174220
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-03T00:01:33.000Z",
                "description": "De direita. Cansada das pautas da esquerda, da destrui\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias, divis\u00e3o ideol\u00f3gica do n\u00f3s contra eles, aparelhamento da educa\u00e7\u00e3o e da bandidolatria.",
                "id": "259979860",
                "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229101525886283776/x20Ja0Q9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2219,
                    "following_count": 3100,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12412
                },
                "url": "",
                "username": "mjcarvalhop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-06T00:12:39.000Z",
                "description": "A ofensa que se faz ao homem deve ser de tal ordem que n\u00e3o se tema a vingan\u00e7a.____________________________persona non grata",
                "id": "1048365382166368256",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "STF VERGONHA MUNDIAL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd85",
                "pinned_tweet_id": "1315521836407574528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362440941722828801/dAUNmqZo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1269,
                    "following_count": 2623,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3354
                },
                "url": "",
                "username": "EUsouPATRIOTA38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:57:10.000Z",
                "description": "Feliz \u00e9 a Na\u00e7\u00e3o cujo o Deus \u00e9 o Senhor.  Deus, Fam\u00edlia, Brasil",
                "id": "756895944050929664",
                "name": "Fernanda Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1430055784474456086",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425706302936920065/zLoyX8oR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 647,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72259
                },
                "url": "",
                "username": "nandalo0109",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T20:22:23.000Z",
                "description": "'\u201cA pior ditadura \u00e9 a ditadura do Poder Judici\u00e1rio. Contra ela n\u00e3o h\u00e1 a quem recorrer\u201d! Rui Barbosa",
                "id": "1081647117813321728",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9lio Freire - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421797520087343109/o29qa8yA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1806,
                    "following_count": 2713,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80782
                },
                "url": "",
                "username": "HlioFreire5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-28T03:18:37.000Z",
                "description": "#38#Abraham Weintraub : por  mim prenderia todos esses  vagabundos come\u00e7ando pelo  STF",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/17641504581643\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/176415045816432/posts/1206540842803842/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tmbRRR5zgs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1100958423955488768",
                "location": "Brasil",
                "name": "Michael Beck",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100958573662744576/KDbH5E5o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 1187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27217
                },
                "url": "https://t.co/tmbRRR5zgs",
                "username": "Michael81672035",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-14T19:45:24.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49Tecnico Mec\u00e2nico Industrial, Motorista Aut\u00f4nomo. Esposo Let\u00edcia, Pai da Helena, Crist\u00e3o. SDV.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SOU DE Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. DETESTO ESQUERDISTA. \ud83d\ude21",
                "id": "1117514207107395585",
                "location": "Perd\u00f5es MG",
                "name": "Anderson H. Casarino #EuApoioBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425597915003768833/87k2A-zE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1395,
                    "following_count": 1618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13195
                },
                "url": "",
                "username": "Anderson_AHC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-24T05:15:17.000Z",
                "description": "#VotoImpressoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 0,
                                "tag": "VotoImpressoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1088304208271552512",
                "location": "Aruba",
                "name": "Co\u00aenelia \u00aeoboMinion",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177614422606524418/h-H2QOH__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1069,
                    "following_count": 1213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48104
                },
                "url": "",
                "username": "Corneli17481945",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-23T11:45:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "790157289567227905",
                "name": "M. Silva",
                "pinned_tweet_id": "1144778274024898562",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263920205786484736/kDcI4WpP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2835,
                    "following_count": 4998,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49936
                },
                "url": "",
                "username": "CMurilo2016",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T22:13:29.000Z",
                "description": "A nossa bandeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 jamais ser\u00e1 vermelha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n   Presidente do Brasil Jair Bolsonaro#38\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\nVamos priorizar os produtos do Brasil. Grande dia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd16",
                "id": "1090372385679831042",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1090429743684612096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274321087258669058/Z1h_O9Oq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 236,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61978
                },
                "url": "",
                "username": "AnnaRodrigues38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T11:38:11.000Z",
                "description": "administrador de empresas",
                "id": "1130075172143280129",
                "name": "Heder Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130077490125393921/BbWN3hrV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 155,
                    "following_count": 475,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5132
                },
                "url": "",
                "username": "HederAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-05T03:09:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "717187454080532480",
                "name": "Bruno Barros \ud83d\udc49\ud83d\udc38 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267812319750316038/iqzWwmAC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52530
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoBarrosProj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T21:02:11.000Z",
                "description": "Adoro Futebol, automobilismo, gosto de um happy hour com os amigos.",
                "id": "731450701",
                "name": "Christian Anderson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199792823241003010/g8YrY-0J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1647,
                    "following_count": 1264,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 102443
                },
                "url": "",
                "username": "Christi25760598",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-20T02:18:00.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2777340568",
                "name": "Marcos Vinicius Coma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218887876345303040/E8VGgUap_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3071,
                    "following_count": 4230,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 92690
                },
                "url": "",
                "username": "pcomachio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-21T03:59:55.000Z",
                "description": "Pontes Consultoria & Pesquisa\r\nantropologia - sociologia - pol\u00edtica\r\nToledo - Paran\u00e1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pontesconsultoriaepesquisa.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.pontesconsultoriaepesquisa.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/qzIsHgMeJw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2748722825",
                "location": "Toledo - PR",
                "name": "Pontes Consultoria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/571032610516647936/iZbjjpLk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 395,
                    "following_count": 2223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66519
                },
                "url": "http://t.co/qzIsHgMeJw",
                "username": "Pontes_consult",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T18:11:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1049724079530479621",
                "location": "Tupanciret\u00e3, Brasil",
                "name": "Neca Abreu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049895903451119618/uIolfYV0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115
                },
                "url": "",
                "username": "NecaAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T19:23:04.000Z",
                "description": "#PatriaAmadaBrasil \n\ud83d\udc6e\u200d\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\ude47\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "tag": "PatriaAmadaBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214589136",
                "location": "Os\u00f3rio, Brasil",
                "name": "Lipeosorio22 \ud83d\udc0d\ud83d\udeac\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1421697070231130112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420913273218781186/86IVSoLR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2763,
                    "following_count": 4839,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 143426
                },
                "url": "",
                "username": "lipeosorio22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-24T00:43:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "206899109",
                "name": "Paulo Andr\u00e9",
                "pinned_tweet_id": "1423600889856679936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100882512190926848/js5r-DSh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2024,
                    "following_count": 2216,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 197731
                },
                "url": "",
                "username": "tazmaniacoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-12T13:01:09.000Z",
                "description": "Um cidad\u00e3o que ousa acreditar que h\u00e1 uma chance de reverter essa onda comunista, corrupta e retr\u00f3grada que se sustenta da desinforma\u00e7\u00e3o e dos necessitados.",
                "id": "3247905406",
                "name": "HTK\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049115233153892352/ahJaLeE4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 624,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28571
                },
                "url": "",
                "username": "htkom01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-06T01:45:47.000Z",
                "description": "QUERO MEU VOTO V\u00c1LIDO. EU N\u00c3O VOTEI EM 11 TOGADOS.",
                "id": "1486535414",
                "location": "S.Caetano, Bahia,Bel\u00e9m,Curitib",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431244158426128388/AklQRS2L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5269,
                    "following_count": 5777,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 21257
                },
                "url": "",
                "username": "MajGus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-08T19:54:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita. Parler: Regininhailha.  #FechadosComBolsonaro \nAnti PT. P\u00e1tria amada, Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARLER: Regininhailha",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 36,
                                "tag": "FechadosComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "313524424",
                "location": "Ilhabela - Brasil",
                "name": "Regina C. Jesus\ud83c\udf3e",
                "pinned_tweet_id": "1412308330555510785",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344876319822254080/dt94uxsL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30516,
                    "following_count": 21831,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 45715
                },
                "url": "",
                "username": "regininhailha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-14T02:04:29.000Z",
                "description": "http:// \u2696 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8CONSERVADOR DE DIREITA.# POR UM BRASIL MELHOR.# A UNI\u00c3O DO POVO FAZ A FOR\u00c7A. #BRASIL ACIMA DE TUDO. #SDV A TODOS. #ESQUERDA VAZAAA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2696\u2696",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 91,
                                "tag": "BRASIL"
                            },
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 114,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 137,
                                "start": 128,
                                "tag": "ESQUERDA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3951799036",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696LuizPatriota.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247317519859400705/C45n8sAw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5688,
                    "following_count": 6028,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 94763
                },
                "url": "",
                "username": "LuizzPatriotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-12T18:47:31.000Z",
                "description": "Oro pelos homens que tem boa f\u00e9 com o pa\u00eds.",
                "id": "1423812823",
                "name": "Frank Bernardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3716140167/75918e5c574919cb6e224f899608bcfc_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 845,
                    "following_count": 1210,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 65044
                },
                "url": "",
                "username": "FrankBros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-08T19:28:07.000Z",
                "description": "Um bom sujeito. Flun\u00e1tico.",
                "id": "72642106",
                "location": "Rio de Janeiro - RJ",
                "name": "jean luiz trevisan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458832222351409153/zoGTWdKS_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 829,
                    "following_count": 1387,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 21692
                },
                "url": "",
                "username": "JeanFluReal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T19:23:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "62597720",
                "name": "Ciro",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13159
                },
                "url": "",
                "username": "Cal_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T00:20:40.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a os blogs https://t.co/gxuVDvihz3 e https://t.co/VS56wnG2hE (Lanche Kik\u00e3o Centro - Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Centro de Manaus)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://valaacola.blogspot.com",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/gxuVDvihz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "molhodokikao.blogspot.com",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "http://molhodokikao.blogspot.com",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/VS56wnG2hE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.valaacola.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84970744",
                "location": "Manaus",
                "name": "Seu Carlito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290294744678096899/C6SGRRpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39743
                },
                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD",
                "username": "carlosaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978603,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T23:48:29.000Z",
                "description": "Errar \u00e9 humano persistir no erro \u00e9 burrice..#MoroHomemdeHonra                    \nFLAMENGO s\u00f3 quem \u00e9 sabe a verdadeira alegria vencer vencer vencer\u2665\ufe0f\u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2660\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 44,
                                "tag": "MoroHomemdeHonra"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1129896569942228998",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Monteirodireitarj",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129897308001374208/JeBOQ6pR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3730
                },
                "url": "",
                "username": "Monteirodireit3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-02T12:12:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "914825498945089536",
                "location": "Goi\u00e2nia-GO",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Pires",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348467985707577348/ptcV5r90_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 737,
                    "following_count": 1021,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54959
                },
                "url": "",
                "username": "aurelio_pire",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-01T22:09:22.000Z",
                "description": "sem frescura.....",
                "id": "52868420",
                "location": "Corinthians Estate",
                "name": "MR-PSJ\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd85\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "758499299600793600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076327579047608320/kAJrSir0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 624,
                    "following_count": 1647,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 56056
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosRuivo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-04T23:04:31.000Z",
                "description": "Monarquista. Patriota. Contra a agenda da esquerda. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "nadiadquadros.wixsite.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://nadiadquadros.wixsite.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HX6q92ddDq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "904842641803800580",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nadia A.D.de Quadros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339657928782073856/64j45TMp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 872,
                    "following_count": 974,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23914
                },
                "url": "https://t.co/HX6q92ddDq",
                "username": "NadiaADdeQuadr2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T23:22:38.000Z",
                "description": "Invista na Intelig\u00eancia dos seus filhos. Curso de C\u00e1lculo Mental pelo M\u00e9todoQI+",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2WoqJaN",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/2WoqJaN",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kCwgMQvsy4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "51588583",
                "location": "Brasil",
                "name": "Prof Ed Garcia",
                "pinned_tweet_id": "1366786725406736388",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348586387675688960/Ul31UUXF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86992,
                    "following_count": 92869,
                    "listed_count": 231,
                    "tweet_count": 700868
                },
                "url": "https://t.co/kCwgMQvsy4",
                "username": "EdGaarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T02:57:22.000Z",
                "description": "MORO EM PRES. PRUDENTE,SP. AMO O BRASIL SENDO ASSIM PATRIOTA. APOIADORA DO PRESIDENTE BOLSONARO \nPAIX\u00c3O PALMEIRAS ONTEM, HOJE E SEMPRE.",
                "id": "104357828",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Bell Lee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345005073630375937/4omb4Vdn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 6969,
                    "listed_count": 61,
                    "tweet_count": 301030
                },
                "url": "",
                "username": "JAPONESA35",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-22T00:04:06.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO, BRASIL, FAM\u00cdLIA, CONSERVADOR \u271d\ufe0f \ud83d\ude4f , A verdade te libertar\u00e1 , Conhecimento n\u00e3o ocupa espa\u00e7o.",
                "id": "1130987665447198720",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udf04Dulobs P\u00e1scua \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 & \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 100% JB38(SDV DIREITA)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258685680118423552/amQHlQMr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3209,
                    "following_count": 3288,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 118232
                },
                "url": "",
                "username": "Dulobs1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-14T20:44:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096148138820284423",
                "name": "Rose",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 999
                },
                "url": "",
                "username": "Rose87669018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T17:02:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "400835378",
                "location": "Coral Springs, FL - USA",
                "name": "Debora Baranowski",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/464886721834795009/Rn5TSfbC_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 774,
                    "following_count": 1144,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 83948
                },
                "url": "",
                "username": "Debbaranowski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-27T02:12:51.000Z",
                "description": "Engenheiro, Consultor SSMA\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                "id": "208323762",
                "name": "Marco Siqueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372205647312400384/7OVr5DdS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 995,
                    "following_count": 987,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26649
                },
                "url": "",
                "username": "engsegsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T22:31:52.000Z",
                "description": "De bem com a vida e em busca de um Brasil melhor. Direito, direita, esp\u00edrita e reconhecida pela franqueza.\ud83d\ude0e #MulheresDeDireita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 108,
                                "tag": "MulheresDeDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050151957397217280",
                "location": "Caratinga, Brasil",
                "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250318202917154816/EGAnP_3N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2979,
                    "following_count": 3271,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 288396
                },
                "url": "",
                "username": "LucihelenOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-01T06:17:38.000Z",
                "description": "M\u00fasico, compositor, ex-dentista, ex-professor Facul Odonto-Volta Redonda-RJ e RUBRO NEGRO de \u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "julinhomarassiegutemberg.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.julinhomarassiegutemberg.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1zq316otE6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61977923",
                "location": "Barra Mansa RJ - BRASIL",
                "name": "JULINHO MARASSI",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204060993720061952/mu8Xlx0z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 903,
                    "following_count": 152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8284
                },
                "url": "https://t.co/1zq316otE6",
                "username": "julinhomarassi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-26T19:37:19.000Z",
                "description": "Pelo Brasil",
                "id": "1132732466136002560",
                "name": "Rosane Bandeira",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43574
                },
                "url": "",
                "username": "rosane_bandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T03:49:21.000Z",
                "description": "Empres\u00e1ria, de Direita, conservadora dos bons costumes",
                "id": "1105314811884306433",
                "location": "S\u00e3o Paulo SP",
                "name": "teresa elma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345248171858010112/9HF42Hj9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 445,
                    "following_count": 659,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23349
                },
                "url": "",
                "username": "teresaelma1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-19T21:19:37.000Z",
                "description": "Posso ser bom, ser ruim, ser am\u00e1vel ou at\u00e9 mesmo inconveniente. Mas jamais serei uma farsa. Sou pra voc\u00ea o que voc\u00ea merecer de mim.",
                "id": "1064629289646243842",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dudu Santana",
                "pinned_tweet_id": "1411500256336961538",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430649782561804291/dQzYyG2s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 286,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 197782
                },
                "url": "",
                "username": "dudu_santana05",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97612
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T18:55:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050459919919538177",
                "name": "bartira99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089828639930224640/o__SNx9p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5407
                },
                "url": "",
                "username": "bartira58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-21T16:13:53.000Z",
                "description": "antrop\u00f3loga. viol\u00eancia contra mulheres, acesso a direitos, no\u00e7\u00f5es de crime/justi\u00e7a. 3o setor. posto coisas aleat\u00f3rias e royal watching. grata, a ger\u00eancia.",
                "id": "49351651",
                "name": "Bia Accioly Lins",
                "pinned_tweet_id": "1424567548478169098",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386856953956163587/edBFp5vc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2267,
                    "following_count": 1962,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 19434
                },
                "url": "",
                "username": "biaaccioly",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-21T04:04:03.000Z",
                "description": "Que Hist\u00f3ria \u00e9 Essa, Porchat? Papo de Segunda e Porta dos Fundos! Ator, humorista e apresentador",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/FabioPorchat",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/FabioPorchat",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EpOfk6KD1i"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33804533",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Fabio Porchat",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341337919605395458/oGGwoL38_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8970360,
                    "following_count": 1242,
                    "listed_count": 3236,
                    "tweet_count": 12979
                },
                "url": "https://t.co/EpOfk6KD1i",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T14:45:24.000Z",
                "description": "Amante da liberdade, da ci\u00eancia e das artes!",
                "id": "1058007102650769408",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Eliete Cavalcanti Moya Rios Bozoklian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123249412376080385/GYkrWyVP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 431,
                    "following_count": 453,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38308
                },
                "url": "",
                "username": "ElieteMoya",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-03T06:37:08.000Z",
                "description": "Married! I love the Beatles. Christian conservative! Blocked by lots of ppl! Militante GRATUITA Virtual do Bolsonaro! \ud83d\ude44",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "meschedecity.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://meschedecity.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119295989",
                "location": "Brazil and Germany",
                "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386330314146992131/fM-hRsZX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5648,
                    "following_count": 6209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 388263
                },
                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s",
                "username": "Gilcoleman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-30T18:23:44.000Z",
                "description": "\"Eu prefiro uma liberdade belicosa a uma escravid\u00e3o pac\u00edfica\".   Thomas Jefferson",
                "id": "1023997588754849792",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Armando G. M",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428570360388198403/FSeAC94K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5548,
                    "following_count": 5876,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55062
                },
                "url": "",
                "username": "AGMartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T19:41:03.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Cat\u00f3lico, Anticomunista e Olavominion",
                "id": "65962313",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sir Jt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425557031591813129/NKrtccrH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49766
                },
                "url": "",
                "username": "son_768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-27T14:12:08.000Z",
                "description": "Conservador n\u00e3o tem ideologia. Conservador tem valores\ud83c\udf3b\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc83\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9eO segredo da felicidade \u00e9 n\u00e3o perder tempo debatendo com gente tola e invejosa\ud83d\ude18",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/karlinha_viaja\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/karlinha_viajante?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S0sAuwOb4g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "183635669",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Karla Macedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roraima",
                "pinned_tweet_id": "1263487596904288256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426218358534549504/LWsMuC_O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4379,
                    "following_count": 4367,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24608
                },
                "url": "https://t.co/S0sAuwOb4g",
                "username": "hcmkarla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-02T11:47:54.000Z",
                "description": "Trabalho, Flexeiras, amigos e viagens. Somaleo@secrel.com.br",
                "id": "233138931",
                "location": "Fortaleza, Ceara",
                "name": "Leonardo  Teixeira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296264649734676480/sYPSv8gj_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 1027,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 66429
                },
                "url": "",
                "username": "LeoFlecheiras",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-17T14:47:18.000Z",
                "description": "\"ESTAMOS EM GUERRA POVO BRASILEIRO!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "e-shopanamodas.blogspot.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://e-shopanamodas.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/jPqExFB8yQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "105803182",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR...J\u00c1!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1416010195285782533",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385846252940767232/WzQhS6ru_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9596,
                    "following_count": 4404,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 300949
                },
                "url": "http://t.co/jPqExFB8yQ",
                "username": "ariesprm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-11T22:59:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "907378146428833792",
                "name": "Carla Salles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352632211514806275/mebVOnnd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9282,
                    "following_count": 9867,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 111209
                },
                "url": "",
                "username": "CarlaSalles17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-20T02:07:01.000Z",
                "description": "CF1988: \u00c9 livre a manifesta\u00e7\u00e3o do pensamento.\n#GETTR @AtalaiaDoCaos\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 46,
                                "tag": "GETTR"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 68,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 53,
                                "username": "AtalaiaDoCaos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "91247299",
                "name": "Observador do Caos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329093425702998016/9K5S1CF3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 720,
                    "following_count": 1295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13920
                },
                "url": "",
                "username": "AtalaiaDoCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T19:10:55.000Z",
                "description": "Prendete in mano la vostra vita e fatene un autentico e personale capolavoro \u2764 Santo Papa Giovanni Paolo ll- Karol Wojtyla \u27a1Sposata - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9@Marci2315",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 138,
                                "username": "Marci2315"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128311146",
                "location": "Latina -Lazio-Italia - Brasil ",
                "name": "Marcia Gomes \ud83d\udc4938\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alian\u00e7a Pelo Brasil \ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1194702218785644546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411533140494098433/55nfsrTD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5755,
                    "following_count": 6330,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 235502
                },
                "url": "",
                "username": "piemarcy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T15:15:11.000Z",
                "description": "Aut\u00eantica, sem paci\u00eancia para idiotices e pessoas med\u00edocres.\n#dia15euvoupeloJair",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 61,
                                "tag": "dia15euvoupeloJair"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052578777321099264",
                "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro",
                "name": "heloisasouzacorrea.55@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052720269566111744/4vpj9qLZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 623,
                    "following_count": 991,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4630
                },
                "url": "",
                "username": "heloisasouzaco2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-05T02:36:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1037167544648564736",
                "name": "DhA",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30
                },
                "url": "",
                "username": "DhA36912245",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-19T16:58:01.000Z",
                "description": "\u0251bout \u0251ll \u2022 fl\u0251mengo \u2022 twd \u2022 novel\u0251s \u2022 \ud83c\udf37",
                "id": "843506858514178048",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "v!\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407793987600240647/czMxBT4F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1271,
                    "following_count": 940,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 57420
                },
                "url": "",
                "username": "vicrfdixon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-03T02:44:50.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil acima de tudo, Deus acima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nT\u00e9cnico Cont\u00e1bil, sarandiense e corintiano",
                "id": "991871171523235845",
                "location": "Sarandi-Pr",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Arsenio Oliveira 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991882016135237632/iScbi3xk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 795,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16105
                },
                "url": "",
                "username": "arsenioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T01:20:22.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica, Brasil, Governo Federal e seus ministros",
                "id": "1078460617898508288",
                "location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "name": "Ana Stela Bilange",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230725531567448066/7tc24uWH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 759,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21226
                },
                "url": "",
                "username": "AnaBilange",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-24T13:08:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "50299359",
                "location": "sorocaba",
                "name": "celso franco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374435048200445969/wDnJ8XMb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4144,
                    "following_count": 4979,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 252742
                },
                "url": "",
                "username": "celsofranco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-16T01:30:38.000Z",
                "description": "Advogada, deputada federal mais jovem da bancada do PT, 2\u00aa mais votada do Rio Grande do Norte.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/NataliaBonavid\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/NataliaBonavides",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/B4tNWSA0Uo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "203332874",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Nat\u00e1lia Bonavides",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347967457420578816/WYNrGwlV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85751,
                    "following_count": 2178,
                    "listed_count": 277,
                    "tweet_count": 11933
                },
                "url": "https://t.co/B4tNWSA0Uo",
                "username": "natbonavides",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T17:40:08.000Z",
                "description": "casada com Luiz Roberto,  m\u00e3e de Luiza e Beatriz e filha de Rosa \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffe",
                "id": "1087404490184183808",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "orosco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398391219278036992/v0C3g6-1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21671
                },
                "url": "",
                "username": "orosco11352953",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T00:56:33.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mito: O Exterminador de Corruptos. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos",
                "id": "3297221121",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Eduardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400923765043830790/BrY4Dnmq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3368,
                    "following_count": 4326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45759
                },
                "url": "",
                "username": "EduardoLeses47",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T03:33:58.000Z",
                "description": "Um estudante de Jornalismo diferente do que pensam por a\u00ed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/limalblue_ofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/limalblue_oficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727702784448057345",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan em \ud83c\udfe0",
                "pinned_tweet_id": "1419837736765231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353069511188963335/YMhuJOJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3369,
                    "following_count": 3068,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132909
                },
                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj",
                "username": "limalblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T15:12:01.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Senador Humberto Costa (PT-PE). Ex-ministro da Sa\u00fade, atual presidente da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos do Senado. #TrabalhoQueViraRealidade",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 132,
                                "tag": "TrabalhoQueViraRealidade"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "senadorhumberto.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.senadorhumberto.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pzZRIYjnU7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76049312",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Humberto Costa",
                "pinned_tweet_id": "1427286080387264517",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406379566839611393/8ixa5On1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289848,
                    "following_count": 2431,
                    "listed_count": 1086,
                    "tweet_count": 67149
                },
                "url": "https://t.co/pzZRIYjnU7",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-08T21:01:23.000Z",
                "description": "M\u00e9dica\nA maioria das tiranias s\u00f3 foi poss\u00edvel porque os homens agiram tarde demais G. K. Chesterton \n#MedicosPelaLiberdade",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 101,
                                "tag": "MedicosPelaLiberdade"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/cleide-m--seix\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/cleide-m--seixas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5J5kbqOWFt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64041431",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Cleide Mariana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373679341956182022/CRVWP733_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6763,
                    "following_count": 7423,
                    "listed_count": 127,
                    "tweet_count": 254834
                },
                "url": "https://t.co/5J5kbqOWFt",
                "username": "cleide_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-19T23:59:40.000Z",
                "description": "Livrai-me dos cidad\u00e3os de bem...am\u00e9m!",
                "id": "3290599107",
                "name": "Carolina Muller \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159637704872779777/ZnrW0Zkd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2613
                },
                "url": "",
                "username": "CarolMuller2018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-22T02:57:55.000Z",
                "description": "Esposa, m\u00e3e e av\u00f3. Crist\u00e3 conservadora, em defesa da fam\u00edlia.\n#amominhafamilia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 62,
                                "tag": "amominhafamilia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "158219345",
                "location": "Mogi das Cruzes, SP, Brasil",
                "name": "Sheila Regina \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212269503737978880/itRneXDC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 437,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 14321
                },
                "url": "",
                "username": "sheyla_regina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-21T11:19:16.000Z",
                "description": "Tradutor/interprete, Uber, Cronista, Twitteiro... Qualquer coisa, menos professor de hist\u00f3ria! Valeu Paulo Feire!!!\nBinancian | BSC Lover | SOL Hodler | Solidit",
                "id": "135464164",
                "location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil",
                "name": "Maciel Alexandre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354142162842218497/98as07LB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1633,
                    "following_count": 2317,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 176036
                },
                "url": "",
                "username": "leicam1512",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-26T15:01:37.000Z",
                "description": "since 2002\n\nColorado \ud83d\udd34\u26aa",
                "id": "447134942",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Cabelin \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "pinned_tweet_id": "1314272194483179522",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372403032932155394/P8HqKjGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2159
                },
                "url": "",
                "username": "cabelinavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-24T01:31:45.000Z",
                "description": "Sou de Direita e espiritualista! Contra o Socialismo/Comunismo e os demais da ESQUERDA. CONTRA GLOBALISMO E A NOVA ORDEM MUNDIAL. Apoio o Bolsonaro & Moro",
                "id": "1077013927513542656",
                "name": "VIVA AUGUSTO NUNES!!!",
                "pinned_tweet_id": "1084469193909694464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240467338677424128/UVQ2qy7J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2872,
                    "following_count": 4279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62023
                },
                "url": "",
                "username": "MariaReginaFon3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-16T02:01:14.000Z",
                "description": "Deus Acima de Tudo, Brasil acima de todos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bomperfil.com/mtuliov",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bomperfil.com/mtuliov",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jC8ynMbT46"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2984920854",
                "name": "Marco T\u00falio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1249400144019230720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348405673864921093/-kXlOo84_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 1524,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85276
                },
                "url": "https://t.co/jC8ynMbT46",
                "username": "mtuliomv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T16:56:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1087393465477025793",
                "name": "Fab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373656157890490368/MWKl4lqU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2243,
                    "following_count": 2719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29426
                },
                "url": "",
                "username": "Fab33814742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-07T22:01:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1060291291441963010",
                "location": "pelo mundo",
                "name": "BRASIL SOB CENSURA",
                "pinned_tweet_id": "1155649713108062208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286986867804712961/_dfWVxr__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 397,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12456
                },
                "url": "",
                "username": "Evandro84834401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T13:56:39.000Z",
                "description": "\"Por mais que abelha tente explicar para a mosca que o mel \u00e9 melhor que merda, a mosca n\u00e3o entender\u00e1. Cada um vive sua verdade.\"",
                "id": "33519197",
                "location": "Buri, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jos\u00e9 Diego \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2741",
                "pinned_tweet_id": "1415700355673899015",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281442445960654852/ybd-wlnn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1849,
                    "following_count": 3077,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51165
                },
                "url": "",
                "username": "josediegors",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-10T03:32:45.000Z",
                "description": "\u2728\u2728\u2728 edificando sua vida fofocando e comentando sobre celebs, realities, filmes, s\u00e9ries, m\u00fasicas, premia\u00e7\u00f5es e afins. E VAMOS DE: #ILHARECORD #GOSSIPGIRL \ud83d\udde3\ufe0f\u2728\ud83d\udcac",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 129,
                                "tag": "ILHARECORD"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 141,
                                "tag": "GOSSIPGIRL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1204242371153715205",
                "location": "Brasil \uea00",
                "name": "\ud83d\udc8b XOXO, GOSSIP NO TUITER!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431230893532844038/CzX5uKgT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3613,
                    "following_count": 4761,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 5637
                },
                "url": "",
                "username": "FofocandoPop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-26T20:58:29.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, conservadora. Fazendo a minha parte por um Brasil melhor.\ud83d\udce3",
                "id": "1188198187703635970",
                "name": "Luiza Raquel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188198573994844162/odNciirk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 211,
                    "following_count": 437,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16422
                },
                "url": "",
                "username": "LuizaRa04585565",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-22T01:46:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1537684254",
                "name": "ALFS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357143731594555395/eNPFwD46_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 596,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39448
                },
                "url": "",
                "username": "alfs_77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-01T21:08:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1395584570",
                "name": "Sonia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349026737468936192/cPFxC0R-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7184,
                    "following_count": 6466,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 219349
                },
                "url": "",
                "username": "sonia_schoecher",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-24T21:05:11.000Z",
                "description": "a/ela/-a\n\n\n\n\n{Se voc\u00ea n\u00e3o pagar pra voc\u00ea \u00e9 bem feito, paga logo garanh\u00e3o eu quero todos os meus direitos.}\n\u00a0-F\u00e3 account:Barbixas,Felipe Neto,Leon e Nilce,T3ddy.",
                "id": "956271684239155205",
                "name": "Vitorianfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7//Tomou block do presidente",
                "pinned_tweet_id": "1308565136827912194",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425052127358033932/EsiPW5Pw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285,
                    "following_count": 516,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6355
                },
                "url": "",
                "username": "vitorianfe",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214099797776490496",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfpr7igqwe8qfyvx5an6df45bb1",
        "oldest_id": "1214029449265635328",
        "result_count": 98
    }
}