{
    "data": [
        {
            "author_id": "76935208",
            "conversation_id": "1230443154228334592",
            "created_at": "2020-02-20T10:44:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230443154228334592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "391606213",
            "conversation_id": "1230442671820410880",
            "created_at": "2020-02-20T10:42:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230442671820410880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "128300828",
            "conversation_id": "1230442463925501953",
            "created_at": "2020-02-20T10:41:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230442463925501953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173505051",
            "conversation_id": "1230435183150714880",
            "created_at": "2020-02-20T10:13:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230435183150714880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2455510117",
            "conversation_id": "1230434071458844672",
            "created_at": "2020-02-20T10:08:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230434071458844672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2865546797",
            "conversation_id": "1230429961141596167",
            "created_at": "2020-02-20T09:52:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230429961141596167",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "510029419",
            "conversation_id": "1230428547388518401",
            "created_at": "2020-02-20T09:46:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230428547388518401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165585807232720896",
            "conversation_id": "1230428315326001152",
            "created_at": "2020-02-20T09:45:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230428315326001152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1136395500121481216",
            "conversation_id": "1230427504168534016",
            "created_at": "2020-02-20T09:42:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230427504168534016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2777340568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230425976401727489",
            "created_at": "2020-02-20T09:36:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230425976401727489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "103866072",
            "conversation_id": "1230423839479300097",
            "created_at": "2020-02-20T09:27:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230423839479300097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051800328516132869",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230423346443096072",
            "created_at": "2020-02-20T09:26:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230423346443096072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "874477267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230422892149714944",
            "created_at": "2020-02-20T09:24:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230422892149714944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "874477267",
            "conversation_id": "1230422471855288324",
            "created_at": "2020-02-20T09:22:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230422471855288324",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "14222731",
            "conversation_id": "1230419327066804226",
            "created_at": "2020-02-20T09:10:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230419327066804226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196172031718576130",
            "conversation_id": "1230401639800098816",
            "created_at": "2020-02-20T07:59:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230401639800098816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175176925599473664",
            "conversation_id": "1230394084835110912",
            "created_at": "2020-02-20T07:29:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230394084835110912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2862227915",
            "conversation_id": "1230363437173235713",
            "created_at": "2020-02-20T05:27:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230363437173235713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "938088201658535937",
            "conversation_id": "1230357079942148097",
            "created_at": "2020-02-20T05:02:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230357079942148097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57083776",
            "conversation_id": "1230349899876720641",
            "created_at": "2020-02-20T04:34:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230349899876720641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745501047813136385",
            "conversation_id": "1230348616902021122",
            "created_at": "2020-02-20T04:29:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230348616902021122",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541961205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230346758137532416",
            "created_at": "2020-02-20T04:21:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230346758137532416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "940682794539343872",
            "conversation_id": "1230345554594607104",
            "created_at": "2020-02-20T04:16:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230345554594607104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210328613830217728",
            "conversation_id": "1230345074124435456",
            "created_at": "2020-02-20T04:14:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230345074124435456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "727240194613633024",
            "conversation_id": "1230344242108780545",
            "created_at": "2020-02-20T04:11:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230344242108780545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087404490184183808",
            "conversation_id": "1230340690304958464",
            "created_at": "2020-02-20T03:57:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230340690304958464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3347560654",
            "conversation_id": "1230340321432817664",
            "created_at": "2020-02-20T03:56:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230340321432817664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1095478167521890304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230319209898487808",
            "created_at": "2020-02-20T03:54:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230339999431843840",
            "in_reply_to_user_id": "1095478167521890304",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230319209898487808",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1095478167521890304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230320487764561920",
            "created_at": "2020-02-20T03:54:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230339938912276481",
            "in_reply_to_user_id": "1095478167521890304",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230320487764561920",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1424714929",
            "conversation_id": "1230339622632382465",
            "created_at": "2020-02-20T03:53:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230339622632382465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2282223512",
            "conversation_id": "1230338846426116098",
            "created_at": "2020-02-20T03:50:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230338846426116098",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1208893061201305600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230338770446274563",
            "created_at": "2020-02-20T03:49:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "SBT",
                        "probability": 0.6702,
                        "start": 59,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230338770446274563",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1000
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1229503593683787778",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A SEMANA DO PRESIDENTE EST\u00c1 DE VOLTA NO SBT.\nVOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40336794",
            "conversation_id": "1230336846103818240",
            "created_at": "2020-02-20T03:42:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230336846103818240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "416606633",
            "conversation_id": "1230336673482969089",
            "created_at": "2020-02-20T03:41:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230336673482969089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "953294969602760705",
            "conversation_id": "1230336392884084736",
            "created_at": "2020-02-20T03:40:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230336392884084736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1230107748869824514"
                ]
            },
            "author_id": "930595881304260608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230336297429954561",
            "created_at": "2020-02-20T03:40:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 65,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6JOGrcOnTC",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230107751185035264/photo/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/6JOGrcOnTC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230336297429954561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 73
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230107751185035264",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6JOGrcOnTC"
        },
        {
            "author_id": "1114264521533788160",
            "conversation_id": "1230335920496402433",
            "created_at": "2020-02-20T03:38:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230335920496402433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59771262",
            "conversation_id": "1230335701109166080",
            "created_at": "2020-02-20T03:37:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230335701109166080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055462130",
            "conversation_id": "1230335068536737797",
            "created_at": "2020-02-20T03:35:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230335068536737797",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1212806440512999425",
            "conversation_id": "1230334186269093891",
            "created_at": "2020-02-20T03:31:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230334186269093891",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086398580372504577",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230334045617299457",
            "created_at": "2020-02-20T03:31:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "SBT",
                        "probability": 0.6702,
                        "start": 59,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230334045617299457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1000
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1229503593683787778",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A SEMANA DO PRESIDENTE EST\u00c1 DE VOLTA NO SBT.\nVOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3355079289",
            "conversation_id": "1230333676887646214",
            "created_at": "2020-02-20T03:29:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230333676887646214",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "774218837671772161",
            "conversation_id": "1230331393294708736",
            "created_at": "2020-02-20T03:20:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230331393294708736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "467903530",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230330200573038593",
            "created_at": "2020-02-20T03:15:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "SBT",
                        "probability": 0.6702,
                        "start": 59,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230330200573038593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1000
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1229503593683787778",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A SEMANA DO PRESIDENTE EST\u00c1 DE VOLTA NO SBT.\nVOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1203132078495277056",
            "conversation_id": "1230329326039654400",
            "created_at": "2020-02-20T03:12:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230329326039654400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65962313",
            "conversation_id": "1230328802481516545",
            "created_at": "2020-02-20T03:10:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230328802481516545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2574720796",
            "conversation_id": "1230327574838026241",
            "created_at": "2020-02-20T03:05:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230327574838026241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54267253",
            "conversation_id": "1230326488496508928",
            "created_at": "2020-02-20T03:01:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230326488496508928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "conversation_id": "1230325914770300928",
            "created_at": "2020-02-20T02:58:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230325914770300928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1223382594194198530",
            "conversation_id": "1230325594350592000",
            "created_at": "2020-02-20T02:57:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230325594350592000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "976207904805138434",
            "conversation_id": "1230324817745891331",
            "created_at": "2020-02-20T02:54:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230324817745891331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059756148851687424",
            "conversation_id": "1230324754734817282",
            "created_at": "2020-02-20T02:54:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230324754734817282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142943655881256960",
            "conversation_id": "1230324589592547328",
            "created_at": "2020-02-20T02:53:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230324589592547328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1949838528",
            "conversation_id": "1230323071082487814",
            "created_at": "2020-02-20T02:47:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230323071082487814",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060293267470893057",
            "conversation_id": "1230322485775736832",
            "created_at": "2020-02-20T02:45:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230322485775736832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176183464",
            "conversation_id": "1230321635107966977",
            "created_at": "2020-02-20T02:41:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230321635107966977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1161492602195238912",
            "conversation_id": "1230316586717892608",
            "created_at": "2020-02-20T02:21:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230316586717892608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "316817767",
            "conversation_id": "1230315125145554944",
            "created_at": "2020-02-20T02:15:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230315125145554944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189872990558666752",
            "conversation_id": "1230314799059238912",
            "created_at": "2020-02-20T02:14:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230314799059238912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2980449797",
            "conversation_id": "1230314377506676738",
            "created_at": "2020-02-20T02:13:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230314377506676738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1180942250538340352",
            "conversation_id": "1230314360771432448",
            "created_at": "2020-02-20T02:12:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230314360771432448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166843482876633088",
            "conversation_id": "1230313857664589826",
            "created_at": "2020-02-20T02:10:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230313857664589826",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "725114956094558208",
            "conversation_id": "1230313519343689728",
            "created_at": "2020-02-20T02:09:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230313519343689728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "67671654",
            "conversation_id": "1230313329857564680",
            "created_at": "2020-02-20T02:08:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230313329857564680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45608290",
            "conversation_id": "1230312113819836416",
            "created_at": "2020-02-20T02:04:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230312113819836416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804432611464663040",
            "conversation_id": "1230311351333117958",
            "created_at": "2020-02-20T02:00:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230311351333117958",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127721475899895809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230310174273015812",
            "created_at": "2020-02-20T01:56:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230310174273015812",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103776575751929856",
            "conversation_id": "1230309338243313664",
            "created_at": "2020-02-20T01:52:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230309338243313664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210205156303880195",
            "conversation_id": "1230307823617265664",
            "created_at": "2020-02-20T01:46:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230307823617265664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "86343544",
            "conversation_id": "1230306020053962753",
            "created_at": "2020-02-20T01:39:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230306020053962753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199171060907888640",
            "conversation_id": "1230305434420031488",
            "created_at": "2020-02-20T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230305434420031488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122347280797974528",
            "conversation_id": "1230305155968589826",
            "created_at": "2020-02-20T01:36:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230305155968589826",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1015029291082493956",
            "conversation_id": "1230305016487071745",
            "created_at": "2020-02-20T01:35:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230305016487071745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1650551502",
            "conversation_id": "1230302916017344512",
            "created_at": "2020-02-20T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230302916017344512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141173205962506240",
            "conversation_id": "1230299678673186816",
            "created_at": "2020-02-20T01:14:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230299678673186816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1185387977020710913",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230298351960305664",
            "created_at": "2020-02-20T01:09:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230298351960305664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1541961205",
            "conversation_id": "1230297974707826688",
            "created_at": "2020-02-20T01:07:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230297974707826688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "199447935",
            "conversation_id": "1230297636403646464",
            "created_at": "2020-02-20T01:06:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230297636403646464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "895022455873572869",
            "conversation_id": "1230296288295628800",
            "created_at": "2020-02-20T01:01:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230296288295628800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060699715724034049",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230295018524381184",
            "created_at": "2020-02-20T00:56:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230295018524381184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745430759901585408",
            "conversation_id": "1230293086477176832",
            "created_at": "2020-02-20T00:48:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230293086477176832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745383428720201729",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230292541515485184",
            "created_at": "2020-02-20T00:46:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230292541515485184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087731844437757952",
            "conversation_id": "1230292033719455745",
            "created_at": "2020-02-20T00:44:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230292033719455745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103414812443328512",
            "conversation_id": "1230291960331735040",
            "created_at": "2020-02-20T00:43:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230291960331735040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122556881497743360",
            "conversation_id": "1230291882145730560",
            "created_at": "2020-02-20T00:43:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230291882145730560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143848319086731264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230291640411140102",
            "created_at": "2020-02-20T00:42:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230291640411140102",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126064349",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230291499444772864",
            "created_at": "2020-02-20T00:42:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230291499444772864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4859274610",
            "conversation_id": "1230291083462086657",
            "created_at": "2020-02-20T00:40:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230291083462086657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096528945779015680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230290961957367813",
            "created_at": "2020-02-20T00:39:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "SBT",
                        "probability": 0.6702,
                        "start": 59,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230290961957367813",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1000
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1229503593683787778",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A SEMANA DO PRESIDENTE EST\u00c1 DE VOLTA NO SBT.\nVOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84154676",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230288462978396160",
            "created_at": "2020-02-20T00:30:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "SBT",
                        "probability": 0.6702,
                        "start": 59,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 120,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230288462978396160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1000
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1229503593683787778",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A SEMANA DO PRESIDENTE EST\u00c1 DE VOLTA NO SBT.\nVOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58110622",
            "conversation_id": "1230288425317695489",
            "created_at": "2020-02-20T00:29:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230288425317695489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935868792838",
                        "name": "Patr\u00edcia Campos Mello"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935868792838",
                        "name": "Patr\u00edcia Campos Mello"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230287144410849281",
            "created_at": "2020-02-20T00:24:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 133,
                        "tag": "SomosTodosGeneralHeleno"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "36714704",
                        "start": 99,
                        "username": "camposmello"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Bolsoneas/stat\u2026",
                        "end": 181,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Bolsoneas/status/1230286196569448448",
                        "start": 158,
                        "url": "https://t.co/MWFHtoS8M3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1230287144410849281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra !\nESSE PRESIDENTE MACHISTA!!!!\nOnde est\u00e3o as feminazi??\nKD?\nKD?\nKD a @camposmello pra dar esse furo???\n#SomosTodosGeneralHeleno https://t.co/MWFHtoS8M3"
        },
        {
            "author_id": "33778146",
            "conversation_id": "1230287099867402242",
            "created_at": "2020-02-20T00:24:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230287099867402242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3135213057",
            "conversation_id": "1230285742309564417",
            "created_at": "2020-02-20T00:19:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230285742309564417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "395693077",
            "conversation_id": "1230285664316461057",
            "created_at": "2020-02-20T00:18:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230285664316461057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2563369970",
            "conversation_id": "1230285335227228161",
            "created_at": "2020-02-20T00:17:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230285335227228161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33954663",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230285222714933248",
            "created_at": "2020-02-20T00:17:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230285222714933248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "122970729",
            "conversation_id": "1230285179790467072",
            "created_at": "2020-02-20T00:16:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230285179790467072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1111437587598725120",
            "conversation_id": "1230283911705628678",
            "created_at": "2020-02-20T00:11:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230283911705628678",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1230107748869824514",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ERI4eu7XYAIxRz5.jpg",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230184638603309057"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230184690830712833",
                "created_at": "2020-02-19T17:37:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 109,
                            "tag": "PTNUNCAMAIS"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 122,
                            "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                        },
                        {
                            "end": 160,
                            "start": 140,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/32qTn35aRc",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230184690830712833/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/32qTn35aRc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230184690830712833",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2359,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 77,
                    "retweet_count": 544
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAIS #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/32qTn35aRc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230151551349600256"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230151576527998976",
                "created_at": "2020-02-19T15:26:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9872,
                            "start": 32,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9861,
                            "start": 47,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 62,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 77,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 90,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AqETzKmz8Q",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230151576527998976/video/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/AqETzKmz8Q"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230151576527998976",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 972,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 158
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/AqETzKmz8Q"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1230319198380929024"
                    ]
                },
                "author_id": "1095478167521890304",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Petrobras",
                            "id": "921414485620822023",
                            "name": "Petrobras"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230319209898487808",
                "created_at": "2020-02-20T02:32:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7979,
                            "start": 55,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 23,
                            "id": "128372940",
                            "start": 9,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "45083460",
                            "start": 34,
                            "username": "petrobras"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6XQz4lD1TK",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CiganoJupter/status/1230319209898487808/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/6XQz4lD1TK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230319209898487808",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Parab\u00e9ns @jairbolsonaro \nPARAB\u00c9NS @petrobras \nPARAB\u00c9NS BRASIL...\nPRIVATIZAR  ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/6XQz4lD1TK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1230320479170420737"
                    ]
                },
                "author_id": "1095478167521890304",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230320487764561920",
                "created_at": "2020-02-20T02:37:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.8505,
                            "start": 51,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 23,
                            "id": "128372940",
                            "start": 9,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 40,
                            "id": "229191436",
                            "start": 34,
                            "username": "Caixa"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/x5CtSiTkem",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CiganoJupter/status/1230320487764561920/photo/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/x5CtSiTkem"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230320487764561920",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "PARAB\u00c9NS @jairbolsonaro \nPARAB\u00c9NS @Caixa \nPARAB\u00c9NS BRASIL\nPRIVATIZAR  ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/x5CtSiTkem"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1229503591284662273"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1229503593683787778",
                "created_at": "2020-02-17T20:31:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "SBT",
                            "probability": 0.737,
                            "start": 40,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 73,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 88,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 101,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 119,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ylKU2XB40x",
                            "end": 163,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1229503593683787778/photo/1",
                            "start": 140,
                            "url": "https://t.co/ylKU2XB40x"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1229503593683787778",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6361,
                    "quote_count": 77,
                    "reply_count": 462,
                    "retweet_count": 1000
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A SEMANA DO PRESIDENTE EST\u00c1 DE VOLTA NO SBT.\nVOC\u00ca APOIA ESTA INICIATIVA?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ylKU2XB40x"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1230107748869824514"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230107751185035264",
                "created_at": "2020-02-19T12:31:56.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 18,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 33,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 46,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "start": 64,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6JOGrcOnTC",
                            "end": 108,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230107751185035264/photo/1",
                            "start": 85,
                            "url": "https://t.co/6JOGrcOnTC"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230107751185035264",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 372,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 73
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6JOGrcOnTC"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-09-24T13:10:26.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia, Brasil, Liberal na economia e Armamentista.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/JotaRaimundo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/JotaRaimundo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SSvwAEWT2T"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76935208",
                "location": "Feira de Santana, Bahia.",
                "name": "Jos\u00e9 Raimundo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288536332587995136/ResAb-k1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 900,
                    "following_count": 1319,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 39677
                },
                "url": "https://t.co/SSvwAEWT2T",
                "username": "JotaRaimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367968,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-10-15T20:49:22.000Z",
                "description": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/jose-rodrigues",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/jose-rodrigues",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oU0uNqv4tE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "391606213",
                "location": "Curititiba/PR",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479713820978712577/j7JKLwpn_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40236,
                    "following_count": 24125,
                    "listed_count": 35,
                    "tweet_count": 438832
                },
                "url": "https://t.co/oU0uNqv4tE",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T18:32:40.000Z",
                "description": "Adoradora do  Deus Alt\u00edssimo.\nSonho e oro com um pa\u00eds melhor.",
                "id": "128300828",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Celia Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133356494848712704/_nbXK4wx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3311,
                    "following_count": 4550,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 32013
                },
                "url": "",
                "username": "Celia_Fox",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-13T01:01:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1173505051",
                "name": "Francisco Urias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331304647789834240/6ulEp3Hg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 2668,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 108922
                },
                "url": "",
                "username": "uriasnovais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-20T20:40:26.000Z",
                "description": "Mente vazia \u00e9 oficina de Karl Marx. Chega de saudar a mandioca, vamos cantar o Hino Nacional \ud83d\ude02\ud83d\udd92\ud83d\udd30",
                "id": "2455510117",
                "name": "M\u00e3o Direita \ud83d\udc4d \ud83d\ude02",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139190934644699137/9MdJ-_wr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37908
                },
                "url": "",
                "username": "alana101315",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-07T12:21:39.000Z",
                "description": "Conservador de direita, bolsonaro 2022. anti esquerda.",
                "id": "2865546797",
                "name": "Edvan_TI",
                "pinned_tweet_id": "1301958518833119235",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423098006178574339/1uq17KIK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 925,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3685
                },
                "url": "",
                "username": "Edvan_TI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-01T10:26:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "510029419",
                "location": "schweiz",
                "name": "Daniel Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184452116640944128/0X5Uc7l5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 913
                },
                "url": "",
                "username": "HellboyLeandro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-25T11:24:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1165585807232720896",
                "name": "Fabi2019",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193098556426608640/3PZKqKkb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 187
                },
                "url": "",
                "username": "Fabi20193",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-05T22:12:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1136395500121481216",
                "name": "francisco vitti",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 298,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76968
                },
                "url": "",
                "username": "franciscovitti2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-20T02:18:00.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2777340568",
                "name": "Marcos Vinicius Coma",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218887876345303040/E8VGgUap_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3071,
                    "following_count": 4230,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 92690
                },
                "url": "",
                "username": "pcomachio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-11T14:20:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "103866072",
                "location": "Capivari, Brasil",
                "name": "Marcelo Mata",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214557239110881280/2uz1pUxr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1946,
                    "following_count": 2834,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6558
                },
                "url": "",
                "username": "marcelomata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-15T11:41:54.000Z",
                "description": "Maceio Alagoas",
                "id": "1051800328516132869",
                "name": "Maria mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390914745746743298/niYHUUCj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1479,
                    "following_count": 2225,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46209
                },
                "url": "",
                "username": "Mariame19970907",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-11T22:56:53.000Z",
                "description": "@jairbolsonaro\n@CarlosBolsonaro\n@depheliolopes\n@BolsonaroSP\n@FlavioBolsonaro\n@OsmarTerra\n@somosalianca\n@_rosy_38\n#GruNa\u00e7\u00e3oAmadaSDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 113,
                                "tag": "GruNa\u00e7\u00e3oAmadaSDV"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 15,
                                "username": "CarlosBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "username": "depheliolopes"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 47,
                                "username": "BolsonaroSP"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 60,
                                "username": "FlavioBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 77,
                                "username": "OsmarTerra"
                            },
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 89,
                                "username": "somosalianca"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 103,
                                "username": "_rosy_38"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "874477267",
                "name": "\u0192i\u0454\u2113 s\u0454g\u03c5i\u2202\u03c3r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1431154868727828487",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426183587947290624/IDvnbP4U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129669,
                    "following_count": 122386,
                    "listed_count": 217,
                    "tweet_count": 294865
                },
                "url": "",
                "username": "_Fiel_Seguidor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-03-26T03:51:10.000Z",
                "description": "N\u00c3O SOU O LOCUTOR DA SPORTV, BASTA VER A FOTO....OBRIGADO!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "empreenda-coaching.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.empreenda-coaching.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fSvUJuv4n4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14222731",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
                "name": "luizcarlosjr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875700271501987840/ZhMVr21q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 504,
                    "following_count": 621,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 85179
                },
                "url": "https://t.co/fSvUJuv4n4",
                "username": "luizcarlosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-17T21:03:45.000Z",
                "description": "Nunca \u00e9 tarde para acordar e ajudar a mudar o Brasil.\nConservador e agora consciente.",
                "id": "1196172031718576130",
                "location": "Rol\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "DHass",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353351692046229505/1CqV3gZP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 398,
                    "following_count": 740,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6420
                },
                "url": "",
                "username": "DHass91347668",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T22:36:44.000Z",
                "description": "HONESTIDADE E PAZ ESPIRITUAL",
                "id": "1175176925599473664",
                "name": "Lucas Amorim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176659251714019328/P-C9wNFi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 435,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9470
                },
                "url": "",
                "username": "LucasAm96203068",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-05T10:33:10.000Z",
                "description": "Bi\u00f3loga, professora aposentada, m\u00e3e e av\u00f3, direit\u00edssima, de direita, apoiadora do presidente Bolsonaro, porque representa progresso e liberdade.",
                "id": "2862227915",
                "name": "Jane M F da Costa \u00c9 urgente ter paci\u00eancia (Goethe)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429212340197679104/QOs8k7lY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1593,
                    "following_count": 2124,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 59728
                },
                "url": "",
                "username": "janemariafe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-05T16:50:30.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Casado,Hetero, Flamenguista, Conservador,Bolsonarista Ferrenho. Brasil acima de tudo Deus acima de todos! Rob\u00f4 por convic\u00e7\u00e3o!",
                "id": "938088201658535937",
                "name": "Sergio Horta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198448580144586754/SgYxUxm0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 636,
                    "following_count": 938,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26718
                },
                "url": "",
                "username": "SergioHorta18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T17:49:28.000Z",
                "description": "Servindo ao Senhor Jesus, com alegria...compartilhando esperan\u00e7a, f\u00e9 e amor. Comprometida somente c/ a verdade. Casada e Feliz",
                "id": "57083776",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Heverly Jansson\u2721\ufe0f\u271d\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1415828837544435712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354633956910620674/Q5Tw1p8U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1713,
                    "following_count": 1753,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 75353
                },
                "url": "",
                "username": "heverlyjansson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-22T06:17:55.000Z",
                "description": "S\u00f3 sei que o que n\u00e3o sei\n\u00e9 a \u00fanica coisa que sei.",
                "id": "745501047813136385",
                "name": "Lucas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430531425762168836/AslLK9V7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1890,
                    "following_count": 1889,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38023
                },
                "url": "",
                "username": "Mello2016L",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-23T22:04:37.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "1541961205",
                "name": "Lucy Meire Martins ",
                "pinned_tweet_id": "1180268233586294784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190251956209692672/H9bWuSI3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1848,
                    "following_count": 2123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43582
                },
                "url": "",
                "username": "LucyMeiregarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-12T20:40:30.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio, Advogado p\u00f3s graduado, Professor e pre-candidato a deputado estadual pelo Rio de Janeiro.",
                "id": "940682794539343872",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Dr. Luisinho",
                "pinned_tweet_id": "1264242181633716234",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410094008433586176/LdQEvLWX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 669,
                    "following_count": 1114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 495
                },
                "url": "",
                "username": "wlsgouvea10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T22:36:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1210328613830217728",
                "name": "Vanda De Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210329730358091776/vfaX3jCT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5398
                },
                "url": "",
                "username": "VandaDeMelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-02T20:55:48.000Z",
                "description": "J\u00daNIOR: Brasileiro, De Direita, Patriota, Conservador e Temente a Deus! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. \n#FechadoComBolsonaro \n#PatriotasNasRuas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 138,
                                "tag": "PatriotasNasRuas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727240194613633024",
                "name": "Alfredo J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362145131021893644/BLwRr-jC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3326,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 56011
                },
                "url": "",
                "username": "ajunior40",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T17:40:08.000Z",
                "description": "casada com Luiz Roberto,  m\u00e3e de Luiza e Beatriz e filha de Rosa \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffe",
                "id": "1087404490184183808",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "orosco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398391219278036992/v0C3g6-1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21671
                },
                "url": "",
                "username": "orosco11352953",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-27T12:49:10.000Z",
                "description": "Sou Flamengo e Mangueira, sou Campe\u00e3o dos Campe\u00f5es",
                "id": "3347560654",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Alexandre C",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198579252515528704/iHzyiDdr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 115,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24534
                },
                "url": "",
                "username": "ALEXANDRECALD15",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-13T00:22:03.000Z",
                "description": "Quero fazer a diferen\u00e7a. Que Deus guarde meu car\u00e1ter.  Estou com Bolsonaro.",
                "id": "1095478167521890304",
                "name": "Junior Jupter Cigano",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195948657503342600/AUdpkPBO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 814,
                    "following_count": 1560,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9890
                },
                "url": "",
                "username": "CiganoJupter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-13T05:43:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1424714929",
                "location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil ",
                "name": "SHEILA FARIA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194494120548536320/O-1cFyhp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1810,
                    "following_count": 468,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 315039
                },
                "url": "",
                "username": "sheilohka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-08T14:34:12.000Z",
                "description": "Torcedor do FLAMENGO, Vinho e Rock n Roll \ud83d\udc80\ud83e\udd18 . Tu \u00e9s time de tradi\u00e7\u00e3o ra\u00e7a, Amor e paix\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f. \" Todo meu saber consiste em saber que nada sei \" S\u00f3crates.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fahalo.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.fahalo.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GCKE5xswt0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2282223512",
                "location": "Portugal",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430653274034688000/uQAeX_ff_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30707,
                    "following_count": 26098,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 280103
                },
                "url": "https://t.co/GCKE5xswt0",
                "username": "rjricardinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-22T23:32:31.000Z",
                "description": "Conservador, direita sempre, n\u00e3o tenho pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o. Esquerdista toma block. Brasil sempre",
                "id": "1208893061201305600",
                "location": "Brasil",
                "name": "Vingador do futuro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208894592575311873/gCL7L6am_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 67,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124
                },
                "url": "",
                "username": "Vingadordofutu2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-15T21:21:33.000Z",
                "description": "\"I might disagree with your opinion, but I'm willing to give my life for your right to express it. I \" BLOCK NOS \ud83e\udd16\ud83e\udd16GETTR",
                "id": "40336794",
                "location": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia",
                "name": "#VotoImpressoAuditavelJa\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1427104973217837058",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350516520925986817/MfkA87op_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 942,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 78151
                },
                "url": "",
                "username": "angelaratkie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-19T22:40:52.000Z",
                "description": "Direito. Ci\u00eancias Sociais. Ci\u00eancias Criminais.                             Viva um dia de cada vez.",
                "id": "416606633",
                "location": "Brasil ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gibson\u2696\ufe0f\u2721\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1278172087270727682",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428548989838925826/U7_5nyzx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5917,
                    "following_count": 6185,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 181551
                },
                "url": "",
                "username": "G0625",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-16T15:56:46.000Z",
                "description": "Gay de Direita .\nEu tomo Ivermectina \nFa\u00e7o tratamento precoce preventivamente.\nN\u00e3o vou tomar vacina nenhuma de Comuvirux 19.\nconservador e liberal",
                "id": "953294969602760705",
                "location": "Praia De Itaparica",
                "name": "R2D266\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde7\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1367339637413474324",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360354325478969344/yU2eoPUL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1559,
                    "following_count": 4666,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22884
                },
                "url": "",
                "username": "SergioDematos9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-15T00:38:42.000Z",
                "description": "Patriotismo \u00e9 o sentimento de orgulho,\u00a0amor, devolu\u00e7\u00e3o e devo\u00e7\u00e3o \u00e0\u00a0p\u00e1tria, aos seus s\u00edmbolos (bandeira, hino, bras\u00e3o, riquezas naturais e patrim\u00f4nios material).",
                "id": "930595881304260608",
                "location": "Em algum lugar do Planeta.",
                "name": "silver.silvester",
                "pinned_tweet_id": "1426860591478571008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365494437527228421/CsvOIUJb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9986,
                    "following_count": 10080,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 154601
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosUtiike",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T20:32:18.000Z",
                "description": "Blumenau SC",
                "id": "1114264521533788160",
                "name": "Leiarufino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114265392560652291/p_iSOl_w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4369
                },
                "url": "",
                "username": "Leiarufino1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-24T12:37:24.000Z",
                "description": "Na era da informa\u00e7\u00e3o ser ignorante \u00e9 uma escolha. Respeitar os animais \u00e9 um dever de todos, am\u00e1-los \u00e9 um privil\u00e9gio para poucos\ud83d\udc3e\u2764\ufe0f",
                "id": "59771262",
                "location": "Brasil",
                "name": "Paula Zanelli",
                "pinned_tweet_id": "1059145853611507712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287164001391181825/DlQf4m1S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26898,
                    "following_count": 6139,
                    "listed_count": 54,
                    "tweet_count": 236727
                },
                "url": "",
                "username": "paulazanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-02T16:10:41.000Z",
                "description": "Maligno STF derretendo com a Verdade de Jesus Cristo",
                "id": "1055462130",
                "name": "Zena \ud83d\udc49 3 8",
                "pinned_tweet_id": "1425466661205913608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138154209143136262/x23TegKC_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3635,
                    "following_count": 3959,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 192438
                },
                "url": "",
                "username": "AlvarezZeni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-02T18:43:27.000Z",
                "description": "Brasileiro,Crist\u00e3o Conservador,M\u00fasico,apoio total a Bolsonaro.",
                "id": "1212806440512999425",
                "name": "En\u00e9ias Rodrigues Ip\u00f3lito",
                "pinned_tweet_id": "1248018575580778496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374710446578614279/R0JRKqWp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 444,
                    "following_count": 481,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15410
                },
                "url": "",
                "username": "IpolitoEneias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-18T23:03:00.000Z",
                "description": "eu sou assim, nem bela, nem fera. sou mera, simplesmente singular.",
                "id": "1086398580372504577",
                "name": "Eliane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234936682681688069/Up7lN7_z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16753
                },
                "url": "",
                "username": "Eliane83403159",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-02T14:23:39.000Z",
                "description": "God be praised !",
                "id": "3355079289",
                "location": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia",
                "name": "Exxon",
                "pinned_tweet_id": "997667084757680128",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364788974439587840/UnnIa6iG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2233,
                    "following_count": 2189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123904
                },
                "url": "",
                "username": "direitaejustica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-09T12:12:09.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 feita de escolhas ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 nossa passagem aqui \u00e9 prova disso ! M\u00e9dico por voca\u00e7\u00e3o , 100%comBolsonaro Cat\u00f3lico de direita \u270a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "id": "774218837671772161",
                "location": "Caldas Novas, Brasil",
                "name": "Hector & BRASIL",
                "pinned_tweet_id": "1270667573965840385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363902960703578119/aTjJNL0y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3498,
                    "following_count": 4266,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32187
                },
                "url": "",
                "username": "HctorMarceloAl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-18T23:47:37.000Z",
                "description": "\ud835\udc38\ud835\udc62 \ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c  \ud835\udc52 \ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc5c \ud835\udc46\ud835\udc5f. \ud835\udc43\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc3d\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5f \ud835\udc35\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc4e \ud835\udc52\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc5d\ud835\udc52.\n\n\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc8f\ud835\udc82\u0303\ud835\udc90 \ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94, \ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94.",
                "id": "467903530",
                "name": "Mel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305984032216420354/OsHZHGSY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 890,
                    "following_count": 1032,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17651
                },
                "url": "",
                "username": "MelTeconheco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-07T02:02:08.000Z",
                "description": "SDV TOTAL,Deus P\u00e1tria Fam\u00edlia.\nPerfil exclusivo de Apoio ao Presidente @jairbolsonaro  \n#7deSetembroVaiSerGigante #STFRompeuADemocracia\n#Dia07VaiSerGigante",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 88,
                                "tag": "7deSetembroVaiSerGigante"
                            },
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 114,
                                "tag": "STFRompeuADemocracia"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 136,
                                "tag": "Dia07VaiSerGigante"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 71,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1203132078495277056",
                "location": "MG",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ELEITORES BOLSONARO OFICIAL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431112741125861380/vjgCjLqH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7340,
                    "following_count": 7405,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2544
                },
                "url": "",
                "username": "EleitoresMito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T19:41:03.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Cat\u00f3lico, Anticomunista e Olavominion",
                "id": "65962313",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sir Jt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425557031591813129/NKrtccrH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49765
                },
                "url": "",
                "username": "son_768",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-01T04:02:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "2574720796",
                "name": "Alexandre Calado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152369608948670464/j3krPSRh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 263
                },
                "url": "",
                "username": "accalado1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T17:14:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "54267253",
                "name": "Rose Salvador",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20577
                },
                "url": "",
                "username": "rosemerisalv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T13:06:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "2758177535",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Ernane Valerio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506428800201392128/8V9Xik9v_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 945,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51314
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioErnane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T23:10:15.000Z",
                "description": "STF VERGONHA NACIONAL.\nBolsonaro 2022\nCOMUNISTAS N\u00c3O S\u00c3O BEM VINDOS!",
                "id": "1223382594194198530",
                "name": "#SomosTodosDanielSilveira",
                "pinned_tweet_id": "1267217787065417733",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407474359313256450/c0pSt32A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2794,
                    "following_count": 3862,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35945
                },
                "url": "",
                "username": "OliverWinnerOl1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-20T21:24:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "976207904805138434",
                "name": "antonio augusto dos santos menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267301649623781377/EAWbRcMf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23877
                },
                "url": "",
                "username": "dutomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-06T10:35:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1059756148851687424",
                "name": "Rosicler Cantarelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238570078649683968/Llzng0gM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4640,
                    "following_count": 5078,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 177673
                },
                "url": "",
                "username": "RosiclerCantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T23:52:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1142943655881256960",
                "name": "Daniel Ribeiro Pereira",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1018
                },
                "url": "",
                "username": "DanielR81548959",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-09T18:49:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1949838528",
                "name": "Jorge Menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000572525138/4977f3bd4af846c7525da9cb2cc4c61a_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 534,
                    "following_count": 33,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7697
                },
                "url": "",
                "username": "jofermenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-07T22:09:49.000Z",
                "description": "Humildade e p\u00e9s no ch\u00e3o!",
                "id": "1060293267470893057",
                "location": "Presidente Dutra, Guarulhos",
                "name": "Augusto Pereira #Cotia\u00c9Vida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420528406362533892/b1HYyFlG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1742,
                    "following_count": 2095,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 68291
                },
                "url": "",
                "username": "ASilva1991",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-08T20:33:34.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Povo armado jamais ser\u00e1 escravizado\nConservador de direita.\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b",
                "id": "176183464",
                "location": "Iceland",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147349347622957061",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355004658494935040/c_YpKHP__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6401,
                    "following_count": 6769,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 116872
                },
                "url": "",
                "username": "jcsnGuarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-14T04:19:50.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lica, conservadora, anticomunista, Bolsonarista e todo amor \u00e0 Santa M\u00e3e de Deus, a Virgem Maria  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\u2728",
                "id": "1161492602195238912",
                "name": "Denise",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269515374317506560/iaJuceVi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8797
                },
                "url": "",
                "username": "Denise88517261",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-14T00:51:12.000Z",
                "description": "Mission\u00e1ria, evangelista, adoradora do Deus alt\u00edssimo. M\u00e3e de @ruverrf e @rubiarf, agora av\u00f3 do Samuel o beb\u00ea mais lindo do universo, dedicada e amada !!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 62,
                                "username": "ruverrf"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 73,
                                "username": "rubiarf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "316817767",
                "name": "Mel Rangel Fiel",
                "pinned_tweet_id": "1230324311363399682",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917091969406525440/10OlYpgR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 231,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13147
                },
                "url": "",
                "username": "MissionariaMel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T11:53:38.000Z",
                "description": "BRASIL acima de tudo, DEUS acima de todos ! \ud83d\udd30\u27a1\ufe0f",
                "id": "1189872990558666752",
                "location": "Hong Kong",
                "name": "KerlonPugen \ud83d\udd30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350110233591312384/lAoY6-Ni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 629,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3015
                },
                "url": "",
                "username": "PugenKerlon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-15T21:56:33.000Z",
                "description": "Advogado e Jornalista.\nTibi servire libertas.\n\n-O olho pelo qual vejo Deus \u00e9 o mesmo olho pelo qual Ele me v\u00ea. - Henri-Fr\u00e9d\u00e9ric Amiel, Di\u00e1rio \u00cdntimo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "advogadoscontracensura.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://advogadoscontracensura.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4BGWS7AQc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2980449797",
                "name": "Augusto Maranh\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/729126686357360640/2ovxkyHG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12838
                },
                "url": "https://t.co/l4BGWS7AQc",
                "username": "maranhaoau9usto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-06T20:25:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1180942250538340352",
                "name": "Bulhoesazkb",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 787,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17899
                },
                "url": "",
                "username": "bulhoesazkb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-28T22:42:37.000Z",
                "description": "Gosto de estar informada,\n principalmente na pol\u00edtica, detesto hipocrisia e falta de respeito.",
                "id": "1166843482876633088",
                "name": "Maristela Santana Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239176274205163520/an7wOMy9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 622,
                    "following_count": 859,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26745
                },
                "url": "",
                "username": "CoutoMaristela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-27T00:10:52.000Z",
                "description": "Em busca da minha imagem e semelhan\u00e7a de Deus!\ud83e\udd17",
                "id": "725114956094558208",
                "name": "Marcelo Mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112671986835251201/QdrI4OTP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 698,
                    "following_count": 1016,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40992
                },
                "url": "",
                "username": "mendemm01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T17:57:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "67671654",
                "location": "Bocaiuva MG",
                "name": "Marcelo V. Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413960628/3x4_MVG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57641
                },
                "url": "",
                "username": "markvgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-08T16:47:20.000Z",
                "description": "Amo o Brasil.",
                "id": "45608290",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Valentina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2778211664/d3ac006dbcb6fc3020262f2fd081685d_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3945,
                    "following_count": 4963,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 309165
                },
                "url": "",
                "username": "valentinameyer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-01T21:10:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "804432611464663040",
                "name": "Carlos Eug\u00eanio Resur",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166662310921945088/lMkXIa0t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28213
                },
                "url": "",
                "username": "ResurCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-12T23:45:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1127721475899895809",
                "name": "Sarah Posternak",
                "pinned_tweet_id": "1130092319741480962",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 115,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3716
                },
                "url": "",
                "username": "PosternakSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T21:56:57.000Z",
                "description": "Amor a Deus. Patriota da Direita Raiz, radicalmente anti-esquerda/socialismo/comunismo/morismo/globalismo.PRO VIDA\nJesus est\u00e1  voltando! No DM",
                "id": "1103776575751929856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Tereza Ferrato #FechadoComBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1303527079397470208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103777252976795648/my5uEOCe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10744,
                    "following_count": 11425,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 43222
                },
                "url": "",
                "username": "TerezaFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-30T16:11:30.000Z",
                "description": "Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7,casada, cat\u00f3lica,Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7, devota de Nossa Senhora!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mariacristinatitizinha.blogspot.com/?m=1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mariacristinatitizinha.blogspot.com/?m=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pPb2zzd1Pz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "86343544",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto SP e Goi\u00e1s Go",
                "name": "Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonarista e Weintraubista!!!",
                "pinned_tweet_id": "1405538257799061505",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374835782775627778/VKashljV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4314,
                    "following_count": 4092,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23916
                },
                "url": "https://t.co/pPb2zzd1Pz",
                "username": "thitizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-26T03:40:46.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo!!! Deus acima de todos! Bolsominion, rob\u00f4 apoiador do Mito Bolsonaro",
                "id": "1199171060907888640",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cerrulatos",
                "pinned_tweet_id": "1304140003640045570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254987130960596992/wAi-cGy6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 685,
                    "following_count": 963,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2191
                },
                "url": "",
                "username": "cerrulatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-28T03:50:18.000Z",
                "description": "Estou s\u00f3 de passagem.",
                "id": "1122347280797974528",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Luciano Appel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1274784068928970752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419083581444534279/epAhgDKe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35000,
                    "following_count": 35780,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 88905
                },
                "url": "",
                "username": "AppelLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-06T00:26:56.000Z",
                "description": "BR acima de tudo, Deus acima de todos. AQUI \u00c9 100% BOLSONARO.  SDV PATRIOTAS CONS.  TMJ\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 88,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1015029291082493956",
                "name": "BR Acima De Tudo DEUS. OLAVO TEM RAZ\u00c3O",
                "pinned_tweet_id": "1319269679672688641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422523147014840320/yhU8wvn__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9911,
                    "following_count": 8835,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 194637
                },
                "url": "",
                "username": "RenataMotta2210",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-06T15:25:44.000Z",
                "description": "A d\u00favida produz dor, a f\u00e9 produz milagres\n\nCrist\u00e3o e conservador convicto!!",
                "id": "1650551502",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427834570184044547/MC1w7cTf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 771,
                    "following_count": 1015,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 82767
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigocostarei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T02:37:49.000Z",
                "description": "SOU divertida",
                "id": "1141173205962506240",
                "location": "Rj",
                "name": "Sheila Alvarenga -Bora se cuidar !!!! \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164669414102487040/_l6pG7vW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1101,
                    "following_count": 1405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32479
                },
                "url": "",
                "username": "SheilaAlvaren11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T02:52:01.000Z",
                "description": "#VotoAuditavelJa Minha 5a conta em 18/10 t\u00e1 dureza red bird! Conta anterior suspensa.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1185387977020710913",
                "location": "Sump",
                "name": "flor fernandes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b - COM BOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373915769264832514/-WeV39Xl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1122,
                    "following_count": 1094,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55136
                },
                "url": "",
                "username": "florfernandes16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-06T22:08:29.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.",
                "id": "199447935",
                "location": "cuba ",
                "name": "Estudio",
                "pinned_tweet_id": "1227341903693320193",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243361552654372864/VrDuDvqI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 688,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59559
                },
                "url": "",
                "username": "EstudioBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-08T20:42:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patriota, anti-esquerda \nFORA COMUNISTAS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroPresidenteAte2026\n\n             \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 45,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "895022455873572869",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ivan#ForaSTF\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1306812481352892419",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359295193208479744/g4h38aXA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2990,
                    "following_count": 2744,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30403
                },
                "url": "",
                "username": "IAS957",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-09T01:04:53.000Z",
                "description": "100% Direitista, Patriota, Conservador, Nordestino, Pr\u00f3-fam\u00edlia, Armamentista\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd SDV quem me SDV \ud83d\udc48\ud83c\udffd",
                "id": "1060699715724034049",
                "location": "Chicago, IL",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Acima de Tudo",
                "pinned_tweet_id": "1295032244193591296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234103565393768448/ta2G3G8O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1269,
                    "following_count": 1814,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10281
                },
                "url": "",
                "username": "GilBraga10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-22T01:38:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "745430759901585408",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Chesler Gusman",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100221220245639170/sh4IXUms_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 426,
                    "following_count": 1066,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3478
                },
                "url": "",
                "username": "chesler_gusman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-21T22:30:32.000Z",
                "description": "Marcelo Nunes Pereira, Contador, Especialista em Gest\u00e3o P\u00fablica, Posicionamento pol\u00edtico de DIREITA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "id": "745383428720201729",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcelo Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044956359605850117/lmpwmkEV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30849
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloNunesMNP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-22T15:20:55.000Z",
                "description": "De direita. tendo o apelido macaco desde pequeno. mais sem  mimimimi. sem choror\u00f3. sem vitimismo. sem processo , sem B.O . por que sou mais eu.",
                "id": "1087731844437757952",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "name": "Kantunes. mito neles em 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130108751397183488/QpTg9-Vy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3961,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73401
                },
                "url": "",
                "username": "Kantunes3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T21:59:26.000Z",
                "description": "Coer\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 patriotismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0e",
                "id": "1103414812443328512",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348755929571983360/stU_LFdG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2363,
                    "following_count": 2433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98738
                },
                "url": "",
                "username": "carla_mayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-28T17:43:11.000Z",
                "description": "#BolsonaroAte2026 \n\nA alegria do SENHOR \u00e9 minha for\u00e7a!!\ud83d\ude4c\nUma rob\u00f4 \ud83e\udd16fiel ao seu capit\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nBrasil acima de tudo!!\nDEUS ACIMA DE TODOS!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1122556881497743360",
                "name": "Lilia R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411094536655343618/-G-KpUfM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1705,
                    "following_count": 1801,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94122
                },
                "url": "",
                "username": "LiliaRRS8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T11:47:45.000Z",
                "description": "Este perfil \u00e9 contra o genoc\u00eddio de beb\u00eas",
                "id": "1143848319086731264",
                "name": "Voufalarsoumavez@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179141421254754304/InpOh-Jz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30691
                },
                "url": "",
                "username": "Voufalarsoumav1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T18:40:09.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, conservador, armamentista, pr\u00f3-vida, anti-gaysista, anti-FSP e anticomunista. Voto impresso\n(ainda podendo opinar sobre assunto que achar pertinente).",
                "id": "126064349",
                "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Agneto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348733266006839298/27VaD3WS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2502,
                    "following_count": 2319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 311174
                },
                "url": "",
                "username": "angoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-29T06:08:11.000Z",
                "description": "essa capa \u00e9 o meu amor FLUP meu filho mais novo",
                "id": "4859274610",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tia do Zap",
                "pinned_tweet_id": "898945852558987265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256652397667106817/jgiIkxbF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2919,
                    "following_count": 2985,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 176700
                },
                "url": "",
                "username": "MazzoLucimar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T21:57:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1096528945779015680",
                "name": "gildete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430303811390816259/FIx6MkUJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5804
                },
                "url": "",
                "username": "gildete19134766",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-21T20:25:39.000Z",
                "description": "\ufe0f \u2b55\ufe0fD O N T O L O G I A",
                "id": "84154676",
                "location": "BRA-SP/S\u00e3o Paulo",
                "name": "Francisco Beserra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120661180232736769/HRUvx2eB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 535,
                    "following_count": 1744,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7269
                },
                "url": "",
                "username": "contatofbeserra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49189
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-30T17:11:15.000Z",
                "description": "journalist @Folha; Cabot award; Int'l Press Freedom Award; King of Spain, Herzog, ICRC awards; former US corresp.; author Lua de mel em Kobane & Maquina do \u00d3dio",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 11,
                                "username": "Folha"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/patric\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/patriciacamposmello/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/x7SeWUZ2bn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36714704",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Patricia Campos Mello",
                "pinned_tweet_id": "1283392565765701632",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421074695860989954/N0Fi68c7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 214022,
                    "following_count": 2190,
                    "listed_count": 1029,
                    "tweet_count": 11525
                },
                "url": "https://t.co/x7SeWUZ2bn",
                "username": "camposmello",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-21T02:35:50.000Z",
                "description": "Conservador e Palmeirense",
                "id": "33778146",
                "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s",
                "name": "Lauro Coelho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/191954969/Eu_e_a_Nanda_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 385,
                    "following_count": 1187,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35328
                },
                "url": "",
                "username": "Laurocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-04T22:17:14.000Z",
                "description": "Um aventureiro de cora\u00e7\u00e3o, adoro apreciar as belezas naturais. Sentir o valor de tudo e de todos. Acredito que a vida ser\u00e1 sempre real quando vivida com a ALMA.",
                "id": "3135213057",
                "location": "Whorlton, England",
                "name": "Dioclides Quirino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428116823581528070/E40_K_DX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1112,
                    "following_count": 2124,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13679
                },
                "url": "",
                "username": "DioclidesQ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-22T02:50:21.000Z",
                "description": "\u201cAmar a Deus sobre todas as coisas, e ao pr\u00f3ximo como a si mesmo.\u201d - Mateus 22, 37-39. https://t.co/4s1u32ybnq",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ale_almeida_lo\u2026",
                                "end": 110,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/ale_almeida_lopes?r=nametagF7E0",
                                "start": 87,
                                "url": "https://t.co/4s1u32ybnq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "395693077",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Al\u00ea Lopes - Direita Brasil \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1175492055843446789",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414639490287734793/ECkmAPcW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16723,
                    "following_count": 15482,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 103786
                },
                "url": "",
                "username": "Alelopes81Lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-12T13:01:18.000Z",
                "description": "De onde menos se espera, da\u00ed \u00e9 que n\u00e3o sai nada!",
                "id": "2563369970",
                "name": "Nelson Harter",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696867014615416832/GRVj0708_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 707,
                    "following_count": 740,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 70080
                },
                "url": "",
                "username": "Nelson_Harter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-21T16:27:38.000Z",
                "description": "\u201cCada brasileiro, vivo ou morto, j\u00e1 foi Flamengo por um instante, por um dia.\u201d\n- Nelson Rodrigues\n\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udd96\nChin\u00eas, \u4e2d\u58eb\u52a0\u897f\u4e9a,\nZh\u014dng sh\u00ec ji\u0101 x\u012by\u01ce,\n\u8ecd\u66f9\u30ac\u30eb\u30b7\u30a2",
                "id": "33954663",
                "location": "Brasil\ud83c\udde8\ud83c\udde8",
                "name": "Garcia(de \ud83c\udfe2)",
                "pinned_tweet_id": "1193265925543342080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225813996680417280/mRyngkje_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 3033,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 163761
                },
                "url": "",
                "username": "SargentoGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-14T14:39:31.000Z",
                "description": "Confiante em Deus, confiante na vida.",
                "id": "122970729",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Flavio Valentin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154347110344593409/8YNoLYB6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13700
                },
                "url": "",
                "username": "fvalsant",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-29T01:19:05.000Z",
                "description": "O Brasil que d\u00e1 certo!",
                "id": "1111437587598725120",
                "name": "Robert Detoni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111439255908155392/cGMXC800_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 32,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49660
                },
                "url": "",
                "username": "RobertDetoni",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1230443154228334592",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74dl15dp42irdqnms65ia2kn398d",
        "oldest_id": "1230283911705628678",
        "result_count": 99
    }
}