{
    "data": [
        {
            "author_id": "1135205866821619713",
            "conversation_id": "1242235626159771649",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235626159771649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193012177659158529",
            "conversation_id": "1242235599433629708",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235599433629708",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "583273141",
            "conversation_id": "1242235593955950599",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235593955950599",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "127612476",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242235588213907460",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235588213907460",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056628766406000640",
            "conversation_id": "1242235582333534209",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235582333534209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1176997925907501056",
            "conversation_id": "1242235520358453249",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235520358453249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232361905605562379",
            "conversation_id": "1242235513093971968",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235513093971968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "365156654",
            "conversation_id": "1242235508966723592",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235508966723592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170360841209880576",
            "conversation_id": "1242235487110258688",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235487110258688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73431264",
            "conversation_id": "1242235483859623937",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235483859623937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115761614823673856",
            "conversation_id": "1242235473168392192",
            "created_at": "2020-03-23T23:43:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235473168392192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43559018",
            "conversation_id": "1242235425453936641",
            "created_at": "2020-03-23T23:42:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235425453936641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "543781232",
            "conversation_id": "1242235378888855552",
            "created_at": "2020-03-23T23:42:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235378888855552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "724012096862695425",
            "conversation_id": "1242235374795214849",
            "created_at": "2020-03-23T23:42:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235374795214849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "865607607427444736",
            "conversation_id": "1242235219874381828",
            "created_at": "2020-03-23T23:42:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235219874381828",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "908640478073114624",
            "conversation_id": "1242235205009670144",
            "created_at": "2020-03-23T23:42:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235205009670144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4861578849",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242235167743279106",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9949,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                        "probability": 0.8927,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235167743279106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 154
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241847185353977856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103640307533574144",
            "conversation_id": "1242235159824478208",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235159824478208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1242971006",
            "conversation_id": "1242235051510771712",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235051510771712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "39401394",
            "conversation_id": "1242235040408485888",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235040408485888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62814805",
            "conversation_id": "1242235031415857152",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235031415857152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "77523729",
            "conversation_id": "1242235009035128835",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235009035128835",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "374048269",
            "conversation_id": "1242235007541956608",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242235007541956608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "143485310",
            "conversation_id": "1242234964764213251",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234964764213251",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1018557791538241536",
            "conversation_id": "1242234951589863429",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234951589863429",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "279682527",
            "conversation_id": "1242234950583189512",
            "created_at": "2020-03-23T23:41:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234950583189512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861682160",
            "conversation_id": "1242234894228619266",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234894228619266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052309906362179584",
            "conversation_id": "1242234884413894658",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234884413894658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "32385166",
            "conversation_id": "1242234866042896385",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234866042896385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142214209276665856",
            "conversation_id": "1242234855724855297",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234855724855297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "conversation_id": "1242234842827415558",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234842827415558",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66427499",
            "conversation_id": "1242234806756356096",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234806756356096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3400618959",
            "conversation_id": "1242234794848722944",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234794848722944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "135627004",
            "conversation_id": "1242234777421438976",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234777421438976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "conversation_id": "1242234757020299264",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234757020299264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "925557660371574785",
            "conversation_id": "1242234721096142850",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234721096142850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113891838627319809",
            "conversation_id": "1242234693057220608",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234693057220608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "416672315",
            "conversation_id": "1242234686954508293",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234686954508293",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "776808116931420160",
            "conversation_id": "1242234686115655683",
            "created_at": "2020-03-23T23:40:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234686115655683",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "863497006383345665",
            "conversation_id": "1242234663411777537",
            "created_at": "2020-03-23T23:39:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234663411777537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "387037544",
            "conversation_id": "1242234630822133767",
            "created_at": "2020-03-23T23:39:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234630822133767",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "967532157458624513",
            "conversation_id": "1242234615764566019",
            "created_at": "2020-03-23T23:39:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234615764566019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220404119476809729",
            "conversation_id": "1242234599784185856",
            "created_at": "2020-03-23T23:39:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234599784185856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1029369722968715271",
            "conversation_id": "1242234592364462081",
            "created_at": "2020-03-23T23:39:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234592364462081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105171329416916994",
            "conversation_id": "1242234554603143170",
            "created_at": "2020-03-23T23:39:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234554603143170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75833791",
            "conversation_id": "1242234471165943810",
            "created_at": "2020-03-23T23:39:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234471165943810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1100787428086943744",
            "conversation_id": "1242234456674623493",
            "created_at": "2020-03-23T23:39:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234456674623493",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242234371995820032"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242234397228781568",
            "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.943,
                        "start": 54,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 186,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 201,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 214,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 232,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                        "end": 276,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                        "start": 253,
                        "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234397228781568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3313,
                "quote_count": 48,
                "reply_count": 108,
                "retweet_count": 843
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242234386361339907"
                ]
            },
            "author_id": "863212070598324224",
            "conversation_id": "1242234393969770509",
            "created_at": "2020-03-23T23:38:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qWwh9ObizE",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Samuca__D2/status/1242234393969770509/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/qWwh9ObizE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234393969770509",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Sempre nos Sacrificamos e n\u00e3o somos valorizados! #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/qWwh9ObizE"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241909252505194496"
                ]
            },
            "author_id": "55119989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242234363628175369",
            "created_at": "2020-03-23T23:38:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9236,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242234363628175369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241909297744941057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241909252505194496"
                ]
            },
            "author_id": "853726604",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242233992205742082",
            "created_at": "2020-03-23T23:37:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9236,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242233992205742082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241909297744941057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
        },
        {
            "author_id": "968203217778692097",
            "conversation_id": "1242233909435420672",
            "created_at": "2020-03-23T23:36:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242233909435420672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709716603718524929",
            "conversation_id": "1242233742535602183",
            "created_at": "2020-03-23T23:36:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242233742535602183",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160335587976589318",
            "conversation_id": "1242233549450870786",
            "created_at": "2020-03-23T23:35:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242233549450870786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1222245937801781249",
            "conversation_id": "1242232967793119233",
            "created_at": "2020-03-23T23:33:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242232967793119233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "322780924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242232860188213249",
            "created_at": "2020-03-23T23:32:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242232860188213249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3295908455",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242232521989017601",
            "created_at": "2020-03-23T23:31:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242232521989017601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "222920048",
            "conversation_id": "1242232253582905344",
            "created_at": "2020-03-23T23:30:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242232253582905344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104131815",
            "conversation_id": "1242232207911116800",
            "created_at": "2020-03-23T23:30:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242232207911116800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "183352691",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242231707538993153",
            "created_at": "2020-03-23T23:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242231707538993153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "892714237935706112",
            "conversation_id": "1242231434011709447",
            "created_at": "2020-03-23T23:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1050273968492609538",
                        "start": 3,
                        "username": "wilferreiraexp"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "155623535",
                        "start": 20,
                        "username": "profcabarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242231434011709447",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241938363516620802",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @wilferreiraexp: @profcabarros Incr\u00edvel! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a gente vai perder essa batalha pra esse bando de Desinformadores da m\u00eddia e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4861578849",
            "conversation_id": "1242231337949560832",
            "created_at": "2020-03-23T23:26:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242231337949560832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036063027135700993",
            "conversation_id": "1242231229048598529",
            "created_at": "2020-03-23T23:26:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242231229048598529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3057158067",
            "conversation_id": "1242230971270926336",
            "created_at": "2020-03-23T23:25:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242230971270926336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "313594178",
            "conversation_id": "1242230506546237446",
            "created_at": "2020-03-23T23:23:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242230506546237446",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103377059072692225",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242230230019911681",
            "created_at": "2020-03-23T23:22:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242230230019911681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2586423188",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242230204682158080",
            "created_at": "2020-03-23T23:22:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242230204682158080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "246492087",
            "conversation_id": "1242230119260979200",
            "created_at": "2020-03-23T23:21:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242230119260979200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2734579979",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242230088617414658",
            "created_at": "2020-03-23T23:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242230088617414658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000130222338002944",
            "conversation_id": "1242230053716529153",
            "created_at": "2020-03-23T23:21:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242230053716529153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4893975785",
            "conversation_id": "1242229982832791552",
            "created_at": "2020-03-23T23:21:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242229982832791552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3723933977",
            "conversation_id": "1242229964017147904",
            "created_at": "2020-03-23T23:21:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242229964017147904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aaaah ver os PUXAS SACOS daquele demente loucos pelos erros dele \u00e9 maravilhoso sangrem mizeraveis \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1113891838627319809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242229901211688960",
            "created_at": "2020-03-23T23:21:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242229901211688960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1152306519997898753",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242229368304340992",
            "created_at": "2020-03-23T23:18:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Fake",
                        "probability": 0.6431,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Mari",
                        "probability": 0.9929,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.9181,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Rafa",
                        "probability": 0.9681,
                        "start": 95,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 158,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "179185127",
                        "start": 133,
                        "username": "bbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/SocutBia/statu\u2026",
                        "end": 202,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SocutBia/status/1242202808520146945",
                        "start": 179,
                        "url": "https://t.co/urtCVBYJqk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242229368304340992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242202808520146945",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Mostra o coment\u00e1rio da mission\u00e1ria Fake e Mari e Flay limpando a cozinha enquanto os amigos da Rafa n\u00e3o fazem nada e ela n\u00e3o reclama @bbb @BBB202O @RedeGlobo #issoaglobonaomostra https://t.co/urtCVBYJqk"
        },
        {
            "author_id": "240544026",
            "conversation_id": "1242229254932377603",
            "created_at": "2020-03-23T23:18:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242229254932377603",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "843650853298954240",
            "conversation_id": "1242229113630470145",
            "created_at": "2020-03-23T23:17:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242229113630470145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69970714",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242228956759285763",
            "created_at": "2020-03-23T23:17:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228956759285763",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206098936",
            "conversation_id": "1242228950484627456",
            "created_at": "2020-03-23T23:17:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228950484627456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2508322609",
            "conversation_id": "1242228812190023685",
            "created_at": "2020-03-23T23:16:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228812190023685",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178416601546317824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242228780376227843",
            "created_at": "2020-03-23T23:16:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/OsvaldoLimaJni\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldoLimaJni1/status/1242055303874646020",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/wkTfnOWnBn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228780376227843",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242055303874646020",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/wkTfnOWnBn"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2931277930",
            "conversation_id": "1242228732036866049",
            "created_at": "2020-03-23T23:16:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228732036866049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "720382137803939840",
            "conversation_id": "1242228718854197248",
            "created_at": "2020-03-23T23:16:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228718854197248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "921307758867243009",
            "conversation_id": "1242228655008473088",
            "created_at": "2020-03-23T23:16:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228655008473088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "909269791663362048",
            "conversation_id": "1242228645265051649",
            "created_at": "2020-03-23T23:16:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228645265051649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4181932095",
            "conversation_id": "1242228281526665216",
            "created_at": "2020-03-23T23:14:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242228281526665216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1145372707338510336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242227879393595394",
            "created_at": "2020-03-23T23:13:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227879393595394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "105858185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242227855360241666",
            "created_at": "2020-03-23T23:12:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 56,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 75,
                        "tag": "BolsonaroMaisForteDoQueNunca"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 106,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1050914730469195776",
                        "start": 3,
                        "username": "VinciusJones1"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 19,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227855360241666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241763574743216130",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @VinciusJones1: @depheliolopes #issoaglobonaomostra \n#quarentenaBrasil \n#BolsonaroMaisForteDoQueNunca \n#JairNaoCaiNemAPau \n#Fantastico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3295908455",
            "conversation_id": "1242227832539033600",
            "created_at": "2020-03-23T23:12:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227832539033600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "344817313",
            "conversation_id": "1242227735130497029",
            "created_at": "2020-03-23T23:12:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227735130497029",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231642029609955333",
            "conversation_id": "1242227585792294913",
            "created_at": "2020-03-23T23:11:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2940692560",
                        "start": 3,
                        "username": "MarcJMor"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "979468154488442882",
                        "start": 14,
                        "username": "denise47613384"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 30,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VIVOMUNDODABOL\u2026",
                        "end": 112,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VIVOMUNDODABOLA/status/1241910721413332994?s=19",
                        "start": 89,
                        "url": "https://t.co/3twXPpkdLj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227585792294913",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241912886781411328",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MarcJMor: @denise47613384 @daysepersil A ferrada do Mandetta?\n#issoaglobonaomostra \n\nhttps://t.co/3twXPpkdLj"
        },
        {
            "author_id": "1028799736638267392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242227476551655426",
            "created_at": "2020-03-23T23:11:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227476551655426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190279659428175872",
            "conversation_id": "1242227383425531906",
            "created_at": "2020-03-23T23:11:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227383425531906",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3723933977",
            "conversation_id": "1242227359098560517",
            "created_at": "2020-03-23T23:10:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227359098560517",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "169725807",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242227192270073857",
            "created_at": "2020-03-23T23:10:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227192270073857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "855876312988307456",
            "conversation_id": "1242227001404071944",
            "created_at": "2020-03-23T23:09:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242227001404071944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242226688764907536",
            "created_at": "2020-03-23T23:08:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242226688764907536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1240389915998814209",
            "conversation_id": "1242226292302450688",
            "created_at": "2020-03-23T23:06:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242226292302450688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2618787166",
            "conversation_id": "1242226209020424192",
            "created_at": "2020-03-23T23:06:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242226209020424192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "841800166768316417",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935348629504",
                        "name": "Rachel Sheherazade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935348629504",
                        "name": "Rachel Sheherazade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242225941696438275",
            "created_at": "2020-03-23T23:05:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "168520768",
                        "start": 3,
                        "username": "RachelSherazade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242225941696438275",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 91
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241931985003708417",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @RachelSherazade: melhor momento do Fant\u00e1stico:\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "222286229",
            "conversation_id": "1242225922759184385",
            "created_at": "2020-03-23T23:05:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242225922759184385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 45000,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1242234371995820032",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242234371995820032/pu/img/0Ggrw9PDCZgJnh9t.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15805
                },
                "type": "video",
                "width": 636
            },
            {
                "height": 1422,
                "media_key": "3_1242234386361339907",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET1Nl77X0AMa4fv.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241909252505194496",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241909252505194496/pu/img/H98bspiTe2NWsFFA.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2076
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241847183114149890"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241847185353977856",
                "created_at": "2020-03-22T22:00:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                            "probability": 0.9094,
                            "start": 87,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 104,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 119,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 132,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "start": 150,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HW1XsedOCn",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241847185353977856/photo/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/HW1XsedOCn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241847185353977856",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 574,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 154
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HW1XsedOCn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241909252505194496"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241909297744941057",
                "created_at": "2020-03-23T02:07:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9303,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 46,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 43,
                            "id": "128372940",
                            "start": 29,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241909297744941057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 291,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 98
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1050273968492609538",
                "conversation_id": "1241936536536563723",
                "created_at": "2020-03-23T04:02:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 158,
                            "normalized_text": "PCC",
                            "probability": 0.5322,
                            "start": 156,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 225,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 264,
                            "start": 246,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 13,
                            "id": "155623535",
                            "start": 0,
                            "username": "profcabarros"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241938363516620802",
                "in_reply_to_user_id": "155623535",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 83,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 17
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241936536536563723",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@profcabarros Incr\u00edvel! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a gente vai perder essa batalha pra esse bando de Desinformadores da m\u00eddia e da classe pol\u00edtica que se vendem ao PCC ao mesmo tempo em que tentam derrubar nosso governo! At\u00e9 quando? #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242186918722449415"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242186921587113987",
                "created_at": "2020-03-23T20:30:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 72,
                            "tag": "depheliolpes"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 86,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 99,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cgL3OjrIg2",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242186921587113987/photo/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/cgL3OjrIg2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242186921587113987",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 401,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 94
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/cgL3OjrIg2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242201622589161479"
                    ]
                },
                "author_id": "294766593",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242202808520146945",
                "created_at": "2020-03-23T21:33:23.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 46,
                            "normalized_text": "Mari",
                            "probability": 0.9804,
                            "start": 43,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 53,
                            "normalized_text": "Flay",
                            "probability": 0.9061,
                            "start": 50,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "normalized_text": "Mari",
                            "probability": 0.9452,
                            "start": 104,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 114,
                            "normalized_text": "Flay",
                            "probability": 0.8774,
                            "start": 111,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/0AHtdEf6cq",
                            "end": 153,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SocutBia/status/1242202808520146945/video/1",
                            "start": 130,
                            "url": "https://t.co/0AHtdEf6cq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242202808520146945",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 972,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 41,
                    "retweet_count": 304
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Mission\u00e1ria mais cedo fazendo intriga : \"Mari e Flay n\u00e3o fazem nada nessa casa,n\u00e3o lavam uma lou\u00e7a \"\n\nMari e Flay NESSE momento https://t.co/0AHtdEf6cq"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242055262594387976"
                    ]
                },
                "author_id": "1039112356138311681",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242055303874646020",
                "created_at": "2020-03-23T11:47:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9859,
                            "start": 46,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "normalized_text": "It\u00e1lia",
                            "probability": 0.773,
                            "start": 80,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 32,
                            "id": "1109226093452644352",
                            "start": 18,
                            "username": "LorenzatoLuis"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "id": "128372940",
                            "start": 144,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "id": "2726301380",
                            "start": 160,
                            "username": "lhmandetta"
                        },
                        {
                            "end": 188,
                            "id": "1062831969476771842",
                            "start": 173,
                            "username": "ernestofaraujo"
                        },
                        {
                            "end": 202,
                            "id": "74756085",
                            "start": 190,
                            "username": "BolsonaroSP"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/m5z3MgtmDW",
                            "end": 234,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldoLimaJni1/status/1242055303874646020/video/1",
                            "start": 211,
                            "url": "https://t.co/m5z3MgtmDW"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
                },
                "id": "1242055303874646020",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 313,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 114
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Deputado Italiano @LorenzatoLuis relata que o Brasil n\u00e3o virou as costas para a It\u00e1lia no momento da maior crise humanit\u00e1ria global.\n\nParab\u00e9ns,\n@jairbolsonaro, @lhmandetta, @ernestofaraujo, @BolsonaroSP \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/m5z3MgtmDW"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241763409689030657"
                    ]
                },
                "author_id": "1050914730469195776",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241708760109899776",
                "created_at": "2020-03-22T16:28:01.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 15,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 37,
                            "tag": "quarentenaBrasil"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 56,
                            "tag": "BolsonaroMaisForteDoQueNunca"
                        },
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 87,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 107,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 120,
                            "tag": "J10"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 125,
                            "tag": "EmPauta"
                        },
                        {
                            "end": 143,
                            "start": 134,
                            "tag": "Estudioi"
                        },
                        {
                            "end": 154,
                            "start": 144,
                            "tag": "GloboNews"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "start": 156,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 168,
                            "tag": "desligaband"
                        },
                        {
                            "end": 209,
                            "start": 182,
                            "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "2585621855",
                            "start": 0,
                            "username": "depheliolopes"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ED7D8x2Myy",
                            "end": 270,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/VinciusJones1/status/1241763574743216130/video/1",
                            "start": 247,
                            "url": "https://t.co/ED7D8x2Myy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241763574743216130",
                "in_reply_to_user_id": "2585621855",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 9
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241708760109899776",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@depheliolopes #issoaglobonaomostra \n#quarentenaBrasil \n#BolsonaroMaisForteDoQueNunca \n#JairNaoCaiNemAPau \n#Fantastico \n#J10\n#EmPauta\n#Estudioi\n#GloboNews \n#GloboLixo \n#desligaband \n#BolsonaroPresidenteAte2026 \n\nNeste caso, ele falou como m\u00e9dico. https://t.co/ED7D8x2Myy"
            },
            {
                "author_id": "2940692560",
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T02:21:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 52,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "979468154488442882",
                            "start": 0,
                            "username": "denise47613384"
                        },
                        {
                            "end": 28,
                            "id": "1163798844485902337",
                            "start": 16,
                            "username": "daysepersil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/VIVOMUNDODABOL\u2026",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/VIVOMUNDODABOLA/status/1241910721413332994?s=19",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/3twXPpkdLj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241912886781411328",
                "in_reply_to_user_id": "979468154488442882",
                "lang": "it",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241910721413332994",
                        "type": "quoted"
                    },
                    {
                        "id": "1241911591089684481",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@denise47613384 @daysepersil A ferrada do Mandetta?\n#issoaglobonaomostra \n\nhttps://t.co/3twXPpkdLj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "168520768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935348629504",
                            "name": "Rachel Sheherazade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935348629504",
                            "name": "Rachel Sheherazade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241931985003708417",
                "created_at": "2020-03-23T03:37:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/PedroMottaB/st\u2026",
                            "end": 74,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PedroMottaB/status/1241901845901201414",
                            "start": 51,
                            "url": "https://t.co/Oc2inWWp31"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241931985003708417",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1257,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 91
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241901845901201414",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "melhor momento do Fant\u00e1stico:\n#issoaglobonaomostra https://t.co/Oc2inWWp31"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-06-02T15:25:44.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, casado, PATRIOTA. Prof. em\u00e9rito de mat./f\u00eds. No futuro o mundo ser\u00e1 governado por uma aristocracia intelecto-moral. BRASIL! Sigo direita que me segue!",
                "id": "1135205866821619713",
                "name": "AguinaldoPetrin",
                "pinned_tweet_id": "1406745419938402307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135328541976014848/kXrMl8rb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10696,
                    "following_count": 11759,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 273124
                },
                "url": "",
                "username": "AguinaldoPetrin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-09T03:48:05.000Z",
                "description": "Tecn\u00f3logo em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas (Unopar Teresina - Piau\u00ed), Suporte T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica (Ceep Paulo Ferraz), Pastor na Assembleia de Deus.",
                "id": "1193012177659158529",
                "name": "Joilson Jos\u00e9 Rodrigues da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218996607288578048/UvDxULpV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3787
                },
                "url": "",
                "username": "JoilsonJosRodr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-17T23:42:12.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o Kardecista.\nDeus, fam\u00edlia e P\u00e1tria.\nPatriota Reservista.\nROBO SKYNET.",
                "id": "583273141",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Wallace Godinho \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 SOAD",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334208125868646402/S1MIb2mN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 620,
                    "following_count": 1080,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6228
                },
                "url": "",
                "username": "Wallace_Godinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-29T18:58:58.000Z",
                "description": "Conservador patriota de direita apoiador de Bolsonaro por um Brasil melhor.\nSem ordem n\u00e3o h\u00e1 progresso. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "127612476",
                "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil",
                "name": "Eduardo",
                "pinned_tweet_id": "1231380540923797504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165027097120858112/XJc51x4H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3894,
                    "following_count": 4413,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21211
                },
                "url": "",
                "username": "edu7373",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-28T19:28:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1056628766406000640",
                "name": "Adriana Correia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056643363624108032/47RtvlaA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 275,
                    "following_count": 603,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7679
                },
                "url": "",
                "username": "Adriana99385475",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-25T23:12:55.000Z",
                "description": "Brasileira\ud83d\udc9a patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7crist\u00e3 \ud83d\udd4a\ufe0f Bolsonarista at\u00e9 o fim \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1176997925907501056",
                "location": "ARARUAMA ",
                "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bLU DARBILLY \u00c1GUIA\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1248078631517257729",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380310147516469249/66iOqHqZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 730,
                    "following_count": 961,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38596
                },
                "url": "",
                "username": "DarbillyLu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-25T17:49:57.000Z",
                "description": "4\u00aa conta  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\nSIGO PATRIOTAS \ud83d\udcaf % BOLSONARO\n\nUNFOLLOW QUEM CURTE/RT GLOBO CNN FOLHA UOL BBB ESQUERDA \n\nN\u00c3O SIGO CADEADO \ud83d\udeab\n\nMEU TWITTER MINHAS REGRAS",
                "id": "1232361905605562379",
                "location": "Hyrule",
                "name": "ChampionZelda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265732713681731586/cnPA4jtJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7949,
                    "following_count": 7859,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 42352
                },
                "url": "",
                "username": "ChampionZelda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-30T23:27:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "365156654",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "Carlos Biola",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236039003511697408/hqK_BKzC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 732,
                    "following_count": 1219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29003
                },
                "url": "",
                "username": "carlosBiola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T15:39:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170360841209880576",
                "name": "WagnerGomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255625215637422084/nWcpPezU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 518,
                    "following_count": 1124,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 80154
                },
                "url": "",
                "username": "WagnerG65247554",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-11T17:08:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "73431264",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "vana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358668898497880064/tNM51_4b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1639,
                    "following_count": 1371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 170343
                },
                "url": "",
                "username": "vanrenaultpsi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:41:13.000Z",
                "description": "Reza e espera. N\u00e3o te agites, a agita\u00e7\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. Deus \u00e9 miseric\u00f3rdia e h\u00e1 de escutar a tua ora\u00e7\u00e3o. (S\u00e3o Padre Pio).",
                "id": "1115761614823673856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Terezinha Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121824
                },
                "url": "",
                "username": "tere_nandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T17:17:30.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto. Totalmente de Direita. Com Bolsonaro at\u00e9 que ele prove ser desonesto.",
                "id": "43559018",
                "location": "United States",
                "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347751393210359809/S6azbKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3530,
                    "following_count": 3947,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109168
                },
                "url": "",
                "username": "amcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-02T22:30:05.000Z",
                "description": "Instagram @majolonog2 #QuemMandouMatarBolsonaro\nBolsonaro Reeleito 2022 \ud83d\udd30\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 22,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 10,
                                "username": "majolonog2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "543781232",
                "name": "Instagram @majolonog2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404977162520870912/tRcvr4Nx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1958,
                    "following_count": 4369,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 155202
                },
                "url": "",
                "username": "majolonog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-23T23:08:30.000Z",
                "description": "As pessoas que querem um mundo melhor",
                "id": "724012096862695425",
                "location": "Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Marinheiro... .",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 641,
                    "following_count": 1134,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29618
                },
                "url": "",
                "username": "JosTava60848497",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-19T16:38:30.000Z",
                "description": "AOS JUSTOS NASCE LUZ NAS TREVAS                 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f                      SDV",
                "id": "865607607427444736",
                "name": "Andrerj_br",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253801862135984128/UzPugK7S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1062,
                    "following_count": 1234,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5003
                },
                "url": "",
                "username": "andrerj_br",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-15T10:35:46.000Z",
                "description": "Not\u00edcias Pol\u00edtica Cultura \u00daltimas not\u00edcias Economia Neg\u00f3cios Brasil Sa\u00fade Hist\u00f3ria Lava Jato M\u00fasica Gospel Livros Shows Cinema Televis\u00e3o Influenciadores",
                "id": "908640478073114624",
                "location": "Sapucaia, Brasil",
                "name": "Margarete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040799002801963009/n0wVaKiD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 28,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 266
                },
                "url": "",
                "username": "MargareteDamac1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-29T21:29:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "4861578849",
                "location": "Campinas, SP",
                "name": "\u2618\ufe0f Luciana Carvalho\ud83d\udd30 #NemLulaNemBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322679676574322688/OgZV4IJn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 35334
                },
                "url": "",
                "username": "Lucianahmcs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T12:55:28.000Z",
                "description": "Gente do Bem, Patriota, Brasil acima de tudo!!!Deus acima de Todos!!! Quando a Na\u00e7\u00e3o conhece a verdade ela se liberta.",
                "id": "1103640307533574144",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TMarin10\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1359534685869768710",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200180785808064522/NT1ewxhw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 628,
                    "following_count": 901,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38482
                },
                "url": "",
                "username": "marinho_thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-05T05:55:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "1242971006",
                "name": "Allan Hyan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152007850778083329/lWwDho37_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6677
                },
                "url": "",
                "username": "allanhyan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-12T01:41:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "39401394",
                "location": "Fl\u00f3rida - Estados Unidos",
                "name": "Val \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1315775031046176770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427962788182429704/fMjSQY96_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286,
                    "following_count": 2648,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 70674
                },
                "url": "",
                "username": "Val_705",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T13:18:39.000Z",
                "description": "Conservador de Direita e Empres\u00e1rio. Apoio total ao PR Bolsonaro.                                               \n\nBolsonaroPresidenteAte2026",
                "id": "62814805",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348362948541100037/smQpJnsh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4536,
                    "following_count": 3444,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 80308
                },
                "url": "",
                "username": "AndreLCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-26T17:16:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "77523729",
                "name": "Nesson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422394754298531840/8SpuB4vZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1105,
                    "following_count": 967,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 66136
                },
                "url": "",
                "username": "Nessonisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-15T16:28:33.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Engenheiro Civil, Projetista e Mestre de Obra.Creio nas promessas do Senhor Jesus Cristo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Rosalv\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/Rosalvosantos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OsFVujhzTU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "374048269",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rosalvo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "pinned_tweet_id": "1248467894020608009",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394109424948686853/PC7EL1D2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 875,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78045
                },
                "url": "https://t.co/OsFVujhzTU",
                "username": "ROSALVOSANTOS1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-13T16:01:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "143485310",
                "name": "Fernando Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323356381316075523/BfrgjHfl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 464,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33419
                },
                "url": "",
                "username": "ferassal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-15T18:07:56.000Z",
                "description": "Bem-aventurados os que t\u00eam fome e sede de justi\u00e7a, porque eles ser\u00e3o fartos...\n\nMateus 5:6",
                "id": "1018557791538241536",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Elson Loula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351333789428047874/TmQhWsxp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1555,
                    "following_count": 2896,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30493
                },
                "url": "",
                "username": "ElsonLoula",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-09T19:53:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "279682527",
                "location": "Brasil",
                "name": "Adelaide 38 #EuApoioBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048370904085028865/77fy0TUk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 487,
                    "following_count": 512,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18276
                },
                "url": "",
                "username": "Adelai_De",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-04T16:39:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "861682160",
                "name": "Chronos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367497624492867599/c5m_PhaS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 133,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34475
                },
                "url": "",
                "username": "Chronosmcf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T21:26:47.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DIREITA RAIZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \"n\u00e3o parar, n\u00e3o precipitar, n\u00e3o retroceder\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 74,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052309906362179584",
                "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo",
                "name": "ShyPatriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% Bolsonaro!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1403710498890203138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425500684535877639/3-km6pnd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20295,
                    "following_count": 20606,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 79189
                },
                "url": "",
                "username": "ShyPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-17T12:29:58.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 Bolsonarista \nBrasil acima de tudo e Deus acima de todos.",
                "id": "32385166",
                "location": "Reino Unido",
                "name": "Winston Churchill \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127285177934319621/7_tWk3av_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46978,
                    "following_count": 48462,
                    "listed_count": 434,
                    "tweet_count": 117856
                },
                "url": "",
                "username": "michaelglad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-21T23:34:23.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, fam\u00edlia, dereita, patriota, antipetista, antiesquerdista, https://t.co/aoobNtHSGx Forrest Gump!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "anticomunistas.Um",
                                "end": 90,
                                "expanded_url": "http://anticomunistas.Um",
                                "start": 67,
                                "url": "https://t.co/aoobNtHSGx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1142214209276665856",
                "location": "Mossor\u00f3 RN Brasil",
                "name": "Agnaldo Vertes Pinheiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239281984364515331/szoe7Zq5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3197,
                    "following_count": 4182,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6433
                },
                "url": "",
                "username": "PinheiroVertes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2591,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174198
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-17T17:45:08.000Z",
                "description": "TOLERANTE COM BONDADE BELEZA VERDADE",
                "id": "66427499",
                "location": "SALVADOR / BAHIA / BRASIL",
                "name": "L\u00edvio F\u00e9lix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352316744837308419/f9HoF1D5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 381,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82690
                },
                "url": "",
                "username": "Liviofelix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-02T23:01:06.000Z",
                "description": "Oi, eu sou o Goku do Sert\u00e3o! Noivo da mulher mais linda do mundo!\nTricolor Paulista!",
                "id": "3400618959",
                "name": "Gabriel Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1430327539671703559",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406778172692217857/INRj-Ucu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 557,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12859
                },
                "url": "",
                "username": "GokuDoSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-21T21:07:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "135627004",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brazil",
                "name": "FERNANDA GARCIA",
                "pinned_tweet_id": "1257001193316012035",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819732639636660224/In_kz0QT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 1515,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57025
                },
                "url": "",
                "username": "FGGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7601,
                    "following_count": 7973,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213734
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-01T02:58:37.000Z",
                "description": "\u2764 God, Family, Dogs. Kindness and love to those who are kind and loving. Truth always.",
                "id": "925557660371574785",
                "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil",
                "name": "Luciana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376320210005856257/R9xMNmpW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 727,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28509
                },
                "url": "",
                "username": "lugamaroTheReal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-04T19:51:24.000Z",
                "description": "car\u00e1ter",
                "id": "1113891838627319809",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350169252217630725/mx5GQTBu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 398,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24422
                },
                "url": "",
                "username": "PauloSrGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-20T00:30:02.000Z",
                "description": "Acreditando na evolu\u00e7\u00e3o do ser humano onde Deus em sua infinita sabedoria ir\u00e1 nos guiar...",
                "id": "416672315",
                "name": "IRENO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245388187352137742/RdfY1BKO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10162
                },
                "url": "",
                "username": "IRENO77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-16T15:41:02.000Z",
                "description": "\"Um monstro pode realizar uma atrocidade, no entanto, somente um Dem\u00f4nio \u00e9 capaz de abra\u00e7ar um monstro.\".\n\nplim plim...",
                "id": "776808116931420160",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bruno Alucard DEUS ACIMA DE TODOS!!! V\u00edrus CHIN\u00caS!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267493507968774147/OMO9sm1i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3631
                },
                "url": "",
                "username": "brunoalucard6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T20:51:44.000Z",
                "description": "cat\u00f3lico, historiador, conservador. Conta para coment\u00e1rios .",
                "id": "863497006383345665",
                "name": "Berola04 \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256674235512229894/VSaLXq8R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5399,
                    "following_count": 5933,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 96975
                },
                "url": "",
                "username": "Berola04",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-08T10:49:51.000Z",
                "description": "Pai, Bacharel em Administra\u00e7\u00e3o, Flamenguista",
                "id": "387037544",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Rog\u00e9rio dos Santos\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288511197378224128/dzJ6f1lZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8631
                },
                "url": "",
                "username": "14rogerio14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-24T22:50:16.000Z",
                "description": "At\u00e9 o fim",
                "id": "967532157458624513",
                "name": "Jo\u00e3o P.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117605344560205831/th5CDTYW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4540
                },
                "url": "",
                "username": "clarindo_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-23T17:53:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220404119476809729",
                "name": "Ana Elizabeth",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 357,
                    "following_count": 856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2696
                },
                "url": "",
                "username": "AnaEliz48307236",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-14T14:10:41.000Z",
                "description": "Comerciante,Gremista, Bolsonaro....",
                "id": "1029369722968715271",
                "name": "Edinho Bebber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219956910474039303/aXVHCaE2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 528,
                    "following_count": 926,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8252
                },
                "url": "",
                "username": "Edson84562602",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T18:19:12.000Z",
                "description": "Perfil de apoio ao melhor Presidente de todos os tempos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n Sou #BolsonaroAt\u00e92026 \ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 65,
                                "tag": "BolsonaroAt\u00e92026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105171329416916994",
                "name": "Ilza Alves \ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dia 07/09 Brasil nas ruas",
                "pinned_tweet_id": "1423421284181069838",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419774705217818624/_fvK1d2h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1530,
                    "following_count": 1955,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26022
                },
                "url": "",
                "username": "IlzaCosta7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-20T17:34:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "75833791",
                "location": "Jap\u00e3o",
                "name": "Neytonh",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/493494213397327873/Eu3OKht4_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1540,
                    "following_count": 2692,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31959
                },
                "url": "",
                "username": "neytonh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-27T15:59:09.000Z",
                "description": "Amo meu Brasil\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b sou patriota sim, \ud83d\ude4f\ud83d\ude4ftenho f\u00e9 em n\u00f3s Brasileiros, ver\u00e1s que o filho teu n\u00e3o foge a luta, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1100787428086943744",
                "name": "Lucinei santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100795775431438336/VwIclOmN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 945,
                    "following_count": 1492,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1151
                },
                "url": "",
                "username": "Lucineisantos9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T01:59:30.000Z",
                "description": "Web Design \ud83d\udd0c\ud83d\udcbb / Fot\u00f3grafo \ud83d\udcf8\ud83d\udcf2",
                "id": "863212070598324224",
                "location": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "name": "S\u0337a\u0337m\u0337u\u0337c\u0337a\u0337 D\u03372\u0337\uf8ff \ud83c\uddef\ud83c\uddf2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403142227526881281/VIlTW8Ai_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37
                },
                "url": "",
                "username": "Samuca__D2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-09T02:53:31.000Z",
                "description": "Sempre em frente ... se n\u00e3o der, enfrente! #EsquerdistaSegueEsquerdista!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 43,
                                "tag": "EsquerdistaSegueEsquerdista"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55119989",
                "location": "Ira\u00ed, RS",
                "name": "Rosangela LULA de Lima\u270a\ud83c\udffc \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114785393117880320/DDrr_t0U_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1839,
                    "following_count": 1883,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 46965
                },
                "url": "",
                "username": "janjalima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978264,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29971
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-29T22:49:04.000Z",
                "description": "Direito e Filosofia, Sociologia Politica. Amante das Artes e da boa m\u00fasica. Um bom vinho sempre cai bem. Sou Mineiro Sou Cruzeiro!",
                "id": "853726604",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dioucla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150265116350435328/_OERsgSa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2571,
                    "following_count": 2189,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 103772
                },
                "url": "",
                "username": "Diocla2003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-26T19:16:50.000Z",
                "description": "ARQUITETA APOSENTADA INTERESSADA POR ARTES POL\u00cdTICA SA\u00daDE HIST\u00d3RIA HUMOR",
                "id": "968203217778692097",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "ZENI PINHEIRO",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 570,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16709
                },
                "url": "",
                "username": "pinheiro_zeni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-15T12:23:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "709716603718524929",
                "name": "Bibi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092549617105944576/9owjSzay_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 541,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1154
                },
                "url": "",
                "username": "BibianaSantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-10T23:42:16.000Z",
                "description": "um crist\u00e3o",
                "id": "1160335587976589318",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "Paulo Romero",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217889472647442432/vgt1-_bD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 154,
                    "following_count": 434,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11497
                },
                "url": "",
                "username": "PauloRo18908052",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-28T19:52:19.000Z",
                "description": "Meus pensamentos super aleat\u00f3rios",
                "id": "1222245937801781249",
                "name": "A fada t\u00e1 diferente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222258238361669632/IOPk857N_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 15,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124
                },
                "url": "",
                "username": "fadalindinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29286
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-23T18:46:47.000Z",
                "description": "H\u00e1 sempre algo para nos tirar a paz, mas h\u00e1 sempre Deus para devolv\u00ea-la .",
                "id": "322780924",
                "location": "Boquim, Brasil",
                "name": "Thiaguinho_Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1234513580646641672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080623087467544577/dR50T47i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 945,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 94720
                },
                "url": "",
                "username": "Thiaguinho1819",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-24T00:16:41.000Z",
                "description": "Advogado, Conservador, Respeita a Fam\u00edlia, Honra Pai e M\u00e3e e defende o Governo Bolsonaro.",
                "id": "3295908455",
                "location": "EUA",
                "name": "Dr Francisco #VotoAuditavelJa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/602267440354074625/0WMVdDaS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2453,
                    "following_count": 2557,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21118
                },
                "url": "",
                "username": "drfranbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-04T21:10:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "222920048",
                "name": "ANTONIO LIRA # \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124323749589856256/dFVjwC9q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1488,
                    "following_count": 1992,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95992
                },
                "url": "",
                "username": "LIRAXXX",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-12T10:57:29.000Z",
                "description": "Amo meu Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0d rsrsrs \ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
                "id": "104131815",
                "location": "RJ  Brasil",
                "name": "Gra\u00e7a Andrade \ud83c\udf37\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "8517039539",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170854338161496064/OVn8EFvf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 485,
                    "following_count": 1760,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35986
                },
                "url": "",
                "username": "GracAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-26T20:04:26.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "183352691",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Mauro Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095292469443510274/FbWzJcy1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 94494
                },
                "url": "",
                "username": "MauroVFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85853,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-02T11:50:34.000Z",
                "description": "Brasil, P\u00e1tria Amada! Livre do Socialismo!!!\nSempre em frente pela Direita!!! #FechadosComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 106,
                                "start": 78,
                                "tag": "FechadosComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "892714237935706112",
                "location": "Bras\u00edlia DF",
                "name": "CLAV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375414641090830338/-hSXAPCp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2917,
                    "following_count": 3086,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128090
                },
                "url": "",
                "username": "Vieira2La",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T06:36:42.000Z",
                "description": "Um outsider, contra o politicamente correto, o marxismo cultural e o globalismo! Crist\u00e3o, Conservador e 100% liberal na economia! #1984chegou",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 130,
                                "tag": "1984chegou"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/wilferreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/wilferreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XClyO6MCNH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050273968492609538",
                "name": "wil ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299596636038074371/PDNfUPag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 986,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3215
                },
                "url": "https://t.co/XClyO6MCNH",
                "username": "wilferreiraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-14T17:09:11.000Z",
                "description": "'Estou pronto para defender minha causa e sei que sou eu quem tem raz\u00e3o.'\n\n- J\u00f3 13, 18",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/CarlosBarros",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/CarlosBarros",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KpU49x78Eb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "155623535",
                "location": "Brasil",
                "name": "Professor Carlos Barros",
                "pinned_tweet_id": "1210172066479190016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159897876039950337/UkOWiyio_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71187,
                    "following_count": 552,
                    "listed_count": 106,
                    "tweet_count": 13008
                },
                "url": "https://t.co/KpU49x78Eb",
                "username": "profcabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T01:27:29.000Z",
                "description": "catolico conservador Bolsonaro 2022\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 seeeelva",
                "id": "1036063027135700993",
                "location": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "name": "Ideglan Western Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddeb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169690171463393280/QDbNSHYH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6024,
                    "following_count": 5954,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7890
                },
                "url": "",
                "username": "GomesWester",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-23T21:07:41.000Z",
                "description": "Um brasileiro lutando para evitar o retorno do dom\u00ednio do foro de s\u00e3o paulo no Brasil ( 2002-2017 NUNCA MAIS )",
                "id": "3057158067",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "name": "urubatan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251008596445405184/cxzHy18g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3421,
                    "following_count": 4887,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 47448
                },
                "url": "",
                "username": "csurubatan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-08T22:18:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "313594178",
                "location": "Salvador-BA",
                "name": "Norma M\u00aa N. R. Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254177875877658626/STzrpeb3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9665
                },
                "url": "",
                "username": "NormaMNRCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T19:29:25.000Z",
                "description": "Conservadora. Luto por um pa\u00eds melhor para meus netos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1103377059072692225",
                "name": "Enelu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345312308663365637/jJrz-axB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2117,
                    "following_count": 2474,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89613
                },
                "url": "",
                "username": "eneidaluciacar1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-24T22:19:04.000Z",
                "description": "Tec. Adm. P\u00fablica\nCrist\u00e3o/Evang\u00e9lico/solteiro\nDireita/Conservador/h\u00e9tero",
                "id": "2586423188",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "Fernando Amorim - MG - BOLSONARO 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268522860441714688/aYuI6Lmq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1084,
                    "following_count": 1125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62131
                },
                "url": "",
                "username": "djferne2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-02T21:58:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "246492087",
                "name": "A R",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245073804327620612/li5d07hp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16426
                },
                "url": "",
                "username": "qwert_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-05T23:28:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "2734579979",
                "location": "Sidney, British Columbia",
                "name": "Liane Tarouco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097015503242055680/F35haymr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 437,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 116042
                },
                "url": "",
                "username": "tarouco_liane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-25T21:43:21.000Z",
                "description": "F\u00e3 das coisas simples, da natureza e do amor \u00e0 vida.",
                "id": "1000130222338002944",
                "name": "Gra\u00e7a Porte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251582940972290049/qiWLsNk9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 644,
                    "following_count": 761,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70495
                },
                "url": "",
                "username": "GraaPortela1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-10T03:53:15.000Z",
                "description": "Patriota, Palmeirense e torcedor do Patriots.",
                "id": "4893975785",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "name": "Marco Ant\u00f4nio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/697269146124476416/g9lCcKxO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1883
                },
                "url": "",
                "username": "marcocrenca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-21T02:53:14.000Z",
                "description": "\u201cAh como eu queria ter voc\u00eas aqui\nHonrando o manto do Meng\u00e3o\nCom ra\u00e7a e paix\u00e3o\nMas essa na\u00e7\u00e3o jamais vai esquecer\nO Flamengo vai jogar.#Nossos10 #GarotosDoNinho",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 144,
                                "start": 135,
                                "tag": "Nossos10"
                            },
                            {
                                "end": 160,
                                "start": 145,
                                "tag": "GarotosDoNinho"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3723933977",
                "location": "Casa Nova, Bahia",
                "name": "FLAMENGO \ud83d\udda4\ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1358615730921615360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401722535989886980/_5i6V5OP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 787,
                    "following_count": 1211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33204
                },
                "url": "",
                "username": "DeniseS77914413",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-19T19:57:37.000Z",
                "description": "Deus falou pra eu n\u00e3o confiar no ser humano .",
                "id": "1152306519997898753",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jane Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269431984943763462/o3ko814T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1550
                },
                "url": "",
                "username": "jane_corretora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044626,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3176,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-05-07T18:43:32.000Z",
                "description": "Eu chamei ele de banana\n\ud83c\udf35\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83d\udc44",
                "id": "294766593",
                "name": "Taty",
                "pinned_tweet_id": "1283162576470376448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410100231304192000/UI8NK9LS_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1144,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19952
                },
                "url": "",
                "username": "SocutBia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-20T04:54:08.000Z",
                "description": "Nothing to see here, move on...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bigw.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bigw.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/c2TfNZQAFu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "240544026",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bigw \ud83d\udc0d\ud83d\udeac\ud83e\ude96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256009013432590336/zN2zC3Zy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1470,
                    "following_count": 1514,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51417
                },
                "url": "https://t.co/c2TfNZQAFu",
                "username": "bigwbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-20T02:30:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "843650853298954240",
                "name": "Manoel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192289526238121984/WaQlLvve_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 314,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 925
                },
                "url": "",
                "username": "mano_heleno17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:45:20.000Z",
                "description": "conservador defendo a fam\u00edlia, \u00e9tica e a meritocracia, crist\u00e3o, apoio o voto audit\u00e1vel, o agro, a posse de armas, e odeio a tirania do STF #BOLSONARO2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69970714",
                "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 6,5K",
                "pinned_tweet_id": "1429091579877330949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056149145667420160/53rH_X1s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6367,
                    "following_count": 6356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58754
                },
                "url": "",
                "username": "joquari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-21T21:50:58.000Z",
                "description": "Unindo for\u00e7as por um Brasil melhor, onde nossos filhos e netos  possam se orgulhar de termos vivido. Sentindo vergonha do STF! #Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 127,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "seufoco.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.seufoco.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/854qCTvzfJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1206098936",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Seu Foco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411194450769022977/mg2JSGlu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4033,
                    "following_count": 4543,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61239
                },
                "url": "https://t.co/854qCTvzfJ",
                "username": "seufoco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T20:00:59.000Z",
                "description": "Aposentado, nasci no dia 17. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2508322609",
                "location": "Icem / Estado de Sao paulo",
                "name": "ALDO M BELLELI ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258422229429338112/sL9sNlQH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3053,
                    "following_count": 4685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129356
                },
                "url": "",
                "username": "ALDOBELLELI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-29T21:09:56.000Z",
                "description": "Day Trader",
                "id": "1178416601546317824",
                "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "name": "Diamond Robot",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334778866724966400/u93PTYGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348,
                    "following_count": 551,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1474
                },
                "url": "",
                "username": "Diamond_Robott",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T11:24:26.000Z",
                "description": "BOLSONARISTA Patriota! M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, bi\u00f3filo por voca\u00e7\u00e3o, amante do lema Ordem e Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CONSERVADOR",
                "id": "1039112356138311681",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Osvaldo Lima J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7100 %\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1376921336820424706",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105566964599144449/Eiyjjjt__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44605,
                    "following_count": 43961,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 70497
                },
                "url": "",
                "username": "OsvaldoLimaJni1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-19T01:16:13.000Z",
                "description": "\ud83c\udf97 ele/dele Victor com V de VIADO \ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_vhfs/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_vhfs/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Bc9eElJHTZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2931277930",
                "location": "Iracem\u00e1polis, Brasil",
                "name": "\u2728black is a king\u2728",
                "pinned_tweet_id": "1322406252903882752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330581623625166849/-WH5ndh6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 905,
                    "following_count": 693,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59220
                },
                "url": "https://t.co/Bc9eElJHTZ",
                "username": "_vhfs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-13T22:44:20.000Z",
                "description": "direita...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "720382137803939840",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Kleano martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377619303898435590/UvxgSBlO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 178,
                    "following_count": 400,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5030
                },
                "url": "",
                "username": "KleanoM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-20T09:31:01.000Z",
                "description": "BOLSONARO PRESIDENTE",
                "id": "921307758867243009",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "Lucas Gabriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425534866653855746/-QckUOYE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 1013,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1078
                },
                "url": "",
                "username": "LucasGabrielVN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-17T04:16:26.000Z",
                "description": "M\u00e3e de Piloto e Corretora de Im\u00f3veis e Tia do Zap de SP. Bolsonarista convicta. Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 acima de tudo Deus acima de todos! SDV\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "909269791663362048",
                "location": "Alexandria, VA",
                "name": "Agmar Ray",
                "pinned_tweet_id": "1421838247207088130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270148247307370496/gkIkV4dn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5671,
                    "following_count": 6335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33560
                },
                "url": "",
                "username": "RayAgmar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-13T22:41:26.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | \ud835\udc89\ud835\udc52/\ud835\udc89\ud835\udc56\ud835\udc5a | \ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc5f | \ud835\udff7\ud835\udffe\ud835\udc66 | \ud835\udc60\ud835\udc4e\u0303\ud835\udc5c \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc5c - \ud835\udc60\ud835\udc5d \u2022 (@RydingEdvin + @OmarRudberg)\ud83e\udd8b\u2728",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 60,
                                "start": 48,
                                "username": "RydingEdvin"
                            },
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 63,
                                "username": "OmarRudberg"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/nivaldojnior_?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/nivaldojnior_?igshid=17ex4wvlombaj",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NPRFS27Cfs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4181932095",
                "location": "New York City \u2022 USA",
                "name": "Hermes \ud83d\udc51",
                "pinned_tweet_id": "1382079899612155905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411713653242540034/ITKLXYvh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954,
                    "following_count": 3113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36202
                },
                "url": "https://t.co/NPRFS27Cfs",
                "username": "iamnothermes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T16:45:08.000Z",
                "description": "Funcion\u00e1rio da Vale. T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho. Especialista em Engenharia de Seguran\u00e7a do Trabalho.",
                "id": "1145372707338510336",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "Instrutor Muniz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263572018638786561/qtrr1BQ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1990
                },
                "url": "",
                "username": "InstrutorMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-17T18:44:31.000Z",
                "description": "\"De onde voce menos espera e dai que n\u00e3o sai nada mesmo\"",
                "id": "105858185",
                "location": "Recife",
                "name": "Emilio De Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991449587197112320/MF5EUmeB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 314,
                    "following_count": 768,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51518
                },
                "url": "",
                "username": "EmiliodeAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-13T01:02:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050914730469195776",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Vin\u00edcius Jones",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350295209343594496/00C5fWAe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1170
                },
                "url": "",
                "username": "VinciusJones1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-29T16:47:39.000Z",
                "description": "Brasileiro, Montanha,ES",
                "id": "344817313",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "Girlan S Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2949710005/c54d0b6c277b6f3477479bdda42f7e72_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 497,
                    "following_count": 1876,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 98718
                },
                "url": "",
                "username": "Girlan13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-23T18:09:09.000Z",
                "description": "Eu sou a resposta da ora\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m e quero que algu\u00e9m seja a resposta da minha ora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc50\ud83d\udd6f\ud83d\udc50\n @Cruzeiro @SadaCruzeiro @VivoMundodabola @socio5estrelas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 94,
                                "username": "Cruzeiro"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 104,
                                "username": "SadaCruzeiro"
                            },
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 118,
                                "username": "VivoMundodabola"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 135,
                                "username": "socio5estrelas"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1231642029609955333",
                "location": "Morro Do Vento MG ",
                "name": "Cruzeiro Esporte Clube \ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "pinned_tweet_id": "1279613093526593537",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291087780559441922/dsm6zv1B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4288,
                    "following_count": 4999,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 14799
                },
                "url": "",
                "username": "VivoMeuCruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-25T12:20:47.000Z",
                "description": "\u00c9 IMPOSS\u00cdVEL MUDAR COM OS MESMOS. MESMOS PARADIGMAS, MESMOS ERROS.\nA maior escravid\u00e3o \u00e9 a das id\u00e9ias.\nMembro da American Society For Quality\nParler @Marcjmor",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 148,
                                "username": "Marcjmor"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2940692560",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "M\u00e1rcio Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1369773010077548546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327768842014175232/gWFu8uQu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6075,
                    "following_count": 6644,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 56818
                },
                "url": "",
                "username": "MarcJMor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-29T21:19:40.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "979468154488442882",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "denise",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095115778851045376/7GccVdoP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15763,
                    "following_count": 15056,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 85821
                },
                "url": "",
                "username": "denise47613384",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-13T00:25:46.000Z",
                "description": "crist\u00e3o, patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1028799736638267392",
                "location": "Formosa Goias, Brasil ",
                "name": "Wellington Machado esser",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151318939995136000/WMSYyqiQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16830,
                    "following_count": 16833,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35881
                },
                "url": "",
                "username": "EsserMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T14:49:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1190279659428175872",
                "name": "@patzambrano3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213271980335652864/316FQaHS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12242
                },
                "url": "",
                "username": "patzambrano31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-23T01:06:18.000Z",
                "description": "CONSERVADORA COM ORGULHO!!! Eu amo o meu pa\u00eds e vou fazer o poss\u00edvel para deix\u00e1-lo melhor!!!! Sem POL\u00cdTICOS CORRUPTOS!!!",
                "id": "169725807",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC",
                "name": "Mirela Franz MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf83\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MiLick",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060282658339602432/ZxOIuCkf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4694,
                    "following_count": 5046,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 414515
                },
                "url": "",
                "username": "MiLick74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-22T20:09:49.000Z",
                "description": "Trouxamente Louca, Apaixonada e Iludida por AESPA e... L\u039f\u039f\u03a0\u0394, Girls of the Month, \uc774\ub2ec\uc758\uc18c\ub140, Loona  (GGROUP STAN)",
                "id": "855876312988307456",
                "location": "The LOONAVERSE",
                "name": "Tinah ST\u0394\u03a0 L\u039f\u039f\u03a0\u0394 \ud83c\udfdb\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403964189840977921/2K4CQAvm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 919,
                    "following_count": 4009,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 53310
                },
                "url": "",
                "username": "TinahSTANLOONA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:43:31.000Z",
                "description": "https://t.co/Z4GgcVkPcL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1woc7dmxj1fku&utm_content=3wx16pe",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z4GgcVkPcL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/Etlonlocadorad\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/Etlonlocadoradeveiculos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323438097",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil \"Bolsonarista\"",
                "name": "Milton Etlon Locadora de van 65 99981 7878 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338549298397589506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3584,
                    "following_count": 4194,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138362
                },
                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a",
                "username": "miltonsavana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-18T21:30:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1240389915998814209",
                "name": "Jose Carlos Gouveia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240390854772232202/GHeljc5j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 142,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3549
                },
                "url": "",
                "username": "JoseCarlosGouv5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-18T00:32:20.000Z",
                "description": "N\u00e3o \u00e9 o que n\u00e3o sabemos que nos impede de vencer - o nosso maior obst\u00e1culo \u00e9 justamente o que j\u00e1 sabemos Josh B",
                "id": "2618787166",
                "location": "San Francisco EUA",
                "name": "Max",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/686626701988741120/7c_LqKDg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 541,
                    "following_count": 2624,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10185
                },
                "url": "",
                "username": "RicardoRbr7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-14T23:56:14.000Z",
                "description": "EM DEFESA DAS CAUSAS LGBTQIA+, CONTRA O MACHISMO, RACISMO, E QUALQUER TIPO DE PRECONCEITO..., PELA PROTE\u00c7\u00c3O DOS ANIMAIS, E DO MEIO AMBIENTE.",
                "id": "841800166768316417",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Evaldo \ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085313445514407937/K7UGspkP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 840,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17099
                },
                "url": "",
                "username": "evaldo19820000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-19T15:44:15.000Z",
                "description": "Jornalista no @metropoles Articulista em @revistaISTOE Ser humano em processo de evolu\u00e7\u00e3o. Contato: contrate.rachelsheherazade@yahoo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 14,
                                "username": "metropoles"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 41,
                                "username": "revistaISTOE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/rachelsheher\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/rachelsheherazadeopiniao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHQMLntXGX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168520768",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rachel Sheherazade \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1431358357126979587",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409731958033297414/xZnv2Hs8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1498859,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 1394,
                    "tweet_count": 23995
                },
                "url": "https://t.co/WHQMLntXGX",
                "username": "RachelSherazade",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-12-02T23:56:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "222286229",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278014000488423430/wjBrIqBc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 218,
                    "following_count": 227,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8078
                },
                "url": "",
                "username": "Ma_POCAV",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242235626159771649",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e78cnxwwdn5h1cths7jur9ylbx",
        "oldest_id": "1242225922759184385",
        "result_count": 100
    }
}