{
    "data": [
        {
            "author_id": "1116443218865004544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241017214305808386",
            "created_at": "2020-03-20T15:02:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241017214305808386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000097973081079809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241017208777646080",
            "created_at": "2020-03-20T15:02:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241017208777646080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108787079595593728",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241016752911388674",
            "created_at": "2020-03-20T15:00:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241016752911388674",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "761337593262780418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241016512980320258",
            "created_at": "2020-03-20T14:59:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241016512980320258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3049250873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241016431740964865",
            "created_at": "2020-03-20T14:59:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241016431740964865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082397271315152896",
            "conversation_id": "1241015431244234753",
            "created_at": "2020-03-20T14:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241015431244234753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1094220302094090240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241015230085423106",
            "created_at": "2020-03-20T14:54:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241015230085423106",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "729532848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241014479162392577",
            "created_at": "2020-03-20T14:51:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241014479162392577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060222098130513922",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241013748816642048",
            "created_at": "2020-03-20T14:48:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241013748816642048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "50861921",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241013362848403459",
            "created_at": "2020-03-20T14:46:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241013362848403459",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2155171824",
            "conversation_id": "1241011917294129160",
            "created_at": "2020-03-20T14:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241011917294129160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210205156303880195",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241010292856946688",
            "created_at": "2020-03-20T14:34:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241010292856946688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241010249798205441",
            "created_at": "2020-03-20T14:34:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241010249798205441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "275010492",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241009607675428865",
            "created_at": "2020-03-20T14:32:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241009607675428865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240658116649369601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: ANVISA APROVA REGISTROS DE OITO EMPRESAS PARA TESTES R\u00c1PIDOS PARA O CORONAV\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3182984963",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241008916051505153",
            "created_at": "2020-03-20T14:29:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241008916051505153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135178066416848896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241008850230218754",
            "created_at": "2020-03-20T14:29:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241008850230218754",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240658116649369601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: ANVISA APROVA REGISTROS DE OITO EMPRESAS PARA TESTES R\u00c1PIDOS PARA O CORONAV\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2211000326",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241008500467269634",
            "created_at": "2020-03-20T14:27:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241008500467269634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241008427570270208",
            "created_at": "2020-03-20T14:27:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241008427570270208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "235687539",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241008345793933313",
            "created_at": "2020-03-20T14:27:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241008345793933313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "875107878775992321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241007851952394241",
            "created_at": "2020-03-20T14:25:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241007851952394241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4040646917",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241007783182512128",
            "created_at": "2020-03-20T14:24:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241007783182512128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2983001416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241007779055312897",
            "created_at": "2020-03-20T14:24:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241007779055312897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240979763122114560"
                ]
            },
            "author_id": "823346494178816000",
            "conversation_id": "1241007496719933440",
            "created_at": "2020-03-20T14:23:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "855039415349018625",
                        "start": 3,
                        "username": "UniaoFlaTT"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/P0hXC9rE9p",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/UniaoFlaTT/status/1240979766599090177/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/P0hXC9rE9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241007496719933440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240979766599090177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @UniaoFlaTT: Chega de not\u00edcias ruins...\nVamos propagar o bem!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\nSEXTOUUUUU\n\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/P0hXC9rE9p"
        },
        {
            "author_id": "93725617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241007463727538182",
            "created_at": "2020-03-20T14:23:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241007463727538182",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2273179094",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241006673847877634",
            "created_at": "2020-03-20T14:20:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241006673847877634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165246161818726402",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241006383228747776",
            "created_at": "2020-03-20T14:19:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241006383228747776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332259741",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241006230543499265",
            "created_at": "2020-03-20T14:18:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241006230543499265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241006218132557824",
            "created_at": "2020-03-20T14:18:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241006218132557824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241005617285869571",
            "created_at": "2020-03-20T14:16:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241005617285869571",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2595431786",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241005550625861634",
            "created_at": "2020-03-20T14:15:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241005550625861634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "836485464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241005475023503362",
            "created_at": "2020-03-20T14:15:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241005475023503362",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "96576573",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241005465909317633",
            "created_at": "2020-03-20T14:15:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241005465909317633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3400618959",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241005057409191937",
            "created_at": "2020-03-20T14:13:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241005057409191937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238206300259041302",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241004440460636161",
            "created_at": "2020-03-20T14:11:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241004440460636161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60976232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241004171396071426",
            "created_at": "2020-03-20T14:10:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241004171396071426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "939497478944182272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241003849927864321",
            "created_at": "2020-03-20T14:09:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003849927864321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83154298",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241003757590249472",
            "created_at": "2020-03-20T14:08:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003757590249472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "986996563313651712",
            "conversation_id": "1241003755492999170",
            "created_at": "2020-03-20T14:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003755492999170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241003627805904896"
                ]
            },
            "author_id": "134534445",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1145826630587170816",
                        "name": "Alexandre Garcia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1145826630587170816",
                        "name": "Alexandre Garcia"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240797784074334213",
            "created_at": "2020-03-20T14:08:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandregarcia"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KvxTIw0Mst",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/claudioimortal/status/1241003729454841857/video/1",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/KvxTIw0Mst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003729454841857",
            "in_reply_to_user_id": "727130698021261313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240797784074334213",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@alexandregarcia Homenagearam a @RedeGlobo tamb\u00e9m!\n#issoaglobonaomostra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/KvxTIw0Mst"
        },
        {
            "author_id": "2424962854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241003578241810432",
            "created_at": "2020-03-20T14:08:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003578241810432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "706862685531590660",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241003487523209218",
            "created_at": "2020-03-20T14:07:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003487523209218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62814805",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241003406266941441",
            "created_at": "2020-03-20T14:07:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003406266941441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207498630162255872",
            "conversation_id": "1241003388856344576",
            "created_at": "2020-03-20T14:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003388856344576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207498630162255872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241003352756027392",
            "created_at": "2020-03-20T14:07:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003352756027392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "493064047",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241003064422797316",
            "created_at": "2020-03-20T14:06:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003064422797316",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "855769033752403968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241003061360955394",
            "created_at": "2020-03-20T14:06:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241003061360955394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1123530161641619456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002907467747328",
            "created_at": "2020-03-20T14:05:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002907467747328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83154298",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002857140293640",
            "created_at": "2020-03-20T14:05:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002857140293640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3188977629",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002747253723136",
            "created_at": "2020-03-20T14:04:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002747253723136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64687236",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002713091104769",
            "created_at": "2020-03-20T14:04:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002713091104769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1217145502216663041",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002683634462722",
            "created_at": "2020-03-20T14:04:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002683634462722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207498630162255872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002502276988928",
            "created_at": "2020-03-20T14:03:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002502276988928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "459771099",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002285234139136",
            "created_at": "2020-03-20T14:02:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002285234139136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030818669142704129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002177600065536",
            "created_at": "2020-03-20T14:02:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002177600065536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057397123858227202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002152035848194",
            "created_at": "2020-03-20T14:02:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002152035848194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219945610884927488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002134004469762",
            "created_at": "2020-03-20T14:02:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002134004469762",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207306198896259073",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002110860308482",
            "created_at": "2020-03-20T14:02:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002110860308482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4040646917",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002104883499008",
            "created_at": "2020-03-20T14:02:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002104883499008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2746524823",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241002027435655168",
            "created_at": "2020-03-20T14:01:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241002027435655168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68480111",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241001945839665157",
            "created_at": "2020-03-20T14:01:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241001945839665157",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 80
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241001766075990017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241001763920101377"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241001766075990017",
            "created_at": "2020-03-20T14:00:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 62,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BFrb7djWXH",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241001766075990017/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/BFrb7djWXH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241001766075990017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 518,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 80
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/BFrb7djWXH"
        },
        {
            "author_id": "4040646917",
            "conversation_id": "1241001638690766853",
            "created_at": "2020-03-20T14:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241001638690766853",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039666628613603328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241001381663838208",
            "created_at": "2020-03-20T13:59:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241001381663838208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1529537923",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241000479607455746",
            "created_at": "2020-03-20T13:55:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241000479607455746",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196205196940107776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241000140661456896",
            "created_at": "2020-03-20T13:54:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241000140661456896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69970714",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240999072330387459",
            "created_at": "2020-03-20T13:50:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240999072330387459",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "conversation_id": "1240998869116297216",
            "created_at": "2020-03-20T13:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240998869116297216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "conversation_id": "1240998630980562946",
            "created_at": "2020-03-20T13:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240998630980562946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "102469198",
            "conversation_id": "1240996704251494401",
            "created_at": "2020-03-20T13:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240996704251494401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3188977629",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240996430552215555",
            "created_at": "2020-03-20T13:39:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240996430552215555",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240995591569707014"
                ]
            },
            "author_id": "134818594",
            "conversation_id": "1240995669462188032",
            "created_at": "2020-03-20T13:36:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rDj18LjKbG",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Jane_pop/status/1240995669462188032/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/rDj18LjKbG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240995669462188032",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoaGloboN\u00e3oMostra https://t.co/rDj18LjKbG"
        },
        {
            "author_id": "1165246161818726402",
            "conversation_id": "1240995460548100097",
            "created_at": "2020-03-20T13:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240995460548100097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046421228985208832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240995316154933251",
            "created_at": "2020-03-20T13:35:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240995316154933251",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053864033890299907",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240995031412084738",
            "created_at": "2020-03-20T13:34:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240995031412084738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240994867637039105"
                ]
            },
            "author_id": "891796710455988224",
            "conversation_id": "1240994932837486594",
            "created_at": "2020-03-20T13:33:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9168,
                        "start": 7,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 128,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BMciGPcnZp",
                        "end": 177,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CesarMatuza/status/1240994932837486594/video/1",
                        "start": 154,
                        "url": "https://t.co/BMciGPcnZp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240994932837486594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 44
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Esse a Globo esqueceu de mostrar. Marque seu amiguinho paneleiro pra ele ver de verdade o que aconteceu naquele dia. #GloboLixo #IssoaGloboN\u00e3oMostra kkkk https://t.co/BMciGPcnZp"
        },
        {
            "author_id": "955279546823135232",
            "conversation_id": "1240994572139970563",
            "created_at": "2020-03-20T13:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240994572139970563",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105896158952677376",
            "conversation_id": "1240994107742453760",
            "created_at": "2020-03-20T13:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240994107742453760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240993977156976640",
            "created_at": "2020-03-20T13:29:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240993977156976640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "732176104581136384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240993348531507201",
            "created_at": "2020-03-20T13:27:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 50,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 66,
                        "tag": "VirusChines"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "992063308139319296",
                        "start": 11,
                        "username": "EmbaixadaChina"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CesarFilho/sta\u2026",
                        "end": 102,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CesarFilho/status/1240694459756470272",
                        "start": 79,
                        "url": "https://t.co/vgThNiwR14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240993348531507201",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240694459756470272",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo @EmbaixadaChina \n#issoaglobonaomostra \n#GloboMentirosa #VirusChines https://t.co/vgThNiwR14"
        },
        {
            "author_id": "1192976871694241792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240993174467891202",
            "created_at": "2020-03-20T13:26:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240993174467891202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082779839436861440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240992172075372544",
            "created_at": "2020-03-20T13:22:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240992172075372544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "188308887",
            "conversation_id": "1240992012503048192",
            "created_at": "2020-03-20T13:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240992012503048192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037813894700572672",
            "conversation_id": "1240991951220023296",
            "created_at": "2020-03-20T13:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240991951220023296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1228706673067466754",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240991528849494017",
            "created_at": "2020-03-20T13:20:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240991528849494017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3089913445",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240991136384237569",
            "created_at": "2020-03-20T13:18:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240991136384237569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240990706564567041",
            "created_at": "2020-03-20T13:16:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240990706564567041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3626794816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240990639988379649",
            "created_at": "2020-03-20T13:16:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240990639988379649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3064626539",
            "conversation_id": "1240990572074209280",
            "created_at": "2020-03-20T13:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240990572074209280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1014214488730558464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240989879816925184",
            "created_at": "2020-03-20T13:13:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240989879816925184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037813894700572672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240989836493885441",
            "created_at": "2020-03-20T13:13:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240989836493885441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240979763122114560"
                ]
            },
            "author_id": "3308380600",
            "conversation_id": "1240989040553406466",
            "created_at": "2020-03-20T13:10:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "855039415349018625",
                        "start": 3,
                        "username": "UniaoFlaTT"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/P0hXC9rE9p",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/UniaoFlaTT/status/1240979766599090177/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/P0hXC9rE9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240989040553406466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240979766599090177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @UniaoFlaTT: Chega de not\u00edcias ruins...\nVamos propagar o bem!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\nSEXTOUUUUU\n\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/P0hXC9rE9p"
        },
        {
            "author_id": "1166031260432699399",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240986746923302917",
            "created_at": "2020-03-20T13:01:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240986746923302917",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240986589691609090",
            "created_at": "2020-03-20T13:00:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240986589691609090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2883920581",
            "conversation_id": "1240986113449353217",
            "created_at": "2020-03-20T12:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240986113449353217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240985695596019712",
            "created_at": "2020-03-20T12:57:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240985695596019712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3994659556",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240985439173033985",
            "created_at": "2020-03-20T12:55:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240985439173033985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184164927289905152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240985315847913472",
            "created_at": "2020-03-20T12:55:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240985315847913472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "conversation_id": "1240985232574160896",
            "created_at": "2020-03-20T12:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240985232574160896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "162012710",
            "conversation_id": "1240984640531415040",
            "created_at": "2020-03-20T12:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240984640531415040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 167
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240926147837399040",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709164198782242816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240984580426993665",
            "created_at": "2020-03-20T12:52:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                        "probability": 0.8441,
                        "start": 74,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240984580426993665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 120
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240971643419348993",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 487,
                "media_key": "3_1240979763122114560",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETjYhQJXkAA7lBx.jpg",
                "width": 711
            },
            {
                "duration_ms": 45000,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241003627805904896",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241003627805904896/pu/img/J7CEAj_VzYfmDj5y.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 24
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1241001763920101377",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETjsh3gXQAEUe6j.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 41608,
                "height": 848,
                "media_key": "7_1240995591569707014",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240995591569707014/pu/img/jBS72rJxxZ8rsCuJ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 20
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 41608,
                "height": 848,
                "media_key": "7_1240994867637039105",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240994867637039105/pu/img/LZUN7LeBszrJ67bg.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2519
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241001763920101377"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241001766075990017",
                "created_at": "2020-03-20T14:00:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 47,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 62,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BFrb7djWXH",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241001766075990017/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/BFrb7djWXH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241001766075990017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 518,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 80
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL.\nPORTOS A TODO VAPOR!\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/BFrb7djWXH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240971641280253957"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240971643419348993",
                "created_at": "2020-03-20T12:01:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 19,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9971,
                            "start": 11,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 68,
                            "normalized_text": "AM\u00c9RICA DO SUL",
                            "probability": 0.9158,
                            "start": 55,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 71,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 86,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 99,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QRcjNSkP28",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240971643419348993/photo/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/QRcjNSkP28"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240971643419348993",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 897,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 50,
                    "retweet_count": 120
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "PRESIDENTE BOLSONARO FECHA AS FRONTEIRAS COM PA\u00cdSES DA AM\u00c9RICA DO SUL.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/QRcjNSkP28"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240926145580863490"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240926147837399040",
                "created_at": "2020-03-20T09:00:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 144,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 159,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 189,
                            "start": 172,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 190,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rWj9lMhn2L",
                            "end": 234,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240926147837399040/photo/1",
                            "start": 211,
                            "url": "https://t.co/rWj9lMhn2L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240926147837399040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 779,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 19,
                    "retweet_count": 167
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A UNI\u00c3O DAS IND\u00daSTRIAS DE CANA DE A\u00c7\u00daCAR ANUNCIA DOA\u00c7\u00c3O DE ALCOOL QUE SE FIZER NECESS\u00c1RIO PARA A PRODU\u00c7\u00c3O DE INSUMOS NO COMBATE AO CORONAVIRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/rWj9lMhn2L"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240658114598354945"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240658116649369601",
                "created_at": "2020-03-19T15:15:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 81,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 96,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 126,
                            "start": 109,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 147,
                            "start": 127,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nO4ergvyQk",
                            "end": 171,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240658116649369601/photo/1",
                            "start": 148,
                            "url": "https://t.co/nO4ergvyQk"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240658116649369601",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 395,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 15,
                    "retweet_count": 61
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "ANVISA APROVA REGISTROS DE OITO EMPRESAS PARA TESTES R\u00c1PIDOS PARA O CORONAV\u00cdRUS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nO4ergvyQk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240979763122114560"
                    ]
                },
                "author_id": "855039415349018625",
                "conversation_id": "1240979766599090177",
                "created_at": "2020-03-20T12:33:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/P0hXC9rE9p",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/UniaoFlaTT/status/1240979766599090177/photo/1",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/P0hXC9rE9p"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240979766599090177",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Chega de not\u00edcias ruins...\nVamos propagar o bem!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\nSEXTOUUUUU\n\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/P0hXC9rE9p"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240304090720145409"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240304093014491136",
                "created_at": "2020-03-18T15:48:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Moro",
                            "probability": 0.8872,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 98,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 113,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 143,
                            "start": 126,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/VMt3GCJ4o0",
                            "end": 188,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240304093014491136/photo/1",
                            "start": 165,
                            "url": "https://t.co/VMt3GCJ4o0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240304093014491136",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 766,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 121
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/VMt3GCJ4o0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240797690377703427"
                    ]
                },
                "author_id": "727130698021261313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1145826630587170816",
                            "name": "Alexandre Garcia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1145826630587170816",
                            "name": "Alexandre Garcia"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240797784074334213",
                "created_at": "2020-03-20T00:30:19.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9882,
                            "start": 2,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/k368dOejo1",
                            "end": 224,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1240797784074334213/video/1",
                            "start": 201,
                            "url": "https://t.co/k368dOejo1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240797784074334213",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 31624,
                    "quote_count": 430,
                    "reply_count": 1119,
                    "retweet_count": 5275
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O Brasil acorda e aplaude os profissionais da Sa\u00fade, deixando as panelas na cozinha. Foram anos  de incompet\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o na \u00e1rea, e os resistentes s\u00e3o reconhecidos em hora de crise. Novos tempos. https://t.co/k368dOejo1"
            },
            {
                "author_id": "44728722",
                "conversation_id": "1240694459756470272",
                "created_at": "2020-03-19T17:39:44.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "description": "Cidade \u00e9 considerada epicentro da crise internacional; secret\u00e1rio local do Partido Comunista tamb\u00e9m entrega cargo",
                            "display_url": "oglobo.globo.com/sociedade/saud\u2026",
                            "end": 23,
                            "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/saude/prefeito-de-wuhan-admite-ter-omitido-informacoes-sobre-coronavirus-oferece-renuncia-24213420",
                            "images": [
                                {
                                    "height": 338,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1366191628147425281/hZHj-lTJ?format=jpg&name=orig",
                                    "width": 631
                                },
                                {
                                    "height": 150,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1366191628147425281/hZHj-lTJ?format=jpg&name=150x150",
                                    "width": 150
                                }
                            ],
                            "start": 0,
                            "status": 200,
                            "title": "Prefeito de Wuhan admite ter omitido informa\u00e7\u00f5es sobre coronav\u00edrus e oferece ren\u00fancia",
                            "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/sociedade/saude/prefeito-de-wuhan-admite-ter-omitido-informacoes-sobre-coronavirus-oferece-renuncia-24213420",
                            "url": "https://t.co/XwC7AZCmyv"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240694459756470272",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2511,
                    "quote_count": 178,
                    "reply_count": 171,
                    "retweet_count": 928
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "https://t.co/XwC7AZCmyv"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-04-11T20:49:40.000Z",
                "description": "Firme nos prop\u00f3sitos, em busca de um Brasil melhor.",
                "id": "1116443218865004544",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Anderson2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280224188930850816/ROMjxRu0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1045,
                    "following_count": 1484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94162
                },
                "url": "",
                "username": "Anderson20261",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367954,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-05-25T19:35:12.000Z",
                "description": "& Crist\u00e3o  #Ultra Mega Vega Espectro Direita $ Capitalista.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 11,
                                "tag": "Ultra"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1000097973081079809",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Sergio Von",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383086379891056642/4xXfRc8K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18533
                },
                "url": "",
                "username": "SergioVon1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T17:46:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1108787079595593728",
                "location": "Aragua\u00edna, Brasil",
                "name": "BRUNO RAPHAEL SILVA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181297905614770177/xRvtRRmc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25386
                },
                "url": "",
                "username": "BRUNORAPHAELSI3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-04T23:06:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "761337593262780418",
                "name": "Rafael da silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167430071822508032/Yh7ojVeW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79857
                },
                "url": "",
                "username": "Rafaeld47154142",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-21T09:59:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "3049250873",
                "location": ", Porto Alegre",
                "name": "Abmsonia@yahoo.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209533084611350529/YUzlFz5s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2577,
                    "following_count": 1412,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 443228
                },
                "url": "",
                "username": "abmsonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T22:03:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1082397271315152896",
                "name": "FBC",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 539,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7800
                },
                "url": "",
                "username": "FBC05323098",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-09T13:03:44.000Z",
                "description": "Patriotas 100%",
                "id": "1094220302094090240",
                "name": "Vilma Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7*\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426864218133995521/2p2rFFp__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4388,
                    "following_count": 4983,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 106949
                },
                "url": "",
                "username": "VilmaFe44464577",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-31T23:59:03.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lica, Engenheira Agr\u00f4noma e Patriota",
                "id": "729532848",
                "location": "Cba-MT",
                "name": "KELCIANE CARRIJO DOURADO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2984140096/3fa3a75bd0833d3cf503dbc9cd466aae_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17726
                },
                "url": "",
                "username": "KELCIANECARRIJO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-07T17:27:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1060222098130513922",
                "name": "Marilene Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070033349379526656/i3oNdk3o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44585
                },
                "url": "",
                "username": "Marilen85661243",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T01:27:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "50861921",
                "location": "iPhone: -22.869347,-42.322349",
                "name": "Val\u00e9rio C. Morgado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242603670606413826/V3HfK5c9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4701
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioMorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-25T15:46:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2155171824",
                "name": "Fernando Figueredo 15/03 eu vou",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235233446143954945/Ak_6XcjO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131,
                    "following_count": 1876,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1790
                },
                "url": "",
                "username": "FeoFigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223729
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-31T13:17:23.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou de bajular nenhum pol\u00edtico.Gosto de transpar\u00eancia.Gente em cima do muro estou fora.Sou patriota,amo o meu pa\u00eds. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ah,e adoro bloquear os esquerdalhas.",
                "id": "275010492",
                "name": "Izabella Lyra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369242416839004162/_ixAuYi8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 981,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38092
                },
                "url": "",
                "username": "Belllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-19T12:48:32.000Z",
                "description": "Procure ser uma mulher de valor, em vez de ser uma mulher de sucesso.\nConservadora, crist\u00e3 e brasileira com orgulho!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcff",
                "id": "3182984963",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rosemeire Silva 35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1408467550657290251",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396947601258340356/6JBEDfNw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 445,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 114248
                },
                "url": "",
                "username": "silvasp_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T13:35:16.000Z",
                "description": "Carioca, Espiritualista, Casada, De Direita.",
                "id": "1135178066416848896",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Marise Bastos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269410698116976640/MgQk5Lr7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1352,
                    "following_count": 1962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9519
                },
                "url": "",
                "username": "MariseBastos4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-23T16:58:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "2211000326",
                "name": "Paulo Vitor ",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29155
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVi68241780",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-08T21:09:25.000Z",
                "description": "Engenheiro civil, P\u00f3s graduando, Contador de empresas, Poeta, Escritor e admirador dos Vultos da Humanidade. \nAmante de Deus e patriota. \n#BolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 138,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "235687539",
                "location": "BRASIL-AM\u00c9RICA DO SUL",
                "name": "Everaldo Umbelino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225559421562032129/FVT6HuT2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3958,
                    "following_count": 4676,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51172
                },
                "url": "",
                "username": "UmbelinoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-14T21:49:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "875107878775992321",
                "name": "Walter Albarelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173001676783050752/6gjKm42h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 71,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5769
                },
                "url": "",
                "username": "WAlbarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-25T18:14:41.000Z",
                "description": "A coragem dos ignorantes! \u2764 Amo a Cor\u00e9ia do Sul \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 E o M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, em fun\u00e7\u00e3o da @LuceroMexico !! Sou leal ao @jairbolsonaro - meu presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 79,
                                "username": "LuceroMexico"
                            },
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 108,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4040646917",
                "name": "Marisa Gil 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u2728\u2728 \ub9c8\ub9ac\uc0ac \uae38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801212874727313408/kHDLGCn9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5271,
                    "following_count": 2720,
                    "listed_count": 63,
                    "tweet_count": 262742
                },
                "url": "",
                "username": "marisagil3_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-17T19:13:21.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2983001416",
                "location": "Brasil",
                "name": "DMITM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386279743654346755/vH75cWzW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 212,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21440
                },
                "url": "",
                "username": "38bolsonaro2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-23T01:47:56.000Z",
                "description": "Reciprocidade sempre! \u270c",
                "id": "823346494178816000",
                "location": "Bangu, Rio de Janeiro",
                "name": "A R I A N A \u2648",
                "pinned_tweet_id": "1348349127567020036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423803475897487361/lWXgByCx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 191,
                    "following_count": 150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12753
                },
                "url": "",
                "username": "shaaylop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-20T12:44:17.000Z",
                "description": "Uniao FlaTT  Oficial .  desde 2015\n\n #UniaoFlaTT\n\n@Flamengo  \ud83d\udda4\u2764\n\nparceria: @_FLADOIDOS  @flabuzados @_flapaixao @_MaiorDoRio",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 48,
                                "start": 37,
                                "tag": "UniaoFlaTT"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 50,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "_FLADOIDOS"
                            },
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 88,
                                "username": "flabuzados"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "_flapaixao"
                            },
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 112,
                                "username": "_MaiorDoRio"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCZPOA\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCZPOAAN8X5lnoS6wwIfnmrQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GiUPJhUnx3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "855039415349018625",
                "location": "Sugest\u00e3o  e Parceira  via DM",
                "name": "Uni\u00e3oFlaTT Oficial",
                "pinned_tweet_id": "1368343172141756424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347533202915778564/Wj3XVg_G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29481,
                    "following_count": 19310,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 51667
                },
                "url": "https://t.co/GiUPJhUnx3",
                "username": "UniaoFlaTT",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-30T22:32:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "93725617",
                "name": "Maria Brit\u00e2nia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091853014107910144/0iGRLiRQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2006,
                    "following_count": 2821,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7962
                },
                "url": "",
                "username": "BritaniaBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-02T15:35:47.000Z",
                "description": "Eu sou Rob\u00f4   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2273179094",
                "name": "Fernando Luiz  \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617829216994893824/-zKwu9Gc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 666,
                    "following_count": 685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58997
                },
                "url": "",
                "username": "9Reis9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T12:55:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e Conservador",
                "id": "1165246161818726402",
                "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165246457764618240/sc_kqnat_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1466,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100356
                },
                "url": "",
                "username": "TellesCelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-09T13:58:47.000Z",
                "description": "Se algu\u00e9m precisar de mim , nem pense em me procurar.....me procure sem pensar !!!",
                "id": "332259741",
                "location": "S\u00e3o paulo",
                "name": "Loy....",
                "pinned_tweet_id": "854396123926147072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139471807369682944/Jd-HRTc-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1645,
                    "following_count": 1874,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 139117
                },
                "url": "",
                "username": "Loydgh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-29T23:02:06.000Z",
                "description": "#DireitaComBolsonaro \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n#FechadoComBolsonaro\nDivulgador da Magalu https://t.co/rQdvpeEohc\n\n\nhttps://meucatalogodigital.botic",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "DireitaComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 45,
                                "start": 25,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "magazinevoce.com.br/magazinejennif\u2026",
                                "end": 90,
                                "expanded_url": "https://www.magazinevoce.com.br/magazinejennifermattos/",
                                "start": 67,
                                "url": "https://t.co/rQdvpeEohc"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/ProdutoseServi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/ProdutoseServi\u00e7os",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RtKNhP0qA5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2595431786",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ari do Vale Matos ( #DireitaComBolsonaro )",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962367224974540800/DJAnxuFH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2812,
                    "following_count": 5010,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30908
                },
                "url": "https://t.co/RtKNhP0qA5",
                "username": "AridoValeMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-20T22:35:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "836485464",
                "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su",
                "name": "MARCUSMEINE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367098879636893705/MCq4t0WF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 828,
                    "following_count": 1934,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 61665
                },
                "url": "",
                "username": "marcaomeine",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-13T16:17:02.000Z",
                "description": "Mestre em Comunica\u00e7\u00e3o e gradua\u00e7\u00e3o em Economia UnB",
                "id": "96576573",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Maria Guimaraes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187558252856299522/UsHEU1RE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1030,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59005
                },
                "url": "",
                "username": "gracaguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-02T23:01:06.000Z",
                "description": "Oi, eu sou o Goku do Sert\u00e3o! Noivo da mulher mais linda do mundo!\nTricolor Paulista!",
                "id": "3400618959",
                "name": "Gabriel Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1430327539671703559",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406778172692217857/INRj-Ucu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 557,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12859
                },
                "url": "",
                "username": "GokuDoSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T20:52:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1238206300259041302",
                "name": "tiagooo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238206497114542080/epjEFCko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 216,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10578
                },
                "url": "",
                "username": "tiagooo27048281",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T18:09:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u2026alles-gostoscontragostos.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://verlydesalles-gostoscontragostos.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60976232",
                "location": "BRASIL",
                "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427023301013118978/r9DtgYk__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 900,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 159382
                },
                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI",
                "username": "selmaver",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-09T14:10:28.000Z",
                "description": "Conservador raiz Bolsonarista\nBrasil acima de tudo, Deus Acima de todos.",
                "id": "939497478944182272",
                "name": "Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Ferreira Alves Pinto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373569223079952387/k2L_KSKD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1029,
                    "following_count": 1334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128701
                },
                "url": "",
                "username": "JosFlvioFerrei2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-17T15:25:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "83154298",
                "name": "A Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363875485449678850/eJ4pYm83_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 388,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37399
                },
                "url": "",
                "username": "Afilhosgt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-19T15:54:52.000Z",
                "description": "Brasil 100%",
                "id": "986996563313651712",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rodrigo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039679371055910912/0Fi2pDmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2043,
                    "following_count": 2325,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121885
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigo56357062",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-18T18:09:31.000Z",
                "description": "O homem \u00e9 mortal por seus temores e imortal por seus desejos. \n\nhttps://t.co/8zffIpbBSq",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/PSICANALHATV",
                                "end": 87,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/c/PSICANALHATV",
                                "start": 64,
                                "url": "https://t.co/8zffIpbBSq"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/psicanalha22/?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/psicanalha22/?ref=aymt_homepage_panel",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6c9dnBRI5n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "134534445",
                "location": "IPATINGA, MG, BRASIL. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "name": "PSICANALHA TV/NO YOUTUBE /\ud83d\udc89\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\ud83c\udfa5",
                "pinned_tweet_id": "1431264474699272192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411842784248610818/Y6r6QQhG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5781,
                    "following_count": 5617,
                    "listed_count": 45,
                    "tweet_count": 51452
                },
                "url": "https://t.co/6c9dnBRI5n",
                "username": "claudioimortal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-02T13:40:42.000Z",
                "description": "Jornalista. Comentarista em Tv(Canal Rural e CNN), em 38 jornais e 320 r\u00e1dios. Youtuber com mais de 1,9M.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/AlexandreGarci\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/AlexandreGarciaOficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108157136016719872/ZPYGgWD9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3071655,
                    "following_count": 426,
                    "listed_count": 2116,
                    "tweet_count": 6503
                },
                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-03-20T15:50:29.000Z",
                "description": "\u00a8A for\u00e7a n\u00e3o prov\u00e9m da capacidade f\u00edsica. Prov\u00e9m de uma vontade indom\u00e1vel\" (Mahatma Gandhi)",
                "id": "2424962854",
                "name": "PS Power",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778641883866271744/XOvFqp-6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 286,
                    "following_count": 571,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11037
                },
                "url": "",
                "username": "PSpowerrr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-07T15:22:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "706862685531590660",
                "location": "Aracruz, Brasil",
                "name": "Ana Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/706997234538311681/qUa79Fpe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 295,
                    "following_count": 724,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15795
                },
                "url": "",
                "username": "56arc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T13:18:39.000Z",
                "description": "Conservador de Direita e Empres\u00e1rio. Apoio total ao PR Bolsonaro.                                               \n\nBolsonaroPresidenteAte2026",
                "id": "62814805",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348362948541100037/smQpJnsh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4536,
                    "following_count": 3444,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 80308
                },
                "url": "",
                "username": "AndreLCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-19T03:11:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1207498630162255872",
                "name": "Eliane fernandes rosa da costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207498901823074304/3sqWnZRf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4704
                },
                "url": "",
                "username": "Elianef63242826",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-15T12:08:54.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, cat\u00f3lico.",
                "id": "493064047",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Joel Antonio",
                "pinned_tweet_id": "1234787779902611456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180692980581228544/P2OHsA8v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1005,
                    "following_count": 1445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59394
                },
                "url": "",
                "username": "Joel_Ant_Elias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-22T13:03:31.000Z",
                "description": "Male\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 Biologia e Radiologia na veia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2721\ufe0f\u2648\ufe0f\ud83e\udd13\ud83d\udc94\u2642\ufe0fHomem raiz",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/fredov9",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/fredov9",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QZqtWD6xyH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "855769033752403968",
                "location": "Ananindeua-PA",
                "name": "Fred B38 Fredius Olv Brasiliensis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312999911416303616/TtUp8uIn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 723,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12288
                },
                "url": "https://t.co/QZqtWD6xyH",
                "username": "TretaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-01T10:10:39.000Z",
                "description": "aposentado",
                "id": "1123530161641619456",
                "name": "Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123530412842725377/ja2u02aj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7829
                },
                "url": "",
                "username": "Barbosa97150076",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-21T02:55:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3188977629",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rafael Fig.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242995757382275072/W4H52pjb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 593,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17186
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelfig38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-11T11:18:01.000Z",
                "description": "N\u00e3o Sou Rob\u00f4! \ud83d\ude0eSou Mae, av\u00f3 e prezo os valores. N\u00e3o tente me mudar.",
                "id": "64687236",
                "location": "Lisboa, Portugal",
                "name": "Nani Cabral Barbosa Lima \ud83d\udd76\ud83d\udc60\ud83d\udc5b",
                "pinned_tweet_id": "1424199852997685254",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424221688510701571/-PRjdFfJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1105,
                    "following_count": 1298,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 47455
                },
                "url": "",
                "username": "nanibarbosalima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-14T18:05:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1217145502216663041",
                "name": "Elizama Nilda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372220657270947840/Wfli_oT6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36718
                },
                "url": "",
                "username": "ElizamaNilda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-10T01:29:49.000Z",
                "description": "sou feliz e amo viver! amo meu pa\u00eds e estou com meu presidente na reconstru\u00e7\u00e3o do nosso Brasil  orando divulgando e combatendo a esquerda",
                "id": "459771099",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Julia Luz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287138924087988225/DXXZXPvM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2017,
                    "following_count": 2113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70492
                },
                "url": "",
                "username": "MariaAjuda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T14:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030818669142704129",
                "name": "Glauco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230283896186638337/Cb3580Fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "Glauco32155314",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T22:21:34.000Z",
                "description": "EXCLUSIVO PARA COMENT\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS \u2014 Antipetista \u2014 N\u00e3o aceito democracia corrupta, sou conservador e apoiador do presidente Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1057397123858227202",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417991790779633667/-fzBrKP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4474,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57926
                },
                "url": "",
                "username": "PadraoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T11:31:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219945610884927488",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219945826342121472/oF8IB2F5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27669
                },
                "url": "",
                "username": "MartaFa02532037",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-18T14:27:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1207306198896259073",
                "name": "BRASIL+ E.U.A+ISRAEL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16\ud83e\udd16 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373656782749466635/WRF497eo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3947
                },
                "url": "",
                "username": "Selminion",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-19T20:17:21.000Z",
                "description": "#CruzeiroPents #CruzeiroCabuloso #EuvotoBolsonaro17",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "CruzeiroPents"
                            },
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 15,
                                "tag": "CruzeiroCabuloso"
                            },
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 33,
                                "tag": "EuvotoBolsonaro17"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2746524823",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc38Denise_Olivieri1980\ud83d\udc38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334936341453430789/J1FF8PVq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6136,
                    "following_count": 6687,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36693
                },
                "url": "",
                "username": "Denise_Olivieri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-24T18:48:50.000Z",
                "description": "sou aquele rob\u00f4 que paga boleto. Direto do GDO\n#Bolsonaro2022\ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 47,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68480111",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "B\u2092\u2097\u209b\u2092\u2099\u2090\u1d63\u2092 \u2082\u2080\u2082\u2082",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329572392029589513/fw7wpg8n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1854,
                    "following_count": 1467,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 129821
                },
                "url": "",
                "username": "Lilianjdi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-12T00:06:55.000Z",
                "description": "Sem d\u00favidas....eu Amo o Brasil\ud83d\ude0a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\nDireita Conservadora Bolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1039666628613603328",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "ERO DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130138369940492293/CXQX7JjI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10637,
                    "following_count": 11681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87052
                },
                "url": "",
                "username": "brasil_ero",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-19T02:57:33.000Z",
                "description": "\u00a8Nada em mim foi covarde, nem mesmo as desist\u00eancias.... Desistir, ainda que n\u00e3o pare\u00e7a foi meu maior ato de coragem.... \u00a8",
                "id": "1529537923",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa SC Brasil",
                "name": "ReginaBolsonaroBalne\u00e1rioCambori\u00faSC",
                "pinned_tweet_id": "672894343833874432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271479296411009024/8QI5Lqab_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 351,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3189
                },
                "url": "",
                "username": "reginabalneario",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-17T23:15:39.000Z",
                "description": "Eterno Aprendiz",
                "id": "1196205196940107776",
                "name": "Ribamar Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196207162151899137/bqsHHC3p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 755
                },
                "url": "",
                "username": "dr_ribamar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:45:20.000Z",
                "description": "conservador defendo a fam\u00edlia, \u00e9tica e a meritocracia, crist\u00e3o, apoio o voto audit\u00e1vel, o agro, a posse de armas, e odeio a tirania do STF #BOLSONARO2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69970714",
                "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 6,5K",
                "pinned_tweet_id": "1429091579877330949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056149145667420160/53rH_X1s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6367,
                    "following_count": 6356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58831
                },
                "url": "",
                "username": "joquari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80682
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-06T20:22:53.000Z",
                "description": "CAT\u00d3LICA, DE DIREITA, DEFENSORA DO CERTO E DA PALAVRA DE DEUS!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc mulheres com Bolsonaro \u2764\ufe0f",
                "id": "102469198",
                "location": "Ituiutaba, Brasil",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282089040876113922/fpTReV4k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 513,
                    "following_count": 914,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13466
                },
                "url": "",
                "username": "cristina222222",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-19T14:46:53.000Z",
                "description": "Vivendo a hist\u00f3ria que Deus escreveu pra mim.\nAdministradora\nEspecialista em Tributa\u00e7\u00e3o\nCat\u00f3lica\nCarn\u00edvora\nCarne de pesco\u00e7o\nAma pol\u00edtica\nN\u00e3o aguenta? Nem tenta!",
                "id": "134818594",
                "location": "Boa Vista-RR,Brasil",
                "name": "Mim Jane_Vc N Tarzan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269124755757715456/FHOzCL18_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 942,
                    "following_count": 870,
                    "listed_count": 51,
                    "tweet_count": 39253
                },
                "url": "",
                "username": "Jane_pop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T15:27:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1046421228985208832",
                "name": "Luiz Carlos De Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095263974541746176/8ulm8Fs5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 613,
                    "following_count": 1050,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20773
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCar52747517",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T04:22:20.000Z",
                "description": "brasileiro, pai de fam\u00edlia, patriota",
                "id": "1053864033890299907",
                "location": "Brasil",
                "name": "Robson Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424108622951354370/g5Jka-V2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84753
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonS19800622",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-30T23:04:39.000Z",
                "description": "Rock n Roller",
                "id": "891796710455988224",
                "name": "Cesar Roraima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247243220427423745/jhhHm2m2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2338
                },
                "url": "",
                "username": "CesarMatuza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T03:22:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "955279546823135232",
                "name": "O'hare\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176669577264189440/WVlczi4m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44434
                },
                "url": "",
                "username": "Yuri_Ohare",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T18:19:25.000Z",
                "description": "O que vc pensa de mim n\u00e3o vai mudar quem eu sou, mas pode mudar o meu conceito sobre vc.",
                "id": "1105896158952677376",
                "name": "Efraim Belemita",
                "pinned_tweet_id": "1270340136652476418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272624297413091328/BFeilQEg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1771,
                    "following_count": 2214,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24113
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosB54836165",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-16T11:49:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "732176104581136384",
                "name": "Bolsonaro 2022 \ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235858202173927425/oOh_BOQB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 895,
                    "following_count": 932,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8269
                },
                "url": "",
                "username": "Marcio007santos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-03T15:28:19.000Z",
                "description": "Trazendo a China para perto de voc\u00ea! Conta oficial da Embaixada da Rep\u00fablica Popular da China na Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/embaixadachina",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/embaixadachina",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OL5upP6h9o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "992063308139319296",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Embaixada da China no Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246822750104293377/TwRtZ4Bw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90969,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 290,
                    "tweet_count": 3524
                },
                "url": "https://t.co/OL5upP6h9o",
                "username": "EmbaixadaChina",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860573,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206225
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T21:25:21.000Z",
                "description": "Apresentador do Hoje Em Dia, da RecordTV https://t.co/GoieJpiKuc Contatos Profissionais: danilofaro@uol.com.br M\u00eddias Digitais: tatiana@conteudo.art.br",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Facebook.com/CesarFilhoTV",
                                "end": 64,
                                "expanded_url": "http://Facebook.com/CesarFilhoTV",
                                "start": 41,
                                "url": "https://t.co/GoieJpiKuc"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/CesarFilho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/CesarFilho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6EEcgUohcb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44728722",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Cesar Filho",
                "pinned_tweet_id": "920640236178345984",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806986567294263296/4EALTi4L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 466975,
                    "following_count": 799,
                    "listed_count": 819,
                    "tweet_count": 66931
                },
                "url": "https://t.co/6EEcgUohcb",
                "username": "CesarFilho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-09T01:27:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1192976871694241792",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Eliab Manuel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192977781883359238/wrEO81om_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6700
                },
                "url": "",
                "username": "EliabManuel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-08T23:23:25.000Z",
                "description": "\"Eu sou o P\u00e3o da Vida. Quem vem a Mim n\u00e3o ter\u00e1 mais forme e quem cr\u00ea em Mim nunca mais ter\u00e1 sede\" (Jo 6,3\nCat\u00f3lica, conservadora, por um pa\u00eds LIVRE da corrup\u00e7\u00e3o",
                "id": "1082779839436861440",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Rose Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350106684610531328/MV8yRpaB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1501,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52735
                },
                "url": "",
                "username": "RoseLCPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-08T12:37:41.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos",
                "id": "188308887",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Jo\u00e3o Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244247080077529088/oxM13Vef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2315,
                    "following_count": 3643,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115501
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoLima2901",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-06T21:24:48.000Z",
                "description": "Patriota Conservadora",
                "id": "1037813894700572672",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Teresa Albuquerque",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228974233801367552/4g4f7P4Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35298
                },
                "url": "",
                "username": "TeresaAlbuque14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-15T15:44:47.000Z",
                "description": "V\u00e9io da Havan na economia, v\u00e9io da Virg\u00ednia nos costumes e v\u00e9io @JoaquinTeixeira ap\u00f3s as 18h.\nAprendendo a ser conservador...",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 64,
                                "username": "JoaquinTeixeira"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1228706673067466754",
                "name": "O Novato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280915068633468934/ga7iB6eN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 212,
                    "following_count": 738,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80765
                },
                "url": "",
                "username": "onovatoconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-16T15:08:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "3089913445",
                "name": "@_morela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192759831805005825/qmecU9FF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 448,
                    "following_count": 767,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28349
                },
                "url": "",
                "username": "nanemorela3111",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-12T02:45:17.000Z",
                "description": "#MeuPartido\u00c9OBRASIL\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 0,
                                "tag": "MeuPartido\u00c9OBRASIL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3626794816",
                "location": "Sao Paulo, Brasil",
                "name": "W.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bPH\u00caNIX\u2764\u2764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426630431819108352/NVlsjlBR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 251,
                    "following_count": 791,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20568
                },
                "url": "",
                "username": "deuvanimorales",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-27T23:45:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "3064626539",
                "name": "W!ll!@m\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1265426569348157440",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/571456689171537921/J9uDuHto_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 272,
                    "following_count": 474,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21525
                },
                "url": "",
                "username": "mailliwfs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-03T18:29:12.000Z",
                "description": "RICARDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a9ORINTHIANO NAS VIT\u00d3RIAS E NA DERROTA!\nRESPEITO A FAM\u00cdLIA TRADICIONAL E DE DIREITA,LEIS E REGRAS!\nS\u00d3 FALO DE FUTEBOL COM TIME CAMPE\u00c3O DO MUNDO!\u26bd\ud83c\udfc0\ud83c\udfa5",
                "id": "1014214488730558464",
                "location": "BRASIL!",
                "name": "RICARDO SCCP CWB TRINTOU!",
                "pinned_tweet_id": "1115424203686260736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346581110835335169/Y49bbtUR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 785,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21057
                },
                "url": "",
                "username": "ricardohexa18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-04T15:54:12.000Z",
                "description": "Julgar sem conhecer \u00e9 ter inveja sem admitir. \ud83e\udd4b @Flamengo \ud83d\udd34\u2b50\ufe0f\u26ab\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 48,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3308380600",
                "location": "Magalh\u00e3es Bastos",
                "name": "JT \ud83e\udd4b",
                "pinned_tweet_id": "1379858712282738692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431028072971653123/gVkHvQg6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 1961,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14213
                },
                "url": "",
                "username": "Crf_Jonathan12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-26T16:55:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166031260432699399",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Ivanildoagr2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198685908192710658/Tsjv2Lfe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 248,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76189
                },
                "url": "",
                "username": "Ivanildoagr2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77207
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-30T21:26:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "2883920581",
                "name": "marcos gache",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527941332824645633/2ifa66vE_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 702,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 163912
                },
                "url": "",
                "username": "GacheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T13:06:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "2758177535",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Ernane Valerio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506428800201392128/8V9Xik9v_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 944,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51314
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioErnane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T13:00:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3994659556",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Madureirax",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874014240943869953/G0MWfU5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 1959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 199253
                },
                "url": "",
                "username": "madureirax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-15T17:51:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184164927289905152",
                "name": "Isabelle Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184165120357863424/Len8zGzt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91274
                },
                "url": "",
                "username": "Isabell79042946",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-02T11:16:37.000Z",
                "description": "Brasileiro, Nordestino, Crist\u00e3o, Conservador.",
                "id": "162012710",
                "location": "Recife",
                "name": "A\u00e9cio Flavio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315472673745571840/8yQUxxcz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1842,
                    "following_count": 1652,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 200160
                },
                "url": "",
                "username": "ptriste",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-13T23:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "709164198782242816",
                "name": "Andre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373395731961233412/VW-J7TDx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 712,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57184
                },
                "url": "",
                "username": "herculano381",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241017214305808386",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77ddc3nu5el9s7xp7nd2j00bx2f1",
        "oldest_id": "1240984580426993665",
        "result_count": 100
    }
}