{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "3481617981",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907370059608064",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907370059608064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241907369677852673",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2250785418",
                        "start": 3,
                        "username": "AkiraAlucard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907369677852673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906882459115520",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AkiraAlucard: Eita, #issoaglobonaomostra GLOBOLIXO, n\u00e3o dou 4 anos para globo decretar fal\u00eancia, algu\u00e9m quer apostar comigo?"
        },
        {
            "author_id": "737705046",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907368058912768",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907368058912768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "127347348",
            "conversation_id": "1241907363881390082",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "223699443",
                        "start": 3,
                        "username": "luccacp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907363881390082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899715660320768",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @luccacp: Esse a #issoaglobonaomostra foi sensacional mano"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "51268440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907361356406784",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907361356406784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "236689530",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907359217332224",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907359217332224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1213165958677708800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907353517207556",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907353517207556",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "986728798086451205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907351906586629",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907351906586629",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "701637742506196992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907351126528002",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907351126528002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "952276295525785600",
            "conversation_id": "1241907350799290368",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907350799290368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241906781963550720"
                ]
            },
            "author_id": "2817498119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907346986721280",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6963,
                        "start": 44,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.5167,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Xkpdz2obdT",
                        "end": 138,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LarDiias1/status/1241906795670654976/photo/1",
                        "start": 115,
                        "url": "https://t.co/Xkpdz2obdT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907346986721280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906795670654976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LarDiias1: #issoaglobonaomostra gente a globo fica so esperando o bozo abrir a boca pra eles fazer chacota kkk https://t.co/Xkpdz2obdT"
        },
        {
            "author_id": "1088350105",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907345933897732",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907345933897732",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241907329353887749"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026367762",
                        "name": "Netflix"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907343228571648",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "tag": "GloboMente"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "tag": "G10bCorona"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "Globo"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 117,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "tag": "JornaldaCultura"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 146,
                        "tag": "JornalDaBand"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 160,
                        "tag": "jornalgnews"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 173,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 184,
                        "tag": "jornaldaglobo"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 199,
                        "tag": "DomingaoDoFaustao"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 218,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 239,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 258,
                        "tag": "Netflix"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 267,
                        "tag": "quarentena"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DbV4sQkKYo",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1241907343228571648/photo/1",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/DbV4sQkKYo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907343228571648",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #GloboLixo #GloboMentirosa #GloboMente  #G10bCorona #Globo #JornalNacional #Fantastico #JornaldaCultura #JornalDaBand #jornalgnews #GloboNews #jornaldaglobo #DomingaoDoFaustao #DomingoDetremuraSDV #JairNaoCaiNemAPau #Netflix #quarentena https://t.co/DbV4sQkKYo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "1212846306",
            "conversation_id": "1241907341550923777",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907341550923777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "346816468",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907340309344256",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907340309344256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907339621515266",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907339621515266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906741052411905",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @showdavida: No quadro de humor do #Fantastico, veja as not\u00edcias da semana tratadas de uma forma leve, al\u00e9m de brincadeiras com cenas ex\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2249407782",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907338019319811",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907338019319811",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "629612553",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907334286376960",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907334286376960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1789737619",
            "conversation_id": "1241907331522232320",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6547,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lDl0zNXNFC",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/lDl0zNXNFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907331522232320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo acabando com o resto de imagem do gado! #issoaglobonaomostra  https://t.co/lDl0zNXNFC"
        },
        {
            "author_id": "58852376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907324987551746",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907324987551746",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3111281495",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907322227736578",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907322227736578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907321703485443",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "24993488",
                        "start": 3,
                        "username": "brasil_francis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907321703485443",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906859470135296",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @brasil_francis: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1201471945973338113",
            "conversation_id": "1241907321040756737",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "tag": "AcabouBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "tag": "FiquemEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907321040756737",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#AcabouBolsonaro #FiquemEmCasa #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "236689530",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907319362981890",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907319362981890",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241907239536951303"
                ]
            },
            "author_id": "1090232170898178048",
            "conversation_id": "1241907316112404484",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/sEYvrRNfNV",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/HumanoDireitos/status/1241907316112404484/photo/1",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/sEYvrRNfNV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907316112404484",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n15.03.20 https://t.co/sEYvrRNfNV"
        },
        {
            "author_id": "3437495182",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907315449749505",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9988,
                        "start": 30,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "tag": "AcabouBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 129,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 173,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 150,
                        "url": "https://t.co/EsQoAPY5D9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907315449749505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E a rea\u00e7\u00e3o como foi? Kkk\nFORA BOLSONARO\nGente e falando nisso, acharam o haitiano deuso q criou o #AcabouBolsonaro ? \nFantastico\n#issoaglobonaomostra https://t.co/EsQoAPY5D9"
        },
        {
            "author_id": "51268440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907312006135814",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907312006135814",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1161318088752750592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907293333213184",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907293333213184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241907277835243520"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597310615553",
                        "name": "Entertainment"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597105094656",
                        "name": "TV/Movies Related"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026367762",
                        "name": "Netflix"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907286228033537",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "tag": "GloboMente"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "tag": "G10bCorona"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "Globo"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 117,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "tag": "JornaldaCultura"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 146,
                        "tag": "JornalDaBand"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 160,
                        "tag": "jornalgnews"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 173,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 184,
                        "tag": "jornaldaglobo"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 199,
                        "tag": "DomingaoDoFaustao"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 218,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 239,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 258,
                        "tag": "Netflix"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 267,
                        "tag": "quarentena"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xl6F9ZsBtM",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1241907286228033537/photo/1",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/xl6F9ZsBtM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907286228033537",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra #GloboLixo #GloboMentirosa #GloboMente  #G10bCorona #Globo #JornalNacional #Fantastico #JornaldaCultura #JornalDaBand #jornalgnews #GloboNews #jornaldaglobo #DomingaoDoFaustao #DomingoDetremuraSDV #JairNaoCaiNemAPau #Netflix #quarentena https://t.co/xl6F9ZsBtM"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "51268440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907285976383488",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907285976383488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "979802203262156800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907283505885184",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907283505885184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1042238939401269249",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907278795718656",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907278795718656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1368762475",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907273607323648",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907273607323648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "499872580",
            "conversation_id": "1241907272265224205",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907272265224205",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "As Universidades tem que formar Profissionais. E n\u00e3o militante!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "827647109847449601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907265361383424",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907265361383424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1552987812",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907264669310981",
            "created_at": "2020-03-23T01:59:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907264669310981",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4013337742",
            "conversation_id": "1241907263973003264",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907263973003264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56151491",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907263939452929",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907263939452929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "3178038334",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907261984866304",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907261984866304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "842930046687952896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907260550504448",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907260550504448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2571188911",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907258042220546",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907258042220546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1239609925912887305",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907257002143748",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907257002143748",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "878024951013535745",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907250706255872",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907250706255872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "384838876",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907249305587712",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907249305587712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213165958677708800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907247984324610",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907247984324610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1149534041064054784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907244679204864",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907244679204864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3378103288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907243685117955",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907243685117955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2932903744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907242724732929",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907242724732929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1074035915692142592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907242225610756",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907242225610756",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "827647109847449601",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907240254259201",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907240254259201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "290290951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907239583178769",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907239583178769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2615424908",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907235904720902",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907235904720902",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "791874993466568704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907235560841217",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907235560841217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3178038334",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907233195200512",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907233195200512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1163809203472834560",
            "conversation_id": "1241907232406736896",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907232406736896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "895115990643736577",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907227545477121",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907227545477121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241907217453985792"
                ]
            },
            "author_id": "1236867662958997504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241879151214288896",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/r9YPADA3jE",
                        "end": 59,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Crafmorais/status/1241907227226705920/photo/1",
                        "start": 36,
                        "url": "https://t.co/r9YPADA3jE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907227226705920",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241879151214288896",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@jairbolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/r9YPADA3jE"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "467483517",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907227029655552",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907227029655552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "949393042905223168",
            "conversation_id": "1241907220704624640",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 121,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1229210795378200578",
                        "start": 3,
                        "username": "Olaquerida3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907220704624640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906841556324354",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Olaquerida3: Marca 22 30 mas come\u00e7a 23, globo se poupe ,nao tem um dia que come\u00e7a na hora certa #issoaglobonaomostra #BBB20"
        },
        {
            "author_id": "98929520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907210961195013",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907210961195013",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1368762475",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907209388412928",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907209388412928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "author_id": "929755114268692481",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907200995491840",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:44.000Z",
            "id": "1241907200995491840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "66179076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907200299339776",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907200299339776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241906941867278338",
                    "3_1241906985899040768",
                    "3_1241907036301996032",
                    "3_1241907167579582469"
                ]
            },
            "author_id": "499971082",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904086041219073",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cJpWUO91vr",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ChuckElli/status/1241907200282497026/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/cJpWUO91vr"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cJpWUO91vr",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ChuckElli/status/1241907200282497026/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/cJpWUO91vr"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cJpWUO91vr",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ChuckElli/status/1241907200282497026/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/cJpWUO91vr"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cJpWUO91vr",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ChuckElli/status/1241907200282497026/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/cJpWUO91vr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907200282497026",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904086041219073",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@showdavida #issoaglobonaomostra \n#GloboLixo https://t.co/cJpWUO91vr"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1789737619",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907199544303617",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907199544303617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241907181034909697"
                ]
            },
            "author_id": "1164332620035108864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907192313319425",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 15,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8871,
                        "start": 11,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/luUKc7Z6O2",
                        "end": 153,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/trashlers/status/1241907192313319425/photo/1",
                        "start": 130,
                        "url": "https://t.co/luUKc7Z6O2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907192313319425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu vendo a Globo passando isso em rede nacional pro pa\u00eds inteiro, gente?????? eu nunca critiquei\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/luUKc7Z6O2"
        },
        {
            "author_id": "74209707",
            "conversation_id": "1241907190526550019",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907190526550019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra muito bom \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb me rendi aos encantos da globo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "994348626901118976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907188345511937",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907188345511937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2450189144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907188240732160",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907188240732160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "799512161177452544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907185862553600",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907185862553600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1050136630340796418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907177004113922",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907177004113922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1006839923251535872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907175188058112",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907175188058112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "2304753991",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907174319808513",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907174319808513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "1106910266053328896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907170230374401",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907170230374401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58852376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907165763440642",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907165763440642",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891306979888594944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241907162768605184",
            "created_at": "2020-03-23T01:58:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241907162768605184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 310,
                "media_key": "16_1241906781963550720",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwjo2cWAAAAsXZ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 412
            },
            {
                "height": 1618,
                "media_key": "3_1241907329353887749",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwkItoXsAUyApJ.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 1040,
                "media_key": "3_1241907239536951303",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwkDfCWAAcSc4W.jpg",
                "width": 780
            },
            {
                "height": 1867,
                "media_key": "3_1241907277835243520",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwkFttXkAAsr0P.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 176,
                "media_key": "16_1241907217453985792",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwkCMxWsAAAAbk.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 234
            },
            {
                "height": 950,
                "media_key": "3_1241906941867278338",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwjyKIXQAIf0PQ.jpg",
                "width": 950
            },
            {
                "height": 950,
                "media_key": "3_1241906985899040768",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwj0uKWoAAzErf.jpg",
                "width": 950
            },
            {
                "height": 950,
                "media_key": "3_1241907036301996032",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwj3p7WsAAKufH.jpg",
                "width": 950
            },
            {
                "height": 950,
                "media_key": "3_1241907167579582469",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwj_S-XsAUwsio.jpg",
                "width": 950
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1241907181034909697",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwkAFGXsAEGLUj.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 136
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899215456014336",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwbAXkAAIV4d.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "author_id": "2250785418",
                "conversation_id": "1241906882459115520",
                "created_at": "2020-03-23T01:57:28.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 26,
                            "start": 6,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                            "end": 134,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1241885184317947908",
                            "start": 111,
                            "url": "https://t.co/iZOXXgOA3e"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906882459115520",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241885184317947908",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Eita, #issoaglobonaomostra GLOBOLIXO, n\u00e3o dou 4 anos para globo decretar fal\u00eancia, algu\u00e9m quer apostar comigo? https://t.co/iZOXXgOA3e"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "223699443",
                "conversation_id": "1241899715660320768",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:00.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899715660320768",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Esse a #issoaglobonaomostra foi sensacional mano"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "810847023935160321",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904014922571776",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6381,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 117,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/v5wVpoMMTT",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/v5wVpoMMTT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904014922571776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 323,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/v5wVpoMMTT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241906781963550720"
                    ]
                },
                "author_id": "3894779416",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241906795670654976",
                "created_at": "2020-03-23T01:57:08.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.573,
                            "start": 29,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Xkpdz2obdT",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LarDiias1/status/1241906795670654976/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/Xkpdz2obdT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906795670654976",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 33,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra gente a globo fica so esperando o bozo abrir a boca pra eles fazer chacota kkk https://t.co/Xkpdz2obdT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901264650342400"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241901404525957120",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 62,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901404525957120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 111,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241906741052411905",
                "created_at": "2020-03-23T01:56:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 152,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8767,
                            "start": 148,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 179,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2Ur1w0t",
                            "end": 178,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2Ur1w0t",
                            "start": 155,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/quadros/isso-a-globo-nao-mostra/noticia/2020/03/22/isso-a-globo-nao-mostra-veja-o-54o-episodio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=organico&utm_campaign=fant&utm_content=video",
                            "url": "https://t.co/F4laXhJX7x"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906741052411905",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 170,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 79,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "No quadro de humor do #Fantastico, veja as not\u00edcias da semana tratadas de uma forma leve, al\u00e9m de brincadeiras com cenas exibidas na programa\u00e7\u00e3o da Globo: https://t.co/F4laXhJX7x #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "author_id": "24993488",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241906859470135296",
                "created_at": "2020-03-23T01:57:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/canalCCore/sta\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/canalCCore/status/1241849696643096577",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/PoEYg6SnIn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906859470135296",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/PoEYg6SnIn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241879151214288896",
                "created_at": "2020-03-23T00:07:17.000Z",
                "id": "1241879151214288896",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 42698,
                    "quote_count": 539,
                    "reply_count": 4880,
                    "retweet_count": 6780
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "- Nossas For\u00e7as Armadas, sempre lembradas em tempos dif\u00edceis, est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o p/ dar todo apoio poss\u00edvel aos Estados e Munic\u00edpios do pa\u00eds na guerra contra o coronav\u00edrus, com log\u00edstica, transporte de profissionais de sa\u00fade e materiais, postos de triagem, etc. JUNTOS VENCEREMOS!"
            },
            {
                "author_id": "1229210795378200578",
                "conversation_id": "1241906841556324354",
                "created_at": "2020-03-23T01:57:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 103,
                            "start": 83,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 110,
                            "start": 104,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906841556324354",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Marca 22 30 mas come\u00e7a 23, globo se poupe ,nao tem um dia que come\u00e7a na hora certa #issoaglobonaomostra #BBB20"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "285634142",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241906956572467203",
                "created_at": "2020-03-23T01:57:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5285,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9981,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906956572467203",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 412,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 36,
                    "retweet_count": 115
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904086041219073",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                            "probability": 0.9716,
                            "start": 38,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 184,
                            "start": 173,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2UaBn71",
                            "end": 172,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2UaBn71",
                            "start": 149,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/03/22/brasil-tenta-ampliar-a-capacidade-de-testagem-no-combate-ao-coronavirus.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=organico&utm_campaign=fant&utm_content=video",
                            "url": "https://t.co/YdsaqY6f9l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904086041219073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 212,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Para tentar seguir essa orienta\u00e7\u00e3o, o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade anunciou neste s\u00e1bado (21) a compra de dez milh\u00f5es de testes r\u00e1pidos nas pr\u00f3ximas semanas: https://t.co/YdsaqY6f9l #Fantastico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899215456014336"
                    ]
                },
                "author_id": "1009264742026891264",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899224696082432",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.51,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 35,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899224696082432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 254,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2015-08-29T15:41:02.000Z",
                "description": "J\u00e1 vou logo avisando que minha V\u00eanus \u00e9 em \u00c1ries",
                "id": "3481617981",
                "name": "Laura",
                "pinned_tweet_id": "1316742432894181377",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401303716922380290/ef4fjoTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 172,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 16365
                },
                "url": "",
                "username": "poxamossa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-17T18:15:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "2250785418",
                "name": "Alucard Belmont",
                "pinned_tweet_id": "1241668279216807940",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 311,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3800
                },
                "url": "",
                "username": "AkiraAlucard",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-05T00:46:41.000Z",
                "description": "Humanista Advogado Membro da Comiss\u00e3o de Prerrogativas e Delegado da OAB S\u00f3cio do Escrit\u00f3rio de Advocacia Andr\u00e9 & Rodrigues Casado e na fila do CNJ para ado\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "andreerodrigues.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.andreerodrigues.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5U92mCyGsO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "737705046",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "ANDR\u00c9 PINTO RODRIGUES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801017665255047168/2NAKzIRx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2036,
                    "following_count": 2041,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6214
                },
                "url": "https://t.co/5U92mCyGsO",
                "username": "ANDREPINTORODRI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-28T22:40:07.000Z",
                "description": "abandonei a copa pist\u00e3o pra ir atr\u00e1s da morena e fiquei sem as duas. - 1.87",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vsco.co/marcossengerr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://vsco.co/marcossengerr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DplPkYeMVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "127347348",
                "location": "CBA \ud83d\udd01 SP",
                "name": "rel\u00e2mpago marquinhos \ud83c\udfce\ud83c\udfce",
                "pinned_tweet_id": "1136260842901639168",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393017975276515330/G2BcxzFt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 318,
                    "following_count": 381,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20727
                },
                "url": "https://t.co/DplPkYeMVz",
                "username": "marcossengerr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-07T02:53:23.000Z",
                "description": "Advogado, pecuarista e TUITEIRO.",
                "id": "223699443",
                "location": "Cuiab\u00e1",
                "name": "Lucca Camacho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182113187224805377/jqnXmTo6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1474,
                    "following_count": 571,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18348
                },
                "url": "",
                "username": "luccacp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T23:12:13.000Z",
                "description": "contra fascistas",
                "id": "51268440",
                "location": "ANGOLA",
                "name": "segue o filme",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421359663/cao_oculos_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 875,
                    "following_count": 4100,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 17246
                },
                "url": "",
                "username": "GAIADIANGOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T04:29:13.000Z",
                "description": "Flamenguista, m\u00fasico e atleta de futebol americano do @flamengofa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 54,
                                "username": "flamengofa"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/willmonsores",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/willmonsores",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Zr3EsQH5MT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "236689530",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro",
                "name": "William",
                "pinned_tweet_id": "1287628907487924229",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390177252583919622/g7y4191a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1403,
                    "following_count": 726,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 60986
                },
                "url": "https://t.co/Zr3EsQH5MT",
                "username": "willmonsores",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T18:31:36.000Z",
                "description": "\u0192\u03b1\u0438 \u03b1\u03f2\u03bf\u03bf\u03c5\u0438\u03c4 \u2605 \u043c\u03b1\u044f\u03f2\u0454\u2113 \u044f\u03c5\u03b9z'",
                "id": "1213165958677708800",
                "name": "\u0299 \u1d1c \u0299 \u0299 \u029f \u1d07 s",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321597752686583809/-BaLajzw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 316,
                    "following_count": 769,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 866
                },
                "url": "",
                "username": "BUBBLES17600203",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-18T22:10:52.000Z",
                "description": "\u2764\ud83d\udda4",
                "id": "986728798086451205",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "glayci\u20dd\u20d2\u20e4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425073693886140416/JHhzdRKP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2467
                },
                "url": "",
                "username": "glaycih",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-02-22T05:20:48.000Z",
                "description": "\u21acsone | reveluv | shawol | nctzen | exo-l | one it | akb wota \u21ab  odeio todos os meus fandoms e outros tamb\u00e9m         Ela/Dela",
                "id": "701637742506196992",
                "location": "Laugh Tale",
                "name": "naty \u2661's \ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420712296494534657/9i2zMbIR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 281,
                    "following_count": 458,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46822
                },
                "url": "",
                "username": "yeritheuniverse",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-13T20:28:56.000Z",
                "description": "+ 21",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "poesiasbrenight.blogspot.com/?m=1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://poesiasbrenight.blogspot.com/?m=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jhawbfqtNR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "952276295525785600",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "BRENNO",
                "pinned_tweet_id": "1259489312162406401",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429645726380871681/cXH-p9JI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 237,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17177
                },
                "url": "https://t.co/jhawbfqtNR",
                "username": "brenigth",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-19T13:59:30.000Z",
                "description": "triste e cansada",
                "id": "810847023935160321",
                "location": "\ud83c\udf2a",
                "name": "thaylla",
                "pinned_tweet_id": "1264710812519841793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319127875501654016/q_COouLV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1285,
                    "following_count": 2886,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21001
                },
                "url": "",
                "username": "thayllasj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-08T23:41:54.000Z",
                "description": "\ud83c\udf59 Exo - Go!Go!Vanillas - Seventeen - Vixx - M.O.N.T - 9bic - Girls Day - BigBang \ud83c\udf59 fan account",
                "id": "2817498119",
                "location": "ela/dela",
                "name": "\ud83c\udf59",
                "pinned_tweet_id": "1390684904598421508",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376710443415318528/SkTru2Qu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1571,
                    "following_count": 1673,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 75126
                },
                "url": "",
                "username": "xcheoloeyx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-08T00:31:15.000Z",
                "description": "@Justinbieber \ud83d\udc96",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "Justinbieber"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3894779416",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Laris //",
                "pinned_tweet_id": "979398728162390018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426666525075910657/rMVKQ6Xh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 648,
                    "following_count": 1321,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6620
                },
                "url": "",
                "username": "Lar_reiis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-14T07:57:05.000Z",
                "description": "Estudante de Administra\u00e7ao | Tricolor, 021 snap: brunanegreirosf",
                "id": "1088350105",
                "name": "Bru",
                "pinned_tweet_id": "1202054045806059524",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202011026251751431/9SLF7AQf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 380,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1788
                },
                "url": "",
                "username": "Brunegreiiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T17:26:52.000Z",
                "description": "\u201cPense por si pr\u00f3prio, ou os outros v\u00e3o pensar por voc\u00ea sem pensar em voc\u00ea.\u201d\n(Henry David Thoreau)",
                "id": "798578022186098688",
                "location": "Brasil",
                "name": "cris\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1418987138943787008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418627490021625857/8G88mlwR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 558,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8768
                },
                "url": "",
                "username": "c_crisf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T17:12:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1212846306",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "welington d carbone",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3297560165/433d85713adbbd2494f5870c677c2b71_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 182,
                    "following_count": 958,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21715
                },
                "url": "",
                "username": "wdcarbone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49097,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-01T21:51:06.000Z",
                "description": "Casada, mam\u00e3e de gemeos 2021. Felizzzz \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc95\ud83c\udf38",
                "id": "346816468",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Rayane \u2728\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379916157705142278/2-ecte9p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 852,
                    "following_count": 364,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79767
                },
                "url": "",
                "username": "rayanecunhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-11T17:29:51.000Z",
                "description": "VITOR SANTOS \u00e9 jornalista,escritor, consultor, pesquisador, e autor de v\u00e1rios artigos Facebook https://t.co/zr7gpVta8X\u2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/vitor.d.santos",
                                "end": 118,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/vitor.d.santos",
                                "start": 95,
                                "url": "https://t.co/zr7gpVta8X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u2026staeletronicadesaomiguel.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://revistaeletronicadesaomiguel.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xkmzfkaz4z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "113410319",
                "location": "Brasil",
                "name": "Vitor Santos",
                "pinned_tweet_id": "1431348282073260041",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000463633572/8494361443a9361de1017d497c5ee1f2_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35247,
                    "following_count": 37857,
                    "listed_count": 2086,
                    "tweet_count": 2564341
                },
                "url": "https://t.co/xkmzfkaz4z",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245876,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-12-16T22:30:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2249407782",
                "name": "Sobis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253499419099639810/OphwsW-Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 220,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12943
                },
                "url": "",
                "username": "Sobis1902",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-07T18:08:58.000Z",
                "description": "azedo a marmita",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/jaquezaum",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://Instagram.com/jaquezaum",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YU6VmXiHp7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "629612553",
                "location": "Cascavel - PR",
                "name": "batata frita",
                "pinned_tweet_id": "1349119021195681792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173694280470343681/IvlFZm6-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 465,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27843
                },
                "url": "https://t.co/YU6VmXiHp7",
                "username": "Jaquezaum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-08T00:13:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1789737619",
                "name": "\u2729 BAH / ANITTA \u2729",
                "pinned_tweet_id": "1346959696427589632",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416095131447476230/SdWDAyJM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2794,
                    "following_count": 2576,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 126518
                },
                "url": "",
                "username": "superstarevans",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T17:06:57.000Z",
                "description": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf0d\ud83d\udc9b\ud83d\udcf8\ud83d\ude80\ud83c\udfd5\ufe0f",
                "id": "58852376",
                "location": "Londrina, Brasil",
                "name": "Suco de Fruta",
                "pinned_tweet_id": "1110735885337800704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411915228288331777/ymKZY9g3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 627,
                    "following_count": 564,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 31092
                },
                "url": "",
                "username": "johicy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-24T19:19:41.000Z",
                "description": "Voc\u00ea, doente, que acha Lula inocente, vaze por favor. Ao inv\u00e9s de lutar para libertar um bandido, lute para que outros - de qualquer partido - acabem como ele.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "AEsquerdaAcabou.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.AEsquerdaAcabou.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NVyrCxlIus"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3111281495",
                "location": "Sao Paulo",
                "name": "O Perguntelho",
                "pinned_tweet_id": "1391363826751315968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580461544431087616/fHV_Niix_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1255,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 108412
                },
                "url": "https://t.co/NVyrCxlIus",
                "username": "O_Perguntelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367944,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-03-18T00:45:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "24993488",
                "location": "Brasil",
                "name": "Francis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1425292553633636356",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036352752065163264/2WS6B7VM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10322
                },
                "url": "",
                "username": "brasil_francis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-02T12:03:37.000Z",
                "description": "#SPFC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Entusiasta do Projeto Nacional de Desenvolvimento(PND)\ud83c\udf39 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 progressista.budista (Kadampa)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "SPFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1201471945973338113",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Danilo F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1386804654890172421",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267155581699272706/7ldHi8nH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2732,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42939
                },
                "url": "",
                "username": "freiredanilo09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T12:56:19.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o pare\u00e7o conservador, eu sou conservador\".",
                "id": "1090232170898178048",
                "location": "SP",
                "name": "Profeta En\u00e9as",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388654423770083335/7VyBBlAb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1557,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 13612
                },
                "url": "",
                "username": "ProfetaEneas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-24T00:54:42.000Z",
                "description": "Seguida por @LulaOficial em 03/06/20 e por @Haddad_Fernando em 19/07/20 #LulaLivre A FAVOR DA DEMOCRACIA CUSTE O QUE CUSTAR. #PetistasSeguemPetistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 72,
                                "tag": "LulaLivre"
                            },
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 125,
                                "tag": "PetistasSeguemPetistas"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 12,
                                "username": "LulaOficial"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 43,
                                "username": "Haddad_Fernando"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3437495182",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Lua Santis\ud83d\udcaf%PT",
                "pinned_tweet_id": "1140362768266203138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197704856410218496/71W1X795_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11015,
                    "following_count": 7263,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 122968
                },
                "url": "",
                "username": "LuaSantis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-13T16:46:23.000Z",
                "description": "f\u00e3 do J\u00e3o taokei",
                "id": "1161318088752750592",
                "name": "fodasse \ud83c\udf35\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413143932507017228/rJdjr7Y0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7561
                },
                "url": "",
                "username": "jaomander",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-30T19:27:03.000Z",
                "description": "#forabozo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "forabozo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "979802203262156800",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Sr. Alquimista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371233404356820996/PXFuN_vE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 389,
                    "following_count": 1374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2103
                },
                "url": "",
                "username": "chemyfor4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T02:28:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1042238939401269249",
                "name": "uqu\u00ea?",
                "pinned_tweet_id": "1417253276232396809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398700769541607429/wIx3qse8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 316,
                    "following_count": 268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12060
                },
                "url": "",
                "username": "alteregovah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-21T05:35:39.000Z",
                "description": "n\u00e3o satisfeito em falar sozinho na vida real, eu tamb\u00e9m falo sozinho nas redes sociais, ah sou noveleiro e comento reality e tomo litr\u00e3o",
                "id": "1368762475",
                "location": "Hortol\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Lucas Paulista",
                "pinned_tweet_id": "1221877747393482752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427432056146038794/PJ1fF9Bv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1103,
                    "following_count": 1188,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36546
                },
                "url": "",
                "username": "kinhapaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-22T15:30:17.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "499872580",
                "location": "RN, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Robson Medeiros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385405701560979458/lh3gwsQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 382,
                    "following_count": 1517,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 8252
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonMedeirosc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-03T22:37:02.000Z",
                "description": "\u026a'\u1d0d \u1d1b\u029c\u1d07 \u0280\u1d07\u026a\u0274\u1d04\u1d00\u0280\u0274\u1d00\u1d1b\u026a\u1d0f\u0274 \u1d0f\u0493 \u029f\u026a\u029f\u026a\u1d1b\u029c   //   ela/ele/elu  https://t.co/BUyja0FduG",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/morgxstar?igsh\u2026",
                                "end": 75,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/morgxstar?igshid=5nzsu3guhhd7",
                                "start": 52,
                                "url": "https://t.co/BUyja0FduG"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/14MAC20WNC0Q5?ref_=wl_share",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wTv3BtaF2S"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "827647109847449601",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a - \ud83d\udcda",
                "pinned_tweet_id": "1362548709339324425",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411126744728412161/bkHyZ0xt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2560,
                    "following_count": 2333,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 59248
                },
                "url": "https://t.co/wTv3BtaF2S",
                "username": "morgxstar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-28T12:43:41.000Z",
                "description": "arq e urb- UFRJ - pisciana sofredora",
                "id": "1552987812",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd52 \u2661",
                "pinned_tweet_id": "1278433088541011969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419023462304264195/hlX1gFSn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3120
                },
                "url": "",
                "username": "laura_ruix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-22T00:43:22.000Z",
                "description": "Perfeito \u00e9 quando a pessoa te aceita, mesmo sabendo a bagun\u00e7a que voc\u00ea \u00e9... LEONINA \u264c\ud83e\udd81 FLAMENGUISTA \u26ab\ud83d\udd34 \n\nhttps://t.co/CE7mKF7nU6\n\n https://curiousca",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/tuanelcosta/",
                                "end": 128,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/tuanelcosta/",
                                "start": 105,
                                "url": "https://t.co/CE7mKF7nU6"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/tuanelcosta?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/tuanelcosta?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BaRJCcw88H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4013337742",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Tuane \u264c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1428882414764449794",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403772147676467204/JfBxR_ar_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 466,
                    "following_count": 1544,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13732
                },
                "url": "https://t.co/BaRJCcw88H",
                "username": "tuanelcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T18:12:10.000Z",
                "description": "m\u00fasica, pol\u00edtica, s\u00e9ries, memes e muito mais vc encontra aqui",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jrcristiano",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jrcristiano",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hkHXbySZx7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56151491",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "cristiano",
                "pinned_tweet_id": "1426878711098454025",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425237504114970630/k1v-nWII_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2912,
                    "following_count": 2159,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 231129
                },
                "url": "https://t.co/hkHXbySZx7",
                "username": "jrcristyear",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-17T20:39:37.000Z",
                "description": "\u2604",
                "id": "3178038334",
                "location": "\ud83d\udde3",
                "name": "ste.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271977612827660288/dR884Xfi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1098,
                    "following_count": 1547,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 74463
                },
                "url": "",
                "username": "lmjpuente",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-18T02:45:58.000Z",
                "description": "\"viver e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz...\"",
                "id": "842930046687952896",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Sandra San",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236788578107170816/tbjbIBQp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 844,
                    "following_count": 946,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1221
                },
                "url": "",
                "username": "SandraRainhaSan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-16T15:46:45.000Z",
                "description": "\u2022 \ud835\ude74\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude8e \ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude8a \ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a \ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude8a \ud83d\ude43@santacruzfc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 29,
                                "username": "santacruzfc"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/stephanieekaro\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/stephanieekarolaine/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Lt5pOSgtOU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2571188911",
                "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes",
                "name": "\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86",
                "pinned_tweet_id": "1394067807973871624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429471115580166146/_hT2CRO2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 389,
                    "following_count": 288,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 51196
                },
                "url": "https://t.co/Lt5pOSgtOU",
                "username": "Stekarolainne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-16T17:54:16.000Z",
                "description": "\"Never forget what you are. The rest of the world will not. Wear it like armor, and it can never be used to hurt you.\"\n\u25cfFAN ACCOUNT\u25cf",
                "id": "1239609925912887305",
                "location": "SJC, SP... ou Botumirim, MG",
                "name": "\u30b7\u00d7\u035c\u00d7\ud83c\udf2a|\ud83c\udf35\ud83d\ude80",
                "pinned_tweet_id": "1288914845417578496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422622645741309954/U4cQTEN3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4083,
                    "following_count": 3587,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7132
                },
                "url": "",
                "username": "murphy_sagan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-22T23:00:36.000Z",
                "description": "20 || ES ||\nT\u00e9cnica em aquicultura (IFES - Campus Pi\u00fama) \ud83d\udc1f\ud83e\udd90\ud83d\udc19 || Oceanologia - FURG",
                "id": "878024951013535745",
                "name": "J\u00falia Lourencini",
                "pinned_tweet_id": "1077354108498137094",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405509301486096389/AeeqfaRo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 378,
                    "following_count": 575,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15230
                },
                "url": "",
                "username": "JLMoreli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-04T12:27:03.000Z",
                "description": "Ana: Olaf, voc\u00ea est\u00e1 derretendo!\nOlaf: Vale a pena por algumas pessoas.\n(A explica\u00e7\u00e3o para minha foto do perfil)",
                "id": "384838876",
                "location": "Caruaru/ PE ",
                "name": "Ma Ch\u00e9rie!",
                "pinned_tweet_id": "716048756668497920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376679421055221763/3fUBM1mF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 496,
                    "following_count": 430,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3243
                },
                "url": "",
                "username": "Debora__Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-12T04:20:47.000Z",
                "description": "decep\u00e7\u00f5es, fofocas, cancelamento e os yoonjin",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mafiosa.\u269c",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mafiosa.xn--07h/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AQff9DLlwR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1149534041064054784",
                "location": "only army\u2077",
                "name": "bica\u2077 \ud83e\uddc8x\ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1408723278307463168",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431048312011038720/5-isgu5m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2710,
                    "following_count": 2150,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 34775
                },
                "url": "https://t.co/AQff9DLlwR",
                "username": "i4SUG4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-15T23:52:20.000Z",
                "description": "Politicamente \u00e0 esquerda. Amante da liberdade. Contra todo tipo de conservadorismo.",
                "id": "3378103288",
                "location": "Pariquera-A\u00e7u/SP",
                "name": "$SCCP | Andr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431241171079254023/cyw8gBrg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 96,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19723
                },
                "url": "",
                "username": "de_vinipaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-20T00:36:29.000Z",
                "description": "pele macia, \u00e9 carne de caju",
                "id": "2932903744",
                "name": "janaina de janas",
                "pinned_tweet_id": "1357518613826199554",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256003709835849730/_8ADQZDL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8493
                },
                "url": "",
                "username": "Srta_Cajunia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-15T20:18:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1074035915692142592",
                "name": "cecilia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1296814564739350528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361855234239311880/lEaXDvcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 28,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1879
                },
                "url": "",
                "username": "ceciliarodrigx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-30T01:48:26.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/m.vieira1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/m.vieira1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZSxR3h0qmb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "290290951",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marcos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311479641253830656/kfi-6sL2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5068,
                    "following_count": 3681,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 31584
                },
                "url": "https://t.co/ZSxR3h0qmb",
                "username": "Marcosreal1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-10T12:48:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "2615424908",
                "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Thalysson Cavalcante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107689910436331520/xaLcfHXC_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 556
                },
                "url": "",
                "username": "Thalysson_cav",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-28T05:31:25.000Z",
                "description": "\ud835\udc56 \ud835\udc64\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61 \ud835\udc66\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5f \ud835\udc4e\u0302\ud835\udc5a\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc5f \ud835\udc52\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc58\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54 \ud835\udc4e\ud835\udc61 \ud835\udc5a\ud835\udc52 \ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59 \ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc66 @zaynmalik \u2022fan acc\u2022 @lorefeec",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 46,
                                "username": "zaynmalik"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 67,
                                "username": "lorefeec"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/zairwaldalik",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/zairwaldalik",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f2hXzkpwC2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "791874993466568704",
                "location": "here ",
                "name": "malik hair",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364789931990781954/gVvnuIZC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 421,
                    "following_count": 488,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11790
                },
                "url": "https://t.co/f2hXzkpwC2",
                "username": "zairwaldalik",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:45:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1163809203472834560",
                "name": "\ud83d\ude0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302469843837427712/Jw9uNIV0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 1448,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71
                },
                "url": "",
                "username": "rick_jsd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-09T02:54:17.000Z",
                "description": "Vivendo a vida adoidado",
                "id": "895115990643736577",
                "location": "Ananindeua, Par\u00e1",
                "name": "adryano Lops\u00b2 \u30c3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398636292402028545/xcqyaK2b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1879
                },
                "url": "",
                "username": "adryes123",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-09T04:13:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1236867662958997504",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "C Rafa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236867979742261249/EiZPwo8T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 368
                },
                "url": "",
                "username": "Crafmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978352,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-01-18T14:31:33.000Z",
                "description": "Linda",
                "id": "467483517",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jeny",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413763690562826246/z7nJipIK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11873
                },
                "url": "",
                "username": "JenyAlencar3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-05T21:31:55.000Z",
                "description": "F\u00e3 de TVD/TO e cast, de JATP e cast, de AWAE e cast, HSM e cast, de RBD \u2764\nFlamenguista \u2764\ud83d\udda4\u26bd\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/apenaslai_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/apenaslai_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/R2QDqAFoQC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "949393042905223168",
                "name": "lais and the phantoms \ud83d\udc7b #RenewJATP",
                "pinned_tweet_id": "1423077030351052805",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428840987229556739/IL176-BY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35756
                },
                "url": "https://t.co/R2QDqAFoQC",
                "username": "edgeoflai_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-17T01:07:55.000Z",
                "description": "Por pura divers\u00e3o e confus\u00e3o !",
                "id": "1229210795378200578",
                "name": "Ol\u00e1 querida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385106139063492610/HqNG4fio_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5519
                },
                "url": "",
                "username": "Olaquerida3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-23T18:02:38.000Z",
                "description": "Head de conte\u00fado na minha cabe\u00e7a",
                "id": "98929520",
                "location": "Curitiba",
                "name": "balub\u00ea du ru\u00ea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "809141998179549185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389748087694974976/Oo43jrvj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1463,
                    "following_count": 829,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 151964
                },
                "url": "",
                "username": "qualquerhuma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303660,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-04-21T14:23:11.000Z",
                "description": "comentarista oficial da vida alheia",
                "id": "285634142",
                "location": "Brasil",
                "name": "Leona \ud83c\udf27\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "662123976878067712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376277719667855365/vRYhscvO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348345,
                    "following_count": 40491,
                    "listed_count": 78,
                    "tweet_count": 64146
                },
                "url": "",
                "username": "LeonaDivaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-12T16:57:48.000Z",
                "description": "me erra",
                "id": "929755114268692481",
                "location": "no fundo do po\u00e7o",
                "name": "Intere$$eira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423737208599629826/gUPLv-Tv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 462,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9385
                },
                "url": "",
                "username": "gabypomper",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13007
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-16T19:50:00.000Z",
                "description": "LULISTA .A espera de #AFAZENDA13.  Especialista e Usu\u00e1ria de Novelas Ruins. Um pouco Hip\u00f3crita.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 21,
                                "tag": "AFAZENDA13"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66179076",
                "location": "Brasil",
                "name": "Monna Bolt A Veia Cringe com orgulho S2",
                "pinned_tweet_id": "1395894131675877376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389812390297055233/LhY0-iJ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2607,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 268255
                },
                "url": "",
                "username": "kezya_95",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-22T17:31:51.000Z",
                "description": "Brasil acima de todos e Deus acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "499971082",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105139405902307329/WfrVW-TM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 886,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14390
                },
                "url": "",
                "username": "Rrogerio001",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-22T00:25:12.000Z",
                "description": "que mico de perfilkkkkkk\nfa\u00e7o enquetes as vezes \u00e9isso",
                "id": "1164332620035108864",
                "location": "Brasil",
                "name": "mano tu \u00e9?",
                "pinned_tweet_id": "1301206772598874115",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387208225460731912/6X5Y_6zO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2507,
                    "following_count": 2719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3391
                },
                "url": "",
                "username": "shiwatom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-14T17:27:06.000Z",
                "description": "Viciada em ler coment\u00e1rios.",
                "id": "74209707",
                "location": "Aracaju - Sergipe",
                "name": "Emanuelle Condois\u00e9lle",
                "pinned_tweet_id": "1205564398884007941",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245679272452395010/s4LOEtbl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 450,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2718
                },
                "url": "",
                "username": "mais1emanuelle",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-09T22:49:21.000Z",
                "description": "Viver, viver e ser livre, Saber dar valor para as coisas mais simples. S\u00f3 o amor constr\u00f3i pontes indestrut\u00edveis",
                "id": "994348626901118976",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Cansada.com",
                "pinned_tweet_id": "1193612756286681088",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995126236375666689/iH3qGmau_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 19,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1495
                },
                "url": "",
                "username": "izacaprica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-17T18:05:28.000Z",
                "description": "por incr\u00edvel q pare\u00e7a, infp",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/esterborgesss",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/esterborgesss",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1zjTYDxFH7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2450189144",
                "name": "ester borgess",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395904171199586304/6nWsWuWN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 223,
                    "following_count": 480,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19703
                },
                "url": "https://t.co/1zjTYDxFH7",
                "username": "borgesesterr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-18T07:18:48.000Z",
                "description": "\u201cCreio que o melhor \u00e9 partir, ir-me e n\u00e3o fugir. Que tudo acabe num instante.\u201d - Frida Kahlo \u2764Atleticana e Petista, por favor, nem tente, n\u00e3o vou mudar! \ud83c\udf3c",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "conex\u00e3opetista.SDV.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://xn--conexopetista-0eb.SDV.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Mu2UEzbogC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "799512161177452544",
                "location": "#EsquerdistaSegueEsquerdista",
                "name": "\ud83d\udea9O Meu Presidente \u00c9 Lula!\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "823670475029180416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406604517538504715/fiG5BC2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7645,
                    "following_count": 7161,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 213565
                },
                "url": "https://t.co/Mu2UEzbogC",
                "username": "FridaGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T21:30:58.000Z",
                "description": "Mulher, m\u00e3e, professora. Pesquisadora na \u00e1rea de ensino de ci\u00eancias e educa\u00e7\u00e3o em sexualidade.",
                "id": "1050136630340796418",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Meiri Miranda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050862482066235392/mjVFKJ8u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 605,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2120
                },
                "url": "",
                "username": "meiri_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-13T10:05:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "1006839923251535872",
                "name": "toia\ud83c\udf19",
                "pinned_tweet_id": "1422539725622099974",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427337619709513729/83tG-tdr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 165,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25327
                },
                "url": "",
                "username": "vicmaachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-22T12:09:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "2304753991",
                "location": "Curitiba ",
                "name": "\ud83c\udf52May",
                "pinned_tweet_id": "1370729005142450177",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425540082862366720/Q7Eg9gDk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 633,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19401
                },
                "url": "",
                "username": "marrentinhababy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T02:40:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet!",
                "id": "1009264742026891264",
                "name": "kikuiter \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1130300735344783361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009265209725407233/hTgjVLKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2526
                },
                "url": "",
                "username": "kikuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T13:29:07.000Z",
                "description": "@VascodaGama minha vida \u2764\ufe0f\ud83d\udca2\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\ude0d// \ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc98 \ud83e\udd85\ud83d\udc99 // \ud835\udc7a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc98\ud835\udc8f \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94.\u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "VascodaGama"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1106910266053328896",
                "location": "Rj\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a",
                "name": "\u2720 \ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddef\ud835\ude06 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409920775105089539/wcfEAJiB_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 869,
                    "following_count": 897,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17092
                },
                "url": "",
                "username": "GabbyHale00",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-29T14:38:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "891306979888594944",
                "location": "Itapira, Brasil",
                "name": "$SCCP I LucasMarianno\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83e\udd85",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382064656433430534/yaiHViVv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23348
                },
                "url": "",
                "username": "LucasMarianno10",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241907370059608064",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7kbf29c79jka4kdqlpqwl9",
        "oldest_id": "1241907162768605184",
        "result_count": 76
    }
}