{
    "data": [
        {
            "author_id": "1031007754482278400",
            "conversation_id": "1239657259321434113",
            "created_at": "2020-03-16T20:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239657259321434113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2358060876",
            "conversation_id": "1239657123350536203",
            "created_at": "2020-03-16T20:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239657123350536203",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "85174938",
            "conversation_id": "1239656992010051585",
            "created_at": "2020-03-16T20:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239656992010051585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2543108818",
            "conversation_id": "1239656987954200576",
            "created_at": "2020-03-16T20:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239656987954200576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "conversation_id": "1239656895855591428",
            "created_at": "2020-03-16T20:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239656895855591428",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058112092341972992",
            "conversation_id": "1239656532238893062",
            "created_at": "2020-03-16T20:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239656532238893062",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009238676495327232",
            "conversation_id": "1239656407508463616",
            "created_at": "2020-03-16T20:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239656407508463616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103423781056462850",
            "conversation_id": "1239656373094436864",
            "created_at": "2020-03-16T20:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239656373094436864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140211070780489733",
            "conversation_id": "1239656223273816064",
            "created_at": "2020-03-16T20:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239656223273816064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "218251257",
            "conversation_id": "1239656109981331457",
            "created_at": "2020-03-16T20:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239656109981331457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2586423188",
            "conversation_id": "1239655444983013376",
            "created_at": "2020-03-16T20:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239655444983013376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "827010348393852930",
            "conversation_id": "1239655311927119879",
            "created_at": "2020-03-16T20:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239655311927119879",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "983453382450077696",
            "conversation_id": "1239655304318648321",
            "created_at": "2020-03-16T20:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239655304318648321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "conversation_id": "1239655147728486400",
            "created_at": "2020-03-16T20:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239655147728486400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1004507136251088896",
            "conversation_id": "1239655070666457091",
            "created_at": "2020-03-16T20:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239655070666457091",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090372385679831042",
            "conversation_id": "1239655059157327875",
            "created_at": "2020-03-16T20:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239655059157327875",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "163341449",
            "conversation_id": "1239654847877709825",
            "created_at": "2020-03-16T20:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239654847877709825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115751547189829632",
            "conversation_id": "1239654824016252944",
            "created_at": "2020-03-16T20:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239654824016252944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1118621042925285377",
            "conversation_id": "1239654786120761346",
            "created_at": "2020-03-16T20:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239654786120761346",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "177257906",
            "conversation_id": "1239654532323344384",
            "created_at": "2020-03-16T20:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239654532323344384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "543781232",
            "conversation_id": "1239654495963013127",
            "created_at": "2020-03-16T20:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239654495963013127",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "357831522",
            "conversation_id": "1239654272570187777",
            "created_at": "2020-03-16T20:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239654272570187777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2178094128",
            "conversation_id": "1239653929882877955",
            "created_at": "2020-03-16T20:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239653929882877955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "351840150",
            "conversation_id": "1239653843132088320",
            "created_at": "2020-03-16T20:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239653843132088320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "46006531",
            "conversation_id": "1239653575057342466",
            "created_at": "2020-03-16T20:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239653575057342466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "723883095234109440",
            "conversation_id": "1239653305661501442",
            "created_at": "2020-03-16T20:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239653305661501442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "39401394",
            "conversation_id": "1239652992950898689",
            "created_at": "2020-03-16T20:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239652992950898689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1080531359788093441",
            "conversation_id": "1239652972893736961",
            "created_at": "2020-03-16T20:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239652972893736961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033159966193016832",
            "conversation_id": "1239652522555576328",
            "created_at": "2020-03-16T20:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239652522555576328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2644223955",
            "conversation_id": "1239652407891681282",
            "created_at": "2020-03-16T20:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239652407891681282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "895022455873572869",
            "conversation_id": "1239652199984254979",
            "created_at": "2020-03-16T20:38:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239652199984254979",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "895022455873572869",
            "conversation_id": "1239652136616701962",
            "created_at": "2020-03-16T20:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239652136616701962",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "331745481",
            "conversation_id": "1239651839336947713",
            "created_at": "2020-03-16T20:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239651839336947713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "474679704",
            "conversation_id": "1239651838951112706",
            "created_at": "2020-03-16T20:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239651838951112706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "200380212",
            "conversation_id": "1239651759552974848",
            "created_at": "2020-03-16T20:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239651759552974848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58110622",
            "conversation_id": "1239651310389071879",
            "created_at": "2020-03-16T20:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239651310389071879",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030818669142704129",
            "conversation_id": "1239650998328721408",
            "created_at": "2020-03-16T20:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239650998328721408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237918561026428934",
            "conversation_id": "1239650816597819393",
            "created_at": "2020-03-16T20:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239650816597819393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "365156654",
            "conversation_id": "1239650685836238849",
            "created_at": "2020-03-16T20:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239650685836238849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039470822375735296",
            "conversation_id": "1239650663069597698",
            "created_at": "2020-03-16T20:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239650663069597698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53235688",
            "conversation_id": "1239650540864385026",
            "created_at": "2020-03-16T20:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239650540864385026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "412269146",
            "conversation_id": "1239650521864118275",
            "created_at": "2020-03-16T20:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239650521864118275",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140319591081680896",
            "conversation_id": "1239650347624382471",
            "created_at": "2020-03-16T20:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239650347624382471",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133705782522986496",
            "conversation_id": "1239650092149354503",
            "created_at": "2020-03-16T20:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239650092149354503",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "conversation_id": "1239649997399961600",
            "created_at": "2020-03-16T20:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649997399961600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "conversation_id": "1239649771775840258",
            "created_at": "2020-03-16T20:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649771775840258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156891019331473408",
            "conversation_id": "1239649704545320967",
            "created_at": "2020-03-16T20:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649704545320967",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1098023824736563200",
            "conversation_id": "1239649682546098183",
            "created_at": "2020-03-16T20:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649682546098183",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "870142697318862848",
            "conversation_id": "1239649623469445120",
            "created_at": "2020-03-16T20:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649623469445120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "624016345",
            "conversation_id": "1239649621707755523",
            "created_at": "2020-03-16T20:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649621707755523",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4226420835",
            "conversation_id": "1239649565566959617",
            "created_at": "2020-03-16T20:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649565566959617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193012177659158529",
            "conversation_id": "1239649434851573767",
            "created_at": "2020-03-16T20:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649434851573767",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042007209490739200",
            "conversation_id": "1239649398419791872",
            "created_at": "2020-03-16T20:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649398419791872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1121399897922707456",
            "conversation_id": "1239649357818888197",
            "created_at": "2020-03-16T20:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649357818888197",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1192614160485535745",
            "conversation_id": "1239649138905616388",
            "created_at": "2020-03-16T20:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239649138905616388",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "976654778678829056",
            "conversation_id": "1239648877084639234",
            "created_at": "2020-03-16T20:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239648877084639234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "172774342",
            "conversation_id": "1239648564499922944",
            "created_at": "2020-03-16T20:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239648564499922944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3972599255",
            "conversation_id": "1239648553066209282",
            "created_at": "2020-03-16T20:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239648553066209282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1079921782247837697",
            "conversation_id": "1239648241446240256",
            "created_at": "2020-03-16T20:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239648241446240256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "196153152",
            "conversation_id": "1239648223674826753",
            "created_at": "2020-03-16T20:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239648223674826753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "79535132",
            "conversation_id": "1239648184311349248",
            "created_at": "2020-03-16T20:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239648184311349248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "conversation_id": "1239648090736463875",
            "created_at": "2020-03-16T20:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239648090736463875",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "235502582",
            "conversation_id": "1239648048650711040",
            "created_at": "2020-03-16T20:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239648048650711040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91106061",
            "conversation_id": "1239647774204923909",
            "created_at": "2020-03-16T20:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647774204923909",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4835553718",
            "conversation_id": "1239647759604613122",
            "created_at": "2020-03-16T20:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647759604613122",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69708117",
            "conversation_id": "1239647751002034176",
            "created_at": "2020-03-16T20:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647751002034176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1221563761322012672",
            "conversation_id": "1239647687173181441",
            "created_at": "2020-03-16T20:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647687173181441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129861141214183425",
            "conversation_id": "1239647602280464384",
            "created_at": "2020-03-16T20:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647602280464384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2566275874",
            "conversation_id": "1239647567820066823",
            "created_at": "2020-03-16T20:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647567820066823",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1047109227716784128",
            "conversation_id": "1239647518272741389",
            "created_at": "2020-03-16T20:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647518272741389",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128832886692569088",
            "conversation_id": "1239647343361785858",
            "created_at": "2020-03-16T20:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647343361785858",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1848608755",
            "conversation_id": "1239647235115298819",
            "created_at": "2020-03-16T20:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647235115298819",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1216854292092669961",
            "conversation_id": "1239647149090115585",
            "created_at": "2020-03-16T20:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647149090115585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "124021017",
            "conversation_id": "1239647040214269953",
            "created_at": "2020-03-16T20:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239647040214269953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "868574813325062145",
            "conversation_id": "1239646958186385408",
            "created_at": "2020-03-16T20:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646958186385408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "127612476",
            "conversation_id": "1239646920886439947",
            "created_at": "2020-03-16T20:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646920886439947",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114901368261705730",
            "conversation_id": "1239646865802608643",
            "created_at": "2020-03-16T20:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646865802608643",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134460106",
            "conversation_id": "1239646847603552260",
            "created_at": "2020-03-16T20:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646847603552260",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239576833097695232",
            "conversation_id": "1239646809418579969",
            "created_at": "2020-03-16T20:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646809418579969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147977198122557446",
            "conversation_id": "1239646769337765892",
            "created_at": "2020-03-16T20:16:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.6017,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                        "probability": 0.715,
                        "start": 127,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646769337765892",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239592409706704901",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEP\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1099050182401032193",
            "conversation_id": "1239646684709347331",
            "created_at": "2020-03-16T20:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646684709347331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141173205962506240",
            "conversation_id": "1239646664958361601",
            "created_at": "2020-03-16T20:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646664958361601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "297034720",
            "conversation_id": "1239646573220507654",
            "created_at": "2020-03-16T20:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646573220507654",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "64500116",
            "conversation_id": "1239646495797903363",
            "created_at": "2020-03-16T20:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646495797903363",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143705681658298370",
            "conversation_id": "1239646493428125700",
            "created_at": "2020-03-16T20:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646493428125700",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102558223104704513",
            "conversation_id": "1239646357863923716",
            "created_at": "2020-03-16T20:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646357863923716",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978797796584239105",
            "conversation_id": "1239646299718369282",
            "created_at": "2020-03-16T20:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646299718369282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "191179544",
            "conversation_id": "1239646274128883713",
            "created_at": "2020-03-16T20:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646274128883713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233145720544342016",
            "conversation_id": "1239646237122596866",
            "created_at": "2020-03-16T20:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646237122596866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55046415",
            "conversation_id": "1239646133259034630",
            "created_at": "2020-03-16T20:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646133259034630",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039550551401418756",
            "conversation_id": "1239646050702458885",
            "created_at": "2020-03-16T20:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646050702458885",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "166793300",
            "conversation_id": "1239646031954010115",
            "created_at": "2020-03-16T20:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646031954010115",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "170328735",
            "conversation_id": "1239646012320419845",
            "created_at": "2020-03-16T20:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239646012320419845",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "conversation_id": "1239645946465718273",
            "created_at": "2020-03-16T20:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239645946465718273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "619254805",
            "conversation_id": "1239645931919867910",
            "created_at": "2020-03-16T20:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239645931919867910",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104392888",
            "conversation_id": "1239645884725501954",
            "created_at": "2020-03-16T20:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239645884725501954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75347149",
            "conversation_id": "1239645851842207750",
            "created_at": "2020-03-16T20:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239645851842207750",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43559018",
            "conversation_id": "1239645821777428481",
            "created_at": "2020-03-16T20:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239645821777428481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 263
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239645671248007179",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239645617716158464"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239645671248007179",
                "created_at": "2020-03-16T20:12:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9815,
                            "start": 133,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 208,
                            "start": 196,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 229,
                            "start": 209,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 230,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lzaEAynIwH",
                            "end": 271,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239645671248007179/video/1",
                            "start": 248,
                            "url": "https://t.co/lzaEAynIwH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239645671248007179",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1455,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 263
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O principal objetivo do acordo \u00e9 ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os dois pa\u00edses e contribuir para o desenvolvimento econ\u00f4mico e social do Brasil com educa\u00e7\u00e3o superior de alta qualidade.\n#depheliolopes #ptnuncamais #issoaglobon\u00e3omostra #minhacor\u00e9obrasil https://t.co/lzaEAynIwH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1239592406636519430"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239592409706704901",
                "created_at": "2020-03-16T16:40:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 5,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.6653,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "Cuiab\u00e1",
                            "probability": 0.7174,
                            "start": 108,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 116,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 151,
                            "start": 131,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 152,
                            "tag": "PTNUNCAMAIS"
                        },
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 165,
                            "tag": "JAIRBOLSONARO"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/c35yRW8VPA",
                            "end": 203,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1239592409706704901/photo/1",
                            "start": 180,
                            "url": "https://t.co/c35yRW8VPA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239592409706704901",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 392,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 49
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O DNIT concluiu a obra de duplica\u00e7\u00e3o da\ntravessia urbana de Rondon\u00f3polis na\nBR-364/MT, a 210 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1.\n#DEPHELIOLOPES #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA\n#PTNUNCAMAIS\n#JAIRBOLSONARO https://t.co/c35yRW8VPA"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-08-19T02:39:38.000Z",
                "description": "Sou cat\u00f3lica, conservadora, patriota e Bolsonariana de cora\u00e7\u00e3o",
                "id": "1031007754482278400",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Carmen Alice Arruda Magalhaes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348019840120975361/uAvSS2OJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 857,
                    "following_count": 1655,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44309
                },
                "url": "",
                "username": "CarmenAliceArr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367956,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-02-23T14:26:56.000Z",
                "description": "POL\u00cdCIA FEDERAL na VEIA! SANGUE \"VERDE E AMARELO\" LEMA : \"MORRER PELA P\u00c1TRIA SE PRECISO FOR\" !#Bolsonaro2022,Armamentista,,crist\u00e3o,e ANTI-ESQUERDISTA !",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 108,
                                "start": 94,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2358060876",
                "location": "Ucrania UK",
                "name": "Ricardo Mito",
                "pinned_tweet_id": "1364923843366780932",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316890643164237829/iOpv4_Bi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 736,
                    "following_count": 979,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66128
                },
                "url": "",
                "username": "DeCossich",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T22:00:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "85174938",
                "name": "Adriano Quites",
                "pinned_tweet_id": "1022795175570104320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792185437842468864/fWxKFhed_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 689,
                    "following_count": 527,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78430
                },
                "url": "",
                "username": "adrianoquites",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T14:32:34.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos",
                "id": "2543108818",
                "location": "guanambi-ba",
                "name": "Evandio Evando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150434177948573696/3gJgV4Ef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5062,
                    "following_count": 4926,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61333
                },
                "url": "",
                "username": "EvandioE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1816,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T21:42:36.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o",
                "id": "1058112092341972992",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "CESAR PRADO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058112914111062016/vOnQ7QWI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23401
                },
                "url": "",
                "username": "CesarPradoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T00:57:06.000Z",
                "description": "\" Se a realidade oculta \u00e9 obscura, ent\u00e3o que se fa\u00e7a luz Senhor \"",
                "id": "1009238676495327232",
                "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s",
                "name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$",
                "pinned_tweet_id": "1234160582884052993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232492078157959168/SA21twpD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 1106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56032
                },
                "url": "",
                "username": "G4L4NT4YMES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:35:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, casado e conservador, respeito a natureza e as pessoas honestas, fui enganado pelo lar\u00e1pio em 1989 - nunca mais.",
                "id": "1103423781056462850",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Jacimar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240117820412887043/P94VhRus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4098,
                    "following_count": 4856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61567
                },
                "url": "",
                "username": "Jacimar15880047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T10:54:38.000Z",
                "description": "Ainda acreditando que o Brasil tem jeito.",
                "id": "1140211070780489733",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Sheila Rangel \ud83d\udcaf% Bolsonaro - voto impresso j\u00e1!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423847890078810113/opf1F0IR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1822,
                    "following_count": 2116,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53974
                },
                "url": "",
                "username": "Sheilaprangel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-21T20:57:25.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio ao grandioso Presidente da Rep\u00fablica Jair M. Bolsonaro.",
                "id": "218251257",
                "name": "Bolsonaro 2022",
                "pinned_tweet_id": "1408041034722910215",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399277396591747076/eLNskdpE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2093,
                    "following_count": 3127,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 14654
                },
                "url": "",
                "username": "Bolsomundial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-24T22:19:04.000Z",
                "description": "Tec. Adm. P\u00fablica\nCrist\u00e3o/Evang\u00e9lico/solteiro\nDireita/Conservador/h\u00e9tero",
                "id": "2586423188",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "Fernando Amorim - MG - BOLSONARO 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268522860441714688/aYuI6Lmq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1084,
                    "following_count": 1125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62131
                },
                "url": "",
                "username": "djferne2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-02T04:26:46.000Z",
                "description": "JO\u00c3O 8:32\nE CONHECEREIS A VERDADE,\nE A VERDADE VOS LIBERTAR\u00c1 \n              \n\n\u00c9 S\u00d3 N\u00c3O ROUBAR, N\u00c3O MATAR, N\u00c3O ESTUPRAR QUE VOC\u00ca N\u00c3O VAI PRA L\u00c1, PORRA!",
                "id": "827010348393852930",
                "location": "It\u00e1lia ",
                "name": "NCoelho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364424682351562752/UCTT9xYP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 568,
                    "following_count": 472,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54148
                },
                "url": "",
                "username": "niobe_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-09T21:15:32.000Z",
                "description": "\"Meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de overdose\" - General Hamilton Mour\u00e3o",
                "id": "983453382450077696",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Daniel \u270c\ufe0f\ud83c\udfdd",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018810885027098624/zdMoSIFD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 317,
                    "following_count": 624,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33224
                },
                "url": "",
                "username": "o_proDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-06T23:35:38.000Z",
                "description": "Apenas mais um lutando pra sobreviver na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica das Bananas, vulgo Brasil.",
                "id": "1004507136251088896",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "F4810_0",
                "pinned_tweet_id": "1371537441266536448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372215454484340739/QkUV8_IX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3953,
                    "following_count": 3973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 125781
                },
                "url": "",
                "username": "F4810_0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T22:13:29.000Z",
                "description": "A nossa bandeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 jamais ser\u00e1 vermelha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n   Presidente do Brasil Jair Bolsonaro#38\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\nVamos priorizar os produtos do Brasil. Grande dia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd16",
                "id": "1090372385679831042",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1090429743684612096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274321087258669058/Z1h_O9Oq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 236,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61978
                },
                "url": "",
                "username": "AnnaRodrigues38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-06T04:44:24.000Z",
                "description": "Conheceis a verdade, e a verdade te libertar\u00e1. Jo 8.32.",
                "id": "163341449",
                "name": "\ud83d\udc4a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157666144309915648/EZYavdDn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1670
                },
                "url": "",
                "username": "con_serva_dor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:01:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1115751547189829632",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "Tania Bergonzoni",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 338,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32192
                },
                "url": "",
                "username": "BergonzoniTania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-17T21:03:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1118621042925285377",
                "name": "DBatta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426634884550955014/iki_Y5qW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24156
                },
                "url": "",
                "username": "DBatta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T17:30:37.000Z",
                "description": "Sou um Democrata,contra mentiras de terroristas do passado hoje no PT que queriam tomar a for\u00e7a o poder.",
                "id": "177257906",
                "name": "Farquardi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904873505916829696/aImDFThY_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2363,
                    "following_count": 2540,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82221
                },
                "url": "",
                "username": "farquardi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-02T22:30:05.000Z",
                "description": "Instagram @majolonog2 #QuemMandouMatarBolsonaro\nBolsonaro Reeleito 2022 \ud83d\udd30\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 22,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 10,
                                "username": "majolonog2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "543781232",
                "name": "Instagram @majolonog2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404977162520870912/tRcvr4Nx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1961,
                    "following_count": 4373,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 155255
                },
                "url": "",
                "username": "majolonog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-18T23:53:08.000Z",
                "description": "Sou conservador por natureza. Pouca leitura mas muita educa\u00e7\u00e3o trazida pelos meus pais. Sou apaixonado pela vida e pela fam\u00edlia. Esp\u00edrita (Allan Kardec)",
                "id": "357831522",
                "location": "Curitiba - PR",
                "name": "Djalma_Pateta | #BOLSORINGA\ud83d\ude00",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502602138/foto_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2457,
                    "following_count": 3807,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 85272
                },
                "url": "",
                "username": "Djalma_Pateta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-06T13:38:27.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "id": "2178094128",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "EBuf",
                "pinned_tweet_id": "1328344375882117126",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488686670468751360/3LdPfMia_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3161,
                    "following_count": 4749,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 200540
                },
                "url": "",
                "username": "EBudri",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-09T20:10:22.000Z",
                "description": "Advogado e adepto da frase de Raul Pomp\u00e9ia - Um coment\u00e1rio h\u00e1bil pode nos levar aos mais injustos julgamentos.",
                "id": "351840150",
                "location": "Mococa- S\u00e3o Paulo",
                "name": "Pedro H. B. Casals",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931875961808625665/sroMtiIW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3742,
                    "following_count": 4867,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 240136
                },
                "url": "",
                "username": "PEDROCLAUDIAEH",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-10T01:48:44.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brazil. Conservador Cat\u00f3lico. I follow some far left ppl from PDX to see what they are doing. Alguns tweets em ingl\u00eas (some tweets in Portuguese)",
                "id": "46006531",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352783600744280064/0Kzg01F9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2058,
                    "following_count": 4875,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 113037
                },
                "url": "",
                "username": "AltinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-23T14:35:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "723883095234109440",
                "name": "nadia rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723927221627432960/_HUDQH4G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 133,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23661
                },
                "url": "",
                "username": "nadiards",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-12T01:41:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "39401394",
                "location": "Fl\u00f3rida - Estados Unidos",
                "name": "Val \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1315775031046176770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427962788182429704/fMjSQY96_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286,
                    "following_count": 2649,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 70686
                },
                "url": "",
                "username": "Val_705",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-02T18:28:46.000Z",
                "description": "RA\u00c7AS ENVIADAS PELO C\u00c3O \u00c0 TERRA: comunistas , socialistas , jornalistas militantes, progressistas e lacradores !",
                "id": "1080531359788093441",
                "name": "Maneuzinho capitalist\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214771517063606273/7mW-lp0n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56613
                },
                "url": "",
                "username": "cg_tigre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-25T01:11:45.000Z",
                "description": "Deus, fam\u00edlia e p\u00e1tria. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1033159966193016832",
                "location": "Sobrinho, Campo Grande",
                "name": "Ulysses Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033163075824832512/sOIAFLzy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101319
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-26T15:51:07.000Z",
                "description": "Deus Acima de TODOS.",
                "id": "2644223955",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "MSB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100781059405500416/HRP2V2cf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6745
                },
                "url": "",
                "username": "mscb59",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-08T20:42:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patriota, anti-esquerda \nFORA COMUNISTAS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroPresidenteAte2026\n\n             \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 45,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "895022455873572869",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ivan#ForaSTF\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1306812481352892419",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359295193208479744/g4h38aXA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2990,
                    "following_count": 2744,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30403
                },
                "url": "",
                "username": "IAS957",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-08T17:13:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "331745481",
                "location": "Sampa",
                "name": "WILL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960200597831024641/p0bMtFJ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2488,
                    "following_count": 4278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76634
                },
                "url": "",
                "username": "wilsonnoriag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-26T07:18:54.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2022",
                "id": "474679704",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fernando Rosa Rossi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414430931088183300/WnT5v3H8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1046,
                    "following_count": 1912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81745
                },
                "url": "",
                "username": "frrossi02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-09T04:10:06.000Z",
                "description": "i love \u2764\ufe0fBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "200380212",
                "location": "Montreal , Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "name": "Marcia Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142828688662302722/LxN1dxPC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2956
                },
                "url": "",
                "username": "picotte00",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T14:08:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1030818669142704129",
                "name": "Glauco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230283896186638337/Cb3580Fx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 221,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "Glauco32155314",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T01:49:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1237918561026428934",
                "name": "Suiane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347733717817712643/HKSPyt5d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19696
                },
                "url": "",
                "username": "Suiane13989687",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-30T23:27:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "365156654",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "Carlos Biola",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236039003511697408/hqK_BKzC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 732,
                    "following_count": 1219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29003
                },
                "url": "",
                "username": "carlosBiola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T11:08:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1039470822375735296",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "NEIVA BRITO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205226891214573571/WmfdR-fI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26137
                },
                "url": "",
                "username": "NEIVABRITO1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T00:14:21.000Z",
                "description": "Sou servidora civil, do HCE. Trabalho na Medicina do Trabalho. Apoio os Servidores Civis nas dispensas m\u00e9dicas e exames peri\u00f3dicos.",
                "id": "53235688",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Edite Rocha rob\u00f4 Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048688255431053316/nIONiK-3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1277,
                    "following_count": 1291,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58643
                },
                "url": "",
                "username": "editerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-14T13:36:50.000Z",
                "description": "DEUS \u00c9 A MINHA FOR\u00c7A, SENHOR, SALVADOR E REI. DO SENHOR \u00c9 A TERRA E TODA SUA PLENITUDE.",
                "id": "412269146",
                "location": "salvador",
                "name": "Melck",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254085923341504517/X2JnEekR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 577,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92456
                },
                "url": "",
                "username": "Melquisedequex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T18:05:51.000Z",
                "description": "conservadora",
                "id": "1140319591081680896",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Moner\u00f3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425613446884827140/VTNcuSFe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 562,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44774
                },
                "url": "",
                "username": "AnaMm92591582",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-29T12:04:56.000Z",
                "description": "E quando nada der certo, continue fazendo o que \u00e9 certo.",
                "id": "1133705782522986496",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Madeira Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1134849680574222336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420754021904572425/KGhhHBXz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1948,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101613
                },
                "url": "",
                "username": "MadeiraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-30T18:19:06.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "barban.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.barban.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "138825245",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347744614858555393/UP76EmCz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 421,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 249186
                },
                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-01T11:34:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1156891019331473408",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7D\u00e9ia - Brasil nas m\u00e3os de Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393475835831721984/I2Gs3Lqv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1622,
                    "following_count": 1616,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86591
                },
                "url": "",
                "username": "DeiaPimentinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T00:57:34.000Z",
                "description": "Interesse por pol\u00edtica.",
                "id": "1098023824736563200",
                "name": "Eliane Real",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 990,
                    "following_count": 1642,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 96028
                },
                "url": "",
                "username": "ElianeReal3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-01T04:59:20.000Z",
                "description": "#Direitaseguedireita",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "Direitaseguedireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "870142697318862848",
                "name": "Jordson andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393631434385002505/FofDuSGe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 557,
                    "following_count": 1161,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20712
                },
                "url": "",
                "username": "AndradeJordson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-01T19:21:51.000Z",
                "description": "Sempre esperando o melhor\ud83c\udf3b",
                "id": "624016345",
                "location": "SP",
                "name": "Vera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392958768305016833/jrHEf-3C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1075,
                    "following_count": 1156,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 155878
                },
                "url": "",
                "username": "Vlamartinp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-19T13:35:22.000Z",
                "description": "Conservador, contra o Aborto, libera\u00e7\u00e3o de drogas e contra a doen\u00e7a mental de g\u00eanero.",
                "id": "4226420835",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "Renato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "pinned_tweet_id": "1179544504724000770",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199786833665830912/qFgKphrV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 728,
                    "following_count": 844,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 54236
                },
                "url": "",
                "username": "Rengo_42",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-09T03:48:05.000Z",
                "description": "Tecn\u00f3logo em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas (Unopar Teresina - Piau\u00ed), Suporte T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica (Ceep Paulo Ferraz), Pastor na Assembleia de Deus.",
                "id": "1193012177659158529",
                "name": "Joilson Jos\u00e9 Rodrigues da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218996607288578048/UvDxULpV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 213,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3787
                },
                "url": "",
                "username": "JoilsonJosRodr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T11:07:33.000Z",
                "description": "Sempre com Bolsonaro",
                "id": "1042007209490739200",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Fabi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288250970238001155/J73m1QNL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 646,
                    "following_count": 941,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 122150
                },
                "url": "",
                "username": "Fabi65207143",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-25T13:05:45.000Z",
                "description": "Para aprender, discutir e ajudar no avan\u00e7o do nosso pa\u00eds...",
                "id": "1121399897922707456",
                "location": "Tuiuti, Brasil",
                "name": "H\u00e9lcio A. Lascane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403465933973340161/88lbxoEx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7904,
                    "following_count": 8863,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 177097
                },
                "url": "",
                "username": "HLascane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-08T01:26:04.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1192614160485535745",
                "name": "Humanos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260708087838789632/_MvkXE-R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 123,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8047
                },
                "url": "",
                "username": "SelauNilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-22T03:00:19.000Z",
                "description": "Procuradora Federal INCRA/AGU, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Direito Agr\u00e1rio, Especialista, Mestre e Doutoramento em Direito Agr\u00e1rio, Bolsonarista.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "abda.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.abda.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f7vDzRcXoN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "976654778678829056",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "MariaCeliaDosReis",
                "pinned_tweet_id": "1055072229371842560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107274614768578560/o4B9TI1f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 848,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6671
                },
                "url": "https://t.co/f7vDzRcXoN",
                "username": "MariaceliaAbda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-30T15:38:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "172774342",
                "name": "Juliano Dill",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589378713453731840/QiVZ8iW2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 364,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17013
                },
                "url": "",
                "username": "julianodac",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-16T14:27:06.000Z",
                "description": "Palmeirense  ! Fam\u00edlia  ! Nacionalista! PS4 ! #lavajato",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 46,
                                "tag": "lavajato"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3972599255",
                "location": "Brasil",
                "name": "Duilio kar\u00e9ca",
                "pinned_tweet_id": "1401026902916276224",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350788704604991488/_FRormzR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2511,
                    "following_count": 3432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120852
                },
                "url": "",
                "username": "duilio_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-01T02:06:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1079921782247837697",
                "location": "Juiz de Fora, Brasil",
                "name": "RCristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404615313778425856/6ZbiRftN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 294,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12496
                },
                "url": "",
                "username": "RitaCristinaVe1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-28T13:22:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "196153152",
                "name": "Kalil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278365031319683076/KR03P826_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 416,
                    "following_count": 58,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 95981
                },
                "url": "",
                "username": "kalalbca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-03T18:37:33.000Z",
                "description": "EM NOSSO PA\u00cdS, A VULGARIDADE \u00c9 UM T\u00cdTULO\nE A MEDIOCRIDADE UM BRAS\u00c3O.\n\"Machado de Assis\"",
                "id": "79535132",
                "location": "Praia Grande-SP",
                "name": "R\u00c9DEAS NAS M\u00c3OS, EM DIRE\u00c7\u00c3O \u00c0 LIBERDADE!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263119399738920960/IdxGG4W5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2767,
                    "following_count": 3608,
                    "listed_count": 32,
                    "tweet_count": 333490
                },
                "url": "",
                "username": "Iza_Franco55",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80682
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-08T10:29:41.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador ,contra o aborto,luto pela  fam\u00edlia,acredito na Democracia e respeito sua opini\u00e3o sem a obriga\u00e7\u00e3o de concordar! Aqui sou real! 100% Doid\u00e3o!",
                "id": "235502582",
                "location": "Brasil",
                "name": "SGT GADELHA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308155620315586565/hUiFHqmy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 697,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12527
                },
                "url": "",
                "username": "sgtgadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-19T13:40:16.000Z",
                "description": "Consultor de Planos de Sa\u00fade, Planos Dent\u00e1rios e Prote\u00e7\u00e3o Veicular",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cotacao.protejaja.org/regional/caxias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://cotacao.protejaja.org/regional/caxias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OUAB6CIEwv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "91106061",
                "location": "Duque de Caxias, RJ",
                "name": "Eduardo da Luz Pereira",
                "pinned_tweet_id": "1394481318872899585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406300904404492295/WgpGdjyx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36561
                },
                "url": "https://t.co/OUAB6CIEwv",
                "username": "eduluz2013",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-22T15:54:07.000Z",
                "description": "CEO da Matias Representa\u00e7\u00f5es Dir. Regional do https://t.co/ZeWE6byy1x  e consultor na \u00e1rea de Marketing multin\u00edvel (MMn)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "buscaai.com.br",
                                "end": 69,
                                "expanded_url": "http://buscaai.com.br",
                                "start": 46,
                                "url": "https://t.co/ZeWE6byy1x"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "clubemultinivel.com.br/matias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://clubemultinivel.com.br/matias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/X96WKrCYYy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4835553718",
                "location": "Petrolina, Brasil",
                "name": "Daniel Matias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075712127560761344/3oi9eOW__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 218,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23781
                },
                "url": "https://t.co/X96WKrCYYy",
                "username": "Mrepresentacao1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-28T22:07:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "69708117",
                "location": "london",
                "name": "Eder",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395207081138036751/rtKBHtgV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7073,
                    "following_count": 7665,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 181007
                },
                "url": "",
                "username": "EderGSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-26T22:41:52.000Z",
                "description": "Educador social, pol\u00edcial militar. \nPatriota,  Bolsonarista, conservador, crist\u00e3o.",
                "id": "1221563761322012672",
                "location": "Maranh\u00e3o ",
                "name": "jose de arimateia Melonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234465993596035072/wX7yjUFi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 215,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3607
                },
                "url": "",
                "username": "DeMelonio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:27:42.000Z",
                "description": "Pedagoga,defendo a justi\u00e7a,liberdade,fam\u00edlia e sou BOLSONARO!!!!",
                "id": "1129861141214183425",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udf04Andr\u00e9a Hernandez",
                "pinned_tweet_id": "1148024887321255942",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194446364723359744/6bxJb5rg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1721,
                    "following_count": 1841,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 61566
                },
                "url": "",
                "username": "AndraHernande20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-27T01:36:45.000Z",
                "description": "Aqui n\u00e3o se cultuam os fracos. Armamentista, conservador, crist\u00e3o, blindado por Deus!! Fechado com Bolsonaro\ud83d\ude4f",
                "id": "2566275874",
                "location": "Portland, OR",
                "name": "\ud83e\udd85\ud83e\udd85 Braga patriota//\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426950609492717574/vtCpo7dw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2255,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86016
                },
                "url": "",
                "username": "WeslleyWbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-02T13:01:09.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c",
                "id": "1047109227716784128",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "EU N\u00c3O DESISTO!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390315034379698181/QSBIH3h1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1517,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 85685
                },
                "url": "",
                "username": "CxReajalute",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T01:21:47.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio do seguimento de energia el\u00e9trica. Conservador liberal por convic\u00e7\u00e3o, crist\u00e3o cat\u00f3lico e muito patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1128832886692569088",
                "name": "Carlos Eduardo Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122823685967874/8xw6z_Op_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 925,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131466
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos_E_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-09T16:55:04.000Z",
                "description": "Ateu, de direita, a favor do porte de armas, patriota, amante da ci\u00eancia e mostrando que Comunista n\u00e3o \u00e9 ateu, eles adoram Ditadores.",
                "id": "1848608755",
                "location": "New York Mills, NY",
                "name": "Falcon 9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385437845339394049/j6W8Tlyy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 402,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15622
                },
                "url": "",
                "username": "derPassos1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-13T22:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1216854292092669961",
                "name": "Light_Blue",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348322362991783937/rykSdk8Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 139,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1042
                },
                "url": "",
                "username": "Light_and_blue0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-18T00:30:44.000Z",
                "description": "Eleitor do Presidente Jair Bolsonaro at\u00e9 2022.....2026....",
                "id": "124021017",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Marcello Leite - JMB 2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339951388189732866/aVTD5AlV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1066,
                    "following_count": 1334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75010
                },
                "url": "",
                "username": "marcelloleiterj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-27T21:09:07.000Z",
                "description": "Jardineiro Paisagista",
                "id": "868574813325062145",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Melqu\u00edades Sabino #FechadoComBolsoTrump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114345134727081985/m9iWGAxF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 802,
                    "following_count": 1800,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49640
                },
                "url": "",
                "username": "melkjardim2017",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-29T18:58:58.000Z",
                "description": "Conservador patriota de direita apoiador de Bolsonaro por um Brasil melhor.\nSem ordem n\u00e3o h\u00e1 progresso. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "127612476",
                "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil",
                "name": "Eduardo",
                "pinned_tweet_id": "1231380540923797504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165027097120858112/XJc51x4H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3894,
                    "following_count": 4413,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21215
                },
                "url": "",
                "username": "edu7373",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-07T14:42:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114901368261705730",
                "name": "Miguel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116492554793574400/ltxFUp76_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76448
                },
                "url": "",
                "username": "Miguel18960449",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-18T13:43:59.000Z",
                "description": "Margaret Thatcher \"Eu e o Reagan demos uma boa ajuda para demolir o comunismo.\"",
                "id": "134460106",
                "location": "Florianopolis SC",
                "name": "Luciane Lazzarin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422340413853159424/FSbQHe4y_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3568,
                    "following_count": 1549,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 513739
                },
                "url": "",
                "username": "LucianeLazzarin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-16T15:39:02.000Z",
                "description": "Esfor\u00e7a-te, e tem bom \u00e2nimo, porque tu far\u00e1s a este povo herdar a terra que jurei a seus pais lhes daria.\n\nJosu\u00e9 1:6",
                "id": "1239576833097695232",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Daniela \ud83d\udcaf Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c",
                "pinned_tweet_id": "1252588138695929864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241472622522761217/kr0gmqZ8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 108,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5848
                },
                "url": "",
                "username": "DanielaDanir56",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T21:14:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3,conservadora,sou familia Bolsonaro .",
                "id": "1147977198122557446",
                "name": "T\u00e2nia #MeuPresidente\u00c9Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350120193620631553/XtKAwQwN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 883,
                    "following_count": 1424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19482
                },
                "url": "",
                "username": "Tania67918142",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-22T20:55:57.000Z",
                "description": "Esperan\u00e7a \u00e9 uma semente que Deus planta em nosso cora\u00e7\u00e3o, para nos dizer: vai da certo!",
                "id": "1099050182401032193",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "H\u00e9lio \ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099050741573083136/2tPgp_xT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 759,
                    "following_count": 1115,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12797
                },
                "url": "",
                "username": "Heliobb55931220",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T02:37:49.000Z",
                "description": "SOU divertida",
                "id": "1141173205962506240",
                "location": "Rj",
                "name": "Sheila Alvarenga -Bora se cuidar !!!! \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164669414102487040/_l6pG7vW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1101,
                    "following_count": 1405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32468
                },
                "url": "",
                "username": "SheilaAlvaren11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-11T20:28:47.000Z",
                "description": "ISTP. Apoiador de Jair Bolsonaro e n\u00e3o disposto a tergiversar com vagabundagem, esquerdopata; ideopatas e politicagem ! Paz com Voz !",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "VotoAuditavelJa.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.VotoAuditavelJa.org",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OLkTtT8hVQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "297034720",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Claudio Mendes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407156130279833605/wHkP-h4I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6140,
                    "following_count": 6755,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 66142
                },
                "url": "https://t.co/OLkTtT8hVQ",
                "username": "ClaudioSSMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-10T20:08:49.000Z",
                "description": "On\u00edvoro, ambidestro. generalista, futurista. Mentiras de qualidade ou perguntas progressivamente mais dif\u00edceis, escolha!",
                "id": "64500116",
                "location": "Fortaleza",
                "name": "FaradRsvrd--FromBrazil",
                "pinned_tweet_id": "1428362593446424587",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905062178985738245/OcFI8sfe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 420,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 26718
                },
                "url": "",
                "username": "faradrosevard",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T02:20:58.000Z",
                "description": "@mony",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "username": "mony"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1143705681658298370",
                "name": "Ramona Duarte.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143713804305469440/MGa502ub_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 202,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7716
                },
                "url": "",
                "username": "RamonaD40083956",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-04T13:15:39.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de Todos",
                "id": "1102558223104704513",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "#EuAutorizoPresidente #NaoVaoNosCalar",
                "pinned_tweet_id": "1107741270204657666",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347720131049365507/K6TyX0gf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123897
                },
                "url": "",
                "username": "GuiSilv22214851",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-28T00:55:54.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, amo a minha Familia e minha Patria!!! Brasil acima de tudo DEUS acima de todos...",
                "id": "978797796584239105",
                "location": "Franca, Brasil",
                "name": "Ricardo Peixoto JB38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373437967168077824/SGjv7KtL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 708,
                    "following_count": 1216,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25116
                },
                "url": "",
                "username": "ricardompeixto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-15T20:06:13.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a Crist\u00e3 de direita conservadora, pr\u00f3 vida, combatendo o bom combate sempre. #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 127,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "191179544",
                "location": "Florian\u00f3polis,SC",
                "name": "Ana Beatriz",
                "pinned_tweet_id": "1260635395831758850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389538647163162652/RAbciNfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11039,
                    "following_count": 9958,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 68480
                },
                "url": "",
                "username": "anacaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T21:43:57.000Z",
                "description": "Al\u00edanca pelo Brasil. Por um Brasil melhor. Direita conservadora. N\u00famero de preferencia 38. NAO ACEITO NINGUEM DA ESQUERDA E PRINCIPALMENTE DO PT.",
                "id": "1233145720544342016",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Al\u00edanca 38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365669522800332800/nLRTMwjn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 731,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37088
                },
                "url": "",
                "username": "Alianca51724545",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T22:09:06.000Z",
                "description": "Eu sou ningu\u00e9m, absolutamente ningu\u00e9m sem Deus. Apenas isso!",
                "id": "55046415",
                "name": "Renato Benittes \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d",
                "pinned_tweet_id": "1240306269258428418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347002623958908928/th4x4WSt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 950,
                    "following_count": 1434,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32488
                },
                "url": "",
                "username": "RenatoBenittes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T16:25:40.000Z",
                "description": "Deus . P\u00e1tria. Fam\u00edlia. Liberdade. Direito e dever.",
                "id": "1039550551401418756",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "Juliano Paschke Do Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362794771044040704/xwTqUgzp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954,
                    "following_count": 1899,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51726
                },
                "url": "",
                "username": "DoPaschke",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-15T00:55:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "166793300",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Rodrigo Wolf Turcato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108831487506419716/bPz98jZl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73961
                },
                "url": "",
                "username": "rwturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-24T14:48:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "170328735",
                "name": "Renata S. Valerini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391530968/Renata_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 572,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83849
                },
                "url": "",
                "username": "tanaresv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-26T17:07:40.000Z",
                "description": "\u24b7\u24c4\u24c1\u24c8\u24c4\u24c3\u24b6\u24c7\u24c4 \u2461\u24ea\u2461\u2461 \ud83d\ude0e",
                "id": "619254805",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3a",
                "pinned_tweet_id": "1130257321211387904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195848766974238720/OQVTGH0c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1388,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66331
                },
                "url": "",
                "username": "Marc2010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T05:37:40.000Z",
                "description": "Campanha eterna ao Presidente Bolsonaro, se estiver em d\u00favida, n\u00e3o me siga! Direita sempre. #ATEN\u00c7\u00c3O: N\u00c3O ENTRO EM LISTA #SDV. #NotDM - #VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 92,
                                "tag": "ATEN\u00c7\u00c3O"
                            },
                            {
                                "end": 125,
                                "start": 121,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 127,
                                "tag": "NotDM"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 136,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104392888",
                "location": "Santos/SP/Brasil",
                "name": "Cecilia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Dia7VaiSerGigante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1430599214795534339",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417256240942620674/TRRT7dSi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5232,
                    "following_count": 3718,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 201705
                },
                "url": "",
                "username": "CecideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-18T18:19:08.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c",
                "id": "75347149",
                "location": "Brasil",
                "name": "Braulio De Vilhena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374037773972291587/zumfgYF7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 693,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 237742
                },
                "url": "",
                "username": "DeVilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T17:17:30.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto. Totalmente de Direita. Com Bolsonaro at\u00e9 que ele prove ser desonesto.",
                "id": "43559018",
                "location": "United States",
                "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347751393210359809/S6azbKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3530,
                    "following_count": 3947,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109168
                },
                "url": "",
                "username": "amcoutinho",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1239657259321434113",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74hdo4kh9fvouwrrok8fd3aeon7h",
        "oldest_id": "1239645821777428481",
        "result_count": 98
    }
}