{
    "data": [
        {
            "author_id": "244752099",
            "conversation_id": "1213850265033625601",
            "created_at": "2020-01-05T15:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213850265033625601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "432451248",
            "conversation_id": "1213814445308293122",
            "created_at": "2020-01-05T15:50:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 66,
                        "tag": "SQN"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "764905091904237568",
                        "start": 0,
                        "username": "VenturiniDiogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213850204027400192",
            "in_reply_to_user_id": "764905091904237568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213814445308293122",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@VenturiniDiogo #issoaglobonaomostra mas s\u00e3o exclu\u00eddos, coitados! #SQN"
        },
        {
            "author_id": "3431353983",
            "conversation_id": "1213850195777245185",
            "created_at": "2020-01-05T15:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213850195777245185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1080397619749421056",
            "conversation_id": "1213850044169936896",
            "created_at": "2020-01-05T15:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213850044169936896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "263161827",
            "conversation_id": "1213849973617545218",
            "created_at": "2020-01-05T15:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213849973617545218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52303066",
            "conversation_id": "1213849948023906306",
            "created_at": "2020-01-05T15:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213849948023906306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3130862722",
            "conversation_id": "1213849503121465348",
            "created_at": "2020-01-05T15:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213849503121465348",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "440155854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710944538386432",
                        "name": "Daniel Castro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710944538386432",
                        "name": "Daniel Castro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1213849313849331715",
            "created_at": "2020-01-05T15:46:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1216038379537694720",
                        "start": 3,
                        "username": "DanielKastro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "ow.ly/4d6l50xNnH3",
                        "end": 75,
                        "expanded_url": "http://ow.ly/4d6l50xNnH3",
                        "start": 52,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/como-quadro-de-humor-do-fantastico-virou-o-maior-critico-ao-governo-de-bolsonaro-31994",
                        "url": "https://t.co/z1ULHm5ULm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213849313849331715",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213791010205130753",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DanielKastro: O deboche de #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/z1ULHm5ULm"
        },
        {
            "author_id": "1687325636",
            "conversation_id": "1213849276792619009",
            "created_at": "2020-01-05T15:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213849276792619009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "456175991",
            "conversation_id": "1213849191623081984",
            "created_at": "2020-01-05T15:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213849191623081984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3038077181",
            "conversation_id": "1213848987746340864",
            "created_at": "2020-01-05T15:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848987746340864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "193157716",
            "conversation_id": "1213848906922106883",
            "created_at": "2020-01-05T15:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848906922106883",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "198160810",
            "conversation_id": "1213848794963595269",
            "created_at": "2020-01-05T15:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848794963595269",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1043509023167922177",
            "conversation_id": "1213848639254269952",
            "created_at": "2020-01-05T15:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848639254269952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "810301550291812352",
            "conversation_id": "1213848518248583168",
            "created_at": "2020-01-05T15:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848518248583168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2358763048",
            "conversation_id": "1213848496677302272",
            "created_at": "2020-01-05T15:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848496677302272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1024891285910573061",
            "conversation_id": "1213848303139508229",
            "created_at": "2020-01-05T15:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848303139508229",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84416939",
            "conversation_id": "1213848168846245888",
            "created_at": "2020-01-05T15:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848168846245888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "580675311",
            "conversation_id": "1213848162919702530",
            "created_at": "2020-01-05T15:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848162919702530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1186732057214554113",
            "conversation_id": "1213848049228881921",
            "created_at": "2020-01-05T15:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848049228881921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57854773",
            "conversation_id": "1213848039842078720",
            "created_at": "2020-01-05T15:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848039842078720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "708251429",
            "conversation_id": "1213848028416741388",
            "created_at": "2020-01-05T15:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213848028416741388",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "conversation_id": "1213847878713696257",
            "created_at": "2020-01-05T15:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847878713696257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115608118338048002",
            "conversation_id": "1213847710920523776",
            "created_at": "2020-01-05T15:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847710920523776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "142869942",
            "conversation_id": "1213847631228788737",
            "created_at": "2020-01-05T15:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847631228788737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "156648496",
            "conversation_id": "1213847466484883458",
            "created_at": "2020-01-05T15:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847466484883458",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140319591081680896",
            "conversation_id": "1213847363346948103",
            "created_at": "2020-01-05T15:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847363346948103",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134460106",
            "conversation_id": "1213847178571063296",
            "created_at": "2020-01-05T15:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847178571063296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829770869006295040",
            "conversation_id": "1213847096979267585",
            "created_at": "2020-01-05T15:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847096979267585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1192570008305573888",
            "conversation_id": "1213847089186320384",
            "created_at": "2020-01-05T15:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847089186320384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1032637037202034688",
            "conversation_id": "1213847081661714432",
            "created_at": "2020-01-05T15:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847081661714432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114177781288636416",
            "conversation_id": "1213847030742827008",
            "created_at": "2020-01-05T15:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213847030742827008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "708479368478203909",
            "conversation_id": "1213846795605987329",
            "created_at": "2020-01-05T15:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213846795605987329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "63843033",
            "conversation_id": "1213846528676257792",
            "created_at": "2020-01-05T15:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213846528676257792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195339341075230720",
            "conversation_id": "1213846448850247681",
            "created_at": "2020-01-05T15:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213846448850247681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "185180809",
            "conversation_id": "1213846438402236422",
            "created_at": "2020-01-05T15:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213846438402236422",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1002028921838276608",
            "conversation_id": "1213846348933537793",
            "created_at": "2020-01-05T15:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213846348933537793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1125022835175514113",
            "conversation_id": "1213846254846988290",
            "created_at": "2020-01-05T15:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213846254846988290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84669115",
            "conversation_id": "1213846131714805762",
            "created_at": "2020-01-05T15:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213846131714805762",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143839808151793664",
            "conversation_id": "1213846036097187840",
            "created_at": "2020-01-05T15:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213846036097187840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "946084690456383488",
            "conversation_id": "1213845986377961472",
            "created_at": "2020-01-05T15:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213845986377961472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189916153025638402",
            "conversation_id": "1213845856425840640",
            "created_at": "2020-01-05T15:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213845856425840640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1420727065",
            "conversation_id": "1213845830609887232",
            "created_at": "2020-01-05T15:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213845830609887232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978731750401757184",
            "conversation_id": "1213845722858246145",
            "created_at": "2020-01-05T15:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213845722858246145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135205866821619713",
            "conversation_id": "1213845436106182656",
            "created_at": "2020-01-05T15:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213845436106182656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2746246601",
            "conversation_id": "1213845130442084384",
            "created_at": "2020-01-05T15:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213845130442084384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "914493254934175744",
            "conversation_id": "1213844939135737856",
            "created_at": "2020-01-05T15:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844939135737856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "153389649",
            "conversation_id": "1213844847712489472",
            "created_at": "2020-01-05T15:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844847712489472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2748722825",
            "conversation_id": "1213844670905815042",
            "created_at": "2020-01-05T15:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844670905815042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3135213057",
            "conversation_id": "1213844640572624897",
            "created_at": "2020-01-05T15:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844640572624897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3375124061",
            "conversation_id": "1213844567243599877",
            "created_at": "2020-01-05T15:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844567243599877",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1012057761612550145",
            "conversation_id": "1213844558385229824",
            "created_at": "2020-01-05T15:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844558385229824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090025243391991813",
            "conversation_id": "1213844506262552577",
            "created_at": "2020-01-05T15:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844506262552577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "92282943",
            "conversation_id": "1213844460100112384",
            "created_at": "2020-01-05T15:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844460100112384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1213844427850027008",
            "created_at": "2020-01-05T15:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844427850027008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108189942956597253",
            "conversation_id": "1213844386603323394",
            "created_at": "2020-01-05T15:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844386603323394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3040503311",
            "conversation_id": "1213844378986450944",
            "created_at": "2020-01-05T15:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844378986450944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068280852277313538",
            "conversation_id": "1213844366764195841",
            "created_at": "2020-01-05T15:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844366764195841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2516828927",
            "conversation_id": "1213844191756931074",
            "created_at": "2020-01-05T15:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844191756931074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "103689792",
            "conversation_id": "1213844174606389248",
            "created_at": "2020-01-05T15:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844174606389248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103080338941771776",
            "conversation_id": "1213844174396690432",
            "created_at": "2020-01-05T15:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844174396690432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332529204",
            "conversation_id": "1213844152645029888",
            "created_at": "2020-01-05T15:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844152645029888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096053332622434309",
            "conversation_id": "1213844114023866368",
            "created_at": "2020-01-05T15:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844114023866368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "886667497163902980",
            "conversation_id": "1213844111083626496",
            "created_at": "2020-01-05T15:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844111083626496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3990138682",
            "conversation_id": "1213844050417274880",
            "created_at": "2020-01-05T15:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213844050417274880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104802153636483072",
            "conversation_id": "1213843878664691712",
            "created_at": "2020-01-05T15:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843878664691712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2169540647",
            "conversation_id": "1213843855247912961",
            "created_at": "2020-01-05T15:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843855247912961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062905088962899968",
            "conversation_id": "1213843820577787904",
            "created_at": "2020-01-05T15:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843820577787904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3473818636",
            "conversation_id": "1213843770690744321",
            "created_at": "2020-01-05T15:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843770690744321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "96611798",
            "conversation_id": "1213843751732482048",
            "created_at": "2020-01-05T15:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843751732482048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "459771099",
            "conversation_id": "1213843690680180737",
            "created_at": "2020-01-05T15:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843690680180737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164340945204240384",
            "conversation_id": "1213843678306979840",
            "created_at": "2020-01-05T15:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843678306979840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "372085476",
            "conversation_id": "1213843662611849217",
            "created_at": "2020-01-05T15:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843662611849217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104802153636483072",
            "conversation_id": "1213843639971041280",
            "created_at": "2020-01-05T15:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843639971041280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "242282207",
            "conversation_id": "1213843597629566976",
            "created_at": "2020-01-05T15:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843597629566976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119295989",
            "conversation_id": "1213843546987479041",
            "created_at": "2020-01-05T15:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843546987479041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "161722399",
            "conversation_id": "1213843496886517761",
            "created_at": "2020-01-05T15:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843496886517761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213054470839422977",
            "conversation_id": "1213843391517204480",
            "created_at": "2020-01-05T15:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843391517204480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052387139189653504",
            "conversation_id": "1213843383761944577",
            "created_at": "2020-01-05T15:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843383761944577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "973176499628118016",
            "conversation_id": "1213843334835388424",
            "created_at": "2020-01-05T15:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843334835388424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "104205979",
            "conversation_id": "1213843279713845250",
            "created_at": "2020-01-05T15:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843279713845250",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1178146556983349248",
            "conversation_id": "1213843186667442177",
            "created_at": "2020-01-05T15:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843186667442177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "350177130",
            "conversation_id": "1213843166757105664",
            "created_at": "2020-01-05T15:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843166757105664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2382662035",
            "conversation_id": "1213843107319558144",
            "created_at": "2020-01-05T15:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213843107319558144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "39356847",
            "conversation_id": "1213842946837094401",
            "created_at": "2020-01-05T15:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842946837094401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "596583523",
            "conversation_id": "1213842916935897088",
            "created_at": "2020-01-05T15:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842916935897088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1213842912439615488",
            "created_at": "2020-01-05T15:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842912439615488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034051436747923456",
            "conversation_id": "1213842866214252545",
            "created_at": "2020-01-05T15:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842866214252545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1126550073700245504",
            "conversation_id": "1213842816163569665",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842816163569665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062743912538890241",
            "conversation_id": "1213842805421989888",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842805421989888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207650850509873152",
            "conversation_id": "1213842788338601985",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842788338601985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "395391412",
            "conversation_id": "1213842783527723008",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842783527723008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "202913340",
            "conversation_id": "1213842780038029312",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842780038029312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040367012592148482",
            "conversation_id": "1213842712069394433",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842712069394433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184164927289905152",
            "conversation_id": "1213842701717819394",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842701717819394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56544075",
            "conversation_id": "1213842688988131328",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842688988131328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140447880316108806",
            "conversation_id": "1213842662450716672",
            "created_at": "2020-01-05T15:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842662450716672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "876202269968125952",
            "conversation_id": "1213842584981921793",
            "created_at": "2020-01-05T15:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842584981921793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2271862268",
            "conversation_id": "1213842542736883713",
            "created_at": "2020-01-05T15:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842542736883713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051497787",
            "conversation_id": "1213842540463570944",
            "created_at": "2020-01-05T15:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1213842540463570944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VenturiniDiogo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VenturiniDiogo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VenturiniDiogo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [764905091904237568].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "764905091904237568",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "764905091904237568"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1213814445308293122].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1213814445308293122",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1213814445308293122"
        }
    ],
    "includes": {
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "author_id": "43340817",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710944538386432",
                            "name": "Daniel Castro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710944538386432",
                            "name": "Daniel Castro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213791010205130753",
                "created_at": "2020-01-05T11:55:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 13,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "ow.ly/4d6l50xNnH3",
                            "end": 57,
                            "expanded_url": "http://ow.ly/4d6l50xNnH3",
                            "start": 34,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://noticiasdatv.uol.com.br/noticia/televisao/como-quadro-de-humor-do-fantastico-virou-o-maior-critico-ao-governo-de-bolsonaro-31994",
                            "url": "https://t.co/z1ULHm5ULm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213791010205130753",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 36,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Hootsuite Inc.",
                "text": "O deboche de #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/z1ULHm5ULm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2011-01-30T02:01:22.000Z",
                "description": "Algu\u00e9m que gosta de pol\u00edtica, acredita que existam pessoas honestas, procura ter uma certa consci\u00eancia cr\u00edtica e n\u00e3o admite o falso jornalismo da GloboLixo!",
                "id": "244752099",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ren\u00e9e Porto d\u00b4\u00c1vila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307677925467131904/18543CM5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40751
                },
                "url": "",
                "username": "areneeporto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367994,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-12-09T12:11:06.000Z",
                "description": "Carioca, Casado, Evang\u00e9lico, \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f, Militar da Reserva, Advogado Publicista e Gestor P\u00fablico. \ud83d\ude4f\ud83c\udffbConstruindo minha melhor vers\u00e3o, todos os dias!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd85",
                "id": "432451248",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259291135165501441/akq8TjEx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 376,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 683
                },
                "url": "",
                "username": "Andre_Luiz1977",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-19T11:56:53.000Z",
                "description": "Brasileiro, patriota e conservador.",
                "id": "3431353983",
                "location": "Cachoeirinha, Brasil",
                "name": "Luciano Fortes",
                "pinned_tweet_id": "1097164349834170369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314338771706486789/JViqT5r5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1019,
                    "following_count": 1420,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138547
                },
                "url": "",
                "username": "lsfortes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-02T09:37:20.000Z",
                "description": "Zoeira Respons\u00e1vel \ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\ude48",
                "id": "1080397619749421056",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "MDSouza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158902652312461312/Ic94kPQs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 544,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121887
                },
                "url": "",
                "username": "MDSouza16",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-09T14:22:05.000Z",
                "description": "ADMINISTRADOR. TRABALHO COM AGRONEG\u00d3CIO.",
                "id": "263161827",
                "location": "BRAZIL - MT",
                "name": "FERRARIN JR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292648957366153223/fr0mTm6-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 486,
                    "following_count": 926,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 75659
                },
                "url": "",
                "username": "JUNIORFERRARIN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T04:30:07.000Z",
                "description": "Deus acima de todos\n#MSPNao\n#ForaGilmar\n#AliancapeloBrasil\n#STFVergonha\n#globolixo\nhttps://t.co/sJasckyjM8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 20,
                                "tag": "MSPNao"
                            },
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 28,
                                "tag": "ForaGilmar"
                            },
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 40,
                                "tag": "AliancapeloBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 59,
                                "tag": "STFVergonha"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 72,
                                "tag": "globolixo"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Eudesr\u2026",
                                "end": 106,
                                "expanded_url": "http://parler.com/profile/Eudesribeiro/",
                                "start": 83,
                                "url": "https://t.co/sJasckyjM8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52303066",
                "location": "Brazil",
                "name": "Eudes Ribeiro - Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1179452028109672449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347867396003008517/L8tiE8Z8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7074,
                    "following_count": 441,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 25678
                },
                "url": "",
                "username": "eudesribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-31T17:54:40.000Z",
                "description": "Direito \u2696\n\nA luta \u00e9 constante por um pa\u00eds melhor!\nOrdem e Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe",
                "id": "3130862722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Paulo Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1257130246836563969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411148868532817925/CJuOSrHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1377,
                    "following_count": 1474,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49612
                },
                "url": "",
                "username": "paulimgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-18T16:56:08.000Z",
                "description": "Blogueiro\n#Inter",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 10,
                                "tag": "Inter"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "evertonsabadinportolanworld.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://evertonsabadinportolanworld.tumblr.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4fFDM1o8qo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "440155854",
                "location": "Carazinho-RS",
                "name": "Everton S. Portolan (ESP)",
                "pinned_tweet_id": "1410659122425602052",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417219223378608128/3WUckmuw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 497,
                    "following_count": 3342,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 109150
                },
                "url": "https://t.co/4fFDM1o8qo",
                "username": "EPortolan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-11T16:45:23.000Z",
                "description": "Siga @NoticiasDaTV.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 5,
                                "username": "NoticiasDaTV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1216038379537694720",
                "name": "Daniel Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216038615576391680/1HLXRGzq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "DanielKastro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-29T14:38:22.000Z",
                "description": "Conta oficial do #Not\u00edciasdaTV. \nSaiba antes tudo sobre reality shows, novelas, bastidores da TV, s\u00e9ries e celebridades",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 17,
                                "tag": "Not\u00edciasdaTV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "noticiasdatv.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://noticiasdatv.uol.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ImoldSriOK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43340817",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Not\u00edcias da TV",
                "pinned_tweet_id": "1431277056713793536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306903189267140616/E6aSHMe1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 494017,
                    "following_count": 827,
                    "listed_count": 1532,
                    "tweet_count": 132843
                },
                "url": "https://t.co/ImoldSriOK",
                "username": "NoticiasdaTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-08-21T03:31:47.000Z",
                "description": "Sou somente um eu igual a mim e vice-versa!",
                "id": "1687325636",
                "location": "Brasil",
                "name": "Flags1996 \u00ae\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1429182468826017792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349688954296164354/g5_cpgIT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2496,
                    "following_count": 4970,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93218
                },
                "url": "",
                "username": "Flags1996",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-05T23:35:46.000Z",
                "description": "O sil\u00eancio \u00e9 a m\u00fasica do futuro. \nDesejo-lhes em dobro!",
                "id": "456175991",
                "location": "\u2e38",
                "name": "Fernando \u16df",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426628615731613705/6zzF4QtZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54366,
                    "following_count": 629,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 64839
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoIV_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-15T01:16:33.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sites.google.com/view/jornal-o-\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://sites.google.com/view/jornal-o-novo/p%C3%A1gina-inicial?authuser=0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8yHOqDqQle"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3038077181",
                "location": "Novo Hamburgo, Brasil",
                "name": "JORNAL O NOVO                  Jose luis schneider",
                "pinned_tweet_id": "1429886145182248962",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395699833793613826/SnnEc9zD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5000,
                    "following_count": 5412,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36751
                },
                "url": "https://t.co/8yHOqDqQle",
                "username": "joseschneider74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-21T03:14:47.000Z",
                "description": "Jornalista, meus tweets s\u00e3o amparados pela prote\u00e7\u00e3o da minha fonte.\nNo mais a vida \u00e9 simples, basta n\u00e3o PTralhar.",
                "id": "193157716",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Diogo S.",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1020,
                    "following_count": 1685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 152263
                },
                "url": "",
                "username": "Crashvk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-03T14:38:27.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd4e\u271d\ufe0f",
                "id": "198160810",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "chagas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423355878808428546/MrcG8-aO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1083,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33011
                },
                "url": "",
                "username": "Neemias6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-22T14:35:13.000Z",
                "description": "patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 acima de tudo ! Deus \ud83d\ude4f acima de todos !",
                "id": "1043509023167922177",
                "location": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Joao Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369051957202198531/Rz-388_c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 245,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59453
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoMoura1981",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-18T01:51:59.000Z",
                "description": "Bolsonarista,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direitista \u00e9 Anti-Petista. Conservador \u00e9 a favor do porte de armas.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7C.A.C\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "id": "810301550291812352",
                "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Dr Marzone Batista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038588039407259650/teBTd83n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1992,
                    "following_count": 3228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12852
                },
                "url": "",
                "username": "drmarzone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-22T15:00:23.000Z",
                "description": "JESUS is the best one!!! BolsoBot com CPF #CPAC #EuAutorizoPresidente #Bolsonaro2022 #olavista #fechadocombolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 42,
                                "tag": "CPAC"
                            },
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 48,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            },
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 70,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 85,
                                "tag": "olavista"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 95,
                                "tag": "fechadocombolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2358763048",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "LeoRaposa",
                "pinned_tweet_id": "1202935569237598208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293321578730717184/pyQlOe6u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3333,
                    "following_count": 4897,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 108589
                },
                "url": "",
                "username": "leoraposa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-02T05:34:58.000Z",
                "description": "Neto do v\u00f4 Joaquim. Canhotof\u00f3bico assumido. Isso inclui o isent\u00e3o simpatizante e os liberanos. Sou o rob\u00f4 mais robotizado do Twitter. Cheio de bugs.",
                "id": "1024891285910573061",
                "name": "Bolsoldado",
                "pinned_tweet_id": "1145331406048043008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025815501610598402/ejuiYoRt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42179
                },
                "url": "",
                "username": "bolsoldado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-22T20:29:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "84416939",
                "name": "Roger",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1793569776/nascar_fotos_da_Catia_252_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 405,
                    "following_count": 669,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1571
                },
                "url": "",
                "username": "Pietrux",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-15T05:59:21.000Z",
                "description": "F\u00e9 em Deus, F\u00e9 na Vida, F\u00e9 na Fam\u00edlia!! Evolu\u00e7\u00e3o Constante!!! \ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udf40 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd16 do Bolsonaro e @somosalianca 38",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 88,
                                "username": "somosalianca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "580675311",
                "location": "Porto Seguro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Denis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2642\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369491242795622400/LJ0uHov__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1754,
                    "following_count": 1817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 69456
                },
                "url": "",
                "username": "DenisEkonnomiza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-22T19:52:34.000Z",
                "description": "Sou sempre eu mesma quando eu erro ou quando acerto!\nSou de direita! \u2764\ud83c\udf1d\nM\u00e3e,  esposa, apaixonada pelo Brasil",
                "id": "1186732057214554113",
                "name": "Val uma flor natural",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217530428296515585/eyg5-BLb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 373,
                    "following_count": 448,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4027
                },
                "url": "",
                "username": "Valdire46499260",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-18T04:32:28.000Z",
                "description": "sou Bolsonaro a participa\u00e7\u00e3o de todos \u00e9 fundamental para o nosso sucesso !!\r Unidos venceremos a semente do mal , esquerda nunca mais!!",
                "id": "57854773",
                "location": "BRASIL-S\u00e3o Paulo",
                "name": "Barrikelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3153186328/81abbdc1780c1af2ef55cd8d7d63ae16_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 905,
                    "following_count": 2828,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23996
                },
                "url": "",
                "username": "barrikelosom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-10-10T19:15:59.000Z",
                "description": "Diretor Presidente EBC",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ebc.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ebc.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Lfqm92jmql"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "708251429",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Glen Valente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/684796623742996480/ObtT67i7_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 851,
                    "following_count": 446,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 6331
                },
                "url": "https://t.co/Lfqm92jmql",
                "username": "GlenValente",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T13:31:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1115608118338048002",
                "name": "Ricardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115608694983614464/fko2udAe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 379,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13613
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo15013311",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-12T00:16:52.000Z",
                "description": "De bem com a vida sempre!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\u20e38\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS\nMas j\u00e1 aviso: Gosto do BBB e outros realities.\n#BolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 149,
                                "start": 132,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142869942",
                "location": "Vila Velha, ES - Brazil",
                "name": "LoraZam \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\u20e38\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1385591780582825988",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420127615722131466/A2mHYAyL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3484,
                    "following_count": 2923,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 261641
                },
                "url": "",
                "username": "LoraZam",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-17T14:15:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "156648496",
                "name": "Roberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217549578578415616/nUMRmJ2l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 786,
                    "following_count": 1262,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44293
                },
                "url": "",
                "username": "Roberto14110",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-16T18:05:51.000Z",
                "description": "conservadora",
                "id": "1140319591081680896",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Moner\u00f3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425613446884827140/VTNcuSFe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 562,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44774
                },
                "url": "",
                "username": "AnaMm92591582",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-18T13:43:59.000Z",
                "description": "Margaret Thatcher \"Eu e o Reagan demos uma boa ajuda para demolir o comunismo.\"",
                "id": "134460106",
                "location": "Florianopolis SC",
                "name": "Luciane Lazzarin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422340413853159424/FSbQHe4y_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3568,
                    "following_count": 1549,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 513739
                },
                "url": "",
                "username": "LucianeLazzarin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-09T19:16:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "829770869006295040",
                "location": "Brusque, Brasil",
                "name": "Newton Albuquerque - \u05e0\u05d9\u05d5\u05d8\u05d5\u05df",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427253228673064962/5wdJ4nwo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 790,
                    "following_count": 1077,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63363
                },
                "url": "",
                "username": "newton_albuquer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-07T22:30:36.000Z",
                "description": "Pai da Isabelly e do Ryan.",
                "id": "1192570008305573888",
                "location": "Macap\u00e1, Brasil",
                "name": "Kleber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319626790512492552/yPJYB31n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 175,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60940
                },
                "url": "",
                "username": "Kleber50950916",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-23T14:33:49.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Av\u00f4 do Joaquim",
                "id": "1032637037202034688",
                "location": "Pindamonhangaba, Brasil",
                "name": "Sebasti\u00e3o Reginaldo Diniz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358165116542402564/WGr35Bq8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 839,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 370774
                },
                "url": "",
                "username": "SebastioRegina1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T14:47:38.000Z",
                "description": "DEUS, P\u00c1TRIA E FAM\u00cdLIA Direita conservador. \"ACREDITO NO BRASIL\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n :ALIAN\u00c7A PELO BRASIL  BOLSONARO AT\u00c9 2026\n  SDV TODOS OS PERFIS DE DIREITA",
                "id": "1114177781288636416",
                "location": "USA",
                "name": "Erivelto Netto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275482557400911872/aqy_OJLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17875,
                    "following_count": 17819,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 26190
                },
                "url": "",
                "username": "erivelto_netto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-12T02:26:59.000Z",
                "description": "Liberdade um direito inegoci\u00e1vel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "708479368478203909",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "AngelaG54",
                "pinned_tweet_id": "1351549519922606084",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395524536859340806/r3PKllR1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2718,
                    "following_count": 2736,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 141525
                },
                "url": "",
                "username": "angelagindri43",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-07T22:31:25.000Z",
                "description": "Conservador e fam\u00edlia, sempre.\nPratico o bem, preservo e persigo a verdade.\nHonro a minha palavra, e desprezo quem n\u00e3o sustente a sua.",
                "id": "63843033",
                "location": "Santo Andr\u00e9 / SP",
                "name": "Dei S. Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382027128720535553/Pe1sAWRF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 153,
                    "following_count": 280,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7454
                },
                "url": "",
                "username": "rssprog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-15T13:54:54.000Z",
                "description": "SER UMA VOZ E N\u00c3O UM ECO!",
                "id": "1195339341075230720",
                "name": "Silvia Minatti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276307661072498689/gTkig07N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 451,
                    "following_count": 958,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14693
                },
                "url": "",
                "username": "2Minatti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-31T12:10:30.000Z",
                "description": "O amor \u00e9 paciente, o amor \u00e9 bondoso. N\u00e3o inveja, n\u00e3o se vangloria, n\u00e3o se orgulha. O amor n\u00e3o se alegra com a injusti\u00e7a, mas se alegra com a verdade.",
                "id": "185180809",
                "name": "\ud83d\udc96Loredana #AME\ud83d\udc96\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1250586825644822535",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304552093747941376/SQ2R7Cd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13711,
                    "following_count": 11572,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 58955
                },
                "url": "",
                "username": "Loredana1237",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-31T03:28:06.000Z",
                "description": "Sangue azul 5 estrelas.\nCanhoto dos p\u00e9s, mas a cabe\u00e7a e o cora\u00e7\u00e3o s\u00e3o 100% direita!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1002028921838276608",
                "name": "Diogo Antunes Rosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271588153233739776/JaJIMzUj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 860,
                    "following_count": 1045,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4690
                },
                "url": "",
                "username": "DiogoAntunes002",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-05T13:02:00.000Z",
                "description": "Sensatez",
                "id": "1125022835175514113",
                "name": "Marisa Yoshizane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125023322243252224/91GyZg61_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2294,
                    "following_count": 2782,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 68952
                },
                "url": "",
                "username": "MarisaYoshizane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-23T19:34:34.000Z",
                "description": "Empreendedor, empres\u00e1rio, estudioso de tecnologias m\u00f3veis e para internet. Esposo, pai, crist\u00e3o e conservador.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "proposital.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.proposital.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n66dJimNWW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84669115",
                "location": "Brazil",
                "name": "Otavio Fernandes",
                "pinned_tweet_id": "1133335843324813316",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508870753/avatar_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 247,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25552
                },
                "url": "https://t.co/n66dJimNWW",
                "username": "ocfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T11:13:56.000Z",
                "description": "Direita, cat\u00f3lica, conservadora, Nossa Senhora M\u00e3e nossa e da Igreja",
                "id": "1143839808151793664",
                "name": "Nasinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362585497974038528/vyh956h8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 351,
                    "following_count": 768,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22329
                },
                "url": "",
                "username": "Na47156524",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-27T18:25:42.000Z",
                "description": "Conservador, Direita, Liberal na Economia, anti esquerdista, Anti Antifa, Anti Vagabundo, Pr\u00f3-Vida/Fam\u00edlia, Pai e Crist\u00e3o.",
                "id": "946084690456383488",
                "name": "Anderson Martins Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257434422326046720/aBOhuu6x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 949,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86373
                },
                "url": "",
                "username": "AndersonMA1984",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T14:45:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, crist\u00e3o, heterossexual, trabalhador, conservador, BOLSONARO!!!!",
                "id": "1189916153025638402",
                "name": "wegher",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219258323490549769/arPfNaxe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 997
                },
                "url": "",
                "username": "wegher3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-11T14:00:28.000Z",
                "description": "facebook -Pedrinho Rodrigues\nYouTube    -Pedrinho do banco\n 27 99949 7503 \nmatem\u00e1tica financeira Unibrad RJ - Gerente Bradesco \nGerente Sicoob ES.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100028939570253",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/drMEt6NaFE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1420727065",
                "location": "Linhares, Brasil",
                "name": "Pedrinho do Banco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195827215759486976/69EIGEYz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1436,
                    "following_count": 3515,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8811
                },
                "url": "https://t.co/drMEt6NaFE",
                "username": "pedrinhodobanco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-27T20:33:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "978731750401757184",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dheme Heroes",
                "pinned_tweet_id": "1319852984726114305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367288456662122497/cxM0s9go_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 165,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9147
                },
                "url": "",
                "username": "dsez74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T15:25:44.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, casado, PATRIOTA. Prof. em\u00e9rito de mat./f\u00eds. No futuro o mundo ser\u00e1 governado por uma aristocracia intelecto-moral. BRASIL! Sigo direita que me segue!",
                "id": "1135205866821619713",
                "name": "AguinaldoPetrin",
                "pinned_tweet_id": "1406745419938402307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135328541976014848/kXrMl8rb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10702,
                    "following_count": 11762,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 273155
                },
                "url": "",
                "username": "AguinaldoPetrin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-18T11:17:25.000Z",
                "description": "O erro \u00e9 a instru\u00e7\u00e3o dos bem sucedidos, assim como a desculpa dos fracassados",
                "id": "2746246601",
                "location": "Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo",
                "name": "\u24df I$@@c Co$t@\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#Direita\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808056807767871490/Wo69x5Qd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 155,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18639
                },
                "url": "",
                "username": "isaac21101",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-01T14:12:37.000Z",
                "description": "trabalho para o melhor do Brasil, e sigo os pensamentos do Olavo e do nosso presidente bolsonaro. Ave Brasil Imperial\r\nNovo:",
                "id": "914493254934175744",
                "location": " Brasil",
                "name": "Fac\u00e7\u00e3o 07 de Setembro Jaeger \ud83e\udd5b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368885176567267332/L6ZQxgYN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 572,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104332
                },
                "url": "",
                "username": "FabioFabricio7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-08T12:30:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "153389649",
                "location": "Brasil",
                "name": "G",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418682147125223426/EK8UfuVJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 838,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43978
                },
                "url": "",
                "username": "gloryhills",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-21T03:59:55.000Z",
                "description": "Pontes Consultoria & Pesquisa\r\nantropologia - sociologia - pol\u00edtica\r\nToledo - Paran\u00e1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pontesconsultoriaepesquisa.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.pontesconsultoriaepesquisa.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/qzIsHgMeJw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2748722825",
                "location": "Toledo - PR",
                "name": "Pontes Consultoria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/571032610516647936/iZbjjpLk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 395,
                    "following_count": 2223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66520
                },
                "url": "http://t.co/qzIsHgMeJw",
                "username": "Pontes_consult",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-04T22:17:14.000Z",
                "description": "Um aventureiro de cora\u00e7\u00e3o, adoro apreciar as belezas naturais. Sentir o valor de tudo e de todos. Acredito que a vida ser\u00e1 sempre real quando vivida com a ALMA.",
                "id": "3135213057",
                "location": "Whorlton, England",
                "name": "Dioclides Quirino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428116823581528070/E40_K_DX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1112,
                    "following_count": 2124,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13679
                },
                "url": "",
                "username": "DioclidesQ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-14T03:50:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "3375124061",
                "name": "Herick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355981778209697794/_EgqxStZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1146,
                    "following_count": 565,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 119004
                },
                "url": "",
                "username": "HerickNAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-27T19:39:08.000Z",
                "description": "Economista.\nBrasil acima de tudo. Todos iguais perante a Lei. \n#QueremosBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 63,
                                "tag": "QueremosBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1012057761612550145",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Salete Holske",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373596157285437441/V21c3pqb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3106,
                    "following_count": 3503,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 191345
                },
                "url": "",
                "username": "SHolske",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T23:14:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1090025243391991813",
                "location": "Eua",
                "name": "Daniele Bazarin Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252392169739915264/UeIgCDLf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 119,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10662
                },
                "url": "",
                "username": "BazarinDaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-24T14:22:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "92282943",
                "location": "Brasil",
                "name": "T. Bonardi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347847266011402240/x-g4woQa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1442,
                    "following_count": 2190,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48681
                },
                "url": "",
                "username": "thiagobonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77213
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-20T02:14:06.000Z",
                "description": "Conservador, Patriota e Bolsonariano.",
                "id": "1108189942956597253",
                "name": "Paschoal J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153828869817982977/jmprDD3N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 491,
                    "following_count": 1046,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11431
                },
                "url": "",
                "username": "PaschoalJnior1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-16T10:45:35.000Z",
                "description": "75% dos Goianos s\u00e3o Patriotas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3040503311",
                "name": "Istauro Elyades\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286863305001390080/2QvpvmEZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1525,
                    "following_count": 1719,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79313
                },
                "url": "",
                "username": "IstauroElyades",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T23:09:37.000Z",
                "description": "Sinceridade",
                "id": "1068280852277313538",
                "name": "Jade",
                "pinned_tweet_id": "1348699968496922624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357153550426660865/O_1MSEod_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1045,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58554
                },
                "url": "",
                "username": "Jade15356970",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-29T13:01:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2516828927",
                "name": "\uf8ff \ud835\udd89\ud835\udd9b\ud835\udd89 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd88",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327657609231478784/PAqsH7Nl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 467,
                    "following_count": 1020,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 291804
                },
                "url": "",
                "username": "dvdnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-10T22:59:39.000Z",
                "description": "Sou um homem simples que Crer no Deus Senhor Criador da terra e tudo que nela h\u00e1. Olindense que ama o sert\u00e3o, casado e pai de 2 filhos macho! Conservador!\ud83d\udc80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "103689792",
                "location": "EUA",
                "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Cel PMPE CAV 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 PE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1337844588158078981",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084248555760553984/ENDRuucp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2261,
                    "following_count": 4906,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43838
                },
                "url": "",
                "username": "JosemarioCAV01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T23:50:21.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, Patriota, Apaixonada pela Fam\u00edlia, Amigos e pela Vida. Advogada e Feliz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV #DireitaSegueDireita https://t.co/SzYvz5nG8W",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 107,
                                "start": 87,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aliancapelobrasil.com.br/#home",
                                "end": 131,
                                "expanded_url": "https://www.aliancapelobrasil.com.br/#home",
                                "start": 108,
                                "url": "https://t.co/SzYvz5nG8W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103080338941771776",
                "name": "Gisele Quintanilha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111419944116215820/7lbwlhwn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1389,
                    "following_count": 1891,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3322
                },
                "url": "",
                "username": "GiseleQuintani3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-10T00:03:12.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDireita Unida.Sempre Bolsonaro.",
                "id": "332529204",
                "location": "sorriso-mt",
                "name": "marcelia andrea mart",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373713470558978051/L_EGGoBn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 1545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23613
                },
                "url": "",
                "username": "marceliamal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-14T14:27:32.000Z",
                "description": "P\u00e1tria e Fam\u00edlia",
                "id": "1096053332622434309",
                "name": "Carlos MS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141695453689524224/xegz4RWu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 399,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104574
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos50670336",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-16T19:22:59.000Z",
                "description": "Comunista aqui \u00e9 Block na hora.",
                "id": "886667497163902980",
                "location": "PORTUGAL",
                "name": "Giovanni Nogueira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1429981177700573187",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429540995100782596/gSSlTNe3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1477,
                    "following_count": 1784,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75958
                },
                "url": "",
                "username": "GiovanniNogue12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-18T22:20:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "3990138682",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2720Edevaldo \u25e3 \u2720 \u25e5\u2720\u2720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330582142909341699/1E9OqhcD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1482,
                    "following_count": 1845,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 142586
                },
                "url": "",
                "username": "edevaldoolivei3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-10T17:52:14.000Z",
                "description": "Ex-atleta de Handebol 25 anos de carreira, 15 anos defendendo meu pa\u00eds pela Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Handebol. Patriota BRASILEIRO BRASIL",
                "id": "1104802153636483072",
                "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "name": "japahandebol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112983252317409283/Qe0yyd_H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3810,
                    "following_count": 4268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41708
                },
                "url": "",
                "username": "japahandebol1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-05T15:40:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "2169540647",
                "name": "Walter Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130144168049872896/MXNI7dP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26222
                },
                "url": "",
                "username": "WalterNascimen8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-15T03:08:15.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7    Meu perfil, minhas regras.\n\n\nAntiMIMIMI  \n\nDMN\u00c3O \ud83d\ude0e \n\nN\u00e3o me coloque em Lista SDV por favor.\n\n#MulheresComBolsonaro\n\nJornalista Independente! kkkk",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 120,
                                "start": 99,
                                "tag": "MulheresComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1062905088962899968",
                "location": " Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Estela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VotoAuditavelJa",
                "pinned_tweet_id": "1141943155140517889",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320709390308179968/HQCDPPVK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17917,
                    "following_count": 17225,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 88603
                },
                "url": "",
                "username": "EstelaEuMesmaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-28T22:00:24.000Z",
                "description": "O imposs\u00edvel \u00e9 uma ponte que liga o nada ao tudo \n\nThe impossible is a bridge that leads from nothing to everything\n\n_Joel",
                "id": "3473818636",
                "location": "Parana, BRASIL",
                "name": "@joeljoejs 84",
                "pinned_tweet_id": "1113718114309550080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/726663103543431168/9m0tF5Go_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9754,
                    "following_count": 9712,
                    "listed_count": 167,
                    "tweet_count": 89515
                },
                "url": "",
                "username": "joejoejs1984",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-13T19:43:58.000Z",
                "description": "Geek since the age of 7 with my powerful TK -85 where I learned to program in Basic, currently founder of cieloSystem.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cielosystem.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://cielosystem.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VOOAfUjsjS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "96611798",
                "location": "Ca\u00e7apava - SP",
                "name": "Marcelo C. Lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887480832650350593/mYCIj1bd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 142,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 469
                },
                "url": "https://t.co/VOOAfUjsjS",
                "username": "MarceloLop3s",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-10T01:29:49.000Z",
                "description": "sou feliz e amo viver! amo meu pa\u00eds e estou com meu presidente na reconstru\u00e7\u00e3o do nosso Brasil  orando divulgando e combatendo a esquerda",
                "id": "459771099",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Julia Luz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287138924087988225/DXXZXPvM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2017,
                    "following_count": 2113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70492
                },
                "url": "",
                "username": "MariaAjuda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-22T00:59:18.000Z",
                "description": "CONTAGEM P\u00daBLICA DE VOTOS!\ud83e\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1164340945204240384",
                "name": "AldinhaCarvalho N\u00c3O VOU TOMAR VACINA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "pinned_tweet_id": "1373446277304832000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428907081491439617/mNfVEnUw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 514,
                    "following_count": 774,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20071
                },
                "url": "",
                "username": "DinhaCarvalho8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-12T03:06:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "372085476",
                "name": "Maria Dilza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649433188960366592/5XbnLZiU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1249,
                    "following_count": 1393,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 122293
                },
                "url": "",
                "username": "MDilza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-24T12:04:38.000Z",
                "description": "7\ufe0f\u20e3O facilitador de vidas \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\n\nDecepcionando desde 1981",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eliabe_sete/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eliabe_sete/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "242282207",
                "location": "Aruj\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "7@Eliabe_Sete",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115017678589186055/OwZttHEj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3170,
                    "following_count": 4673,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30658
                },
                "url": "https://t.co/Pgr9D228yK",
                "username": "Eliabe_Sete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-03T06:37:08.000Z",
                "description": "Married! I love the Beatles. Christian conservative! Blocked by lots of ppl! Militante GRATUITA Virtual do Bolsonaro! \ud83d\ude44",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "meschedecity.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://meschedecity.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119295989",
                "location": "Brazil and Germany",
                "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386330314146992131/fM-hRsZX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5648,
                    "following_count": 6209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 388263
                },
                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s",
                "username": "Gilcoleman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-01T16:03:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "161722399",
                "location": "Texas, USA",
                "name": "Ruben Jerke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123399771/Imagem_011_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 969,
                    "following_count": 1327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77981
                },
                "url": "",
                "username": "rjerke_snp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T11:08:27.000Z",
                "description": "- \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc0e \ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc11 \ud835\udc14\ud835\udc0c \ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0b \ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11\n\n- \ud835\udc00 \ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc15\ud835\udc0e\ud835\udc11 \ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc03\ud835\udc14\ud835\udc02\u0327\ud835\udc00\u0303\ud835\udc0e \ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e\n\n- CONTRA A CORRUP\u00c7\u00c3O.",
                "id": "1213054470839422977",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 | \ud835\udd7e\ud835\udd7b | \ud835\udd6d\ud835\udd7d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213056186637078529/wzpY-XSH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2667,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38494
                },
                "url": "",
                "username": "JcarlosSPBR1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T02:33:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1052387139189653504",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Osvaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240393600850112518/cMWY7Y7P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 548,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56494
                },
                "url": "",
                "username": "Osvaldo34833283",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-12T12:38:53.000Z",
                "description": "cat\u00f3lica, pr\u00f3-vida, direita e de direita!!",
                "id": "973176499628118016",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Angela Lacerda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172320495942823937/1s2pabX6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2645,
                    "following_count": 3468,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65963
                },
                "url": "",
                "username": "angelamarab2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-12T16:31:13.000Z",
                "description": "Brasileiro,casado, crist\u00e3o.\nAmo o Brasil e oro pra que de certo!\nPatriota e ligado na pol\u00edtica!\nDeus acima de Todos!",
                "id": "104205979",
                "location": "Manaus  Amazonas ",
                "name": "renato  araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348279954354679808/p2taAY8D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31377
                },
                "url": "",
                "username": "renatorva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-29T03:17:11.000Z",
                "description": "Vi\u00fava, m\u00e3e, av\u00f3, Amo Minha Fam\u00edlia\nBrasil Acima de Tudo \nDeus Acima de Todos\nFECHADO COM BOLSONARO\nSE VOC\u00ca N\u00c3O FOR 100%BOLSONARO, NEM ADIANTA ME SEGUIR!.",
                "id": "1178146556983349248",
                "name": "Laury. \u2764 P\u00e1tria Amada Brasil \u2764",
                "pinned_tweet_id": "1178148724784025600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253984256411480065/Ub1LCIJ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 921,
                    "following_count": 1195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30057
                },
                "url": "",
                "username": "Laury81321745",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-07T10:00:59.000Z",
                "description": "SOMOS UMA STARTUP e queremos ser uma REDE COMERCIAL, promovendo o LIVRE comercio. Ajude-nos divulgando seu neg\u00f3cio. Chame no privado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "apoia.se/ajudeoredetudow",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://apoia.se/ajudeoredetudow",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/isNC2lAE4M"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "350177130",
                "location": "CASCAVEL PR",
                "name": "REDE TUDOW",
                "pinned_tweet_id": "1409994432229871624",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351716020667428865/voIJaixx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3801,
                    "following_count": 3588,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 169372
                },
                "url": "https://t.co/isNC2lAE4M",
                "username": "REDETUDOW",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T20:38:21.000Z",
                "description": "\"POR MIM, BOTAVA ESSES VAGABUNDOS TODOS NA CADEIA, COME\u00c7ANDO PELO STF.\" \n@AbrahamWeint",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 73,
                                "username": "AbrahamWeint"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2382662035",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Bordin V\u00e2nia - #RespeitemOPresidente",
                "pinned_tweet_id": "1256656479932776448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431118305973133314/4LPMZbd1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10445,
                    "following_count": 8939,
                    "listed_count": 50,
                    "tweet_count": 512455
                },
                "url": "",
                "username": "BordinVania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-11T22:14:44.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico Apost\u00f3lico Romano",
                "id": "39356847",
                "name": "Andr\u00e9 Teles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369020646441762817/FfXla_B9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 660,
                    "following_count": 2418,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28077
                },
                "url": "",
                "username": "alfateles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-01T16:01:05.000Z",
                "description": "Direita conservadora Bolsonarista. Fechada com Bolsonaro at\u00e9 2026. Casada. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R DM\ud83d\udeab\ud83c\udf84\ud83c\udf8d\ud83c\udf81\ud83d\udd14",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7IDoW8Ah9W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "596583523",
                "location": "Aqui. ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Brasil. 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1253749286178881537",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272607283130830852/QgYO5qLE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1255,
                    "following_count": 1274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5876
                },
                "url": "https://t.co/7IDoW8Ah9W",
                "username": "KarenAndion",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-27T12:14:09.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Cat\u00f3lico, Conservador, de Direita, Valoriza a Fam\u00edlia, os Amigos e o Trabalho.......\n\nPara Deus nada \u00e9 imposs\u00edvel.....\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "id": "1034051436747923456",
                "location": "Reino Unido",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Max_Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1287057240785145859",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373206986473476097/RtOM3sIj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2066,
                    "following_count": 4295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59636
                },
                "url": "",
                "username": "Max_Brazil2021",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-09T18:10:42.000Z",
                "description": "Brasileiro e Italiano.\nConservador de direita.\n\nBrasiliano ed Italiano.\nConservatore da destra.\n\nBrazilian and Italian.\nRight wing conservative.",
                "id": "1126550073700245504",
                "name": "Raffaello\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DIA 7 VAI SER GIGANTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429129971407147017/VhfSndzB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 977,
                    "following_count": 2744,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26382
                },
                "url": "",
                "username": "RNossolin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-14T16:27:48.000Z",
                "description": "Patriota.\nBacharel em direito.\nMicroempresario.\nConservador nos costumes e liberal na economia.",
                "id": "1062743912538890241",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Roberto Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263254269907648518/3jTsdR0-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 635,
                    "following_count": 1105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101984
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoVieira10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-19T13:16:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1207650850509873152",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211797534500409344/D0LWeZxo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 241,
                    "following_count": 297,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6989
                },
                "url": "",
                "username": "Marta63149713",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-21T15:55:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "395391412",
                "name": "leoroy\ud83c\udfcb\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1330203321219641345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292757782228279297/ZY5j-zgt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 789,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7385
                },
                "url": "",
                "username": "leoroy25",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-15T02:54:56.000Z",
                "description": "AFFA-MV MAPA 2004",
                "id": "202913340",
                "location": "Macei\u00f3 - AL, Brasil",
                "name": "MCZ \ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "674219711207497729",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277716468268924929/4PjqB_fh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1413,
                    "following_count": 4015,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 106754
                },
                "url": "",
                "username": "cwcmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-13T22:29:59.000Z",
                "description": "Assim como uma gota de veneno compromete um balde inteiro, tamb\u00e9m a mentira, por menor que seja, estraga toda a nossa vida.\n\nMahatma Gandhi",
                "id": "1040367012592148482",
                "name": "Samara Giovanetti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091425398536179715/Zte5MegM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 568,
                    "following_count": 621,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33732
                },
                "url": "",
                "username": "samaragiovanett",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-15T17:51:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184164927289905152",
                "name": "Isabelle Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184165120357863424/Len8zGzt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 297,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91293
                },
                "url": "",
                "username": "Isabell79042946",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-14T00:13:00.000Z",
                "description": "Brasileira. Artista da vida real.",
                "id": "56544075",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Carmen Mirandela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1381007461285568513",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373969366119759874/qGUqzYgN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1554,
                    "following_count": 1753,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23832
                },
                "url": "",
                "username": "prof_claudia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T02:35:37.000Z",
                "description": "\u201cA f\u00e9 e a raz\u00e3o (fides\u00a0et\u00a0ratio) constituem como que as duas asas pelas quais o esp\u00edrito humano se eleva\u00a0para\u00a0a contempla\u00e7\u00e3o da verdade\u201d (JO\u00c3O PAULO\u00a0II.",
                "id": "1140447880316108806",
                "location": "Leiria, Portugal",
                "name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331288801122127872/kdKmoTOf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83136
                },
                "url": "",
                "username": "FidesEtRatio_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-17T22:17:54.000Z",
                "description": "Um Estado m\u00ednimo faz grandes cidad\u00e3os. Vida. Propriedade. Liberdade.Conservadora, crist\u00e3, carn\u00edvora, Bolsonaro. Como posso te irritar mais?",
                "id": "876202269968125952",
                "name": "Ester \ud83d\udc38\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1182247334492557312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373831592725078019/wOu5LKDG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2967,
                    "following_count": 4764,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65174
                },
                "url": "",
                "username": "bols_ester",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-01T16:57:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2271862268",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Silvia Maria Schmidt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424097576828162050/LaJdkyhO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30797
                },
                "url": "",
                "username": "silschmidt1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-01T00:34:08.000Z",
                "description": "https://t.co/VxMcewS4ZO\n\nhttps://t.co/FaoQyW6BCw (since june 2019)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.com/Ronaldpinheiro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gab.com/Ronaldpinheiro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VxMcewS4ZO"
                            },
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Ronald\u2026",
                                "end": 48,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/RonaldPinheiro",
                                "start": 25,
                                "url": "https://t.co/FaoQyW6BCw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1051497787",
                "location": "Brazil",
                "name": "Ronald Pinheiro\u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 UNDER JUDICIAL TYRANNY",
                "pinned_tweet_id": "1162181071989026823",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310665922068312070/jJmEwxlq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42277
                },
                "url": "",
                "username": "RonaldPPinheiro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1213850265033625601",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfb2nz0l6yaywwwssv12sjr9jzx",
        "oldest_id": "1213842540463570944",
        "result_count": 100
    }
}