{
    "data": [
        {
            "author_id": "1039550551401418756",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308917256814592",
            "created_at": "2020-03-18T16:07:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308917256814592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861682160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308911724429314",
            "created_at": "2020-03-18T16:07:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308911724429314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2508322609",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308786000166914",
            "created_at": "2020-03-18T16:07:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308786000166914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052309906362179584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308527576625152",
            "created_at": "2020-03-18T16:06:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308527576625152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804432611464663040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308434857230336",
            "created_at": "2020-03-18T16:05:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308434857230336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3994659556",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308398563962880",
            "created_at": "2020-03-18T16:05:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308398563962880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91436684",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308234482827264",
            "created_at": "2020-03-18T16:05:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308234482827264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "908390952129241090",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308152215785473",
            "created_at": "2020-03-18T16:04:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308152215785473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "94326939",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308130761904130",
            "created_at": "2020-03-18T16:04:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308130761904130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057397123858227202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308070544297985",
            "created_at": "2020-03-18T16:04:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308070544297985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "550649778",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240308015565332480",
            "created_at": "2020-03-18T16:04:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240308015565332480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "836347642837872640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240307977111904257",
            "created_at": "2020-03-18T16:04:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240307977111904257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68886503",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240307813987028994",
            "created_at": "2020-03-18T16:03:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240307813987028994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141173205962506240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240307670663471107",
            "created_at": "2020-03-18T16:02:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240307670663471107",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1442405990",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240307311484305415",
            "created_at": "2020-03-18T16:01:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240307311484305415",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "450380991",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240306896894132224",
            "created_at": "2020-03-18T15:59:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240306896894132224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2971498835",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240306423927648258",
            "created_at": "2020-03-18T15:57:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240306423927648258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127317468756758528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240306143798472704",
            "created_at": "2020-03-18T15:56:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240306143798472704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1085307522163064834",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305961203650560",
            "created_at": "2020-03-18T15:55:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305961203650560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060222098130513922",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305892760879104",
            "created_at": "2020-03-18T15:55:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305892760879104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4005888555",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305773604941824",
            "created_at": "2020-03-18T15:55:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305773604941824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213260802548854784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305705367810053",
            "created_at": "2020-03-18T15:54:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305705367810053",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "455210245",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305677953830919",
            "created_at": "2020-03-18T15:54:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305677953830919",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "992558884782034949",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305663563218946",
            "created_at": "2020-03-18T15:54:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305663563218946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889976350638997505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305506255810562",
            "created_at": "2020-03-18T15:54:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305506255810562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "571917936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305322528563201",
            "created_at": "2020-03-18T15:53:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305322528563201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4692238382",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240305039610167298",
            "created_at": "2020-03-18T15:52:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240305039610167298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164540247",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304835653754880",
            "created_at": "2020-03-18T15:51:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304835653754880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62534520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304714195046401",
            "created_at": "2020-03-18T15:51:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304714195046401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008014931919360000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304665490862081",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304665490862081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144670262958415872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304618757861376",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304618757861376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52192176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304567029510146",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304567029510146",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219945610884927488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304542346088449",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304542346088449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "70003769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304533022146560",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304533022146560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2414125189",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304479175610369",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304479175610369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027678663775531009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304477233647616",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304477233647616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218987038374006784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304457344339969",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304457344339969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206966241413472257",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304454613848064",
            "created_at": "2020-03-18T15:50:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304454613848064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24984193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304401518125057",
            "created_at": "2020-03-18T15:49:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304401518125057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1032039728890171392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304222320635907",
            "created_at": "2020-03-18T15:49:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304222320635907",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804422616652115968",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304204754948097",
            "created_at": "2020-03-18T15:49:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8499,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304204754948097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 121
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240304093014491136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnunc\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1240304090720145409"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240304093014491136",
            "created_at": "2020-03-18T15:48:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Moro",
                        "probability": 0.8872,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 126,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 144,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/VMt3GCJ4o0",
                        "end": 188,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240304093014491136/photo/1",
                        "start": 165,
                        "url": "https://t.co/VMt3GCJ4o0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240304093014491136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 766,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 121
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/VMt3GCJ4o0"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240303100449218560",
            "created_at": "2020-03-18T15:44:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240303100449218560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "975913247172788224",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240302582821728259",
            "created_at": "2020-03-18T15:42:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240302582821728259",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103416994009878534",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240295980899151872",
            "created_at": "2020-03-18T15:16:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240295980899151872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231360514015535108",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240295472205639680",
            "created_at": "2020-03-18T15:14:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240295472205639680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891061532142055424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240293771834724353",
            "created_at": "2020-03-18T15:07:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240293771834724353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "521596599",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240291621675171841",
            "created_at": "2020-03-18T14:59:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240291621675171841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1152568870995144704",
            "conversation_id": "1240095869711667200",
            "created_at": "2020-03-18T14:52:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "287296765",
                        "start": 0,
                        "username": "spinellirio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1240289985737211904",
            "in_reply_to_user_id": "287296765",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240095869711667200",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@spinellirio #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1096399793180606466",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240289796100165633",
            "created_at": "2020-03-18T14:51:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240289796100165633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1092170832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240289612284690432",
            "created_at": "2020-03-18T14:51:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240289612284690432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "836000821955477506",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Preta Gil",
                        "id": "828638698430304256",
                        "name": "Preta Gil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Preta Gil",
                        "id": "828638698430304256",
                        "name": "Preta Gil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pop",
                        "id": "810938279801470977",
                        "name": "Pop"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1229767026207416321",
                        "name": "Carnaval Rio de Janeiro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240287666144448513",
            "created_at": "2020-03-18T14:43:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BRASILDEDIREIT\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BRASILDEDIREIT4/status/1240046427386118146",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/BPHdjGGDKo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240287666144448513",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/BPHdjGGDKo"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240287591729111042",
            "created_at": "2020-03-18T14:42:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240287591729111042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150111675716198400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240283048966586371",
            "created_at": "2020-03-18T14:24:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240283048966586371",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "986996563313651712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240281519224229889",
            "created_at": "2020-03-18T14:18:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240281519224229889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "928025563293462528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240280284039385089",
            "created_at": "2020-03-18T14:13:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240280284039385089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58110622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240277169311490056",
            "created_at": "2020-03-18T14:01:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240277169311490056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128461916924411904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240276967045332996",
            "created_at": "2020-03-18T14:00:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240276967045332996",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142065999912538113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240276643836461056",
            "created_at": "2020-03-18T13:59:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240276643836461056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "907429942786498560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240276529285861380",
            "created_at": "2020-03-18T13:59:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240276529285861380",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046446114298384384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240276024669208577",
            "created_at": "2020-03-18T13:57:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240276024669208577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240274619153690624",
            "created_at": "2020-03-18T13:51:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240274619153690624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "8308372",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240272837979537422",
            "created_at": "2020-03-18T13:44:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240272837979537422",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078356304127803399",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240272549617053696",
            "created_at": "2020-03-18T13:43:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240272549617053696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1005604481093046277",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240271261571395586",
            "created_at": "2020-03-18T13:38:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240271261571395586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046929189629235200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240270841318985730",
            "created_at": "2020-03-18T13:36:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240270841318985730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102993943954894850",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240270468864761857",
            "created_at": "2020-03-18T13:34:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240270468864761857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1227732690083946502",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240269828197359616",
            "created_at": "2020-03-18T13:32:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240269828197359616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60976232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240269785054826498",
            "created_at": "2020-03-18T13:32:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240269785054826498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000378112612470785",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240268283443654662",
            "created_at": "2020-03-18T13:26:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240268283443654662",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1232125803204415488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240267325527470082",
            "created_at": "2020-03-18T13:22:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240267325527470082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "211281902",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240267005338542081",
            "created_at": "2020-03-18T13:21:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240267005338542081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1646458718",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240266528819482625",
            "created_at": "2020-03-18T13:19:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240266528819482625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135205866821619713",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240266144763777026",
            "created_at": "2020-03-18T13:17:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240266144763777026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "191179544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240265377776578563",
            "created_at": "2020-03-18T13:14:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240265377776578563",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "324052436",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240264899093291009",
            "created_at": "2020-03-18T13:12:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240264899093291009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190279659428175872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240264395621531648",
            "created_at": "2020-03-18T13:10:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240264395621531648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "339775109",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240264333956874240",
            "created_at": "2020-03-18T13:10:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240264333956874240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039216869880807424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240263841063276544",
            "created_at": "2020-03-18T13:08:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240263841063276544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240263203365498882",
            "created_at": "2020-03-18T13:06:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240263203365498882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "453992712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240262173336707073",
            "created_at": "2020-03-18T13:01:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240262173336707073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147855019531784194",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240262163719245824",
            "created_at": "2020-03-18T13:01:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240262163719245824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1034969694816616450",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240262122950533121",
            "created_at": "2020-03-18T13:01:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240262122950533121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239508041273311232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240262074875490304",
            "created_at": "2020-03-18T13:01:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240262074875490304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240261218478284800",
            "created_at": "2020-03-18T12:58:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240261218478284800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "223654223",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240260855113158657",
            "created_at": "2020-03-18T12:56:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240260855113158657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129914073678848001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240260800738217985",
            "created_at": "2020-03-18T12:56:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240260800738217985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "862362261977006081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240260422600720386",
            "created_at": "2020-03-18T12:55:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240260422600720386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113508506219569152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240260380644999170",
            "created_at": "2020-03-18T12:54:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240260380644999170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1171444404885680135",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240260134120632322",
            "created_at": "2020-03-18T12:53:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240260134120632322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116344639420805120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240260110536126469",
            "created_at": "2020-03-18T12:53:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240260110536126469",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1008670124453384192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240260081599631361",
            "created_at": "2020-03-18T12:53:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240260081599631361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "772058254688002049",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240259292374204416",
            "created_at": "2020-03-18T12:50:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240259292374204416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2863811677",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240259104515469314",
            "created_at": "2020-03-18T12:49:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240259104515469314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "278128922",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240259017815076864",
            "created_at": "2020-03-18T12:49:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240259017815076864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039470822375735296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258894968094722",
            "created_at": "2020-03-18T12:48:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258894968094722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "984873045914521600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258829771825164",
            "created_at": "2020-03-18T12:48:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258829771825164",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132385965283188737",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258728143839232",
            "created_at": "2020-03-18T12:48:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258728143839232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "706739992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1240258721344827392",
            "created_at": "2020-03-18T12:48:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 102,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1240258721344827392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240255881670987777",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostr\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1240304090720145409",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETZx_8TWkAE3cnK.jpg",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240304090720145409"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240304093014491136",
                "created_at": "2020-03-18T15:48:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Moro",
                            "probability": 0.8872,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 98,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 113,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 143,
                            "start": 126,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/VMt3GCJ4o0",
                            "end": 188,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240304093014491136/photo/1",
                            "start": 165,
                            "url": "https://t.co/VMt3GCJ4o0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240304093014491136",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 766,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 121
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Devido ao coronav\u00edrus, Ministro Moro pro\u00edbe visitas em pres\u00eddios federais por pelo menos 15 dias.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/VMt3GCJ4o0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1240255879494148097"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240255881670987777",
                "created_at": "2020-03-18T12:36:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 55,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 70,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 83,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 101,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7Rhy507Vzr",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1240255881670987777/photo/1",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/7Rhy507Vzr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240255881670987777",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 454,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 98
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES DO GOVERNO FEDERAL!\nCONVOCA\u00c7\u00c3O DE 5 MIL M\u00c9DICOS.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7Rhy507Vzr"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240095787566149632"
                    ]
                },
                "author_id": "287296765",
                "conversation_id": "1240095869711667200",
                "created_at": "2020-03-18T02:01:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 34,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9914,
                            "start": 26,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Jacarepagu\u00e1",
                            "probability": 0.9985,
                            "start": 39,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9492,
                            "start": 52,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/sRzRwr8iJy",
                            "end": 93,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/spinellirio/status/1240095869711667200/video/1",
                            "start": 70,
                            "url": "https://t.co/sRzRwr8iJy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240095869711667200",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11733,
                    "quote_count": 890,
                    "reply_count": 4163,
                    "retweet_count": 2472
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "INCR\u00cdVEL! \n\nPanela\u00e7o FORA BOLSONARO em Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro! \ud83d\ude31 https://t.co/sRzRwr8iJy"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-09-11T16:25:40.000Z",
                "description": "Deus . P\u00e1tria. Fam\u00edlia. Liberdade. Direito e dever.",
                "id": "1039550551401418756",
                "location": "Duque de Caxias, Brasil",
                "name": "Juliano Paschke Do Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362794771044040704/xwTqUgzp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954,
                    "following_count": 1899,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51726
                },
                "url": "",
                "username": "DoPaschke",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367956,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-10-04T16:39:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "861682160",
                "name": "Chronos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367497624492867599/c5m_PhaS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 133,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34475
                },
                "url": "",
                "username": "Chronosmcf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T20:00:59.000Z",
                "description": "Aposentado, nasci no dia 17. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2508322609",
                "location": "Icem / Estado de Sao paulo",
                "name": "ALDO M BELLELI ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258422229429338112/sL9sNlQH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3053,
                    "following_count": 4685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129356
                },
                "url": "",
                "username": "ALDOBELLELI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T21:26:47.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DIREITA RAIZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \"n\u00e3o parar, n\u00e3o precipitar, n\u00e3o retroceder\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 74,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052309906362179584",
                "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo",
                "name": "ShyPatriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% Bolsonaro!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1403710498890203138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425500684535877639/3-km6pnd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20294,
                    "following_count": 20605,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 79191
                },
                "url": "",
                "username": "ShyPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-01T21:10:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "804432611464663040",
                "name": "Carlos Eug\u00eanio Resur",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166662310921945088/lMkXIa0t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28213
                },
                "url": "",
                "username": "ResurCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T13:00:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3994659556",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Madureirax",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874014240943869953/G0MWfU5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 1959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 199253
                },
                "url": "",
                "username": "madureirax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-20T22:08:48.000Z",
                "description": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "chat.whatsapp.com/KZ51",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://chat.whatsapp.com/KZ51",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/reGESnbUdO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "91436684",
                "location": "Dubai",
                "name": "Marcelo jb",
                "pinned_tweet_id": "1184198162082344960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352122136161366019/KCnWpefd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1007,
                    "following_count": 3406,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 18386
                },
                "url": "https://t.co/reGESnbUdO",
                "username": "andrjord",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-14T18:04:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "908390952129241090",
                "name": "Reginaldo17freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212517872163020801/3CMp2KrA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3357,
                    "following_count": 4768,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74809
                },
                "url": "",
                "username": "Reginaldo36fre1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-03T13:16:00.000Z",
                "description": "Delegado de Pol\u00edcia",
                "id": "94326939",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "paulo xisto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378876584522829827/l1FEpfGb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 426,
                    "following_count": 674,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51877
                },
                "url": "",
                "username": "pauloxisto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T22:21:34.000Z",
                "description": "EXCLUSIVO PARA COMENT\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS \u2014 Antipetista \u2014 N\u00e3o aceito democracia corrupta, sou conservador e apoiador do presidente Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1057397123858227202",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417991790779633667/-fzBrKP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4474,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57926
                },
                "url": "",
                "username": "PadraoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-11T00:39:15.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fbhtc.com/clique",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://fbhtc.com/clique",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0nbkNBfh4Y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "550649778",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd75\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368207573757931522/zHD4DFLZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2363,
                    "following_count": 1440,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 202517
                },
                "url": "https://t.co/0nbkNBfh4Y",
                "username": "LeiHigor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-27T22:49:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "836347642837872640",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 600
                },
                "url": "",
                "username": "Joao250316",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-26T03:07:23.000Z",
                "description": "Ela nunca foi chamada de meiga e nunca ficou calada ao ouvir absurdos. Ela \u00e9, ela ri, ela chora, ela briga e ela transborda. Ela n\u00e3o conhece o meio-termo...\ud83d\ude18",
                "id": "68886503",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rosinha \ud83d\udc3e \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\ude4f\u2665\ufe0f\ud83d\udda4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246187310766579713/En4HcROY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3689,
                    "following_count": 2494,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 92146
                },
                "url": "",
                "username": "BelaMaluka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T02:37:49.000Z",
                "description": "SOU divertida",
                "id": "1141173205962506240",
                "location": "Rj",
                "name": "Sheila Alvarenga -Bora se cuidar !!!! \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164669414102487040/_l6pG7vW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1101,
                    "following_count": 1405,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32466
                },
                "url": "",
                "username": "SheilaAlvaren11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-19T23:22:46.000Z",
                "description": "Trade Solutions do Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "brasilts.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://brasilts.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D0twd7Qkuq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1442405990",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Patricia Bueno",
                "pinned_tweet_id": "776396428998352896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104838890593153024/GlVJojk__normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 1359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31922
                },
                "url": "https://t.co/D0twd7Qkuq",
                "username": "CupurroR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-30T05:27:53.000Z",
                "description": "filho de Deus",
                "id": "450380991",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "T\u00falio Borges",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427707366422814730/49czPYdY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1082,
                    "following_count": 465,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22620
                },
                "url": "",
                "username": "ApTulioBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-10T15:06:06.000Z",
                "description": "\u2b50\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus, Fam\u00edlia, e muita luta!! Jo\u00e3o 8:32 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd #AwakeGiantsBrasil \u201cEles nos d\u00e3o corrup\u00e7\u00e3o, n\u00f3s damos a eles REVOLU\u00c7\u00c3O\u201d muda Brasil!!! #Mito #38",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 53,
                                "tag": "AwakeGiantsBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 145,
                                "start": 140,
                                "tag": "Mito"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2971498835",
                "name": "Dr. MAVERICK \ud83d\udca1 Pisa-Suave",
                "pinned_tweet_id": "1356746728083439633",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338117049873289219/IOee9DIp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4037,
                    "following_count": 4617,
                    "listed_count": 43,
                    "tweet_count": 130621
                },
                "url": "",
                "username": "MaverickV38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T21:00:03.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos",
                "id": "1127317468756758528",
                "name": "Luciana Barreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroImbativel \ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1317965821696790532",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378475438687854597/G7up-bHQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4682,
                    "following_count": 4869,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 98601
                },
                "url": "",
                "username": "Luciana84119963",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-15T22:47:32.000Z",
                "description": "Minha bandeira \u00e9 brasileira... Em Deus n\u00f3s confiamos... Educacao p quem quer educar! Brasil!",
                "id": "1085307522163064834",
                "name": "Cuscuz com Rapadura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357102644469379083/WeyuLyvf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2803,
                    "following_count": 2838,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45023
                },
                "url": "",
                "username": "Renata77162113",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-07T17:27:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1060222098130513922",
                "name": "Marilene Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070033349379526656/i3oNdk3o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44585
                },
                "url": "",
                "username": "Marilen85661243",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-21T01:01:14.000Z",
                "description": "Brasil Acima De Tudo e Deus Acima De Todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7      (VAZA DAQUI PETISTA) \n#MalditosCorruptos #MalditosCorruptores #Bolsonaro 200%\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 73,
                                "tag": "MalditosCorruptos"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 92,
                                "tag": "MalditosCorruptores"
                            },
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 113,
                                "tag": "Bolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 129,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4005888555",
                "name": "Rocris \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "pinned_tweet_id": "1381601635533721609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246254130718486528/VWEDfsPB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5937,
                    "following_count": 6257,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 82336
                },
                "url": "",
                "username": "rosana_dena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T00:48:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213260802548854784",
                "name": "Tamires Rabelo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213261196696178688/OD3oIktE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 455,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7534
                },
                "url": "",
                "username": "TamiresRabelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-04T21:20:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "455210245",
                "location": "Scotland, Brasil and UK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "name": "Ademir Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1251337167764324355",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/413430657054818304/dYwskpqG_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13600
                },
                "url": "",
                "username": "AdemirGomes5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-05T00:17:33.000Z",
                "description": "Feliz 2020! \u00d3timo 2022!",
                "id": "992558884782034949",
                "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Moreno Jos\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 200% BOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992559475369349120/rSSxSsEX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3352,
                    "following_count": 1980,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 234025
                },
                "url": "",
                "username": "MorenoJose0809",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T22:31:11.000Z",
                "description": "Pai de seis filhos e av\u00f4 de sete netos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "889976350638997505",
                "location": "Porto Velho, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Raimundo Lisboa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256969132106547209/6JKqPf7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31001,
                    "following_count": 31302,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 97352
                },
                "url": "",
                "username": "RaimundoNLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-05T15:28:44.000Z",
                "description": "SOU O CAPIT\u00c3O  !",
                "id": "571917936",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nelson - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1425681471931654148",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212536342640349184/L6g8zLKA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2871,
                    "following_count": 4972,
                    "listed_count": 512,
                    "tweet_count": 300848
                },
                "url": "",
                "username": "pubaldi24",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-01T22:50:45.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo,\nDEUS acima de todos!\nFam\u00edlia, um projeto do cora\u00e7\u00e3o de Deus.",
                "id": "4692238382",
                "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "terezinhaMercer\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197207545452146689/uwbslpai_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1716
                },
                "url": "",
                "username": "tgqmercer1406",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-09T03:32:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "164540247",
                "location": "Santa Maria RS",
                "name": "En\u00e9ias Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063582198/Fam_lia_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 1714,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18511
                },
                "url": "",
                "username": "Ap_eneias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T15:04:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "62534520",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Ana Paula Barone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #38 \ud83d\ude09",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087774570415828992/qo-0Ut6H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13083
                },
                "url": "",
                "username": "aprbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:54:22.000Z",
                "description": "N\u00f3s, conservadores, somos chatos. Mas tamb\u00e9m estamos certos. (Roger Scruton)",
                "id": "1008014931919360000",
                "name": "Alexandre Abreu \ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1335934016801923077",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008159601626361856/Gn9TfDGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 267217
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand52928038",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-28T18:13:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1144670262958415872",
                "name": "EVA",
                "pinned_tweet_id": "1340713841076924423",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402042871637811201/nMhQNxt4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 920,
                    "following_count": 864,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10776
                },
                "url": "",
                "username": "Slow_BALL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T21:16:14.000Z",
                "description": "Fabio Pereira de Araujo \ud83d\ude03\ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "id": "52192176",
                "location": "Recife-PE-Brasil",
                "name": "Fabio Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131347688988053504/9g5A5KNN_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 645,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9583
                },
                "url": "",
                "username": "fpa1971",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T11:31:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219945610884927488",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219945826342121472/oF8IB2F5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27669
                },
                "url": "",
                "username": "MartaFa02532037",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-30T00:32:34.000Z",
                "description": "BRASIL SEM COMUNISMO... AM\u00c9M?\nRT-NOS SEUS TWITTERS...ACHOU RUIM?\nN\u00c3O USO APP DE unfolow...ante unf\nbrasil SIGO TAMB\u00c9M...SEGUE A\u00cd",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "marcoocram.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.marcoocram.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pMylgKmoJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "70003769",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Marcoocram",
                "pinned_tweet_id": "1375858358499090435",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375469493372256262/fOZ9sGKY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3446,
                    "following_count": 3578,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 136204
                },
                "url": "https://t.co/pMylgKmoJe",
                "username": "MarcoocramAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-27T11:52:22.000Z",
                "description": "EM BUSCA DE UM PA\u00cdS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SOBERANO...\n\nYOUTUBERCULOSE\n\nConta Reserva  -  @Siriric36304247",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 70,
                                "username": "Siriric36304247"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2414125189",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "PAULINHO MITO 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1275170629633933312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351030660421574656/Y5Mwe5ll_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6306,
                    "following_count": 6916,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20618
                },
                "url": "",
                "username": "1970paulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-09T22:11:01.000Z",
                "description": "#BolsonaroOrgulhodoBrasil. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro Sempre!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroOrgulhodoBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1027678663775531009",
                "name": "M\u00e1rcio Chagas JB38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426896190482919427/Izcre5-i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2957,
                    "following_count": 4933,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 47497
                },
                "url": "",
                "username": "Marciomac21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T20:02:32.000Z",
                "description": "Pegada diferente sem falhas \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218987038374006784",
                "location": "Jap\u00e3o",
                "name": "Alexandre S\u014d zada rosha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383249315892633604/OWmjlTUr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1590,
                    "following_count": 2490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51324
                },
                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx",
                "username": "alexandre97200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T15:56:06.000Z",
                "description": "Ser Conservador \u00e9 ser defensor da Familia, ser Crist\u00e3o e amar a Patria Amada Brasil",
                "id": "1206966241413472257",
                "name": "ConservadordoBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207262547742773248/wF8pfd6I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 202,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65053
                },
                "url": "",
                "username": "ConservadordoB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T23:49:37.000Z",
                "description": "Conservador, anti esquerda, contra corrup\u00e7\u00e3o\nBolsonaro At\u00e9 2026",
                "id": "24984193",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Sergio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B51 at\u00e9 2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399791554076852231/UR7NHqTz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8244,
                    "following_count": 5135,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 46402
                },
                "url": "",
                "username": "sergiolacombe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-21T23:00:20.000Z",
                "description": "Deus - Fam\u00edlia - Ordem e Progresso.\nCuritiba/PR",
                "id": "1032039728890171392",
                "name": "Naura Cabral",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429914730760744972/pTYmlmnN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1420,
                    "following_count": 1939,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49503
                },
                "url": "",
                "username": "NauraCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-01T20:31:12.000Z",
                "description": "conservador,fa de Rock e de direita ,e quem  n\u00e3o gostar vai a merda ...Sem mi mi mi,n\u00e3o t\u00f4 aqui pra agradar ningu\u00e9m, e ainda rogo praga",
                "id": "804422616652115968",
                "location": "nao tenho a menor ideia",
                "name": "inritado\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udcaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368328234845274112/cRQWkPVi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 382,
                    "following_count": 1105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33608
                },
                "url": "",
                "username": "rclipe23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97606
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-20T01:53:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "975913247172788224",
                "name": "Renata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141769090366943232/LA3I8gD-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1143,
                    "following_count": 4620,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14442
                },
                "url": "",
                "username": "RenataSL30",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:08:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103416994009878534",
                "name": "Thiago Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103418263655067650/X05ADYxs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19561
                },
                "url": "",
                "username": "ThiagoF90883967",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T23:30:14.000Z",
                "description": "\ud83d\udcaf% JA\u00cdR BOLSONARO \u2122\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1231360514015535108",
                "name": "#PartidoGenocidaChin\u00eas.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280631819218583553/67DkKdEW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23716
                },
                "url": "",
                "username": "MARCELO04136646",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-28T22:23:19.000Z",
                "description": "Eis q surge um mundo novo.",
                "id": "891061532142055424",
                "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil",
                "name": "Elenice Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256732321648128000/Q7sUYfdL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 859,
                    "following_count": 968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105988
                },
                "url": "",
                "username": "EleniceMelo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-11T19:28:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "521596599",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Adelino 29189263",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830893349192232960/DE7rrIVb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3002,
                    "following_count": 4520,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 90817
                },
                "url": "",
                "username": "AdelAdelino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-20T13:20:07.000Z",
                "description": "equil\u00edbrio",
                "id": "1152568870995144704",
                "name": "Daniele",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152569320586829824/IBsA2STE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3085
                },
                "url": "",
                "username": "Daniele42278452",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-24T18:21:17.000Z",
                "description": "Advogado, empres\u00e1rio, piloto de helic\u00f3ptero, faixa preta de Jiu-Jitsu, conservador e armamentista. Gloriam Deo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "id": "287296765",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Maurizio Spinelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372200089603739648/bYpyiX1p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41794,
                    "following_count": 367,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 8501
                },
                "url": "",
                "username": "spinellirio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T13:24:15.000Z",
                "description": "Nem vem com mortadelagem para cima de mim. Tenho muita auto-estima para me importar.\ud83d\ude0e\n\nYou Tube https://t.co/Rhmpf5u27t\n\nTelegram https://t.co/GFVNSNy38v",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/EJapaCOMENTA",
                                "end": 119,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/EJapaCOMENTA",
                                "start": 96,
                                "url": "https://t.co/Rhmpf5u27t"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/ejapa",
                                "end": 153,
                                "expanded_url": "https://t.me/ejapa",
                                "start": 130,
                                "url": "https://t.co/GFVNSNy38v"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCg_s0\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCg_s0wlkpNGv-ERPG-6RoAg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0qNWKMAkwE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1096399793180606466",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u6226\u3044\u306e\u65e5\u6804\u5149\u306e\u65e5",
                "pinned_tweet_id": "1212399156498763776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363216258334941187/YoZDTvGv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1488,
                    "following_count": 1009,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33639
                },
                "url": "https://t.co/0qNWKMAkwE",
                "username": "EJapa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-15T14:05:41.000Z",
                "description": "Projetos, empreendimentos e participa\u00e7\u00f5es @LuheCunhaCastro no Parler.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 42,
                                "username": "LuheCunhaCastro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1092170832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Garagem Digital",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281712544978284546/URBNJpG9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2585,
                    "following_count": 3460,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 103677
                },
                "url": "",
                "username": "GaragemDigital1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-26T23:51:42.000Z",
                "description": "gosta de esportes? gosta de curiosidades? gosta de games?\nentra ai no meu canal no you tube.\ninstagram: sea_gameplaybr",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCrATz\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCrATzrAVSXu3geWyXEimaOw",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tK2IKO4Upw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "836000821955477506",
                "name": "S&A GAMEPLAYBR",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317569215679860744/Iyg-xyfP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 475,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10117
                },
                "url": "https://t.co/tK2IKO4Upw",
                "username": "patriota172018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-13T18:36:06.000Z",
                "description": "CCB\n+5517996359643",
                "id": "1150111675716198400",
                "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema, Brasil",
                "name": "Marina souza",
                "pinned_tweet_id": "1245853758447161344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150115142451060739/wTS09w2Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 1608,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1086
                },
                "url": "",
                "username": "Marinas39711427",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-19T15:54:52.000Z",
                "description": "Brasil 100%",
                "id": "986996563313651712",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rodrigo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039679371055910912/0Fi2pDmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2043,
                    "following_count": 2325,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121885
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigo56357062",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-07T22:25:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "928025563293462528",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Sammir\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Viva Taiwan!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416847438938320903/PNQ7Aj-q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1532,
                    "following_count": 709,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 320183
                },
                "url": "",
                "username": "SammirSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T00:47:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128461916924411904",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Roney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128472371587948544/ka5N34Cr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 26,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12263
                },
                "url": "",
                "username": "RoneyCo63186647",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-21T13:45:27.000Z",
                "description": "Brasil",
                "id": "1142065999912538113",
                "name": "Silvana Magalh\u00e3es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375766572992761859/9GHDTZCh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 446,
                    "following_count": 493,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29790
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaMagalh19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-12T02:25:32.000Z",
                "description": "Deus",
                "id": "907429942786498560",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Ailton Lima",
                "pinned_tweet_id": "1158471044895821825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933308439417278464/rVqZ7u9s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2168,
                    "following_count": 4112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16791
                },
                "url": "",
                "username": "AiltonLuz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T17:06:10.000Z",
                "description": "Conservador e Patriota. Brasil acima de tudo. Deus  acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046446114298384384",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Rauf Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293229440512806912/8hGpzPWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 743,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64701
                },
                "url": "",
                "username": "MendoncaRauf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-08-20T15:52:34.000Z",
                "description": "Administrador. DIREITA CONSERVADORA SIM!",
                "id": "8308372",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "jxylopes",
                "pinned_tweet_id": "1415212391764307971",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352152668144349184/7gkSOidY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1795,
                    "following_count": 2972,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 65011
                },
                "url": "",
                "username": "jxylopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-27T18:25:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1078356304127803399",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "alba Cabral Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080264819096342528/2l6iY5Ze_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33295
                },
                "url": "",
                "username": "MendoncaAlba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-10T00:16:06.000Z",
                "description": "Farmac\u00eautica Bioqu\u00edmica Aposentada",
                "id": "1005604481093046277",
                "location": "Lorena, Brasil",
                "name": "Celina M\u00e1rcia Reis Moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009246966293942278/1FE1kfRL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 638,
                    "following_count": 842,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3953
                },
                "url": "",
                "username": "Celina96782670",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-02T01:05:44.000Z",
                "description": "Quem se encosta em DEUS, nunca cai.\ud83d\ude4f",
                "id": "1046929189629235200",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "HelderJr\ud83d\udd34\u26ab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255321018517815297/gtDNm08f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 243,
                    "following_count": 262,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15001
                },
                "url": "",
                "username": "HELDERCCJR_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T18:07:03.000Z",
                "description": "S\u00e3o Paulo",
                "id": "1102993943954894850",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Maria Sofia de Barros Santos",
                "pinned_tweet_id": "1232309659274371073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273942500038885378/fMsTiWqG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16443
                },
                "url": "",
                "username": "MariaSofiadeBa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-12T23:14:39.000Z",
                "description": "Tenho esp\u00edrito justiceiro e entendo que o amor deve seguir estes graus de prefer\u00eancias: Deus, humanidade, P\u00e1tria, fam\u00edlia e indiv\u00edduo. \nby D. Pedro II",
                "id": "1227732690083946502",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Roberto Kleber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393525935526318081/-PM6yK6D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 438,
                    "following_count": 823,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7523
                },
                "url": "",
                "username": "RobertoKleberS3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T18:09:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u2026alles-gostoscontragostos.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://verlydesalles-gostoscontragostos.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60976232",
                "location": "BRASIL",
                "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427023301013118978/r9DtgYk__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 900,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 159382
                },
                "url": "https://t.co/xzV1ZvUGmI",
                "username": "selmaver",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T14:08:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000378112612470785",
                "location": "Praia Grande, SP Brasil",
                "name": "Robferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376529927504338950/1yHMiF6l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2835,
                    "following_count": 4743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97502
                },
                "url": "",
                "username": "RobsonF91678435",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-25T02:11:13.000Z",
                "description": "Mangueirense\nManicure\nCasada\nMam\u00e3e de princesas",
                "id": "1232125803204415488",
                "name": "Jessica Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232354790228754433/LVcTKRGJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 379,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 310
                },
                "url": "",
                "username": "Jessiicamendonc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-02T20:41:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "211281902",
                "name": "Almir Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318178680108163073/gAyQ8g_k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 216,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 201
                },
                "url": "",
                "username": "Almirsurf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T00:23:42.000Z",
                "description": "Sou \ud83d\udcaf Bolsonaro, se voc\u00ea n\u00e3o for, n\u00e3o me siga",
                "id": "1646458718",
                "name": "O Senhor e meu Pastor e nada me faltara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415484719685320704/4L9tkomj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2047,
                    "following_count": 2478,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 42497
                },
                "url": "",
                "username": "marydonasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T15:25:44.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, casado, PATRIOTA. Prof. em\u00e9rito de mat./f\u00eds. No futuro o mundo ser\u00e1 governado por uma aristocracia intelecto-moral. BRASIL! Sigo direita que me segue!",
                "id": "1135205866821619713",
                "name": "AguinaldoPetrin",
                "pinned_tweet_id": "1406745419938402307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135328541976014848/kXrMl8rb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10697,
                    "following_count": 11759,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 273126
                },
                "url": "",
                "username": "AguinaldoPetrin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-15T20:06:13.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a Crist\u00e3 de direita conservadora, pr\u00f3 vida, combatendo o bom combate sempre. #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 127,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "191179544",
                "location": "Florian\u00f3polis,SC",
                "name": "Ana Beatriz",
                "pinned_tweet_id": "1260635395831758850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389538647163162652/RAbciNfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11039,
                    "following_count": 9958,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 68480
                },
                "url": "",
                "username": "anacaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-25T22:33:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "324052436",
                "name": "alexandrenneves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/417271452845764608/2vGWaQ0H_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 597,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17263
                },
                "url": "",
                "username": "alexandrenneves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T14:49:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1190279659428175872",
                "name": "@patzambrano3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213271980335652864/316FQaHS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12242
                },
                "url": "",
                "username": "patzambrano31",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-21T16:52:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "339775109",
                "name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341141614564175872/sNxUMZcL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 664,
                    "following_count": 808,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 113059
                },
                "url": "",
                "username": "DoraPereira2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T18:19:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "1039216869880807424",
                "name": "Tereza Fernandes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 171,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3133
                },
                "url": "",
                "username": "TerezaF78018900",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1816,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-03T14:16:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "453992712",
                "name": "Brasil acima de tudo !",
                "pinned_tweet_id": "1400739972123136005",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317078789210460161/5opGE1Z8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 607,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20130
                },
                "url": "",
                "username": "fabiosmrj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T13:08:57.000Z",
                "description": "Conservadora, Liberal economica, anti ativismo Chernobyl, anti comunismo, anti ideologias da N.O.M e anti politicamente correto! Brasil acima de todos\ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/SabrinaVargas81",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/SabrinaVargas81",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bbf7CMHPen"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1147855019531784194",
                "location": "Gabinete do \u00d3dio em SP",
                "name": "BeccaGoisha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269495597620477952/vX0QO662_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4637
                },
                "url": "https://t.co/bbf7CMHPen",
                "username": "BeccaGoisha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-30T01:02:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1034969694816616450",
                "name": "Patricia",
                "pinned_tweet_id": "1125764013630083073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206213815563673601/zJUOQrtG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 793,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 192749
                },
                "url": "",
                "username": "PatriciaRSBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-16T11:05:35.000Z",
                "description": "Conta reserva - suspenso em outra @DAHORAWILSON",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 34,
                                "username": "DAHORAWILSON"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1239508041273311232",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP ",
                "name": "Wilson da Hora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239508911679590401/58SdH9Nk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 535,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1500
                },
                "url": "",
                "username": "WilsondaHora1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:43:31.000Z",
                "description": "https://t.co/Z4GgcVkPcL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1woc7dmxj1fku&utm_content=3wx16pe",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z4GgcVkPcL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/Etlonlocadorad\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/Etlonlocadoradeveiculos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323438097",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil \"Bolsonarista\"",
                "name": "Milton Etlon Locadora de van 65 99981 7878 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338549298397589506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3585,
                    "following_count": 4194,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138395
                },
                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a",
                "username": "miltonsavana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-06T23:59:27.000Z",
                "description": "Quem guarda a sua boca guarda a sua vida, mas quem fala demais acaba se arruinando. Prov\u00e9rbios 13:3",
                "id": "223654223",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ad\u00ea Muniz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307072413881040896/Yvvz8Ej7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2331
                },
                "url": "",
                "username": "adejaick",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T00:58:02.000Z",
                "description": "Bi\u00f3loga, m\u00e3e e  Brasileira com muito orgulho!",
                "id": "1129914073678848001",
                "location": "Olinda-PE",
                "name": "Ilka Pessoa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2991
                },
                "url": "",
                "username": "pessoa_ilka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-10T17:42:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "862362261977006081",
                "name": "Silvana Toffalini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373621285738184704/SquJp2ZW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88071
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaToffali1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-03T18:28:10.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 do Bolsonaro",
                "id": "1113508506219569152",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Josu\u00e9 Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114471435748163584/uvyIIauY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47798
                },
                "url": "",
                "username": "Josu82586789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-10T15:24:57.000Z",
                "description": "Conservador Moderno, indiferente \u00e0 libera\u00e7\u00e3o da maconha e ao aborto. Quero um Estado limitado e um mercado liberal. Cada um que busque seu lugar ao sol.",
                "id": "1171444404885680135",
                "name": "Cloroquina! \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230299572762705920/lBrzrwou_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8058
                },
                "url": "",
                "username": "AmargoRealista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T14:17:57.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4d",
                "id": "1116344639420805120",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Hileia Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230119693261983745/WAO4b9an_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 820,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30681
                },
                "url": "",
                "username": "TorresHileia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-18T11:17:52.000Z",
                "description": "Eu sou uma longa hist\u00f3ria...\nconfiante que estamos conscientes de que n\u00f3s somos respons\u00e1veis pela transforma\u00e7\u00e3o do BRASIL!\n#EuAutorizoPresidente\n\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 144,
                                "start": 123,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1008670124453384192",
                "location": "Brasil",
                "name": "Vivian",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358474001467777026/ai828fUk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3173,
                    "following_count": 3598,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 76603
                },
                "url": "",
                "username": "Vivian_bpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-03T13:06:46.000Z",
                "description": "Desejo \u00e0 todos os esquerdistas o sal\u00e1rio de Cuba, a liberdade da Cor\u00e9ia do Norte, a fartura da Venezuela e a justi\u00e7a da China",
                "id": "772058254688002049",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Patrick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd51",
                "pinned_tweet_id": "1428066719004758016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348981108650762240/CTGPFG7c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 333,
                    "following_count": 670,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28575
                },
                "url": "",
                "username": "patrickimport",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-19T01:02:03.000Z",
                "description": "casado, pai, crist\u00e3o, direita, conservador e apoio a nova pol\u00edtica livre dos corruptos. Estou com Bolsonaro contra o Mecanismo \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2863811677",
                "name": "j.romao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 07/09 na Paulista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1092007730817183744/7dQ4tzSt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1145,
                    "following_count": 1659,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19659
                },
                "url": "",
                "username": "brudijgua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-06T17:25:38.000Z",
                "description": "Apaixonado por JESUS, apaixonado pela minha fam\u00edlia.",
                "id": "278128922",
                "location": "ribeir\u00e3o preto",
                "name": "Eduardo Almeida \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\ud83d\uded0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352459131563757568/olEwltX1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38377
                },
                "url": "",
                "username": "duelilian",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T11:08:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1039470822375735296",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "NEIVA BRITO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205226891214573571/WmfdR-fI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26137
                },
                "url": "",
                "username": "NEIVABRITO1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-13T19:16:47.000Z",
                "description": "Quem os condenar\u00e1? \u00c9 Cristo Jesus quem morreu, ou melhor, quem ressuscitou, o qual est\u00e1 \u00e0 direita de Deus e tamb\u00e9m intercede por n\u00f3s. (Rm 8: 34)",
                "id": "984873045914521600",
                "location": "San Francisco, CA",
                "name": "Marcio Tonisso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417685229402312704/vLHv9w2h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 528,
                    "following_count": 393,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67414
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioTonisso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T20:40:27.000Z",
                "description": "#Pela Liberdade e Contra a Censura!\n\nSI VIS PACEM PARA BELLUM!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "Pela"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1132385965283188737",
                "name": "Dalto Rosi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PG+PG+PL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315976385790439424/J0aMSk74_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 320,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17409
                },
                "url": "",
                "username": "DaltoRosi1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-09T17:11:31.000Z",
                "description": "Minha boca, minhas falas;\nMeus dedos, meu texto. \nSe se sentir injuriado, difamado ou caluniado, processe-me. \nLIBERDADE DE EXPRESS\u00c3O.",
                "id": "706739992",
                "name": "#JUNTOS COM JB/Salve Sao Jorge",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107438132536975360/0FcjB2mq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2771,
                    "following_count": 4948,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 245410
                },
                "url": "",
                "username": "alexrebelo75",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1240308917256814592",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dcx5olmgs6hlnn3e1ii59kwd4t",
        "oldest_id": "1240258721344827392",
        "result_count": 99
    }
}