{
    "data": [
        {
            "author_id": "336770336",
            "conversation_id": "1242281850975985664",
            "created_at": "2020-03-24T02:47:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242281850975985664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40308779",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242266004736049152",
            "created_at": "2020-03-24T02:47:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "741250640186363904",
                        "start": 0,
                        "username": "PINTOAWARDS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242281756704886786",
            "in_reply_to_user_id": "741250640186363904",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242266004736049152",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@PINTOAWARDS @RedeGlobo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "53698103",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242281638446485504",
            "created_at": "2020-03-24T02:46:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242281638446485504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1054156782107549696",
            "conversation_id": "1242281601888911366",
            "created_at": "2020-03-24T02:46:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242281601888911366",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106797998321872896",
            "conversation_id": "1242281105128067073",
            "created_at": "2020-03-24T02:44:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242281105128067073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230135332080930816",
            "conversation_id": "1242281007237287942",
            "created_at": "2020-03-24T02:44:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242281007237287942",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237485019351916544",
            "conversation_id": "1242280879969402883",
            "created_at": "2020-03-24T02:43:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242280879969402883",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1010926284",
            "conversation_id": "1242280857706119168",
            "created_at": "2020-03-24T02:43:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242280857706119168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1500270967",
            "conversation_id": "1242280583524495372",
            "created_at": "2020-03-24T02:42:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242280583524495372",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1214863695102300161",
            "conversation_id": "1242280347049525249",
            "created_at": "2020-03-24T02:41:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242280347049525249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138270725540864001",
            "conversation_id": "1242280129252020224",
            "created_at": "2020-03-24T02:40:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242280129252020224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147558681816567808",
            "conversation_id": "1242280118128689153",
            "created_at": "2020-03-24T02:40:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242280118128689153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "234540369",
            "conversation_id": "1242279704658350080",
            "created_at": "2020-03-24T02:38:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242279704658350080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "875874004963393536",
            "conversation_id": "1242279668201525249",
            "created_at": "2020-03-24T02:38:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242279668201525249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "840307024277733376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                        "id": "11",
                        "name": "Sport"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242279199626407939",
            "created_at": "2020-03-24T02:36:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/legadaodamassa\u2026",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/legadaodamassa/status/1242277222888681474",
                        "start": 39,
                        "url": "https://t.co/4oB2wbDQHW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242279199626407939",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242277222888681474",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra tipo literalmente https://t.co/4oB2wbDQHW"
        },
        {
            "author_id": "1123530161641619456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242279155527495681",
            "created_at": "2020-03-24T02:36:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242279155527495681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3972599255",
            "conversation_id": "1242279095339298816",
            "created_at": "2020-03-24T02:36:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242279095339298816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1011283514761859077",
            "conversation_id": "1242279083901419520",
            "created_at": "2020-03-24T02:36:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242279083901419520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44657097",
            "conversation_id": "1242278808146915330",
            "created_at": "2020-03-24T02:35:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242278808146915330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2310555806",
            "conversation_id": "1242278681923350530",
            "created_at": "2020-03-24T02:34:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242278681923350530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4153823974",
            "conversation_id": "1242278534120431616",
            "created_at": "2020-03-24T02:34:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242278534120431616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2564264461",
            "conversation_id": "1242278464922759169",
            "created_at": "2020-03-24T02:34:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242278464922759169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1071901089442791429",
            "conversation_id": "1242278362783121410",
            "created_at": "2020-03-24T02:33:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242278362783121410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103027871663226880",
            "conversation_id": "1242278069718695937",
            "created_at": "2020-03-24T02:32:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242278069718695937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44715822",
            "conversation_id": "1242276859645235201",
            "created_at": "2020-03-24T02:27:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242276859645235201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1242136192096833536",
            "conversation_id": "1242276216754917377",
            "created_at": "2020-03-24T02:25:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242276216754917377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "82260469",
            "conversation_id": "1242276183481487360",
            "created_at": "2020-03-24T02:24:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242276183481487360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213545726984085504",
            "conversation_id": "1242276154091937794",
            "created_at": "2020-03-24T02:24:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242276154091937794",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "157797536",
            "conversation_id": "1242275996335845379",
            "created_at": "2020-03-24T02:24:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275996335845379",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917963901328941057",
            "conversation_id": "1242275934734032898",
            "created_at": "2020-03-24T02:23:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275934734032898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "902686285999075329",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242275920360194048",
            "created_at": "2020-03-24T02:23:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275920360194048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242275896997920768",
            "created_at": "2020-03-24T02:23:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275896997920768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114676069968306181",
            "conversation_id": "1242275851120541699",
            "created_at": "2020-03-24T02:23:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275851120541699",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1204529912759107587",
            "conversation_id": "1242275660250386440",
            "created_at": "2020-03-24T02:22:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275660250386440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "118268785",
            "conversation_id": "1242275209840939009",
            "created_at": "2020-03-24T02:21:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275209840939009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71143310",
            "conversation_id": "1242275097504776198",
            "created_at": "2020-03-24T02:20:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275097504776198",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932999124588351488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242275037488590860",
            "created_at": "2020-03-24T02:20:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275037488590860",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122905504257331201",
            "conversation_id": "1242275012951883779",
            "created_at": "2020-03-24T02:20:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242275012951883779",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "168854611",
            "conversation_id": "1242274992886349826",
            "created_at": "2020-03-24T02:20:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274992886349826",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2370770490",
            "conversation_id": "1242274925496479747",
            "created_at": "2020-03-24T02:19:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274925496479747",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106725148160348161",
            "conversation_id": "1242274889161232390",
            "created_at": "2020-03-24T02:19:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274889161232390",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078088794220437504",
            "conversation_id": "1242274832894525440",
            "created_at": "2020-03-24T02:19:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274832894525440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050142349328830464",
            "conversation_id": "1242274830122131457",
            "created_at": "2020-03-24T02:19:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274830122131457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4859274610",
            "conversation_id": "1242274667408297988",
            "created_at": "2020-03-24T02:18:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274667408297988",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134484319219720192",
            "conversation_id": "1242274442765574150",
            "created_at": "2020-03-24T02:18:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274442765574150",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2758177535",
            "conversation_id": "1242274429935267840",
            "created_at": "2020-03-24T02:17:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274429935267840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "942044796088127490",
            "conversation_id": "1242274312159137792",
            "created_at": "2020-03-24T02:17:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274312159137792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2405575617",
            "conversation_id": "1242274208450822151",
            "created_at": "2020-03-24T02:17:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242274208450822151",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1161681270155415552",
            "conversation_id": "1242273905471033344",
            "created_at": "2020-03-24T02:15:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242273905471033344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57083776",
            "conversation_id": "1242273862705913859",
            "created_at": "2020-03-24T02:15:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242273862705913859",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "343002057",
            "conversation_id": "1242273788093497344",
            "created_at": "2020-03-24T02:15:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242273788093497344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "82539852",
            "conversation_id": "1242273724272803840",
            "created_at": "2020-03-24T02:15:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242273724272803840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "899229629071994880",
            "conversation_id": "1242273652520910850",
            "created_at": "2020-03-24T02:14:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242273652520910850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224167128934293504",
            "conversation_id": "1242273321519140865",
            "created_at": "2020-03-24T02:13:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242273321519140865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68709822",
            "conversation_id": "1242273138701991943",
            "created_at": "2020-03-24T02:12:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242273138701991943",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162443761143730176",
            "conversation_id": "1242273043960995840",
            "created_at": "2020-03-24T02:12:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242273043960995840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4595812942",
            "conversation_id": "1242272661205647361",
            "created_at": "2020-03-24T02:10:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242272661205647361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53954284",
            "conversation_id": "1242272646575898632",
            "created_at": "2020-03-24T02:10:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242272646575898632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "198136304",
            "conversation_id": "1242272634252951552",
            "created_at": "2020-03-24T02:10:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242272634252951552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1199180914951163904",
            "conversation_id": "1242272444611735558",
            "created_at": "2020-03-24T02:10:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242272444611735558",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164535316226682882",
            "conversation_id": "1242272422277111810",
            "created_at": "2020-03-24T02:10:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242272422277111810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1648588687",
            "conversation_id": "1242272298993963008",
            "created_at": "2020-03-24T02:09:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242272298993963008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "116873246",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242272019271614464",
            "created_at": "2020-03-24T02:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242272019271614464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90183598",
            "conversation_id": "1242272014179667968",
            "created_at": "2020-03-24T02:08:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242272014179667968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000809759187095558",
            "conversation_id": "1242271882134671366",
            "created_at": "2020-03-24T02:07:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242271882134671366",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114264521533788160",
            "conversation_id": "1242271832071385088",
            "created_at": "2020-03-24T02:07:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242271832071385088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1569227197",
            "conversation_id": "1242271747111608321",
            "created_at": "2020-03-24T02:07:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242271747111608321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242086954969292801"
                ]
            },
            "author_id": "65432920",
            "conversation_id": "1242271647962365956",
            "created_at": "2020-03-24T02:06:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "Olodum",
                        "probability": 0.6791,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 70,
                        "tag": "paz"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2595204090",
                        "start": 3,
                        "username": "junior_janir"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/IKVwxJvHvO",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/junior_janir/status/1242087050263879682/video/1",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/IKVwxJvHvO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242271647962365956",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 38
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242087050263879682",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @junior_janir: S\u00f3 faltou chamar o Olodum \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#issoaglobon\u00e3omostra #paz https://t.co/IKVwxJvHvO"
        },
        {
            "author_id": "1046030523473305600",
            "conversation_id": "1242271518270332935",
            "created_at": "2020-03-24T02:06:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242271518270332935",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "196651362",
            "conversation_id": "1242271460414062592",
            "created_at": "2020-03-24T02:06:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242271460414062592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "938430768577212417",
            "conversation_id": "1242271426830389251",
            "created_at": "2020-03-24T02:06:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242271426830389251",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1212074789801582592",
            "conversation_id": "1242271384534949888",
            "created_at": "2020-03-24T02:05:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242271384534949888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089691145289064448",
            "conversation_id": "1242270992577302535",
            "created_at": "2020-03-24T02:04:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242270992577302535",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "463699111",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935348629504",
                        "name": "Rachel Sheherazade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935348629504",
                        "name": "Rachel Sheherazade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242270540368412677",
            "created_at": "2020-03-24T02:02:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "168520768",
                        "start": 3,
                        "username": "RachelSherazade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242270540368412677",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 91
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241931985003708417",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @RachelSherazade: melhor momento do Fant\u00e1stico:\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "56294171",
            "conversation_id": "1242270432939704323",
            "created_at": "2020-03-24T02:02:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242270432939704323",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "908013488899067906",
            "conversation_id": "1242270272041947137",
            "created_at": "2020-03-24T02:01:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242270272041947137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "22370220",
            "conversation_id": "1242270117158891523",
            "created_at": "2020-03-24T02:00:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242270117158891523",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "705608186",
            "conversation_id": "1242269999173173249",
            "created_at": "2020-03-24T02:00:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269999173173249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198818589899460609",
            "conversation_id": "1242269870852579328",
            "created_at": "2020-03-24T01:59:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269870852579328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932999124588351488",
            "conversation_id": "1242269864741437440",
            "created_at": "2020-03-24T01:59:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269864741437440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088819781510328320",
            "conversation_id": "1242269819510161416",
            "created_at": "2020-03-24T01:59:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269819510161416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036746527438458880",
            "conversation_id": "1242269811289309185",
            "created_at": "2020-03-24T01:59:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269811289309185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804139261956079620",
            "conversation_id": "1242269795715776513",
            "created_at": "2020-03-24T01:59:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269795715776513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1001154799440625664",
            "conversation_id": "1242269790863069185",
            "created_at": "2020-03-24T01:59:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269790863069185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4131347001",
            "conversation_id": "1242269579776274432",
            "created_at": "2020-03-24T01:58:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269579776274432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "100393484",
            "conversation_id": "1242269563624005640",
            "created_at": "2020-03-24T01:58:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269563624005640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1088233565769396224",
            "conversation_id": "1242269200443465728",
            "created_at": "2020-03-24T01:57:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269200443465728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "881271385758236672",
            "conversation_id": "1242269064862597130",
            "created_at": "2020-03-24T01:56:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269064862597130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "384514866",
            "conversation_id": "1242269056973058049",
            "created_at": "2020-03-24T01:56:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2918187104",
                        "start": 3,
                        "username": "ericklink"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/fabianonormal/\u2026",
                        "end": 79,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fabianonormal/status/1242243248862777346",
                        "start": 56,
                        "url": "https://t.co/Is5SHkhtu3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242269056973058049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242256744513970178",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @EricKlink: T\u00e1 prontinho para o #issoaglobonaomostra https://t.co/Is5SHkhtu3"
        },
        {
            "author_id": "975355831406473216",
            "conversation_id": "1242268814076755975",
            "created_at": "2020-03-24T01:55:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242268814076755975",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2271834116",
            "conversation_id": "1242268784410361863",
            "created_at": "2020-03-24T01:55:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242268784410361863",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045111706",
            "conversation_id": "1242268714973700096",
            "created_at": "2020-03-24T01:55:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242268714973700096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1215437923249741825",
            "conversation_id": "1242268615581237249",
            "created_at": "2020-03-24T01:54:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242268615581237249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1191126338511482880",
            "conversation_id": "1242268571797000204",
            "created_at": "2020-03-24T01:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1228495078148202496",
                        "start": 3,
                        "username": "FernandoCicco"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 19,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242268571797000204",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242220766193647618",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FernandoCicco: @fariasbolsogata @Patylevic @Sambarosi @Andreia_Silva9 @nzmendes1 @rosymaceira @SommaGrillo @j_damassa2 @38rosy1 @lismor\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33519197",
            "conversation_id": "1242268082787188741",
            "created_at": "2020-03-24T01:52:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242268082787188741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917751362280218624",
            "conversation_id": "1242268019390386177",
            "created_at": "2020-03-24T01:52:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242268019390386177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "230711824",
            "conversation_id": "1242268019239399424",
            "created_at": "2020-03-24T01:52:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242268019239399424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1159535710547906570",
            "conversation_id": "1242267912943042561",
            "created_at": "2020-03-24T01:52:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267912943042561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "86438571",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242267905309499392",
            "created_at": "2020-03-24T01:52:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267905309499392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "397690274",
            "conversation_id": "1242267898711879680",
            "created_at": "2020-03-24T01:52:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242267898711879680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33715,
                "height": 448,
                "media_key": "7_1242086954969292801",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242086954969292801/pu/img/wgdmJwG0GjrhOfDi.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 6152
                },
                "type": "video",
                "width": 832
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "author_id": "741250640186363904",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242266004736049152",
                "created_at": "2020-03-24T01:44:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 42,
                            "start": 30,
                            "tag": "PINTOAWARDS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242266004736049152",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7033,
                    "quote_count": 60,
                    "reply_count": 134,
                    "retweet_count": 804
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "E CABE A @RedeGlobo COLOCAR O #PINTOAWARDS NA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE QUARENTENA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "3875236456",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                            "id": "11",
                            "name": "Sport"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756536430809088",
                            "name": "Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242277222888681474",
                "created_at": "2020-03-24T02:29:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.986,
                            "start": 2,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "normalized_text": "BBB",
                            "probability": 0.4725,
                            "start": 99,
                            "type": "Other"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242277222888681474",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4347,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 576
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "O BRASIL T\u00c1 SEM FUTEBOL, T\u00c1 COM NOVELA REPETIDA, CORONAVIRUS EM TODO LUGAR E OS CARA AINDA CORTA O BBB PRA PASSAR NO GLOBOPLAY\n\nA\u00cd \u00c9 FODA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242186918722449415"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242186921587113987",
                "created_at": "2020-03-23T20:30:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 72,
                            "tag": "depheliolpes"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 86,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 99,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cgL3OjrIg2",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242186921587113987/photo/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/cgL3OjrIg2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242186921587113987",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 401,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 94
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/cgL3OjrIg2"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242086954969292801"
                    ]
                },
                "author_id": "2595204090",
                "conversation_id": "1242087050263879682",
                "created_at": "2020-03-23T13:53:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "Olodum",
                            "probability": 0.6911,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 52,
                            "tag": "paz"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/IKVwxJvHvO",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/junior_janir/status/1242087050263879682/video/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/IKVwxJvHvO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242087050263879682",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 145,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 38
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "S\u00f3 faltou chamar o Olodum \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#issoaglobon\u00e3omostra #paz https://t.co/IKVwxJvHvO"
            },
            {
                "author_id": "168520768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935348629504",
                            "name": "Rachel Sheherazade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935348629504",
                            "name": "Rachel Sheherazade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241931985003708417",
                "created_at": "2020-03-23T03:37:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/PedroMottaB/st\u2026",
                            "end": 74,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PedroMottaB/status/1241901845901201414",
                            "start": 51,
                            "url": "https://t.co/Oc2inWWp31"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241931985003708417",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1257,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 91
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241901845901201414",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "melhor momento do Fant\u00e1stico:\n#issoaglobonaomostra https://t.co/Oc2inWWp31"
            },
            {
                "author_id": "56005286",
                "conversation_id": "1242256744513970178",
                "created_at": "2020-03-24T01:07:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 40,
                            "start": 20,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/fabianonormal/\u2026",
                            "end": 64,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fabianonormal/status/1242243248862777346",
                            "start": 41,
                            "url": "https://t.co/Is5SHkhtu3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242256744513970178",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242243248862777346",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "T\u00e1 prontinho para o #issoaglobonaomostra https://t.co/Is5SHkhtu3"
            },
            {
                "author_id": "1228495078148202496",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242198705492680707",
                "created_at": "2020-03-23T22:44:44.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 572,
                            "start": 562,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 593,
                            "start": 573,
                            "tag": "globoapoiapedofilia"
                        },
                        {
                            "end": 615,
                            "start": 595,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "1068267370379177984",
                            "start": 0,
                            "username": "fariasbolsogata"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "id": "3056309782",
                            "start": 28,
                            "username": "Sambarosi"
                        },
                        {
                            "end": 54,
                            "id": "1077939240275771394",
                            "start": 39,
                            "username": "Andreia_Silva9"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "id": "2603672078",
                            "start": 55,
                            "username": "nzmendes1"
                        },
                        {
                            "end": 91,
                            "id": "42030318",
                            "start": 79,
                            "username": "SommaGrillo"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "id": "329891399",
                            "start": 133,
                            "username": "Josh_aha"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "id": "55315410",
                            "start": 143,
                            "username": "mcruz2000"
                        },
                        {
                            "end": 167,
                            "id": "758350964894015488",
                            "start": 154,
                            "username": "Marcos_11_66"
                        },
                        {
                            "end": 184,
                            "id": "595614605",
                            "start": 168,
                            "username": "Antonio25038170"
                        },
                        {
                            "end": 195,
                            "id": "119626505",
                            "start": 185,
                            "username": "oiregoRRR"
                        },
                        {
                            "end": 222,
                            "id": "35095016",
                            "start": 213,
                            "username": "Sisispsp"
                        },
                        {
                            "end": 253,
                            "id": "1130672224132829184",
                            "start": 239,
                            "username": "didi17goiania"
                        },
                        {
                            "end": 267,
                            "id": "924032968066289664",
                            "start": 254,
                            "username": "SousaElias40"
                        },
                        {
                            "end": 280,
                            "id": "523812432",
                            "start": 268,
                            "username": "heiiitor036"
                        },
                        {
                            "end": 289,
                            "id": "3440288897",
                            "start": 281,
                            "username": "wegatec"
                        },
                        {
                            "end": 304,
                            "id": "1191126338511482880",
                            "start": 290,
                            "username": "Angel97256986"
                        },
                        {
                            "end": 317,
                            "id": "343413651",
                            "start": 305,
                            "username": "DalleEliane"
                        },
                        {
                            "end": 328,
                            "id": "1142021773946499077",
                            "start": 318,
                            "username": "allobosBr"
                        },
                        {
                            "end": 340,
                            "id": "1113927674458718214",
                            "start": 329,
                            "username": "Arservieri"
                        },
                        {
                            "end": 429,
                            "id": "957404626667663362",
                            "start": 413,
                            "username": "LaffayetteCesar"
                        },
                        {
                            "end": 446,
                            "id": "1161255222964117504",
                            "start": 430,
                            "username": "MarclioBarbosa7"
                        },
                        {
                            "end": 463,
                            "id": "1031948552010977280",
                            "start": 447,
                            "username": "GlauberMaracaja"
                        },
                        {
                            "end": 477,
                            "id": "707553691105169408",
                            "start": 464,
                            "username": "gladis_mello"
                        },
                        {
                            "end": 494,
                            "id": "1158152414870102017",
                            "start": 478,
                            "username": "NetoEmerson1604"
                        },
                        {
                            "end": 505,
                            "id": "1227687691153743873",
                            "start": 495,
                            "username": "own_marie"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242220766193647618",
                "in_reply_to_user_id": "1068267370379177984",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242214396551708673",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@fariasbolsogata @Patylevic @Sambarosi @Andreia_Silva9 @nzmendes1 @rosymaceira @SommaGrillo @j_damassa2 @38rosy1 @lismoro @Patrileda @Josh_aha @mcruz2000 @Marcos_11_66 @Antonio25038170 @oiregoRRR @MariahBolsonaro @Sisispsp @Valeria1Guedes @didi17goiania @SousaElias40 @heiiitor036 @wegatec @Angel97256986 @DalleEliane @allobosBr @Arservieri @ChrisBrasilE38 @gilvanfarias01 @Dana_BrasilJB @Portobello4538 @deo_udi @LaffayetteCesar @MarclioBarbosa7 @GlauberMaracaja @gladis_mello @NetoEmerson1604 @own_marie FALTAM 922 DIAS PARA O FIM DA CONCESS\u00c3O DA \n@RedeGlobo\n\n#GloboLixo #globoapoiapedofilia \n#issoaglobonaomostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2011-07-16T21:49:15.000Z",
                "description": "\u201cAs melhores coisas na vida n\u00e3o s\u00e3o coisas.\u201d (A. Buchwald) M\u00e3e, cat\u00f3lica, economista, patriota, conservadora, \u201cda direita\u201d. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "336770336",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Rosa Galvao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423942290357633024/a0wCSqCe_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3615,
                    "following_count": 4817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 240046
                },
                "url": "",
                "username": "DALISSIME401",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-15T19:09:04.000Z",
                "description": "Numa sociedade desigual nem todo mundo pode p\u00e1",
                "id": "40308779",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Funk Universit\u00e1rio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401560553047347203/nX-br8qY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 339,
                    "following_count": 627,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25717
                },
                "url": "",
                "username": "apocax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-10T12:48:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "741250640186363904",
                "name": "#PINTOAWARDS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377956368104181761/18LtpI63_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 189251,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 137,
                    "tweet_count": 3710
                },
                "url": "",
                "username": "PINTOAWARDS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-04T16:01:21.000Z",
                "description": "Como deve ser",
                "id": "53698103",
                "location": "Catal\u00e3o, Brasil",
                "name": "Geovane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428802852135256073/rtt4p-qH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 244,
                    "following_count": 1345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71043
                },
                "url": "",
                "username": "G20VAN2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T23:45:36.000Z",
                "description": "Um novo Brasil esta surgindo. P\u00e1tria amada",
                "id": "1054156782107549696",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "FOR\u00c7A BRASIL",
                "pinned_tweet_id": "1056939741520781317",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194735673762308096/DfVS8OVH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1029,
                    "following_count": 998,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28629
                },
                "url": "",
                "username": "PedroMemel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T06:03:00.000Z",
                "description": "PELO SPORT TUDO!!!!!\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34",
                "id": "1106797998321872896",
                "location": "Recife, Pernambuco, Brasil ",
                "name": "Jo\u00e3o Santtos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120829460259987456/rt3inzwz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 614,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3266
                },
                "url": "",
                "username": "Joao__Santtos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-19T14:21:41.000Z",
                "description": "Existe uma enorme diferen\u00e7a entre tratar as pessoas igualmente e tentar torna-las  Iguais. F.A. Hayek",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/manomizer/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/manomizer/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eydXv5xCe4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1230135332080930816",
                "location": "Jap\u00e3o",
                "name": "Oprotetor \u2741 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "pinned_tweet_id": "1412545673472491523",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406266194080960512/hYguwFNj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 990,
                    "following_count": 814,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10310
                },
                "url": "https://t.co/eydXv5xCe4",
                "username": "Oconservador38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-10T21:08:09.000Z",
                "description": "e a verdade v\u00f3s libertar\u00e1",
                "id": "1237485019351916544",
                "name": "Gi Bessa Padovan Valentim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284635074647011329/z9FH79aZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 861,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5432
                },
                "url": "",
                "username": "bessa_gi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-14T11:17:55.000Z",
                "description": "Empres\u00e1ria. Creio em Deus! Salva porJesus Cristo!! Conservadora e rom\u00e2ntica! Prezo os valores da fam\u00edlia e da moral de acordo com a B\u00edblia. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tzionscientific.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tzionscientific.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CIOOgSddTU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1010926284",
                "location": "Inhauma, Rio de Janeiro",
                "name": "Silvana Solidade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121042998408691713/PevzbAQS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2891,
                    "following_count": 2622,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28935
                },
                "url": "https://t.co/CIOOgSddTU",
                "username": "gm_soledade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-11T04:06:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1500270967",
                "name": "ailtoncarlosrosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420994095082790912/fubcH2nt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14661
                },
                "url": "",
                "username": "aiiltoncarlos3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-08T10:57:58.000Z",
                "description": "#PT_LADR\u00c3O \n#PSDB_LADR\u00c3O \n#PMDB_COMPARSA \n#REDE_CONIVENTE\n#CalaABocaPsolKids\n#ForaAlexandreDeMoraes\n#N\u00e3oPrecisamosSerInvestigados\n#DesvioDeDinheiroP\u00fablico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "PT_LADR\u00c3O"
                            },
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 12,
                                "tag": "PSDB_LADR\u00c3O"
                            },
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 26,
                                "tag": "PMDB_COMPARSA"
                            },
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 42,
                                "tag": "REDE_CONIVENTE"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 58,
                                "tag": "CalaABocaPsolKids"
                            },
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 77,
                                "tag": "ForaAlexandreDeMoraes"
                            },
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 100,
                                "tag": "N\u00e3oPrecisamosSerInvestigados"
                            },
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 130,
                                "tag": "DesvioDeDinheiroP\u00fablico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1214863695102300161",
                "location": "Brasil",
                "name": "LuxAjuda",
                "pinned_tweet_id": "1430385543200792576",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430351658253438980/whr6m0NH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3988,
                    "following_count": 4938,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 38322
                },
                "url": "",
                "username": "_LuxAjuda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T02:24:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, S\u00f3cio, Casado...Patriota \u00c9 Apoiador Da Direita...BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/@manoelfilho577",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/@manoelfilho577",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YLnf4dficN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138270725540864001",
                "location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil",
                "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br",
                "pinned_tweet_id": "1237157836792172544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138271453659504642/iYID7eMq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31123
                },
                "url": "https://t.co/YLnf4dficN",
                "username": "manoelfilho90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T17:31:25.000Z",
                "description": "Amo muito meu grande Brasil",
                "id": "1147558681816567808",
                "name": "Bruxa Sou Bolsonaro sempre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300916706320224257/pWFvJkFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 209,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69133
                },
                "url": "",
                "username": "Bruxa42725172",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-05T22:32:39.000Z",
                "description": "T\u00e9cnico de redes, estudante de engenharia de telecomunica\u00e7\u00f5es e cruzeirense https://t.co/fJkATjBBtg",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com.br/vini_silvar",
                                "end": 99,
                                "expanded_url": "http://instagram.com.br/vini_silvar",
                                "start": 76,
                                "url": "https://t.co/fJkATjBBtg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "234540369",
                "location": "Mariana, Brasil",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411730270697537536/MjqHGRw3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 278,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6353
                },
                "url": "",
                "username": "vini_silvaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-17T00:33:30.000Z",
                "description": "Estudante de F\u00edsica\nUFPE-CAA",
                "id": "875874004963393536",
                "name": "Cicero Bruno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232407305314033665/ZkTDIdKf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3318
                },
                "url": "",
                "username": "CiceroBruno17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-10T21:03:01.000Z",
                "description": "I may be stupid\na/ela/-a",
                "id": "840307024277733376",
                "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1184881494214488065",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333884876580384768/O0OWU1gr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 301,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1252
                },
                "url": "",
                "username": "sayonara_baby99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-05T22:58:28.000Z",
                "description": "\u2709\ufe0f contato@legadaodamassa.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/SportsbetioCom\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/SportsbetioComLegadao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uuNM9oNZvM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3875236456",
                "location": "Brasil",
                "name": "LEGAD\u00c3O\u2122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424459763107172353/3lB_grO-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 313422,
                    "following_count": 896,
                    "listed_count": 351,
                    "tweet_count": 72881
                },
                "url": "https://t.co/uuNM9oNZvM",
                "username": "legadaodamassa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-01T10:10:39.000Z",
                "description": "aposentado",
                "id": "1123530161641619456",
                "name": "Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123530412842725377/ja2u02aj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7829
                },
                "url": "",
                "username": "Barbosa97150076",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-16T14:27:06.000Z",
                "description": "Palmeirense  ! Fam\u00edlia  ! Nacionalista! PS4 ! #lavajato",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 46,
                                "tag": "lavajato"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3972599255",
                "location": "Brasil",
                "name": "Duilio kar\u00e9ca",
                "pinned_tweet_id": "1401026902916276224",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350788704604991488/_FRormzR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2511,
                    "following_count": 3432,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120814
                },
                "url": "",
                "username": "duilio_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-25T16:22:33.000Z",
                "description": "Fa\u00e7a a coisa certa pelos motivos certos! 1000% MORO",
                "id": "1011283514761859077",
                "location": "Brasil",
                "name": "haroldo valadao",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255524405859450887/jJnq6e70_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4230,
                    "following_count": 2310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51620
                },
                "url": "",
                "username": "HaroldoValadao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T16:41:51.000Z",
                "description": "Conservador, Fam\u00edlia, Jesus Cristo, #BolsonaroTemRaz\u00e3o, Comunismo \u00e9 pior q LIXO! Quero um Brasil justo para meus filhos! ACORDA IGREJA DE CRISTO!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 36,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44657097",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mauricio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410757401301688322/4xClZPhk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50916
                },
                "url": "",
                "username": "mauricio27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-25T19:02:52.000Z",
                "description": "Por um Brasil melhor para todos. Sem demagogia, sem manipula\u00e7\u00e3o e sem vitimismo!\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\n\ud83d\udcaf%Patriota de direita.\nBRASIL ACIMA DE TUDO \nDEUS ACIMA DE TODOS\ud83d\ude4f",
                "id": "2310555806",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "FALCON",
                "pinned_tweet_id": "1142122320506564609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401396591622299648/bps7tVg2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 741,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21282
                },
                "url": "",
                "username": "NdiaFalco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-10T03:40:28.000Z",
                "description": "Supremo \u00e9 o POVO !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nB38",
                "id": "4153823974",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bSilvana Reis \ud83d\ude0e\ud83d\udc99",
                "pinned_tweet_id": "1023036644507705344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984273429661650944/MsQCJ4iM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 551,
                    "following_count": 549,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19718
                },
                "url": "",
                "username": "SilvanaaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-12T23:27:14.000Z",
                "description": "Amo Jesus!Amo Familia.Poetisa! Fisioterapia 7/8 cursando. https://t.co/lscNfLz2DH\u2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "filmes.amazon.com.br/gp/aw/d/B01MQZ",
                                "end": 81,
                                "expanded_url": "http://filmes.amazon.com.br/gp/aw/d/B01MQZ",
                                "start": 58,
                                "url": "https://t.co/lscNfLz2DH"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/gp/aw/d/B01MQZ\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/gp/aw/d/B01MQZC9RE/ref=mp_s_a_1_3?ie=UTF8&qid=1482615083&sr=8-3&pi=SY200_Q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HH0SgupRf8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2564264461",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Ro7 Manoel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420463234688208897/E0Ra3eEE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 304,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16125
                },
                "url": "https://t.co/HH0SgupRf8",
                "username": "PoemaRo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T22:55:09.000Z",
                "description": "Amo a liberdade e a justi\u00e7a, ideais que me movem, jamais desistirei! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f",
                "id": "1071901089442791429",
                "location": "Campinas - SP.",
                "name": "Luciana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348020827384668163/g90MRaxD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2896,
                    "following_count": 3882,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 99038
                },
                "url": "",
                "username": "lu_salvucci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T20:21:52.000Z",
                "description": "Sou nordestina de direita. s\u00f3 fa\u00e7o retwitar o que acho viavel. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1103027871663226880",
                "name": "R\u00f4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246849033882275840/XVDGIxI9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 576,
                    "following_count": 961,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47929
                },
                "url": "",
                "username": "rose_albuquer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T20:44:35.000Z",
                "description": "Deus-Fam\u00edlia-Brasil",
                "id": "44715822",
                "location": "Brazil",
                "name": "Jayr Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986214591/JAYR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1436,
                    "following_count": 2310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1631
                },
                "url": "",
                "username": "jayrpsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-23T17:08:59.000Z",
                "description": "minha f\u00e9 em Jesus Cristo sempre \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\u2665\ufe0fm\u00e3e av\u00f3 e extrema direita sou uma das milhares de rob\u00f4s #Bolsonaroate2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 92,
                                "tag": "Bolsonaroate2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1242136192096833536",
                "name": "Elisa rosa da cruz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242136439850221570/o4NNEM24_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 109
                },
                "url": "",
                "username": "Elisarosadacru5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-14T02:56:20.000Z",
                "description": "Minha Liberdade nao est\u00e1 \u00e0 venda! Nunca foi pelo v\u00edrus, esquedistas querem impor o controle, a morda\u00e7a.",
                "id": "82260469",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1254738818957225984",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348966820091482112/FE9NQW1e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 410,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5375
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloBauru",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-04T19:40:33.000Z",
                "description": "Tudo Posso Naquele Que Me Fortalece\nConservadora   Direita\nDia  15.03 Eu Vou",
                "id": "1213545726984085504",
                "location": "Campinas Sp",
                "name": "ileusalopes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 520,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8515
                },
                "url": "",
                "username": "ileusalopes29",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-20T22:51:16.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileiro, Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, Crist\u00e3o Cat\u00f3lico e Pai.",
                "id": "157797536",
                "location": "New York, England",
                "name": "Renato Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008941122/Renato_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8080,
                    "following_count": 8715,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28940
                },
                "url": "",
                "username": "rsilveirafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-11T04:03:43.000Z",
                "description": "Soli Deo Gloria #BolsonaroHeroiDoBrasil    Povo armado, JAMAIS ser\u00e1 escravizado!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 16,
                                "tag": "BolsonaroHeroiDoBrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kB4qg6BbMc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "917963901328941057",
                "name": "Mayra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424908572689842180/oPOL3aCZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3381,
                    "following_count": 3677,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 134080
                },
                "url": "https://t.co/kB4qg6BbMc",
                "username": "MayDgony",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-30T00:15:56.000Z",
                "description": "It doesn't take a hero to order men into battle. It takes a hero to be one of those men who goes into battle.\n\nGeneral Norman Schwarzkopf",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lingzifoundation.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://lingzifoundation.org/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/97qx4SwWoD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "902686285999075329",
                "location": "Boston, MA",
                "name": "Rafael Pena \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1414360935364448261",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431353429369237507/toy1MR5a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 504,
                    "following_count": 4985,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 402673
                },
                "url": "https://t.co/97qx4SwWoD",
                "username": "RPMania98",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T23:47:39.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 uma pe\u00e7a de teatro que n\u00e3o permite ensaios. Por isto, cante, chore, dance, ria e viva intensamente, antes que a cortina se feche e acabe sem aplausos.",
                "id": "1114676069968306181",
                "name": "Rosmary Felix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163591595045924864/4qGR9Z7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4043,
                    "following_count": 4490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124623
                },
                "url": "",
                "username": "FelixRosmary",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-10T22:35:13.000Z",
                "description": "Sou de direita, armamentista, meritocrata, capitalista, anti-comunismo, anti-aborto, liberal e a favor da liberdade de express\u00e3o. \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1204529912759107587",
                "name": "NEG\u00c3O CONSERVADOR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307768195550457856/CwZDuBht_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8591
                },
                "url": "",
                "username": "Edson26325650",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-28T03:53:54.000Z",
                "description": "VALE TENTAR VIVER,VALE SER FELIZ!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/ledadocinha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/ledadocinha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sgDVfz4IQS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "118268785",
                "location": "brasil",
                "name": "leda lucia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423159861258383360/s1OBFVzk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 1226,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 14318
                },
                "url": "https://t.co/sgDVfz4IQS",
                "username": "ledadocinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-03T02:04:02.000Z",
                "description": "Todas as coisas cooperam para o bem daqueles que amam a DEUS. Casada e m\u00e3e de tr\u00eas filhos \ud83d\ude0a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBOLSONARO \ud83d\udcaf\n#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 107,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71143310",
                "name": "CENSURA N\u00c3O - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382871585061810177/qacovvx3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1892,
                    "following_count": 2260,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36743
                },
                "url": "",
                "username": "wolfluciana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-21T15:48:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "932999124588351488",
                "name": "Jefferson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355319501856927750/M3rtwxpw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2064,
                    "following_count": 3099,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39908
                },
                "url": "",
                "username": "Jefer120106",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T16:48:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1122905504257331201",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Marcelo dos Santos Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122906334704340999/5tDMWggv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 76,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32228
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo1cris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-20T23:31:39.000Z",
                "description": "Uma vez flamengo sempre flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude03sigo quem me seguir.\ndeus acima de tudo sou direita sou brasil.",
                "id": "168854611",
                "location": "Rio de janeiro.",
                "name": "flamengo sempre flamengo\ud83d\ude4f.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354760562480209922/6poOatdX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1505,
                    "following_count": 4897,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18734
                },
                "url": "",
                "username": "andrelucas02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-03T18:16:41.000Z",
                "description": "Amo a Deus  e minha fam\u00edlia! \nPatriota e conservadora.",
                "id": "2370770490",
                "name": "Iana CNK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417657293383127040/kZFs67IR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 698,
                    "following_count": 634,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36408
                },
                "url": "",
                "username": "IanakFim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T01:13:32.000Z",
                "description": "Ser Feliz \u00e9 o melhor caminho",
                "id": "1106725148160348161",
                "name": "Marcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349078330935488514/6CeXbKfR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 67503
                },
                "url": "",
                "username": "Marcia27643920",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-27T00:42:53.000Z",
                "description": "DEUS. FAM\u00cdLIA. LIBERDADE. #FechadaComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 26,
                                "tag": "FechadaComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078088794220437504",
                "name": "L\u03c5\u03f2\u03b9\u03b1\u0438\u03b1 S\u03b1\u043c\u03c1\u03b1\u03b9\u03bf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350258249526878211/aOh9PKkM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3352,
                    "following_count": 3825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40128
                },
                "url": "",
                "username": "LucianaASampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T21:53:41.000Z",
                "description": "M\u00e3e, mulher, esposa, m\u00e9dica, disgrafica, patriota FELIZ e100%BOLSONARO RAIZ.Dedicada aos brasileiros que mudar\u00e3o a na\u00e7\u00e3o! \ud83e\udd1f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd31\ud83c\udffb\ud83e\udde0\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 SDV",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aliancapelobrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.aliancapelobrasil.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/A307hY2Xvk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050142349328830464",
                "location": "Brasil",
                "name": "Andrea Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1290941869292224513",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050151364104458241/H1OWcFGC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1980,
                    "following_count": 3462,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4383
                },
                "url": "https://t.co/A307hY2Xvk",
                "username": "Andrea72728683",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-29T06:08:11.000Z",
                "description": "essa capa \u00e9 o meu amor FLUP meu filho mais novo",
                "id": "4859274610",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tia do Zap",
                "pinned_tweet_id": "898945852558987265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256652397667106817/jgiIkxbF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2919,
                    "following_count": 2985,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 176700
                },
                "url": "",
                "username": "MazzoLucimar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-31T15:38:34.000Z",
                "description": "Fam\u00edlia meu maior patrim\u00f4nio -\nConservador de direita, Crist\u00e3o, bem casado, e Bolsonaro at\u00e9...",
                "id": "1134484319219720192",
                "name": "silas_da_eliane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408392397000740865/Y4jvHWar_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1500,
                    "following_count": 1648,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4918
                },
                "url": "",
                "username": "SilasEliane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-01T13:06:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "2758177535",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Ernane Valerio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/506428800201392128/8V9Xik9v_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 944,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51311
                },
                "url": "",
                "username": "ValerioErnane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-16T14:52:36.000Z",
                "description": "N\u00e3o \u00e9 suficiente que fa\u00e7amos o nosso melhor; \u00e0s vezes temos que fazer o que \u00e9 preciso.\nWinston Churchill",
                "id": "942044796088127490",
                "location": "SP  Brasil",
                "name": "Nego \ud83e\udd4a\ud83e\udd4b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ud83c\udfb8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252969366318198784/E_XYUDK__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3661,
                    "following_count": 4888,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 111501
                },
                "url": "",
                "username": "Elciocb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-12T19:12:17.000Z",
                "description": "DIREITA VOLVER!!!!!!",
                "id": "2405575617",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Alian\u00e7a Pelo Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348523874955227136/CtfIChpp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5081,
                    "following_count": 5649,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 99570
                },
                "url": "",
                "username": "pfasosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-14T16:49:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1161681270155415552",
                "name": "KAKI E BANDA SOM ASTRAL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348929796865142786/3SY2Q-Ae_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 766,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4769
                },
                "url": "",
                "username": "kaki_som",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T17:49:28.000Z",
                "description": "Servindo ao Senhor Jesus, com alegria...compartilhando esperan\u00e7a, f\u00e9 e amor. Comprometida somente c/ a verdade. Casada e Feliz",
                "id": "57083776",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Heverly Jansson\u2721\ufe0f\u271d\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1415828837544435712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354633956910620674/Q5Tw1p8U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1713,
                    "following_count": 1753,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 75346
                },
                "url": "",
                "username": "heverlyjansson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-26T22:33:12.000Z",
                "description": "100% direita - Violonista erudito - Odeio comunismo, socialismo ou qualquer outra coisa igual a esses sistemas nefastos.\nO esquerdismo deveria ser aniquilado.",
                "id": "343002057",
                "location": "Saquarema/RJ",
                "name": "Walteir Freire \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd42 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196243631373529088/DkHR1Q4-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 547,
                    "following_count": 609,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18549
                },
                "url": "",
                "username": "freisiwal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-15T04:35:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "82539852",
                "location": "Campo Grande MS - Brasil",
                "name": "Mal\u00fa Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b-TODO PODER EMANA DO POVO!!!",
                "pinned_tweet_id": "1429308191737892867",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329543375473815556/-e2jF2hG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1644,
                    "following_count": 2117,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21821
                },
                "url": "",
                "username": "Malu99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-20T11:20:25.000Z",
                "description": "\ud83d\udd0e Quem visitou seu perfil? \ud83d\udd0e \r\n                \ud83d\udc46 Clique aqui: https://t.co/mW28r1Kzpx \ud83d\udc46",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fbhtc.com/T1r63",
                                "end": 85,
                                "expanded_url": "http://fbhtc.com/T1r63",
                                "start": 62,
                                "url": "https://t.co/mW28r1Kzpx"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fbhtc.com/T1r63",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://fbhtc.com/T1r63",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mW28r1Kzpx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "899229629071994880",
                "name": "Cassiana Cotica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360338698722828292/uTqIX3bj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3421,
                    "following_count": 3817,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 88866
                },
                "url": "https://t.co/mW28r1Kzpx",
                "username": "CassianaCotica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T03:06:33.000Z",
                "description": "P",
                "id": "1224167128934293504",
                "name": "Viniciusbolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272755959979552768/4UrJS2-C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 602,
                    "following_count": 786,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40432
                },
                "url": "",
                "username": "Viniciusbolsona",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:42:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "68709822",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324695048978632707/ifgRVyGj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3391
                },
                "url": "",
                "username": "Cassia19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-16T19:19:36.000Z",
                "description": "FANATICA IMBECILIZADA .Bolsonaro at\u00e9 o fim.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc LIBERDADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Retweeto para dar visibilidade aos patriotas.***O V\u00cdRUS \u00c9 CHIN\u00caS* E A DITADURA \u00c9 DA TOGA.",
                "id": "1162443761143730176",
                "location": "Estados Unidos ",
                "name": "Bene Klaus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350432044640333824/wVY8mGwe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2840,
                    "following_count": 3928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11392
                },
                "url": "",
                "username": "beneklausyahoo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-25T03:10:12.000Z",
                "description": "Vamos migrar para o Parler. Abandonar o Twitter que excluiu Donald Trump. Join me on Parler Social Media! https://t.co/HUfdAmPAUO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "par.pw/download/",
                                "end": 129,
                                "expanded_url": "https://par.pw/download/",
                                "start": 106,
                                "url": "https://t.co/HUfdAmPAUO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4595812942",
                "name": "Adilton",
                "pinned_tweet_id": "1155071614523990016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348236167506964481/LnfAW4Tt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3001,
                    "following_count": 4171,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 176655
                },
                "url": "",
                "username": "adilton_virgens",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-05T17:17:47.000Z",
                "description": "Oi Patriotas, n\u00e3o entendo por qu\u00ea ningu\u00e9m \u00e9 rec\u00edproco comigo aqui no Twetter, eu sigo 4.357 pessoas e VAMOS chegar em 3.000.",
                "id": "53954284",
                "location": "Salvador/BA",
                "name": "Contreiras38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423007307420610561",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424366584185954308/RGT-uzzp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2527,
                    "following_count": 4473,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 113137
                },
                "url": "",
                "username": "wcontreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-03T13:13:17.000Z",
                "description": "Conservador e anti pt",
                "id": "198136304",
                "location": "Manaus AM",
                "name": "Marcelo Guimar\u00e3es Use Ivermectina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167951606056288256/D7b82EWg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1491,
                    "following_count": 2667,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9006
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelolife12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-26T04:20:19.000Z",
                "description": "Crist\u00e3 com alegria e disposi\u00e7\u00e3o...",
                "id": "1199180914951163904",
                "name": "Patr\u00edcia Fadel Barioni\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1427702149966860295",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382166599080292353/N5nzGxkA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 805,
                    "following_count": 1089,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18064
                },
                "url": "",
                "username": "PatrciaFadel1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-22T13:52:29.000Z",
                "description": "Vivam como pessoas livres, mas n\u00e3o usem a liberdade como desculpa para fazer o mal; vivam como servos de Deus. (1 Pedro 2:16)",
                "id": "1164535316226682882",
                "name": "Humanidade e Sociedade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164537926975393792/cIaCsy_G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 492,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9021
                },
                "url": "",
                "username": "hmndd_scdd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T20:01:30.000Z",
                "description": "Mulher, m\u00e3e,esposa..\r\nnascida em 16/03/1975",
                "id": "1648588687",
                "location": "Campinas/SP",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alessandra Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723150401026068481/apy_EOZt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2423,
                    "following_count": 2268,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 163189
                },
                "url": "",
                "username": "AleSuniga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-23T21:06:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "116873246",
                "location": "RECIFE",
                "name": "jon henrique\ud83e\udd81",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837358284789153792/AgXjqRcV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 709,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37746
                },
                "url": "",
                "username": "jonathas380",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85853,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-15T15:34:41.000Z",
                "description": "Graduado Teologia, Mestre Teologia Sistem\u00e1tica, Licenciando em Filosofia, Graduando em Direito, Pesquisador - Religi\u00f5es, Sexualidade, Mitologia, Origens...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fidescientia.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.fidescientia.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90183598",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Eldo",
                "pinned_tweet_id": "1329890428649345026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023748202439163904/bNEc2rlo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3298,
                    "following_count": 5008,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 171243
                },
                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs",
                "username": "fidesgratia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T18:43:35.000Z",
                "description": "Deus no controle...\nblock nos esquerdo\ud83d\udc34patas.",
                "id": "1000809759187095558",
                "location": "Confins, Brasil",
                "name": "Bruno Lima 97",
                "pinned_tweet_id": "1271677900610252802",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170729017810608130/KDORPGZp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5273,
                    "following_count": 5663,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128408
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoLima972",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T20:32:18.000Z",
                "description": "Blumenau SC",
                "id": "1114264521533788160",
                "name": "Leiarufino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114265392560652291/p_iSOl_w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4369
                },
                "url": "",
                "username": "Leiarufino1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-04T22:28:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1569227197",
                "name": "Bruno Zavatta \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1133925509505699840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340461934668345345/m0BPnhlj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 429,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19937
                },
                "url": "",
                "username": "ZavattaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T18:38:35.000Z",
                "description": "Moda, arte, estilo e Festas... Trabalhando na Ag\u00eancia Divina Cria\u00e7\u00e3o",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "divinacriacao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.divinacriacao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mtPpmoPkpe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65432920",
                "location": "Brasil",
                "name": "AleMachado\ud83c\udde8\ud83c\uddedSu\u00ed\u00e7a\ud83c\udfaf",
                "pinned_tweet_id": "461692292840292352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400293232928563206/Bio-gKpd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1023,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 18171
                },
                "url": "https://t.co/mtPpmoPkpe",
                "username": "AleMachadoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-29T19:33:04.000Z",
                "description": "Jornalista; por aqui, futebol, fatos, fotos, personagens e pequenos por\u00e9ns",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pilulasdocotidiano.wordpress.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://pilulasdocotidiano.wordpress.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PNghVaWQET"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2595204090",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Janir Jr.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122092626633793541/Bqf4SXrG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12969,
                    "following_count": 701,
                    "listed_count": 57,
                    "tweet_count": 9579
                },
                "url": "https://t.co/PNghVaWQET",
                "username": "junior_janir",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-29T13:34:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1046030523473305600",
                "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO TEM RAZ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428319485694550021/agWGuOZF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4102,
                    "following_count": 4784,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 55688
                },
                "url": "",
                "username": "Christi59322080",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-29T16:13:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "196651362",
                "name": "Marcos Gomes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 236,
                    "following_count": 391,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50973
                },
                "url": "",
                "username": "MarcbaraGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-06T15:31:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "938430768577212417",
                "name": "Antonio Tadashi Kikuda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096089256802639872/BnRex5vl_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4014
                },
                "url": "",
                "username": "OVigaristao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-31T18:15:36.000Z",
                "description": "um simples brasileiro",
                "id": "1212074789801582592",
                "name": "Laelcio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233411172780707841/MPU1A-pp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22338
                },
                "url": "",
                "username": "Laelcio12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T01:06:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1089691145289064448",
                "name": "Maria concei\u00e7\u00e3o Gasperi",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21474
                },
                "url": "",
                "username": "MariaconceioGa3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-14T11:18:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "463699111",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 - SC",
                "name": "Valdi S da Costa Jr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/802994380458119168/l_vm5ix__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 71,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4511
                },
                "url": "",
                "username": "valdicosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-19T15:44:15.000Z",
                "description": "Jornalista no @metropoles Articulista em @revistaISTOE Ser humano em processo de evolu\u00e7\u00e3o. Contato: contrate.rachelsheherazade@yahoo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 14,
                                "username": "metropoles"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 41,
                                "username": "revistaISTOE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/rachelsheher\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/rachelsheherazadeopiniao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHQMLntXGX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168520768",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rachel Sheherazade \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1431358357126979587",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409731958033297414/xZnv2Hs8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1498858,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 1394,
                    "tweet_count": 23995
                },
                "url": "https://t.co/WHQMLntXGX",
                "username": "RachelSherazade",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T05:09:44.000Z",
                "description": "Maiara",
                "id": "56294171",
                "location": "San Diego, CA",
                "name": "#GoTrump2021",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418168772150562818/kNPitfbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1925,
                    "following_count": 1611,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 140001
                },
                "url": "",
                "username": "lobomai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-13T17:04:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "908013488899067906",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "S\u00edlvia Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100503546074750976/criktC88_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1152,
                    "following_count": 1364,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48407
                },
                "url": "",
                "username": "SilfyeSan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-01T15:16:18.000Z",
                "description": "Jovem cidad\u00e3o que hoje se interessa mais por pol\u00edtica. N\u00e3o s\u00e3o bem-vindos aqui comunistas, esquerdistas e toda essa esc\u00f3ria da humanidade! Blz? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "id": "22370220",
                "name": "Diego Sales \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1132381655950331905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386412554772226052/Ijb9GZW6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2695,
                    "following_count": 3183,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 78546
                },
                "url": "",
                "username": "diegosalesmc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-19T19:07:46.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO. FAM\u00cdLIA E P\u00c1TRIA.",
                "id": "705608186",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358272524371517441/VKG8vUkf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 511,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 200442
                },
                "url": "",
                "username": "magdielnascimen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-25T04:21:37.000Z",
                "description": "Minha f\u00e9 em Deus.",
                "id": "1198818589899460609",
                "name": "Mazu Gondim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198819980705435648/JVJMaDBb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4721
                },
                "url": "",
                "username": "GondimMazu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-25T15:23:59.000Z",
                "description": "OMNE ENIM QUOD ESSE NON DEBET- Bolsonaro sempre . O Brasil jamais ser\u00e1 comunista\ud83c\udfb2\ud83d\ude0e",
                "id": "1088819781510328320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "OInexistente",
                "pinned_tweet_id": "1287044599542931459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290837305402556417/Xv3BsWq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1499,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104742
                },
                "url": "",
                "username": "Infinito262",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-03T22:43:28.000Z",
                "description": "Pai do Fl\u00e1vio, Victor Hugo e da Helena.",
                "id": "1036746527438458880",
                "name": "Rodrigo Volpe",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198298302543994880/FvJIEiy9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 194,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28936
                },
                "url": "",
                "username": "RodrigoVolpe4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-01T01:45:15.000Z",
                "description": "Brasileira Nata, das montanhas Mineiras",
                "id": "804139261956079620",
                "location": "Boston, MA",
                "name": "Sebastiana Barroso Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230120930791346176/cvYTPNLc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5410,
                    "following_count": 5902,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 31839
                },
                "url": "",
                "username": "FerreSebastiana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-28T17:34:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1001154799440625664",
                "name": "iosef",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136807822673494016/Px1F9Ikc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1970,
                    "following_count": 3268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13398
                },
                "url": "",
                "username": "iosef65194313",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-07T03:35:11.000Z",
                "description": "Brasil uma na\u00e7\u00e3o est\u00e1 surgindo! Sem amor a pol\u00edticos, restaurando o patriotismo com paix\u00e3o!",
                "id": "4131347001",
                "location": "Jandira, S\u00e3o Paulo",
                "name": "C\u00edntia Batista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156424132382330880/ZhlgQK7F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5541
                },
                "url": "",
                "username": "CintiaPracintia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-30T03:37:53.000Z",
                "description": "Se voc\u00ea n\u00e3o fizer pol\u00edtica, outros far\u00e3o por voc\u00ea, para o bem ou para o mal.\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb \u271d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "100393484",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jonas \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333214750545764353/SN4k1hH4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 823,
                    "following_count": 835,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8078
                },
                "url": "",
                "username": "Jonascient",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-24T00:34:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1088233565769396224",
                "location": "New York Mills, NY",
                "name": "cida code\u00e7o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088234961969262592/bkdIjyzs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 521,
                    "following_count": 669,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51922
                },
                "url": "",
                "username": "CidaCodeco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-01T22:00:46.000Z",
                "description": "Todo crescimento \u00e9 acompanhado de transforma\u00e7\u00e3o",
                "id": "881271385758236672",
                "location": "Campo Grande, Brasil",
                "name": "WASHINGTON MENEZES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414400144833908739/sb69ooAa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 303,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2468
                },
                "url": "",
                "username": "WASHINGTONMENE4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-03T20:36:12.000Z",
                "description": "Esquerdista de cora\u00e7\u00e3o. Professor. Mestre em matem\u00e1tica, doutor em computa\u00e7\u00e3o. Amante de um bom debate rico em argumentos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "univasf.edu.br/~edson.araujo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.univasf.edu.br/~edson.araujo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f71mTq0w16"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "384514866",
                "location": "Petrolina, Pernambuco, Brasil",
                "name": "Edson Leite Ara\u00fajo \ud83d\udcaf%PT\u2764\ud83d\udda4\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375952540517478403/nQf7Cvm4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1275,
                    "following_count": 1595,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6448
                },
                "url": "https://t.co/f71mTq0w16",
                "username": "e_laraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-04T04:34:59.000Z",
                "description": "\u25aa\ufe0eTEC \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcda \n\u25aa\ufe0eSan Ram\u00f3n \ud83d\udd1d \n\u25aa\ufe0eLDA \u2764\ud83d\udda4",
                "id": "2918187104",
                "location": "San Ramon, Costa Rica",
                "name": "Erick L\u00ednkimer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381789905777520641/P5BPRpN4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 414,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 113
                },
                "url": "",
                "username": "ericklink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T03:20:20.000Z",
                "description": "Tentando ser um Jedi... mas as tenta\u00e7\u00f5es do Lado Sombrio s\u00e3o fortes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tdsobreqqcoisa.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tdsobreqqcoisa.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nHv9SGf4cP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56005286",
                "location": "Planeta Terra",
                "name": "Eric K Coelho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/941349971101667328/NUSPVOiQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 541,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 6132
                },
                "url": "https://t.co/nHv9SGf4cP",
                "username": "ericklinkcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-18T12:58:46.000Z",
                "description": "Patriota, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cat\u00f3lica!Orgulhosa de ser Bolsonarista!!Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "id": "975355831406473216",
                "name": "@SolCarmezimGott",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230237850140053505/BMYdg4-i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 932,
                    "following_count": 1435,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39192
                },
                "url": "",
                "username": "SGottschild",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-01T16:31:44.000Z",
                "description": "Tricolor e agente da CIA e do FBI",
                "id": "2271834116",
                "name": "Fabio Lemos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/422426917174652929/UaJlAFZb_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3102,
                    "following_count": 4815,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 256637
                },
                "url": "",
                "username": "Fabio_Lemos55",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-29T15:02:42.000Z",
                "description": "https://t.co/qhXv83mUi9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "exclusivite-sp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.exclusivite-sp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qhXv83mUi9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1045111706",
                "location": "Sao Paulo",
                "name": "Welson Nelson ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350642665877086209/_4h5V87c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 704,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3734
                },
                "url": "",
                "username": "WelsonNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:59:56.000Z",
                "description": "\u201cPol\u00edtica \u00e9 quase t\u00e3o excitante quanto a guerra e quase t\u00e3o perigosa. Na guerra voc\u00ea \u00e9 morto uma vez, mas em p\u00f3l\u00edtica, v\u00e1rias vezes.\u201d Churchill",
                "id": "1215437923249741825",
                "location": "Rio de janeiro ",
                "name": "Reynaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362811629629538304/RDBPaqfd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 525,
                    "following_count": 866,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3820
                },
                "url": "",
                "username": "Reynaldo1Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T22:54:02.000Z",
                "description": "A maior forma de intelig\u00eancia humana \u00e9 a capacidade de observar a si mesmo.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1191126338511482880",
                "name": "Angel ( Conta Reserva )",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244069899749724160/c89rzaFZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4513,
                    "following_count": 4556,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8403
                },
                "url": "",
                "username": "Angel97256986",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-15T01:43:56.000Z",
                "description": "\ud83d\udd25\ud835\udd74 \ud835\udd86\ud835\udd92 \ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd99-\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89 \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e-\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99:\n\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd99 \ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd99 \ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udd92\ud835\udd9e \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud835\udd8e\ud835\udd98 \n\ud83c\udd7d\ud83c\udd7e\ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd7d\ud83c\udd7e\ud83c\udd76\ud83c\udd70\ud83c\udd78\ud83c\udd7d",
                "id": "1228495078148202496",
                "location": "\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2c \ud835\udd07\ud835\udd26 \u212d\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd20\ud835\udd2c\u2741",
                "pinned_tweet_id": "1231230640349175808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230678594290102274/O2hwYLg8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5137,
                    "following_count": 3652,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3410
                },
                "url": "",
                "username": "FernandoCicco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T22:16:03.000Z",
                "description": "Bio: \nPara muitos, La Ni\u00f1a, para alguns Laninha, \ud83d\udc78para os bons, aqueles de Direita e que amam o Brasil, podem me chamar de BolsoGata! \ud83d\ude0e",
                "id": "1068267370379177984",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Laninha Bolsogata \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363312571865038853/3TKmr6g7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29873,
                    "following_count": 24514,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 54020
                },
                "url": "",
                "username": "fariasbolsogata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T13:56:39.000Z",
                "description": "\"Por mais que abelha tente explicar para a mosca que o mel \u00e9 melhor que merda, a mosca n\u00e3o entender\u00e1. Cada um vive sua verdade.\"",
                "id": "33519197",
                "location": "Buri, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jos\u00e9 Diego \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2741",
                "pinned_tweet_id": "1415700355673899015",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281442445960654852/ybd-wlnn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1849,
                    "following_count": 3077,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51165
                },
                "url": "",
                "username": "josediegors",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-10T13:59:10.000Z",
                "description": "#FechadoComBolsonaro #DireitaRaiz\nConservador | Crist\u00e3o | Casado | Pai | Armamentista | \ud83d\udeab Comunistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 21,
                                "tag": "DireitaRaiz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "917751362280218624",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Renato Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373685801922531329/Fa2lyxZd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4654,
                    "following_count": 4948,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71447
                },
                "url": "",
                "username": "Rennato_A",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-26T12:34:56.000Z",
                "description": "Foco, For\u00e7a, F\u00e9, Farofa, Feij\u00e3o ... n\u00e3o p\u00e9ra..",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mednobilli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.mednobilli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/W0uhNjkBUu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "230711824",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nah_Sabba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851581820420403200/4YFuuwKU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 528,
                    "following_count": 474,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130422
                },
                "url": "https://t.co/W0uhNjkBUu",
                "username": "nah_sabba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-08T18:43:51.000Z",
                "description": "jesus",
                "id": "1159535710547906570",
                "name": "Claudio\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0econhecereis a verdade e ela vos liber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167992010843680768/KcJcSME1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 273,
                    "following_count": 630,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8635
                },
                "url": "",
                "username": "Claudiosaude_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-31T01:34:07.000Z",
                "description": "Brasileiro, sonhador, defensor da Dignidade da Pessoa Humana, casado com Tatiana e Pai de Ot\u00e1vio e Tiago. 83-98831-8757",
                "id": "86438571",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB",
                "name": "Jose Bernardino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267889507581427713/6m7T8PlX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2141,
                    "following_count": 1540,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 24163
                },
                "url": "",
                "username": "bernardinoe23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-25T01:23:38.000Z",
                "description": "@georgefernandes93 https://t.co/Ye8x4nyDUR",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "username": "georgefernandes93"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mctinternet.com",
                                "end": 42,
                                "expanded_url": "http://www.mctinternet.com",
                                "start": 19,
                                "url": "https://t.co/Ye8x4nyDUR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mctinternet.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.mctinternet.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VcWSQIjoR3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "397690274",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "GEORGE FERNANDES",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362231389282828289/TBUIbjRA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1921,
                    "following_count": 4227,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22074
                },
                "url": "https://t.co/VcWSQIjoR3",
                "username": "georgefso20",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242281850975985664",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e78dv6nfpkymbrk8q2pklwcsql",
        "oldest_id": "1242267898711879680",
        "result_count": 100
    }
}