{
    "data": [
        {
            "author_id": "780636565471043584",
            "conversation_id": "1241901039512621056",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 17,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2942233174",
                        "start": 3,
                        "username": "whoisGusmao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901039512621056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899444704088074",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @whoisGusmao: Bolsonaro realmente \u00e9 uma chacota  nacional #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "61812159",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901038799663104",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901038799663104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899138767257602"
                ]
            },
            "author_id": "1347874969",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901038199803904",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3039631383",
                        "start": 3,
                        "username": "comentstvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901038199803904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899140910665735",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @comentstvs: o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900560900657153"
                ]
            },
            "author_id": "1191202237256781824",
            "conversation_id": "1241901035414790145",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.881,
                        "start": 45,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "78445677",
                        "start": 3,
                        "username": "manoeljunior01"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/s3RzkMfPDS",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/manoeljunior01/status/1241900570656624645/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/s3RzkMfPDS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901035414790145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900570656624645",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @manoeljunior01: Se algum dia critiquei a Globo, n\u00e3o me recordo #issoaglobonaomostra https://t.co/s3RzkMfPDS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "385668392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901034575933441",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901034575933441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1236372920152272896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901033724534785",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901033724534785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "269473053",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901031539212288",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901031539212288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "768565966594830336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901029651816448",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901029651816448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1637036192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901029383442433",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901029383442433",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@RedeGlobo #Fant\u00e1stico vcs s\u00e3o rid\u00edculos nojo dessa prepot\u00eancia arrog\u00e2ncia #issoaglobonaomostra esperem a Lei de Retorno de Deus \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900952791257088"
                ]
            },
            "author_id": "350326318",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901028548718593",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eDOnHmxk1C",
                        "end": 82,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHFM99/status/1241901028548718593/video/1",
                        "start": 59,
                        "url": "https://t.co/eDOnHmxk1C"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901028548718593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Como n\u00e3o amar o #issoaglobon\u00e3omostra? kkkkkkkk #Fantastico https://t.co/eDOnHmxk1C"
        },
        {
            "author_id": "135279318",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901028087382017",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901028087382017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1347874969",
            "conversation_id": "1241901025159766016",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901025159766016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "961194360061734912",
            "conversation_id": "1241901024044109824",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901024044109824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1341029364",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901023846899712",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901023846899712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "1083148522466222088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901021921771521",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1169795175469768704",
                        "start": 3,
                        "username": "JulioOliSantos2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901021921771521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241842333542424589",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @JulioOliSantos2: AL\u00d4 @RedeGlobo!\n@showdavida\nT\u00c1 A\u00cd UMA BOA PAUTA PARA O:\n#issoaglobon\u00e3omostra \nGoverno Italiano AGRADECE ao Presidente\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900877394382849"
                ]
            },
            "author_id": "248480076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901020734722048",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1121099568144424960",
                        "start": 3,
                        "username": "bragaboomm"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hhZZYVvCf1",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bragaboomm/status/1241900935082913792/video/1",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/hhZZYVvCf1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901020734722048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900935082913792",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @bragaboomm: Amo um deboche kkkk\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/hhZZYVvCf1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1230522836567121920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901015789690882",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901015789690882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901014074167299",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901014074167299",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "244366294",
            "conversation_id": "1241901013545730053",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "DomingoDetremuraSDV"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 91,
                        "tag": "DomingoLiberdadeNoSDV"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 135,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901013545730053",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quase pensei que hoje nao ia expor as asneiras do presidente\nKkkkkkk \n#DomingoDetremuraSDV\n#DomingoLiberdadeNoSDV\n#issoaglobonaomostra\n#quarentenaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1218607782053785601",
            "conversation_id": "1241901012350382080",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901012350382080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36443868",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901009863151618",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901009863151618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "At\u00e9 qdo o #Fantastico vai continuar insistindo com esse #issoaglobonaomostra ?!?!\nInsuport\u00e1vel e totalmente sem gra\u00e7a!!"
        },
        {
            "author_id": "286934010",
            "conversation_id": "1241901009208737792",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6403b7e96cc202f9"
            },
            "id": "1241901009208737792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 o melhor quadro da televis\u00e3o brasileira"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1194381204373549056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901007287848973",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901007287848973",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1052365768787144705",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901006948110337",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901006948110337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900989625577472"
                ]
            },
            "author_id": "1129515579688267778",
            "conversation_id": "1241901006495064070",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lvtwig91yt",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/NatiNinguem/status/1241901006495064070/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/lvtwig91yt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901006495064070",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra comendo o cool do Biroliro de garfo e faca kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/lvtwig91yt"
        },
        {
            "author_id": "2325877437",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901006046330880",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901006046330880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "972320120214315008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901005081661443",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901005081661443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "327106950",
            "conversation_id": "1241901005052223489",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901005052223489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1663118580",
            "conversation_id": "1241901004024623115",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901004024623115",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a perfei\u00e7\u00e3o foi esse #issoaglobonaomostra de hoje, namoral"
        },
        {
            "author_id": "768565966594830336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901003290685440",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901003290685440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "825183728414646273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901001566818310",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901001566818310",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "1058356399401590784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901000908308486",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901000908308486",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "211617821",
            "conversation_id": "1241901000249794560",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901000249794560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bolsonaro n\u00e3o cansa de ser chacota #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "22715138",
            "conversation_id": "1241901000149082112",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3948041",
                        "start": 3,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901000149082112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899232614854658",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rosana: primeira boa risada do domingo:\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "4398390267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900997879959553",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:05.000Z",
            "id": "1241900997879959553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141354464907059201",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900995346661378",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900995346661378",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "716330308384198656",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900993832529921",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/S3Y4WrVQK6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900993832529921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra kkkkkkkkkkkkkkkkkk a manooo https://t.co/S3Y4WrVQK6"
        },
        {
            "author_id": "3134979471",
            "conversation_id": "1241900992830083075",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9695,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900992830083075",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "a Globo gastou a onda nesse #issoaglobonaomostra! KKKKKK aulas y aulas"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900982835036161"
                ]
            },
            "author_id": "1049701084187512832",
            "conversation_id": "1241900992159002624",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aarsFFOXIr",
                        "end": 79,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ACardos01/status/1241900992159002624/photo/1",
                        "start": 56,
                        "url": "https://t.co/aarsFFOXIr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900992159002624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu morri aqui KKKKK courona vairus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/aarsFFOXIr"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900985343250434"
                ]
            },
            "author_id": "25275278",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900991450165251",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 4,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 89,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ognDKN0Zuj",
                        "end": 124,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CleberArruda/status/1241900991450165251/photo/1",
                        "start": 101,
                        "url": "https://t.co/ognDKN0Zuj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1241900991450165251",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "E o #issoaglobonaomostra enfatizando o panela\u00e7o ao \u201ct\u00e9cnico\u201d e gerando os melhores memes #Fantastico https://t.co/ognDKN0Zuj"
        },
        {
            "author_id": "815920945852510208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900991253024770",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:04.000Z",
            "id": "1241900991253024770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "866430880100884485",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900990607101953",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900990607101953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fant\u00e1stico passando de novo #issoaglobonaomostra adoro globo debochadissima"
        },
        {
            "author_id": "1184867715758071808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900989155770374",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900989155770374",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "847214019295502337",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900988690305024",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900988690305024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156330459045015553",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900985733308422",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900985733308422",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "768565966594830336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900981589282823",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900981589282823",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "704148795735588864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900979588644866",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900979588644866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "185045079",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900979102105603",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900979102105603",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "977666673607135234",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900975775940609",
            "created_at": "2020-03-23T01:34:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900975775940609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "930126973443231745",
            "conversation_id": "1241900972869386242",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.693,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900972869386242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899753090228231",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @lucasvasques29: Globo, eu j\u00e1 falei que te amo hj? #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1120408267694456832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900965751590913",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900965751590913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "78113889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900963713122304",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:57.000Z",
            "id": "1241900963713122304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219250020332994561",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900962194821120",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 75,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 67,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "JAIR BOLSONARO",
                        "probability": 0.9773,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1140745242951467018",
                        "start": 3,
                        "username": "gaabiim03"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900962194821120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899444808962049",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gaabiim03: Eu id\u00f3latro o fant\u00e1stico quando ele come\u00e7a a zoar o Bolsonaro KKKKKKKKKK \n\"SEU T\u00c9CNICO CHAMA JAIR BOLSONARO\"\n#issoaglobonaom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "308001332",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900960621957120",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900960621957120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164649773",
            "conversation_id": "1241900960382955521",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9605,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900960382955521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo e seus esfor\u00e7os de desmerecer o presidente da Rep\u00fablica no #issoaglobonaomostra . Lament\u00e1vel.\n#GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "989401039",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900960168976384",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900960168976384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087492475135102978",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900959162404869",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900959162404869",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68466334",
            "conversation_id": "1241900957333626880",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 36,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900957333626880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Mais uma vez a #GloboLixo reagindo em forma de chacota ao presidente, mas \u00e9 isso que se faz quando acaba a mamata com o dinheiro em publicidade e esse jornalismo ruim que faz"
        },
        {
            "author_id": "760963990583476225",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900956779982849",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900956779982849",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3066093616",
            "conversation_id": "1241900955916009483",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900955916009483",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "T\u00e1 tudo errado #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900946021588994"
                ]
            },
            "author_id": "158010443",
            "conversation_id": "1241900953181323265",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "28163475",
                        "start": 2,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/HizsI4b90X",
                        "end": 153,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/claudiaversinia/status/1241900953181323265/photo/1",
                        "start": 130,
                        "url": "https://t.co/HizsI4b90X"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900953181323265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\u00d4 @guilhermesousa  eu acabo de ter uma ideia, uma retrospectiva do piores momentos do presidente no #issoaglobonaomostra   hahaha https://t.co/HizsI4b90X"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2502668070",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900952958926848",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900952958926848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1859153480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900948466929670",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900948466929670",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "926198600278904833",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900947368001541",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900947368001541",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1005158383",
            "conversation_id": "1241900946365480962",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2736385543",
                        "start": 3,
                        "username": "AmandaDjehdian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900946365480962",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899087907217408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AmandaDjehdian: Hahhahahhahahuaush #issoaglobonaomostra MARAVILHOSO"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "95260904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900944247459842",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900944247459842",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "65151410",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900942263488515",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900942263488515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "348187655",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900940577423361",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900940577423361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1083760241970503680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900940569051136",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.861,
                        "start": 18,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 62,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3039631383",
                        "start": 3,
                        "username": "comentstvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wtf4LqbH0M",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/wtf4LqbH0M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900940569051136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900641854926851",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @comentstvs: O Pyong vendo que o presidente dele fez merda #BBB20 \n#issoaglobonaomostra https://t.co/wtf4LqbH0M"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "768565966594830336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900936685137923",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900936685137923",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900877394382849"
                ]
            },
            "author_id": "1121099568144424960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900935082913792",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hhZZYVvCf1",
                        "end": 76,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bragaboomm/status/1241900935082913792/video/1",
                        "start": 53,
                        "url": "https://t.co/hhZZYVvCf1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900935082913792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amo um deboche kkkk\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/hhZZYVvCf1"
        },
        {
            "author_id": "1139304955972673536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900934860587019",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900934860587019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra amei???? @RedeGlobo nunca critiqueeeeeeei"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900929424723968"
                ]
            },
            "author_id": "236848287",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900933430349826",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5S7ych2dLG",
                        "end": 58,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Raayllaa/status/1241900933430349826/photo/1",
                        "start": 35,
                        "url": "https://t.co/5S7ych2dLG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900933430349826",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra.  #Fantastico https://t.co/5S7ych2dLG"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899838444314624"
                ]
            },
            "author_id": "825183728414646273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900933031878656",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "tag": "amordemae"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3852296079",
                        "start": 3,
                        "username": "ParadiseNovelas"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900933031878656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899849399832578",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ParadiseNovelas: Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
        },
        {
            "author_id": "1041843577217798144",
            "conversation_id": "1241900932230713344",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900932230713344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1872273684",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900931417100288",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3299622472",
                        "start": 3,
                        "username": "carolreichell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900931417100288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899990257188865",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @carolreichell: #issoaglobonaomostra no fant\u00e1stico, tudo p mim kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "855856841733091329",
            "conversation_id": "1241900930381033472",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2736385543",
                        "start": 3,
                        "username": "AmandaDjehdian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900930381033472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899087907217408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @AmandaDjehdian: Hahhahahhahahuaush #issoaglobonaomostra MARAVILHOSO"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1859153480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900927180779521",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900927180779521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "721496522077155328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900926451044352",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "PT",
                        "probability": 0.9395,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900926451044352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso mostra que o governo JB est\u00e1 dando certo! Anteriormente o PT roubava e o fant\u00e1stico passava m\u00e3o. Gl\u00f3ria a Deus! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "113357284",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900925385654274",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900925385654274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2296522697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900921153638400",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900921153638400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "320881586",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900919899541505",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900919899541505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "747039996",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900919803052034",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900919803052034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        },
        {
            "author_id": "67958226",
            "conversation_id": "1241900919073263620",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900919073263620",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra arrasou!!"
        },
        {
            "author_id": "1194074253857099776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900917869498371",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900917869498371",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190330098785931265",
            "conversation_id": "1241900915990450178",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900915990450178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente auge do auge o #issoaglobonaomostra de hj haha amei"
        },
        {
            "author_id": "432935990",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900913226321922",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900913226321922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900902371463168"
                ]
            },
            "author_id": "95260904",
            "conversation_id": "1241900911661899777",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9109,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8995,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ON6AxSOPso",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jessicamichiles/status/1241900911661899777/photo/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/ON6AxSOPso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900911661899777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a Globo comendo o cu do Bozo kkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/ON6AxSOPso"
        },
        {
            "author_id": "1215377654913863680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900906419011584",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900906419011584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4411524208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900906234470402",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900906234470402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "857620903903072259",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900900932861953",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900900932861953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "366915506",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900895975223301",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:41.000Z",
            "id": "1241900895975223301",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "2958880275",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900895086039040",
            "created_at": "2020-03-23T01:33:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900895086039040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 436,
                "media_key": "3_1241899138767257602",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcr9UWAAIvKLD.jpg",
                "width": 567
            },
            {
                "height": 120,
                "media_key": "16_1241900560900657153",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwd-vLXkAE51fL.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 150
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 36533,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900952791257088",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900952791257088/pu/img/_VfS6dStHg1cS4cy.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 104
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 15005,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241900877394382849",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900877394382849/pu/img/eaI7bCNwEO6U9ajQ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 451
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 180,
                "media_key": "16_1241900989625577472",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETweXsTWsAA1w4E.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 320
            },
            {
                "height": 687,
                "media_key": "3_1241900982835036161",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweXTAXQAEQGyF.jpg",
                "width": 1202
            },
            {
                "height": 640,
                "media_key": "3_1241900985343250434",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweXcWXkAIGeqZ.jpg",
                "width": 1136
            },
            {
                "height": 1496,
                "media_key": "3_1241900946021588994",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweVJ3WoAI3vQS.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 734,
                "media_key": "3_1241900929424723968",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETweUMCWkAAvFMe.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 687,
                "media_key": "3_1241899838444314624",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdUr0WoAAMsPG.jpg",
                "width": 1202
            },
            {
                "duration_ms": 9867,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1239303310122913792",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239303310122913792/pu/img/rkoewdCOjxQQ47uK.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 38075
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 136,
                "media_key": "16_1241900902371463168",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETweSnQWkAA4OOg.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 142
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.7459849,
                        -27.6418308,
                        -48.5994473,
                        -27.5232634
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "6403b7e96cc202f9",
                "name": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "2942233174",
                "conversation_id": "1241899444704088074",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899444704088074",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Bolsonaro realmente \u00e9 uma chacota  nacional #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899138767257602"
                    ]
                },
                "author_id": "825183728414646273",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899140910665735",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 67,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899140910665735",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 116,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241900560900657153"
                    ]
                },
                "author_id": "78445677",
                "conversation_id": "1241900570656624645",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8867,
                            "start": 25,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/s3RzkMfPDS",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/manoeljunior01/status/1241900570656624645/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/s3RzkMfPDS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900570656624645",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 53,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Se algum dia critiquei a Globo, n\u00e3o me recordo #issoaglobonaomostra https://t.co/s3RzkMfPDS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "author_id": "1169795175469768704",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241842333542424589",
                "created_at": "2020-03-22T21:40:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 27,
                            "id": "29797128",
                            "start": 16,
                            "username": "showdavida"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "id": "128372940",
                            "start": 118,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "id": "1062831969476771842",
                            "start": 143,
                            "username": "ernestofaraujo"
                        },
                        {
                            "end": 181,
                            "id": "2726301380",
                            "start": 170,
                            "username": "lhmandetta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                            "end": 275,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1241806983151353856",
                            "start": 252,
                            "url": "https://t.co/fkJtFThQjm"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "1c88433143d383e1"
                },
                "id": "1241842333542424589",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 71,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 32
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241806983151353856",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "AL\u00d4 @RedeGlobo!\n@showdavida\nT\u00c1 A\u00cd UMA BOA PAUTA PARA O:\n#issoaglobon\u00e3omostra \nGoverno Italiano AGRADECE ao Presidente @jairbolsonaro, ministro @ernestofaraujo e ministro @lhmandetta PELO AUX\u00cdLIO HUMANIT\u00c1RIO PRESTADO \u00c0 IT\u00c1LIA NO COMBATE AO CORONAV\u00cdRUS. https://t.co/fkJtFThQjm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900877394382849"
                    ]
                },
                "author_id": "1121099568144424960",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900935082913792",
                "created_at": "2020-03-23T01:33:50.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 40,
                            "start": 20,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 41,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hhZZYVvCf1",
                            "end": 76,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/bragaboomm/status/1241900935082913792/video/1",
                            "start": 53,
                            "url": "https://t.co/hhZZYVvCf1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900935082913792",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Amo um deboche kkkk\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/hhZZYVvCf1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "3948041",
                "conversation_id": "1241899232614854658",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 32,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899232614854658",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 101,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "primeira boa risada do domingo:\n#issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "author_id": "2780831752",
                "conversation_id": "1241899753090228231",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6817,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 34,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899753090228231",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo, eu j\u00e1 falei que te amo hj? #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1140745242951467018",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899444808962049",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "JAIR BOLSONARO",
                            "probability": 0.976,
                            "start": 93,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 129,
                            "start": 109,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899444808962049",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu id\u00f3latro o fant\u00e1stico quando ele come\u00e7a a zoar o Bolsonaro KKKKKKKKKK \n\"SEU T\u00c9CNICO CHAMA JAIR BOLSONARO\"\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "2736385543",
                "conversation_id": "1241899087907217408",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899087907217408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Hahhahahhahahuaush #issoaglobonaomostra MARAVILHOSO"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "825183728414646273",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900641854926851",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8917,
                            "start": 2,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 46,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 54,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/wtf4LqbH0M",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/wtf4LqbH0M"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900641854926851",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O Pyong vendo que o presidente dele fez merda #BBB20 \n#issoaglobonaomostra https://t.co/wtf4LqbH0M"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899838444314624"
                    ]
                },
                "author_id": "3852296079",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899849399832578",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 35,
                            "tag": "amordemae"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899849399832578",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 66,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 25
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "author_id": "3299622472",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899990257188865",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899990257188865",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra no fant\u00e1stico, tudo p mim kkkkk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239303310122913792"
                    ]
                },
                "author_id": "616280194",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900239528878080",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 77,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900239528878080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 12
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-09-27T05:13:55.000Z",
                "description": "@corinthians",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "corinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "780636565471043584",
                "name": "Eloanny",
                "pinned_tweet_id": "1376170128925147138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425647381496930310/LX35jQ1v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 891,
                    "following_count": 658,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57617
                },
                "url": "",
                "username": "EllohLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-26T14:30:36.000Z",
                "description": "\u2022Perdendo tempo fazendo voc\u00ea perder o seu. \u2022Desempregado em tempo integral.  |     -     |                      \u2022Insta: whoisgusmao",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/whoisgusmao/?h\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/whoisgusmao/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/REeACHQeHJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2942233174",
                "location": "Cl\u00e1udio MG, Brasil",
                "name": "Pudim de Cacha\u00e7a",
                "pinned_tweet_id": "847075605766115329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079162062415241217/1qzPo71l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17184,
                    "following_count": 11642,
                    "listed_count": 46,
                    "tweet_count": 8881
                },
                "url": "https://t.co/REeACHQeHJ",
                "username": "whoisGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-31T16:39:46.000Z",
                "description": "twitter amado, porque deixei voc\u00ea na geladeira esses anos? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "id": "61812159",
                "location": "Presidente Prudente",
                "name": "Poli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254138551450640391/bEPMZbYq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 182,
                    "following_count": 366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9708
                },
                "url": "",
                "username": "poli_nao_e_poly",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-12T22:28:23.000Z",
                "description": "\ud83d\ude07Agridoce \ud83d\udc7f      \n\n \ud83c\udfbc\u2b07Sistem Of A Down\u2b07\ud83c\udfbc\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#ForaBolsonaro\n\n\n\n  Periferia (Z/O ) SP !!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 58,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1347874969",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83d\udea9BR\ud83c\uddf1\ud83c\udde7BR\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370224117803323396/NpIhqKCh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25747,
                    "following_count": 23302,
                    "listed_count": 75,
                    "tweet_count": 183611
                },
                "url": "",
                "username": "joomikhail",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-15T20:59:44.000Z",
                "description": "Nessa tl tu s\u00f3 vai achar tweets sobre SBT e Globo..Algumas baixarias,e muita,muita cr\u00edtica sobre a Record,afinal,ningu\u00e9m \u00e9 de ferro...",
                "id": "3039631383",
                "location": " ",
                "name": "SBTlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419576911907508225/kqg-tFJX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1859,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7275
                },
                "url": "",
                "username": "comentstvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T03:55:38.000Z",
                "description": "Propriet\u00e1rio Da @Sexshop_sdc\u2665\ufe0f (Instagram)\nOs Melhores Produtos Er\u00f3ticos\ud83d\ude08",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 16,
                                "username": "Sexshop_sdc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191202237256781824",
                "location": "S\u00e3o Domingos do Capim, Brasil",
                "name": "Erick Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300812394537660417/aCeLopNo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 10,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 184
                },
                "url": "",
                "username": "ErickSi77074877",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-29T23:16:20.000Z",
                "description": "Um Sagitariano \u2650\ufe0f, simpatizante de filosofias como o Estoicismo, o Absurdo (em Camus), o Existencialismo e Nietzschianismo.",
                "id": "78445677",
                "location": "Brazil",
                "name": "U Mano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359157590157107206/lY_Ti5ON_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 490,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 4641
                },
                "url": "",
                "username": "manoeljunior01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-05T22:22:24.000Z",
                "description": "\u2022 fan account",
                "id": "385668392",
                "name": "fran",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428850679758704642/CVy6AY1n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8244,
                    "following_count": 5992,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 101759
                },
                "url": "",
                "username": "luanjostay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5187,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-07T19:27:47.000Z",
                "description": "Fa\u00e7a da sua realidade sua principal motiva\u00e7\u00e3o para crescer / make your reality your main motivation to grow \u270c\ud83d\udc4c\ud83d\udc44\ud83d\udcaa\ud83d\udcb2",
                "id": "1236372920152272896",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Rayara Karoline",
                "pinned_tweet_id": "1338143344246067204",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408619843780329472/xsyj1AXI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8984
                },
                "url": "",
                "username": "karolinerayara1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-20T21:17:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "269473053",
                "name": "dani ela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378028527363227650/N8cXtYST_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 793,
                    "following_count": 1828,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28922
                },
                "url": "",
                "username": "danixxtaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-24T21:49:40.000Z",
                "description": "Na cabe\u00e7a shampoo, lave bem o seu...P\u00c9        \n\n\n\n\n\n\n\na/ela/a",
                "id": "768565966594830336",
                "name": "sun\ud83c\udf1e",
                "pinned_tweet_id": "1405339771669565442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415844308188553226/wYFxy9eb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1326,
                    "following_count": 2383,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26322
                },
                "url": "",
                "username": "MELANCIASUGA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-01T03:36:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "1637036192",
                "name": "C\u00e9liaSantana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488026633421324288/ZtguMKQc_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 178,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 122883
                },
                "url": "",
                "username": "Celia_Santana2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-18T17:44:57.000Z",
                "description": "De talento em talento, a emo\u00e7\u00e3o acontece pra voc\u00ea. \u2728",
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409968848183468037/J0HCu5GH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12860565,
                    "following_count": 567,
                    "listed_count": 15382,
                    "tweet_count": 206225
                },
                "url": "",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-08-07T15:53:02.000Z",
                "description": "Jornalista | Editor-chefe do @PortalAtualizei1 | Entretenimento | 7 milh\u00f5es de leitores | Ex-@breaktudo | Apaixonado pela informa\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 29,
                                "username": "PortalAtualizei1"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 93,
                                "username": "breaktudo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "portalatualizei.com.br/noticias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://portalatualizei.com.br/noticias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1C7rSeCFVH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "350326318",
                "location": "Canind\u00e9, Brasil",
                "name": "Pedro Henrique Martins \ud83c\udf10",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136820195102810112/aYTXAQZf_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 776,
                    "following_count": 1481,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6950
                },
                "url": "https://t.co/1C7rSeCFVH",
                "username": "PedroHFM99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-20T21:24:30.000Z",
                "description": "25, \nMG,\nAutora de romances fofinhos (ou n\u00e3o) dispon\u00edveis na Amazon \ud83d\udc96",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/autora_analuiz\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/autora_analuizamarriel",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gsligWMq6c"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "135279318",
                "name": "Ana Luiza M. | Alto Mar (1/8 na Amazon) \ud83e\udd98\ud83c\udf52\u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1428853104871714817",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421450780293349381/cbXe0_lT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 16450
                },
                "url": "https://t.co/gsligWMq6c",
                "username": "AnaLuMarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-02-07T11:06:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "961194360061734912",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83d\ude42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243608798633304065/Fz7ESYf5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 326,
                    "following_count": 4018,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5658
                },
                "url": "",
                "username": "meninoboboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-10T05:03:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1341029364",
                "location": "Porto Velho - RO",
                "name": "D\u00e9rica Joseane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428462036422430727/isvqizxn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 44,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1282
                },
                "url": "",
                "username": "DericaJoseane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:48:26.000Z",
                "description": "no hienas allowed",
                "id": "1083148522466222088",
                "name": "allinpeace",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115760059789860866/CUh1E3_T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4056,
                    "following_count": 4764,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121309
                },
                "url": "",
                "username": "allinpeace3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-06T02:11:30.000Z",
                "description": "Reescrevo tweets\n\nME SIGA NA CONTA RESERVA.\n\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f@RjConservadores\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 48,
                                "username": "RjConservadores"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1169795175469768704",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "JulioOliSantos",
                "pinned_tweet_id": "1241327674875928579",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394085186954989575/NObbXxi7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8728,
                    "following_count": 8998,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 10344
                },
                "url": "",
                "username": "JulioOliSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-07T02:45:17.000Z",
                "description": "Quem n\u00e3o tem hist\u00f3ria pra contar, j\u00e1 est\u00e1 desencarnado, basta enterrar...Nunca generalize!",
                "id": "248480076",
                "name": "Viva a Liberdade!Viva Sociedade Alternativa \ud83d\udca5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429936311096467458/uxQG7Bm5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 1567,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 67203
                },
                "url": "",
                "username": "gabybnu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-24T17:12:20.000Z",
                "description": "Humor di\u00e1rio para tornar a vida mais feliz.",
                "id": "1121099568144424960",
                "location": "Sergipe, Brasil",
                "name": "Bragaboom",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295784908414230528/usAS5zBi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1605
                },
                "url": "",
                "username": "bragaboomm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-20T16:01:27.000Z",
                "description": "aqui eu escolhi ser low profile pq meu personagem agr \u00e9 uma nova mulher de paz e aprendizado.",
                "id": "1230522836567121920",
                "name": "dory",
                "pinned_tweet_id": "1234274941345894400",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418217516975853575/pyX8LmeI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 35,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3939
                },
                "url": "",
                "username": "euflaviabar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-23T15:49:55.000Z",
                "description": "undefined \ud83e\udd2d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com.br/kmsdeaventuras",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com.br/kmsdeaventuras",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tQ70d5VXrE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "pinned_tweet_id": "1294648967477768195",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361409036193845252/zxcDerfc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 415,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 26142
                },
                "url": "https://t.co/tQ70d5VXrE",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-29T04:23:48.000Z",
                "description": "Quem define o meu futuro \u00e9 DEUS, n\u00e3o as circunst\u00e2ncias\n#OrgulhoDeSerNordestina\n#VoluntariosDoBem \n#FacaAcoisaCertaSempre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 55,
                                "tag": "OrgulhoDeSerNordestina"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 79,
                                "tag": "VoluntariosDoBem"
                            },
                            {
                                "end": 120,
                                "start": 98,
                                "tag": "FacaAcoisaCertaSempre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "244366294",
                "location": "Recife Capital do Frevo",
                "name": "Cassiane\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1278552312626270208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378773958351290371/ROE_ny8w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2012,
                    "following_count": 1740,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 13694
                },
                "url": "",
                "username": "Cassinana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-18T18:55:18.000Z",
                "description": "\u2022\ud835\udd4a\ud835\udd4b\ud835\udd38\ud835\udd4b\ud835\udd4c\ud835\udd4a: \ud835\udd4a\ud835\udd46\ud835\udd3d\u211d\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd3b\ud835\udd46 \ud835\udd3c\ud835\udd4b\ud835\udd3c\u211d\u2115\ud835\udd38\ud835\udd44\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd3c \u2119\ud835\udd46\u211d \ud835\udd4a\u210d\ud835\udd40\u2119\u2119\ud835\udd3c\u211d\ud835\udd4a \ud835\udd4a\ud835\udd38\ud835\udd3d\ud835\udd40\u2102\ud835\udd46\ud835\udd4a\u2022",
                "id": "1218607782053785601",
                "location": "\ud835\ude72\ud835\ude91\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8e\u00b2 ",
                "name": "Camis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420153135599955975/HOIAnsee_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2359,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 115117
                },
                "url": "",
                "username": "tu_shippa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-29T19:01:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "36443868",
                "name": "\u00c2ngelo Jos\u00e9 Pican\u00e7o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108006308928782336/wn3OgV3J_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33
                },
                "url": "",
                "username": "angelo_picanco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-24T00:34:58.000Z",
                "description": "look over there! Futebol, drag race, geopol\u00edtica e #ForaGenocida \ud83d\ude37",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 51,
                                "tag": "ForaGenocida"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kimakino",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/kimakino",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jkaUNDOAVc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "286934010",
                "location": "Florian\u00f3polis",
                "name": "Kimakino \ud83d\ude37",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358201403202818050/QorCDpgj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 390,
                    "following_count": 829,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23986
                },
                "url": "https://t.co/jkaUNDOAVc",
                "username": "Kimakino_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-12T22:27:44.000Z",
                "description": "estou me sentindo ador\u00e1vel",
                "id": "1194381204373549056",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "pinned_tweet_id": "1349585353821351936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349585164985393153/7jVOptHC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2278
                },
                "url": "",
                "username": "Nataliaa490",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T01:08:46.000Z",
                "description": "{ela/dela} uma perfeita gostosa",
                "id": "1052365768787144705",
                "name": "Maravilhosa com M mai\u00fasculo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378090951885852672/sP-2paLx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9515
                },
                "url": "",
                "username": "namoroluz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-17T22:34:34.000Z",
                "description": "Desbocada, debochada, descompensada, desobediente, bi\u00f3loga e treteira... Odeio Biroliro, sua prole e seu cl\u00e3/claque. \n\nS\u00f3 minha opini\u00e3o importa...",
                "id": "1129515579688267778",
                "location": "Raio que parta!",
                "name": "Nati Ningu\u00e9m",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269117456129445894/5TBffbx1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2646
                },
                "url": "",
                "username": "NatiNinguem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-05T12:23:02.000Z",
                "description": "doutorado em artes c\u00ednicas",
                "id": "2325877437",
                "location": "bonds",
                "name": "um triste qualquer",
                "pinned_tweet_id": "1286532627030302720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429842554212728832/xloI2ljg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 259,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82180
                },
                "url": "",
                "username": "LeL_nardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-10T03:55:56.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Transigente, bem humorado, questionador, belo, recatado e do lar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nSINCE 2018",
                "id": "972320120214315008",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Alexandre Santana \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1411369097682690048",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427459913442287617/qQ57uM0G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1551,
                    "following_count": 1480,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45388
                },
                "url": "",
                "username": "lexandrebs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-01T00:46:36.000Z",
                "description": "n\u00e3o dou confian\u00e7a pra dem\u00f4nio, n\u00e3o dou confian\u00e7a pra satan\u00e1s",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_sr.romario",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_sr.romario",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8BWiF3sXH7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "327106950",
                "location": "Loonaverse",
                "name": "Romis \ud83d\udc7d",
                "pinned_tweet_id": "1381536217645334530",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381445933381132288/xt_eg9Sy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1961,
                    "following_count": 1705,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1214
                },
                "url": "https://t.co/8BWiF3sXH7",
                "username": "_silvaromis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-11T18:15:52.000Z",
                "description": "\ud835\ude13\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26 \ud835\ude2a\ud835\ude34 \ud835\ude22 \ud835\ude33\ud835\ude36\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34 \ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude26\n\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34 \ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude36 \ud835\ude31\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude3a \ud835\ude2a\ud835\ude35 \ud835\ude28\ud835\ude30\ud835\ude30\ud835\ude25 \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25 \ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude28\ud835\ude29\ud835\ude35",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "last.fm/user/thereuel",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://last.fm/user/thereuel",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kP3rbUXaAY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1663118580",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "reuel \u2600\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1425652148344401923",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429985183512637445/hMM9ltcy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 715,
                    "following_count": 540,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18003
                },
                "url": "https://t.co/kP3rbUXaAY",
                "username": "thereuel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-02T13:53:23.000Z",
                "description": "Perfil desativado",
                "id": "1058356399401590784",
                "location": "Changes",
                "name": ".",
                "pinned_tweet_id": "1274881916458729472",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238247073805369344/cgO-S_mX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 593,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2666
                },
                "url": "",
                "username": "MaluCastro94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-03T19:32:05.000Z",
                "description": "comentarista de reallity e da vida alheia, \u00e0s vezes da minha tamb\u00e9m",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/everton.azvdo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/everton.azvdo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ji175quHOf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "211617821",
                "location": "Salvador - Brasil",
                "name": "Everton \ud83d\udc26\ud83c\udfdc\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1199182199058259969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425667062358237193/-3zrMZoN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 832,
                    "following_count": 977,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25586
                },
                "url": "https://t.co/ji175quHOf",
                "username": "emasts_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-04T01:41:23.000Z",
                "description": "Roteiro e designer de interfaces de voz. Leitora, gamer Sonysta e rotariana. iOS, OST, baralho, tabuleiros, UX, VUI e podcast. Women in Voice BR e UXCOPY CO",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/uxcopy-co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://medium.com/uxcopy-co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/47Fc9QJnQC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "22715138",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd96\ud83c\udffd\ud83e\udd0e\u270a\ud83c\udffe #GirlPower",
                "pinned_tweet_id": "1038209745369419776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268034339490725889/w_-qpfDH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1065,
                    "following_count": 3281,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 104384
                },
                "url": "https://t.co/47Fc9QJnQC",
                "username": "JanaAudioVideo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-04-09T22:02:56.000Z",
                "description": "Escritora e Roteirista -F\u00edsica e Jornalista - Mentora em Criatividade e Palestrante (ingl\u00eas/port) -Co-host do @PortaAfora   -   Cont(r)ato: rosana@brunch.ag",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 110,
                                "username": "PortaAfora"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flow.page/rosana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.flow.page/rosana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/07mTxVkmiZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3948041",
                "location": "-Meus links a seguir...",
                "name": "Rosana Hermann",
                "pinned_tweet_id": "259399173223378944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408034408049827844/n6fYq_nL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 636675,
                    "following_count": 4151,
                    "listed_count": 4092,
                    "tweet_count": 313751
                },
                "url": "https://t.co/07mTxVkmiZ",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-12-06T22:35:35.000Z",
                "description": "Em uma transforma\u00e7\u00e3o constante!\ud83d\ude0f\n CORINTHIANS \ud83d\udc96\ud83d\ude0d",
                "id": "4398390267",
                "location": "ES",
                "name": "AntiBolso\ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1204772151104020482",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261413430956822534/KdD6Xw2C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 446,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16035
                },
                "url": "",
                "username": "JMoulin01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T14:38:04.000Z",
                "description": "N\u00e3o tenho a menor ideia se isso \u00e9 um fc ou perfil pessoal mas t\u00f4 aqui sempre",
                "id": "1141354464907059201",
                "location": "Provincetown",
                "name": "Andr\u00e9 \u1d43\u02b0\u02e2\u00b9\u2070",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428924264300879875/qFW---eb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 431,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1924
                },
                "url": "",
                "username": "Andrekomwonkru",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-02T18:23:49.000Z",
                "description": "Amiga da ressaca \ud83c\udf7a | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | \ud83c\uddfe\ud83c\uddea | \u264d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/Vieira_tt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/Vieira_tt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oXvK4kxQqB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "716330308384198656",
                "location": "Acre, Brasil",
                "name": "\u2728sua mulher\u2728",
                "pinned_tweet_id": "1429230568076718086",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429158892085329926/7V9tVjyj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 920,
                    "following_count": 684,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21631
                },
                "url": "https://t.co/oXvK4kxQqB",
                "username": "Vieiratt_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-04T20:19:29.000Z",
                "description": "@FluminenseFC \u26bd\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "FluminenseFC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/brunofsr02/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/brunofsr02/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cvfMX82cgp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3134979471",
                "name": "Brun0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387642647146291200/EapEmysO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 316,
                    "following_count": 475,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42234
                },
                "url": "https://t.co/cvfMX82cgp",
                "username": "brunofsr02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-09T16:40:15.000Z",
                "description": "por favor, n\u00e3o levem a s\u00e9rio os meus tu\u00edtes !\nsou estranha",
                "id": "1049701084187512832",
                "location": "Lagoa de S\u00e3o Francisco, Brasil",
                "name": "assun\u00e7\u00e3o \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1103376860476592129",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396574085426159618/hHUGwo4r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 156,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1336
                },
                "url": "",
                "username": "assuncardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-19T12:02:30.000Z",
                "description": "jornalista, de sangue nordestino, doido por viagens e bichos.",
                "id": "25275278",
                "name": "Cleber Arruda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121563779916079104/ymc99I56_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 724,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 4690
                },
                "url": "",
                "username": "CleberArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-02T14:01:27.000Z",
                "description": "Sei l\u00e1 |\n18y irraa \ud83e\udd20 |\nDesenho e jogo uns games ai\ud83c\udfad| \nDesign em forma\u00e7\u00e3o \ud83d\udcda",
                "id": "815920945852510208",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Zer\u00d8 Ray\ud83c\udf61",
                "pinned_tweet_id": "1332327793078775808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398626280040501252/1ccNAgFo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1375
                },
                "url": "",
                "username": "rayzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-21T23:09:54.000Z",
                "description": "uma x\u00edcara de estabilidade emocional, pfv",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/amaliadotta/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/amaliadotta/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Cx0Zd8tXKO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "866430880100884485",
                "location": "nem a\u00ed",
                "name": "Girass\u00f3is de van Gogh",
                "pinned_tweet_id": "1272788493673078784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426405802865266689/vgyPnSle_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21641
                },
                "url": "https://t.co/Cx0Zd8tXKO",
                "username": "amaliadotta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-17T16:24:31.000Z",
                "description": "Escritor / Roterista /Educador\nMineiro/ Brasileiro / Cidad\u00e3o critico\nEsse espa\u00e7o \u00e9 aberto para ideias, debates.",
                "id": "1184867715758071808",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "name": "Linneker ( de \ud83c\udfe0)",
                "pinned_tweet_id": "1224796720946610177",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366939166425157634/vylPpL9S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6579
                },
                "url": "",
                "username": "reallhosemberg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-29T22:28:57.000Z",
                "description": "o Lulatalivrebabaca",
                "id": "847214019295502337",
                "name": "Lulista PTista Forever\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1143335052304162816",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175231164015095808/CNunv5Y8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1827,
                    "following_count": 1660,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 64081
                },
                "url": "",
                "username": "ForeverPtista13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-30T22:27:19.000Z",
                "description": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "id": "1156330459045015553",
                "name": "Allysson Lima",
                "pinned_tweet_id": "1224805774062432257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234242750574465025/vg1imZnm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 317
                },
                "url": "",
                "username": "allyssonl_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-29T03:38:50.000Z",
                "description": "Uma deusa, uma louca, uma (futura) engenheira. Gosto de suco de maracuj\u00e1 e tortinha de banana do Mc Donalds",
                "id": "704148795735588864",
                "name": "Gigi \u2640",
                "pinned_tweet_id": "758564344879804416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274922281307983873/rYEYV3rx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 209,
                    "following_count": 305,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4071
                },
                "url": "",
                "username": "Giovana1379",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-31T02:51:27.000Z",
                "description": "mais do que seu olho pode ver \ud83d\udc7d",
                "id": "185045079",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "anny \u2728",
                "pinned_tweet_id": "1388277411649839104",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431094763676110848/Mz4ZIVgt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 203,
                    "following_count": 679,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29818
                },
                "url": "",
                "username": "aryanalopess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-24T22:01:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "977666673607135234",
                "name": "Patr\u00edcia Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107791603228426240/EMfDcxDk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 106
                },
                "url": "",
                "username": "patyoliviera",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-13T17:35:26.000Z",
                "description": "@Anitta | @Harry_Styles | @ArianaGrande",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 0,
                                "username": "Anitta"
                            },
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 10,
                                "username": "Harry_Styles"
                            },
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 26,
                                "username": "ArianaGrande"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/crl_cg/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/crl_cg/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lPk6ckH1nO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "930126973443231745",
                "location": "ela/dela",
                "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc31 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425613566397325313/aKHGwnjf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2646,
                    "following_count": 1616,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15875
                },
                "url": "https://t.co/lPk6ckH1nO",
                "username": "Gabinittx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-23T02:43:06.000Z",
                "description": "Direito - UERJ \u2696\ufe0f\nMilit\u00e2ncia e biscoitagem\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n@FluminenseFC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 60,
                                "start": 47,
                                "username": "FluminenseFC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CIEfgIUpso8/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CIEfgIUpso8/?igshid=lvzvoexgp5a0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NsBicgxgvP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2780831752",
                "location": "021",
                "name": "Luscass",
                "pinned_tweet_id": "1213849941736611840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390151851627237377/g2md7Q_O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17353,
                    "following_count": 3910,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 12607
                },
                "url": "https://t.co/NsBicgxgvP",
                "username": "Eulucasvasques",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-22T19:25:21.000Z",
                "description": "Do what you love \u2022 Nursing technician \u2764",
                "id": "1120408267694456832",
                "name": "Escravinho do SUS \u2022 FORA BOLSONARO \u2757",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128042163076517888/_3tEu6bL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6439
                },
                "url": "",
                "username": "Gustaa71",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T20:29:31.000Z",
                "description": "Jornalista\ud83d\udcf0 Percussionista \ud83e\udd41 Flamenguista\ud83d\udd34\u26ab Feminista \u2640\ufe0f Bissexual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Multirracial \u270a\ud83c\udffe Trabalhadora da Cultura\ud83c\udfad\n\nApoiador de genocida = sem debate; \u00e9 \ud83d\udeab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/juliana.feltz/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/juliana.feltz/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/790qZLvMYM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78113889",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Juliana (n\u00e3o a Paes) \ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401236716560728073/3M_Lasmx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 436,
                    "following_count": 687,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 60389
                },
                "url": "https://t.co/790qZLvMYM",
                "username": "JulianaFeltz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-20T13:27:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219250020332994561",
                "name": "c h r y s",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408759702255718406/klQ5fDSm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 193,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2908
                },
                "url": "",
                "username": "dlchrys",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T22:17:14.000Z",
                "description": "traz caf\u00e9 que chegou visita \u26a0\ufe0f",
                "id": "1140745242951467018",
                "name": "Danadinha",
                "pinned_tweet_id": "1379888760826003462",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394444374193356803/7IdCPNfs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 213,
                    "following_count": 214,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2481
                },
                "url": "",
                "username": "gaabiim03",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-30T17:21:22.000Z",
                "description": "Publicit\u00e1rio, especialista em Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios / MKT Pol\u00edtico. E outras coisas enigm\u00e1ticas.",
                "id": "308001332",
                "name": "Vin\u00edcius Menezes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244727963234570255/Xtwwfq58_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 104,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 156
                },
                "url": "",
                "username": "vinicius_corp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-09T11:48:27.000Z",
                "description": "Designer freelancer, entusiasta de pol\u00edtica e agora tamb\u00e9m YouTuber com o canal de entrevistas Siqueira ou N\u00e3o Queira. Vem comigo ouvir hist\u00f3rias.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/CanalSiqueira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/CanalSiqueira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/o087wQiOmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "164649773",
                "location": "Colatina/ES",
                "name": "Ant\u00f4nio Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367105508730163207/OdLkUPF6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2084
                },
                "url": "https://t.co/o087wQiOmI",
                "username": "antoniocsdp6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-04T19:12:27.000Z",
                "description": "Em busca de um amanh\u00e3 melhor! \r\nMinha louca e linda namorada @agordadosdoces, me beija!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 61,
                                "username": "agordadosdoces"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "989401039",
                "location": "Terra do Nunca",
                "name": "Bottman",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405978047187148802/bq7EzWID_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 802,
                    "following_count": 971,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10432
                },
                "url": "",
                "username": "SuaMozao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T23:29:45.000Z",
                "description": "vc por aqui.........",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eae_laylaa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eae_laylaa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9M7ve7IMHv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087492475135102978",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "laylinha\ud83d\udc23\ud83c\udf03",
                "pinned_tweet_id": "1285775678479237122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320115711574945797/Lc7XHcOV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 126,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1045
                },
                "url": "https://t.co/9M7ve7IMHv",
                "username": "Eae_Laylaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-24T17:53:13.000Z",
                "description": "Viva a vida!",
                "id": "68466334",
                "name": "Vagner Vav\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346927268182908930/OvcX_YJJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 126,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 234
                },
                "url": "",
                "username": "Vavahh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-03T22:22:08.000Z",
                "description": "Loirinho e o caralho, \u00e9 pedro dom",
                "id": "760963990583476225",
                "location": "estado decadente ",
                "name": "Pietro",
                "pinned_tweet_id": "1416109766036893698",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421553494239203331/FFN3hGw9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 398,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5741
                },
                "url": "",
                "username": "Iargadoastracas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-02T18:18:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "3066093616",
                "location": "Santos, Brasil",
                "name": "drika",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113582483361148933/LKCeOIo-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 149,
                    "following_count": 510,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12936
                },
                "url": "",
                "username": "drikacustodio_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-21T14:22:42.000Z",
                "description": "Acordo com uma bondade no cora\u00e7\u00e3o,mas o dia vai passando e vai me dando uma maldade que me consome.",
                "id": "158010443",
                "location": " Em algum lugar do ES",
                "name": "ClaudiaVS SouTrouxa+bebo\u00e1gua\ud83e\udd37",
                "pinned_tweet_id": "1254560544272482304",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026301120262664192/PnlkG-cv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7430
                },
                "url": "",
                "username": "claudiaversinia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-05-17T22:27:40.000Z",
                "description": "Criminal Influencer \ud83c\udccf Vylon\ud83d\udc3a (21)97402-1611",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/pA3oT8VOav0",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/pA3oT8VOav0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/h9nzLPShEV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2502668070",
                "location": "L\u00e1 onde alem\u00e3o n\u00e3o entra\ud83d\udd25",
                "name": "Descontrolindo\ud83d\udc3a",
                "pinned_tweet_id": "1409194776855990275",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407186916722741249/BqH_pXOQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3673,
                    "following_count": 3710,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18237
                },
                "url": "https://t.co/h9nzLPShEV",
                "username": "RDduVilla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-13T01:53:37.000Z",
                "description": "\ud83d\udcab\ud83e\udd30",
                "id": "1859153480",
                "location": "#013",
                "name": "Maary",
                "pinned_tweet_id": "1367653608511205376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417507771327651840/_nbD1eg9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 277,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26508
                },
                "url": "",
                "username": "Serumaninhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-02T21:25:29.000Z",
                "description": "Matheus \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u00b0| 18 Anos \u00b0| \ud83c\udfa4 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \u00b0| \ud83c\udfb6 Michael Jackson \u00b0|\n Ex - Habbo PT/BR \u00b0| \ud83d\udc64 Matheus083602 \u00b0| \u269c\ufe0f Sempre Alerta! \u00b0| \ud83d\udc6c 28/12/2019",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/matheusgmezz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/matheusgmezz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JnLQZpQ0Pl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "926198600278904833",
                "location": "Votorantim, Brasil",
                "name": "MatheusCPF",
                "pinned_tweet_id": "1226545533940109314",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418719439193735171/4YQ0iooI_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 536,
                    "following_count": 779,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14351
                },
                "url": "https://t.co/JnLQZpQ0Pl",
                "username": "MatheusDoHB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T23:50:27.000Z",
                "description": "N\u00e3o me julgue pelo que encontrar por aqui! \ud83d\ude18",
                "id": "1005158383",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Dani Cansadita",
                "pinned_tweet_id": "475319562033192960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430643628335116292/KsbF7ZZU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 606,
                    "following_count": 511,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38146
                },
                "url": "",
                "username": "DanySill",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-16T03:26:21.000Z",
                "description": "A menina das olheiras \ud83d\udc3c - Arm\u00eania \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 - Conhe\u00e7a minha linha de tratamento avan\u00e7ado para Olheiras @linhaneweyes",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 96,
                                "username": "linhaneweyes"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/new-eyes-lanca\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/new-eyes-lancamento",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E6rzX8ZvCo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2736385543",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Amanda Djehdian \ud83d\udc3c",
                "pinned_tweet_id": "1388521363816779781",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407712744028114949/Rl6G-zS4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103669,
                    "following_count": 957,
                    "listed_count": 54,
                    "tweet_count": 19144
                },
                "url": "https://t.co/E6rzX8ZvCo",
                "username": "AmandaDjehdian",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-07T19:15:43.000Z",
                "description": "\ud83d\udccd021",
                "id": "95260904",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "jessica 50% \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1398803757169795078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408081105174020098/kuyis8Vs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1140,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 74961
                },
                "url": "",
                "username": "jessicamichiles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-12T20:31:59.000Z",
                "description": "#FORABOLSONARO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "FORABOLSONARO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65151410",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "Hare",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428026441808195589/yx_a8q3-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1162,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 195909
                },
                "url": "",
                "username": "usuariadcrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-04T01:01:55.000Z",
                "description": "RJ|24 UNIRIO\ud83d\udc89",
                "id": "348187655",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Gl\u00e1ucia Fialho",
                "pinned_tweet_id": "764998981499912197",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163492499777839104/w_ZUVgqM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 675,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 20242
                },
                "url": "",
                "username": "GlauciaFiallho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T16:19:11.000Z",
                "description": "The rumors are true, I'm an angel \u2665",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deisy__l",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deisy__l",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zefc4E2Rt1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083760241970503680",
                "location": "Citoyenne du Monde",
                "name": "Lily Wijdane \u2765",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379574843394363392/MITS46Aq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 520,
                    "following_count": 660,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4470
                },
                "url": "https://t.co/zefc4E2Rt1",
                "username": "Deisy_L_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-13T22:54:03.000Z",
                "description": "21, br. fora bolsonaro!!!\nfollow the white rabbit \ud83d\udc07 / sccp \ud83e\udd85\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/carool.casagra\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/carool.casagrande",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3jb9SboOmA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139304955972673536",
                "name": "carol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425245625315168259/pSFR9U0X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 418,
                    "following_count": 396,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7567
                },
                "url": "https://t.co/3jb9SboOmA",
                "username": "ahcaroulina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T14:19:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "236848287",
                "name": "Raylla Marinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271384003/Foto0257_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 199
                },
                "url": "",
                "username": "Raayllaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-03T12:40:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/paradisenovelas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/paradisenovelas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3852296079",
                "name": "Paradise Novelas\u2122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405516904308019203/Al-ZZcGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5509,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 70079
                },
                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ",
                "username": "ParadiseNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T00:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1041843577217798144",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Naty",
                "pinned_tweet_id": "1336460946932436992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418036918630105089/96n-gCI5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1430
                },
                "url": "",
                "username": "natyzinhaa__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-16T16:50:05.000Z",
                "description": "libriana\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \ud83d\udcf8@shaianelimar",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 70,
                                "username": "shaianelimar"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1872273684",
                "location": "General C\u00e2mara, Brasil",
                "name": "Shaiane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408501006414057473/SpLeOIrS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 891,
                    "following_count": 1099,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23336
                },
                "url": "",
                "username": "shaianelimar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-26T17:41:43.000Z",
                "description": "Si nada nos libra de la muerte, al menos que el amor nos salve de la vida",
                "id": "3299622472",
                "location": "General C\u00e2mara",
                "name": "c a r o l i n a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422649876853182468/6yn2qHqn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 296,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1541
                },
                "url": "",
                "username": "carolreichell",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-22T18:52:26.000Z",
                "description": "Deus estava l\u00e1 ,quando ningu\u00e9m mas estava \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99",
                "id": "855856841733091329",
                "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "name": "Kinha Rangel \ud83c\udf19",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312461319103184896/2pKLn4YG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 331,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1173
                },
                "url": "",
                "username": "JssicaRangel10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-17T00:32:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "721496522077155328",
                "name": "Ricardo Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257080257812856837/sx7t8Sm0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 335,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20117
                },
                "url": "",
                "username": "lima_ninavia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-11T14:09:51.000Z",
                "description": "\u200ePara algumas pessoas eu n\u00e3o mostro nem metade do que realmente sou. N\u00e3o por medo, mas por n\u00e3o valer a pena mesmo.(William Shakespeare)",
                "id": "113357284",
                "location": "Rio de Janeiro/Brasil",
                "name": "Adevogada imunizada!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391704368492204035/o1eUzrc5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 313,
                    "following_count": 717,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14657
                },
                "url": "",
                "username": "KatiaFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-22T01:11:26.000Z",
                "description": "\ud83c\udf31 \u2022 \u2640\ufe0f \u2022 \u2648 \u2022 \u2764",
                "id": "2296522697",
                "location": "Wakanda",
                "name": "edwarda",
                "pinned_tweet_id": "1377687279754436608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418175100822728706/kVyR_pUp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 857,
                    "following_count": 587,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 34395
                },
                "url": "",
                "username": "Duda_Pizza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-20T17:42:29.000Z",
                "description": "\u00c9 a\u00ed que t\u00e1 meu l\u00edder",
                "id": "320881586",
                "name": "Marcim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336116221620654085/lS-yYSHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 392,
                    "following_count": 467,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5839
                },
                "url": "",
                "username": "Marci0Henrque",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-09T11:16:15.000Z",
                "description": "Procure algu\u00e9m mais fodido psicologicamente e falhe. Eu t\u00f4 rindo mas \u00e9 de desespero \ud83e\udd17",
                "id": "747039996",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dramatica",
                "pinned_tweet_id": "1289640060048953346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141393135983108096/iBZaTuCg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 191,
                    "following_count": 422,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18797
                },
                "url": "",
                "username": "lacoan0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-23T16:56:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juliette.\u196b\u1b61",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://juliette.xn--jhfz3g/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/70voKT7v4A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "616280194",
                "name": "ton \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430637419318087689/ELoCjZDJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37747,
                    "following_count": 8785,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 191646
                },
                "url": "https://t.co/70voKT7v4A",
                "username": "BBBonitao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-22T19:07:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "67958226",
                "name": "imunizadah - 50% \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1413295865503047683",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419136007572660224/IO8YbeCD_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 72811
                },
                "url": "",
                "username": "poxalainy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-12T02:07:51.000Z",
                "description": "Por divers\u00e3o | #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1194074253857099776",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Mi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406369886083891204/vr-r3mlO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1932
                },
                "url": "",
                "username": "imichellelara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-01T18:09:53.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jotap_galvani?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/jotap_galvani?igshid=2x4afdvx3qc1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/m8k8REQfnG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1190330098785931265",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "j\u00e3o\u2b55",
                "pinned_tweet_id": "1330863309957033984",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415706273660682242/936ZutWI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 344,
                    "following_count": 442,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3649
                },
                "url": "https://t.co/m8k8REQfnG",
                "username": "jotapgal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-09T23:25:36.000Z",
                "description": "https://t.co/d2PIJUMFIL | https://t.co/BIrGOChpbr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ewandroluiz.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ewandroluiz.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/d2PIJUMFIL"
                            },
                            {
                                "display_url": "last.fm/user/ewandrolu\u2026",
                                "end": 49,
                                "expanded_url": "http://last.fm/user/ewandroluiz",
                                "start": 26,
                                "url": "https://t.co/BIrGOChpbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ewandroluiz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/ewandroluiz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/H9Iaz35Wts"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "432935990",
                "location": "Anchieta",
                "name": "Ewandro Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1428781061899800579",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422722226500083718/7r09rhNF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 40927
                },
                "url": "https://t.co/H9Iaz35Wts",
                "username": "HeyEwandro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-09T21:00:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1215377654913863680",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Stefany Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404460948056850438/0o_md9wU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 133,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8582
                },
                "url": "",
                "username": "NBStefany",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-08T03:15:33.000Z",
                "description": "tomando no cu e rindo \ud83d\ude0c",
                "id": "4411524208",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "HMiller",
                "pinned_tweet_id": "1049064078885437441",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164168293277732864/Rdhbjfp0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 1024,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18609
                },
                "url": "",
                "username": "haryannmiller",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-27T15:42:12.000Z",
                "description": "Lana Del Rey no c\u00e9u e na terra",
                "id": "857620903903072259",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "pedro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411534252395618305/Yb4TC_VP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 435,
                    "following_count": 616,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3479
                },
                "url": "",
                "username": "pdro_az",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-03T01:55:34.000Z",
                "description": "Ouse conquistar a si mesmo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bitchbetterhavemygreen.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bitchbetterhavemygreen.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xdpQe8bqq5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "366915506",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Bixo Jw Santiago \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1350802136343441410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427287716975333379/EQP7s_eT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4965,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 102634
                },
                "url": "https://t.co/xdpQe8bqq5",
                "username": "jw_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-03T18:55:59.000Z",
                "description": "021 \u2022 1999 \u2022 \u2650 \u2022 07/06 \ud83d\udc91",
                "id": "2958880275",
                "location": "021 ",
                "name": "Jeh",
                "pinned_tweet_id": "1003090157480873985",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423060732472696837/pQzuSvZ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 505,
                    "following_count": 389,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11259
                },
                "url": "",
                "username": "jenlg3_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241901039512621056",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn79qk1cpt7ouztgd02iskfx",
        "oldest_id": "1241900895086039040",
        "result_count": 93
    }
}