{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234323143621259267"
                ]
            },
            "author_id": "916808164514902016",
            "conversation_id": "1234323221970812929",
            "created_at": "2020-03-02T03:42:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 33,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 57,
                        "tag": "BolsonaroCornoeita"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MVIC4fmlUt",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fangames100/status/1234323221970812929/video/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/MVIC4fmlUt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323221970812929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCornoeita saudade desse deboche kkkkkkkkkkk https://t.co/MVIC4fmlUt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "2413327969",
            "conversation_id": "1234323191188856832",
            "created_at": "2020-03-02T03:42:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323191188856832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234323063463907328",
            "created_at": "2020-03-02T03:42:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/38_Carla1P_38/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/38_Carla1P_38/status/1234287474068852736",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/eDk6XmAiRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323063463907328",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234287474068852736",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/eDk6XmAiRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "1158847781756444672",
            "conversation_id": "1234322999215558656",
            "created_at": "2020-03-02T03:41:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322999215558656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293800010502144"
                ]
            },
            "author_id": "2413327969",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234322926020841472",
            "created_at": "2020-03-02T03:41:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8609,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1275953647",
                        "start": 3,
                        "username": "alexcranio2003"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/opGyn2VfQZ",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1234293809770586113/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/opGyn2VfQZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322926020841472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 55
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293809770586113",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alexcranio2003: #IssoAGloboN\u00e3oMostra j\u00e1 voltou espancando o Bozo e seus ministros amooooo https://t.co/opGyn2VfQZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "339906923",
            "conversation_id": "1234322872719618048",
            "created_at": "2020-03-02T03:41:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322872719618048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "2413327969",
            "conversation_id": "1234322771179646977",
            "created_at": "2020-03-02T03:40:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322771179646977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "107138837",
            "conversation_id": "1234322505336283142",
            "created_at": "2020-03-02T03:39:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322505336283142",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "344217990",
            "conversation_id": "1234322470468976646",
            "created_at": "2020-03-02T03:39:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322470468976646",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "1120335987022995457",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234322459761004544",
            "created_at": "2020-03-02T03:39:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "tag": "GloboPlay"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 126,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322459761004544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Pqpp porque que eu fui assinar o #GloboPlay ? Tenho que trabalhar CEDO amanh\u00e3 mas to aqui s\u00f3 acompanhando as tretas. #BBB2O20 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "129988911",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234322327216762881",
            "created_at": "2020-03-02T03:39:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBBB200"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 20,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 48,
                        "tag": "globopassandopano"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 67,
                        "tag": "foraassediador"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1234319190535868418",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/IY6pxH9W6Z"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322327216762881",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234319190535868418",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#BBBB200 #ForaPyong #bbb20 #issoaglobonaomostra #globopassandopano #foraassediador https://t.co/IY6pxH9W6Z"
        },
        {
            "author_id": "1110637138050199554",
            "conversation_id": "1234322276788719616",
            "created_at": "2020-03-02T03:38:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322276788719616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "950016820563628032",
            "conversation_id": "1234322197235322881",
            "created_at": "2020-03-02T03:38:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234322197235322881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "144947760",
            "conversation_id": "1234321983195627521",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.3999,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9752,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321983195627521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234321369984380928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        },
        {
            "author_id": "19288160",
            "conversation_id": "1234321976128409600",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321976128409600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1209339187901730816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321948525629441",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 106,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 127,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1234309913775661057",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/L7TVpv4KCb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321948525629441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309913775661057",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "a rede globo como sempre passando mais um veja no ch\u00e3o para os assediadores de plant\u00e3o\ud83d\ude14\ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd #ForaPyong #issoaglobonaomostra #BBB20 https://t.co/L7TVpv4KCb"
        },
        {
            "author_id": "756095690829402112",
            "conversation_id": "1234321937599471617",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44888444",
                        "start": 3,
                        "username": "roluli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321937599471617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234318959748558848",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @roluli: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Agora querem 30 BI e parlamentarismo... CANALHAS."
        },
        {
            "author_id": "1229583844065628161",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321922273443840",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9975,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8728,
                        "start": 49,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 61,
                        "tag": "RedeBBBB"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 71,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "tag": "bbbSemFiltro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321922273443840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "\u00c9 impress\u00e3o minha ou a Gabi e a pr\u00f3xima atriz da GLOBO.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.  #RedeBBBB #BBB2O #issoaglobonaomostra  #bbbSemFiltro"
        },
        {
            "author_id": "218483577",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321916715925507",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9978,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 108,
                        "tag": "minhacor\u00e9obraisl"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321916715925507",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 203
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231211277734809600",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS MEDIDAS POR MAIS MORADIA DO GOVERNO BOLSONARO?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obraisl #issoaglobon\u00e3\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1206779730395062272",
            "conversation_id": "1234321854220902400",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321854220902400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234292309212237824"
                ]
            },
            "author_id": "237029151",
            "conversation_id": "1234321824097411074",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/FQqNHkdBJc",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1234292333048365057/photo/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/FQqNHkdBJc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321824097411074",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292333048365057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Vai ser agora #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/FQqNHkdBJc"
        },
        {
            "author_id": "1284853856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321811862675456",
            "created_at": "2020-03-02T03:37:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Bianca",
                        "probability": 0.9913,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.7983,
                        "start": 54,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "normalized_text": "Bia",
                        "probability": 0.9938,
                        "start": 93,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 156,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 163,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "start": 184,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "179185127",
                        "start": 202,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321811862675456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Agora eu entendo porque pyong queria a Bianca fora do BBB , porque ele assediou ela s\u00f3 que a Bia n\u00e3o passou pano como as outras e at\u00e9 se afastou , pilantra #BBB20 #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo @bbb"
        },
        {
            "author_id": "1220823407606009862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321642534383616",
            "created_at": "2020-03-02T03:36:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 38,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 86,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 120,
                        "tag": "TeamPyong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321642534383616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "PYONG EU TE AMO TAMO JUNTO SEMPRE \ud83e\udd29\ud83d\udc9c\n\n#GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #ForaGui #GuilhermeExpulso #BBB20 #RedeBBB #TeamPyong"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "1192925083976769537",
            "conversation_id": "1234321602961199104",
            "created_at": "2020-03-02T03:36:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.3999,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9752,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321602961199104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234321369984380928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        },
        {
            "author_id": "2708688179",
            "conversation_id": "1234321559181037576",
            "created_at": "2020-03-02T03:36:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321559181037576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "891884539378905088",
            "conversation_id": "1234321495721156608",
            "created_at": "2020-03-02T03:35:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321495721156608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "345785632",
            "conversation_id": "1234295245896142848",
            "created_at": "2020-03-02T03:35:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "989053890",
                        "start": 0,
                        "username": "paulacamara_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321483251494912",
            "in_reply_to_user_id": "989053890",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234295245896142848",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@paulacamara_ #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "891884539378905088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321370965823488",
            "created_at": "2020-03-02T03:35:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "29797128",
                        "start": 108,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321370965823488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 49
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234208795057893377",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Passando pra lembrar que hoje voltamos a programa\u00e7\u00e3o normal com #IssoAGloboN\u00e3oMostra no @showdavida https://t.co/mMnVw3\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "1083150303124434945",
            "conversation_id": "1234321369984380928",
            "created_at": "2020-03-02T03:35:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.5028,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321369984380928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        },
        {
            "author_id": "248480076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321257350541312",
            "created_at": "2020-03-02T03:34:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "Raul Seixas",
                        "probability": 0.9924,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DilmaDilmae/st\u2026",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DilmaDilmae/status/1234303773314600960",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/CEar5bPwcs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321257350541312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Com m\u00fasica de fundo do Raul Seixas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/CEar5bPwcs"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234321231882735616"
                ]
            },
            "author_id": "84849914",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321232679653377",
            "created_at": "2020-03-02T03:34:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 10,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 26,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 42,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 78,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 89,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "tag": "ForaGiselly"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 123,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 144,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321232679653377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quem sai? #BBB20 #BBB2O20 #BBB2O #BBB2O2O #BBB2O2O #fantastico #ForaGuilherme #ForaPyong #coronavirusnobrasil #ForaGiselly #IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1135367839026679808",
            "conversation_id": "1234321227960983553",
            "created_at": "2020-03-02T03:34:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 51,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 94,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 124,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Baby_Bordin/st\u2026",
                        "end": 165,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Baby_Bordin/status/1234315104344248321",
                        "start": 142,
                        "url": "https://t.co/GATIp1O6uB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321227960983553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234315104344248321",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Minha m\u00e3e e minha irm\u00e3 fazendo mutir\u00e3o pra tirar o #GuilhermeAbusivo , fam\u00edlia pq perfeita...\n#issoaglobonaomostra #ForaGui #GuilhermeExpulso https://t.co/GATIp1O6uB"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "conversation_id": "1234321211313852417",
            "created_at": "2020-03-02T03:34:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44888444",
                        "start": 3,
                        "username": "roluli"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/cruzagnaldo/st\u2026",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/mXwVpMfkn1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321211313852417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234318959748558848",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @roluli: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Agora querem 30 BI e parlamentarismo... CANALHAS. https://t.co/mXwVpMfkn1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234320976684470272"
                ]
            },
            "author_id": "76049361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045827499",
                        "name": "Adnight"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                        "id": "1070726534091034625",
                        "name": "Marcelo Adnet"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                        "id": "1070726534091034625",
                        "name": "Marcelo Adnet"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234321136747532289",
            "created_at": "2020-03-02T03:34:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9244,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9041,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.5363,
                        "start": 212,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 129,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 137,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 160,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "146367309",
                        "start": 114,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/S0JbA2ET6F",
                        "end": 286,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JREIsemtrono/status/1234321136747532289/video/1",
                        "start": 263,
                        "url": "https://t.co/S0JbA2ET6F"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321136747532289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "V\u00cdDEO\n\nQuadro \u201cIsso a Globo n\u00e3o mostra\u201d volta com d\u00f3lar nas alturas e Bolsonaro vendo Adnet. Parte2\n\n#Fantastico\n\n@MarceloAdnet\n\n#BBB20\n\n#issoaglobonaomostra \n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra 2.0\n\nVoltou com tudo\n\nParab\u00e9ns Rede Globo\n\nO melhor quadro do domingo....kkkkkkkk https://t.co/S0JbA2ET6F"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234294106517577728"
                ]
            },
            "author_id": "178175778",
            "conversation_id": "1234321018073894913",
            "created_at": "2020-03-02T03:33:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2892846286",
                        "start": 3,
                        "username": "_geanlluca"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zqY91IjW6k",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_geanlluca/status/1234294116730777600/photo/1",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/zqY91IjW6k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234321018073894913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294116730777600",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @_geanlluca: Gente voltaram botando pra fuder de novo, e eu simplesmente amei #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/zqY91IjW6k"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1005375032984526848",
            "conversation_id": "1234320970065817606",
            "created_at": "2020-03-02T03:33:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320970065817606",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "137545998",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234320791698919431",
            "created_at": "2020-03-02T03:33:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320791698919431",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2988334119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234311319580545024",
            "created_at": "2020-03-02T03:32:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 69,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "164973988",
                        "start": 0,
                        "username": "ayrtonline"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1308852008095547397",
                        "start": 12,
                        "username": "jasontodynho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320709834412033",
            "in_reply_to_user_id": "164973988",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234311319580545024",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@ayrtonline @jasontodynho Nessa hora quiz matar o prior nao puxa ele #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294392619458560"
                ]
            },
            "author_id": "178175778",
            "conversation_id": "1234320490665271298",
            "created_at": "2020-03-02T03:31:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6111,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.5779,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/R1idKzeyAb",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dracuIan/status/1234294413913923584/photo/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/R1idKzeyAb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320490665271298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294413913923584",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @dracuIan: a globo zoando bozo \u00e9 tudo namoral #issoaglobonaomostra https://t.co/R1idKzeyAb"
        },
        {
            "author_id": "2988334119",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234320211618205702",
            "created_at": "2020-03-02T03:31:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "tag": "RedeBBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "942150595934375936",
                        "start": 0,
                        "username": "dcuworlds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320433647964160",
            "in_reply_to_user_id": "942150595934375936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234320211618205702",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@dcuworlds Assediador e abusivo declarado com manipulacao #issoaglobonaomostra #RedeBBB #RedeBBBB20 #ForaPyong"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234292309212237824"
                ]
            },
            "author_id": "178175778",
            "conversation_id": "1234320431072661505",
            "created_at": "2020-03-02T03:31:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/FQqNHkdBJc",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1234292333048365057/photo/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/FQqNHkdBJc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320431072661505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292333048365057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Vai ser agora #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/FQqNHkdBJc"
        },
        {
            "author_id": "370172953",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234320419622211584",
            "created_at": "2020-03-02T03:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1223830131606720512",
                        "start": 3,
                        "username": "Edilenne14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320419622211584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234320175761100800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Edilenne14: Kkkkkk s\u00f3 100??? Se eu tivesse o mesmo pensamento do VH, eu era blindada pelo meu ego, de uma maneira que chegaria a ser so\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "178175778",
            "conversation_id": "1234320399233626112",
            "created_at": "2020-03-02T03:31:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320399233626112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1091782309056000000",
            "conversation_id": "1234320371328921601",
            "created_at": "2020-03-02T03:31:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320371328921601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234320270959239170",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlaZambelli3\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1234193970516852737",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/VDS0L6yVa8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320270959239170",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234193970516852737",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/VDS0L6yVa8"
        },
        {
            "author_id": "178175778",
            "conversation_id": "1234320237044097024",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320237044097024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Cad\u00ea o gado pra assistir???????? #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1091782309056000000",
            "conversation_id": "1234320235202740224",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320235202740224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "228734075",
            "conversation_id": "1234320225673400320",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320225673400320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234320223211315200",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1234319682481639424",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/EFpGkJrSiJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320223211315200",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234319682481639424",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/EFpGkJrSiJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233159661743943691"
                ]
            },
            "author_id": "1230653557654855681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234320219918696449",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/kWbyxhU9Ni",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cruelnsummer/status/1233159826051682307/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/kWbyxhU9Ni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320219918696449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293264888537089",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @papernrings: MEU QUADRO PREFERIDO DO FANT\u00c1STICO VOLTOU AAAAAA #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/kWbyxhU9Ni"
        },
        {
            "author_id": "1223830131606720512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Supernatural",
                        "id": "1046578491712389125",
                        "name": "Supernatural"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234320175761100800",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 139,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 146,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/itolindoo/stat\u2026",
                        "end": 190,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/itolindoo/status/1234318738704474113",
                        "start": 167,
                        "url": "https://t.co/lZitUFJhaD"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4b1884b7908152ba"
            },
            "id": "1234320175761100800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234318738704474113",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkkkk s\u00f3 100??? Se eu tivesse o mesmo pensamento do VH, eu era blindada pelo meu ego, de uma maneira que chegaria a ser sobrenatural kkkk #bbb20 #issoaglobonaomostra https://t.co/lZitUFJhaD"
        },
        {
            "author_id": "1108424331019857920",
            "conversation_id": "1234320153371971585",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320153371971585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A esquerda se del\u00edcia com migalhas #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293913340522498"
                ]
            },
            "author_id": "178175778",
            "conversation_id": "1234320020936777728",
            "created_at": "2020-03-02T03:30:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JrIGM0cmrA",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Allyson689/status/1234293921926336512/photo/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/JrIGM0cmrA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320020936777728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293921926336512",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Allyson689: Corre que os gado t\u00e1 puto hahaha\n#issoaglobonaomostra https://t.co/JrIGM0cmrA"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "1230653557654855681",
            "conversation_id": "1234320016729874433",
            "created_at": "2020-03-02T03:29:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320016729874433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234319986874867713"
                ]
            },
            "author_id": "1108903761345429505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Kennedy Alencar",
                        "id": "1004359445743194113",
                        "name": "Kennedy Alencar"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Kennedy Alencar",
                        "id": "1004359445743194113",
                        "name": "Kennedy Alencar"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234255231053004800",
            "created_at": "2020-03-02T03:29:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Gleisi",
                        "probability": 0.8728,
                        "start": 36,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 140,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 161,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 173,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 189,
                        "tag": "JN"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 193,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 205,
                        "tag": "G1"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69650953",
                        "start": 0,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eRoEjFQPE1",
                        "end": 232,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AbramoMax/status/1234320003056439296/photo/1",
                        "start": 209,
                        "url": "https://t.co/eRoEjFQPE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234320003056439296",
            "in_reply_to_user_id": "69650953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234255231053004800",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@KennedyAlencar O casal que agrediu Gleisi e a jovem filha j\u00e1 foi identificado\n\nV\u00e3o ser processados\n\nAgora, vamos dar o troco na Internet.\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #bolsocorno #BolsonaroCorno #JN #Fantastico #G1 https://t.co/eRoEjFQPE1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234319970156392456"
                ]
            },
            "author_id": "1027699411235823617",
            "conversation_id": "1234319983427162112",
            "created_at": "2020-03-02T03:29:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/osJabyaafg",
                        "end": 71,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JosFern53312530/status/1234319983427162112/photo/1",
                        "start": 48,
                        "url": "https://t.co/osJabyaafg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319983427162112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Muita nojeira nesse quando #issoaglobonaomostra https://t.co/osJabyaafg"
        },
        {
            "author_id": "266743222",
            "conversation_id": "1234319805378957312",
            "created_at": "2020-03-02T03:29:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                        "probability": 0.9775,
                        "start": 94,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319805378957312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234202583708897281",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027699411235823617",
            "conversation_id": "1234319773644836864",
            "created_at": "2020-03-02T03:29:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                        "probability": 0.9775,
                        "start": 94,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319773644836864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234202583708897281",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230653557654855681",
            "conversation_id": "1234319638453944321",
            "created_at": "2020-03-02T03:28:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319638453944321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "128326101",
            "conversation_id": "1234319576739012608",
            "created_at": "2020-03-02T03:28:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319576739012608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Que saudades que eu tava desse quadro hahahaha \nObrigada pelo mimo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234319543138426880"
                ]
            },
            "author_id": "1027699411235823617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234319567310204930",
            "created_at": "2020-03-02T03:28:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "Annita",
                        "probability": 0.6459,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1X7PWOZGKs",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JosFern53312530/status/1234319567310204930/photo/1",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/1X7PWOZGKs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319567310204930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Annita e outra nojenta a\u00ed!       #issoaglobonaomostra https://t.co/1X7PWOZGKs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "1092593224554893313",
            "conversation_id": "1234319562981728271",
            "created_at": "2020-03-02T03:28:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319562981728271",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "1230653557654855681",
            "conversation_id": "1234319526105436160",
            "created_at": "2020-03-02T03:28:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319526105436160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "1147271836159369216",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234319240720723968",
            "created_at": "2020-03-02T03:26:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319240720723968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "905149650",
            "conversation_id": "1234319239781191680",
            "created_at": "2020-03-02T03:26:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319239781191680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "400748464",
            "conversation_id": "1234319154490019841",
            "created_at": "2020-03-02T03:26:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319154490019841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "178175778",
            "conversation_id": "1234319129923989505",
            "created_at": "2020-03-02T03:26:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319129923989505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "2951899893",
            "conversation_id": "1234319038429437952",
            "created_at": "2020-03-02T03:26:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319038429437952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293102619320320",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Guil\u00e9rme tive uma ideia...\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rodrigo Maia",
                        "id": "868121501089767424",
                        "name": "Rodrigo Maia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rodrigo Maia",
                        "id": "868121501089767424",
                        "name": "Rodrigo Maia"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234319022281363457",
            "created_at": "2020-03-02T03:26:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/meg_maximilian\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/meg_maximilian/status/1234170492355039233",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/fzvzdttZb5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234319022281363457",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234170492355039233",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/fzvzdttZb5"
        },
        {
            "author_id": "44888444",
            "conversation_id": "1234318959748558848",
            "created_at": "2020-03-02T03:25:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/cruzagnaldo/st\u2026",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/mXwVpMfkn1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318959748558848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234205973180506114",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Agora querem 30 BI e parlamentarismo... CANALHAS. https://t.co/mXwVpMfkn1"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "conversation_id": "1234318932959465472",
            "created_at": "2020-03-02T03:25:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/paulocinturarj\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/paulocinturarj/status/1234009982535970819",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/vDvdGdJsPG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318932959465472",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234009982535970819",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/vDvdGdJsPG"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318736053690368",
            "created_at": "2020-03-02T03:24:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/bruno_bueno10/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bruno_bueno10/status/1233931271824453635",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/U7CvyoD6vu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318736053690368",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233931271824453635",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/U7CvyoD6vu"
        },
        {
            "author_id": "1092817632179486720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318593707380736",
            "created_at": "2020-03-02T03:24:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "29797128",
                        "start": 36,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318593707380736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra\n\u00c9 realmente um @showdavida \nFant\u00e1stico! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "1147271836159369216",
            "conversation_id": "1234318592021164032",
            "created_at": "2020-03-02T03:24:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318592021164032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "975591936118738946",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318583582294016",
            "created_at": "2020-03-02T03:24:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/manilegion/sta\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/manilegion/status/1234316833366462465",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/0ZAO3euBNI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318583582294016",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/0ZAO3euBNI"
        },
        {
            "author_id": "1147271836159369216",
            "conversation_id": "1234318480926814209",
            "created_at": "2020-03-02T03:23:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318480926814209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234318311862743040"
                ]
            },
            "author_id": "76049361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045827499",
                        "name": "Adnight"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                        "id": "1070726534091034625",
                        "name": "Marcelo Adnet"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                        "id": "1070726534091034625",
                        "name": "Marcelo Adnet"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318472647249920",
            "created_at": "2020-03-02T03:23:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9208,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9991,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9044,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "normalized_text": "Rede Globo",
                        "probability": 0.558,
                        "start": 205,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 122,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 130,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 153,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "146367309",
                        "start": 107,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2EC7Sw1HTd",
                        "end": 279,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JREIsemtrono/status/1234318472647249920/video/1",
                        "start": 256,
                        "url": "https://t.co/2EC7Sw1HTd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318472647249920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "V\u00cdDEO\n\nQuadro \u201cIsso a Globo n\u00e3o mostra\u201d volta com d\u00f3lar nas alturas e Bolsonaro vendo Adnet.\n\n#Fantastico\n\n@MarceloAdnet\n\n#BBB20\n\n#issoaglobonaomostra \n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra 2.0\n\nVoltou com tudo\n\nParab\u00e9ns Rede Globo\n\nO melhor quadro do domingo....kkkkkkkk https://t.co/2EC7Sw1HTd"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "conversation_id": "1234318432503549952",
            "created_at": "2020-03-02T03:23:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/OsvaldoLimaJni\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldoLimaJni1/status/1234215162573475841",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/AMCBXEyGTc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318432503549952",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234215162573475841",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/AMCBXEyGTc"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "conversation_id": "1234318387242774529",
            "created_at": "2020-03-02T03:23:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarolDeToni/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1234268621804797954",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/5uub389tFV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318387242774529",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234268621804797954",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/5uub389tFV"
        },
        {
            "author_id": "106915169",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234193307233869824",
            "created_at": "2020-03-02T03:23:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318387213406210",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234193307233869824",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@CarlosBolsonaro \u00caita #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "784987644451323904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318298436730880",
            "created_at": "2020-03-02T03:23:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 7,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 25,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 82,
                        "tag": "BBB2O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/imHaruyuki/sta\u2026",
                        "end": 112,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/imHaruyuki/status/1234317650957754370",
                        "start": 89,
                        "url": "https://t.co/sDkR44neWv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318298436730880",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234317650957754370",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #GuilhermeExpulso #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #bbb202O #BBB2O20 #BBB2O https://t.co/sDkR44neWv"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234310537326088192"
                ]
            },
            "author_id": "3004016068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian actor and comedian",
                        "id": "1070727596881498113",
                        "name": "Bruno Motta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Bruno Motta",
                        "id": "1111616461577949184",
                        "name": "Bruno Motta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian actor and comedian",
                        "id": "1070727596881498113",
                        "name": "Bruno Motta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Bruno Motta",
                        "id": "1111616461577949184",
                        "name": "Bruno Motta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234266715082674181",
            "created_at": "2020-03-02T03:22:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9606,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 176,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 183,
                        "tag": "bbb2020"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 192,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 211,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17937117",
                        "start": 0,
                        "username": "brunomotta"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iXoi7PfJ1S",
                        "end": 255,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Palmeirasso51/status/1234310579168382976/video/1",
                        "start": 232,
                        "url": "https://t.co/iXoi7PfJ1S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318247748567046",
            "in_reply_to_user_id": "17937117",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234266715082674181",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@brunomotta \ud83d\udd25Guilherme ja est\u00e1 na bola 7\ud83d\udd25\n\n\u26a0Ai provoca Pyong ao vivo\n\n\u26a0Vota na Manu\n\n\ud83d\udca8Miss\u00e3o:Sair da Casa LOADING com Sucesso\ud83d\udcf6\n\nTo me arrumando p ver esse fera meter o p\u00e9\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\n\n#bbb20\n#bbb2020\n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/iXoi7PfJ1S"
        },
        {
            "author_id": "390691113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318232187740161",
            "created_at": "2020-03-02T03:22:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 29,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "PYONG"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "tag": "PYONG"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "390691113",
                        "start": 3,
                        "username": "jardelssjunior"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "14128609",
                        "start": 66,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318232187740161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234317233934958592",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jardelssjunior: #paredao\n#BBB20\n#issoaglobonaomostra\n#bbb202O\n@felipeneto\n\n A CONVERSA DO #PYONG AGORA:\n\n#PYONG:\n\nEU TENHA CERTEZA QUE\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293913340522498"
                ]
            },
            "author_id": "144947760",
            "conversation_id": "1234318222612148224",
            "created_at": "2020-03-02T03:22:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JrIGM0cmrA",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Allyson689/status/1234293921926336512/photo/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/JrIGM0cmrA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318222612148224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293921926336512",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Allyson689: Corre que os gado t\u00e1 puto hahaha\n#issoaglobonaomostra https://t.co/JrIGM0cmrA"
        },
        {
            "author_id": "54604534",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318188046954496",
            "created_at": "2020-03-02T03:22:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "137777595",
                        "start": 3,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318188046954496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 47
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294014440071171",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Teledramaturgia: \"Conferindo o saldo de minha conta depois do carnaval\"\n\nComo esta noite findar\u00e1...\nhahahahaahah #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234318080974753797",
            "created_at": "2020-03-02T03:22:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DaConservadora\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DaConservadora/status/1234248464428564485",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/wQqTzAlxx8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318080974753797",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234248464428564485",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/wQqTzAlxx8"
        },
        {
            "author_id": "3876912149",
            "conversation_id": "1234318015954595840",
            "created_at": "2020-03-02T03:22:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234318015954595840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "356403390",
            "conversation_id": "1234317944575885312",
            "created_at": "2020-03-02T03:21:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317944575885312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "conversation_id": "1234317934874550277",
            "created_at": "2020-03-02T03:21:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ViictorGren/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ViictorGren/status/1234183317421019139",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/gf6mo6daDB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317934874550277",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/gf6mo6daDB"
        },
        {
            "author_id": "144947760",
            "conversation_id": "1234317879098707973",
            "created_at": "2020-03-02T03:21:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317879098707973",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2406059168",
            "conversation_id": "1234317798534451201",
            "created_at": "2020-03-02T03:21:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234317798534451201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [dcuworlds].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dcuworlds",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dcuworlds"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "942150595934375936",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "942150595934375936"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1234320211618205702].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1234320211618205702",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1234320211618205702"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 24458,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234323143621259267",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234323143621259267/pu/img/xMoFW7oyHHuKFsWX.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 53
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 24458,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234298799088185349",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234298799088185349/pu/img/C2kqG_OwuPSWKT-j.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11875
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 11738,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234294235664392197",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234294235664392197/pu/img/E6xUvKVBYdywvR5h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15942
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1234293800010502144",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEXq-oX0AAUWk_.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 140
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1234293991488794626",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEX2H8WsAIkvNz.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 138814,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234321007785259009",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234321007785259009/pu/img/VrdWaXpVOnXOhHNB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1009
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 631,
                "media_key": "3_1234292309212237824",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEWUM-XkAAzu-w.jpg",
                "width": 1125
            },
            {
                "duration_ms": 139973,
                "height": 240,
                "media_key": "7_1234320976684470272",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234320976684470272/pu/img/-7gCQpRYqSz3-U2X.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 29
                },
                "type": "video",
                "width": 426
            },
            {
                "height": 138,
                "media_key": "16_1234294106517577728",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEX80dWoAA0l8z.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 662,
                "media_key": "3_1234294392619458560",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEYNeRW4AAOsrc.jpg",
                "width": 892
            },
            {
                "duration_ms": 12001,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234292852194234368",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234292852194234368/pu/img/jDncG37M5mLKKx6h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 18657
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 57066,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1233159661743943691",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233159661743943691/pu/img/sHvxnvKnL2rSG6n_.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11090
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 280,
                "media_key": "16_1234293913340522498",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEXxk0WsAIjyHm.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 372
            },
            {
                "height": 1008,
                "media_key": "3_1234319986874867713",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEvfQTXYAE_dGq.jpg",
                "width": 609
            },
            {
                "height": 1920,
                "media_key": "3_1234319970156392456",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEveSBXsAgvoO3.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 1920,
                "media_key": "3_1234319543138426880",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEvFbQWoAAVWGH.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 524,
                "media_key": "3_1234294228475416577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEYD6yXkAENsOI.jpg",
                "width": 544
            },
            {
                "duration_ms": 139973,
                "height": 240,
                "media_key": "7_1234318311862743040",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234318311862743040/pu/img/1Z7eHjAatyAHSkwV.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 66
                },
                "type": "video",
                "width": 426
            },
            {
                "duration_ms": 4803,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1234310537326088192",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234310537326088192/pu/img/pkMnIld5NvIsAmCw.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2208
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carrapateira, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -38.371705,
                        -7.104874,
                        -38.262779,
                        -6.988453
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "4b1884b7908152ba",
                "name": "Carrapateira",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "polls": [
            {
                "id": "1234321231882735616",
                "options": [
                    {
                        "label": "Giselly",
                        "position": 1,
                        "votes": 1
                    },
                    {
                        "label": "Guilherme",
                        "position": 2,
                        "votes": 87
                    },
                    {
                        "label": "Pyong",
                        "position": 3,
                        "votes": 26
                    }
                ]
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234298799088185349"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "conversation_id": "1234298853710540801",
                "created_at": "2020-03-02T02:05:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 39,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 51,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 75,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234298853710540801",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 483,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 132
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234287390698680320"
                    ]
                },
                "author_id": "2426495850",
                "conversation_id": "1234287474068852736",
                "created_at": "2020-03-02T01:20:40.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GmZnGVj9qd",
                            "end": 63,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Carla1Pereira/status/1234287474068852736/video/1",
                            "start": 40,
                            "url": "https://t.co/GmZnGVj9qd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234287474068852736",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 638,
                    "quote_count": 63,
                    "reply_count": 123,
                    "retweet_count": 252
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u00c9 muita arrog\u00e2ncia e vontade de lacrar! https://t.co/GmZnGVj9qd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234293800010502144"
                    ]
                },
                "author_id": "1275953647",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234293809770586113",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.8635,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/opGyn2VfQZ",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1234293809770586113/photo/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/opGyn2VfQZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293809770586113",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 309,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 55
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra j\u00e1 voltou espancando o Bozo e seus ministros amooooo https://t.co/opGyn2VfQZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293991488794626"
                    ]
                },
                "author_id": "756893842113167360",
                "conversation_id": "1234294006370258949",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294006370258949",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 722,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "author_id": "14128609",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Youtuber\n",
                            "id": "911318994145001472",
                            "name": "Felipe Neto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Youtuber\n",
                            "id": "911318994145001472",
                            "name": "Felipe Neto"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234319190535868418",
                "created_at": "2020-03-02T03:26:42.000Z",
                "id": "1234319190535868418",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 139466,
                    "quote_count": 3681,
                    "reply_count": 6099,
                    "retweet_count": 29755
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "N\u00e3o se passa pano pra assediador.\n\nFim\nDe\nPapo."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234321007785259009"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1234321369984380928",
                "created_at": "2020-03-02T03:35:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Dolar",
                            "probability": 0.5028,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Adnet",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 57,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234321369984380928",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
            },
            {
                "author_id": "2876592790",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309913775661057",
                "created_at": "2020-03-02T02:49:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "guilherme",
                            "probability": 0.9722,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "tiago",
                            "probability": 0.9567,
                            "start": 69,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 99,
                            "tag": "bbb20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                            "display_url": "twitter.com/ntvnasredes/st\u2026",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ntvnasredes/status/1234309154476580866/video/1",
                            "start": 107,
                            "status": 200,
                            "title": "Twitter / Account Suspended",
                            "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                            "url": "https://t.co/oyE36pKa2o"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309913775661057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 57467,
                    "quote_count": 4905,
                    "reply_count": 1518,
                    "retweet_count": 4106
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "guilherme foi falar sobre pyong ter sido chamado ao confession\u00e1rio e tiago interrompeu a fala dele #bbb20\n https://t.co/oyE36pKa2o"
            },
            {
                "author_id": "44888444",
                "conversation_id": "1234318959748558848",
                "created_at": "2020-03-02T03:25:47.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/cruzagnaldo/st\u2026",
                            "end": 94,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114",
                            "start": 71,
                            "url": "https://t.co/mXwVpMfkn1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234318959748558848",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234205973180506114",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Agora querem 30 BI e parlamentarismo... CANALHAS. https://t.co/mXwVpMfkn1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1231211275742568448"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1231211277734809600",
                "created_at": "2020-02-22T13:36:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9986,
                            "start": 50,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 61,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 76,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 89,
                            "tag": "minhacor\u00e9obraisl"
                        },
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 107,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XyblBKfaT1",
                            "end": 151,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1231211277734809600/photo/1",
                            "start": 128,
                            "url": "https://t.co/XyblBKfaT1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1231211277734809600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1085,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 133,
                    "retweet_count": 203
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS MEDIDAS POR MAIS MORADIA DO GOVERNO BOLSONARO?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obraisl #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XyblBKfaT1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234292309212237824"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "conversation_id": "1234292333048365057",
                "created_at": "2020-03-02T01:39:58.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/FQqNHkdBJc",
                            "end": 58,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1234292333048365057/photo/1",
                            "start": 35,
                            "url": "https://t.co/FQqNHkdBJc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234292333048365057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1263,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Vai ser agora #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/FQqNHkdBJc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234302748805533696"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "conversation_id": "1234303472511660033",
                "created_at": "2020-03-02T02:24:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 187,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 182,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 191,
                            "tag": "V\u00e1ProInferno"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "start": 205,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cfok4Iw1T9",
                            "end": 249,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1234303472511660033/video/1",
                            "start": 226,
                            "url": "https://t.co/cfok4Iw1T9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303472511660033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de maldade. \n\n\u00c9 muito incompetente e desqualificado. O que ser\u00e1 do Brasil?\n\n#V\u00e1ProInferno\n#issoaglobonaomostra https://t.co/cfok4Iw1T9"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294993852010502"
                    ]
                },
                "author_id": "989053890",
                "conversation_id": "1234295245896142848",
                "created_at": "2020-03-02T01:51:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9386,
                            "start": 32,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "Roberto Marinho",
                            "probability": 0.9852,
                            "start": 60,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 126,
                            "start": 115,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JPQvMZFFsn",
                            "end": 150,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulacamara_/status/1234295245896142848/video/1",
                            "start": 127,
                            "url": "https://t.co/JPQvMZFFsn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234295245896142848",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 678,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 220
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Contratos entre a prefeitura do Rio de Janeiro e a Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho devem ser investigados pela Justi\u00e7a.\n\n #Fantastico https://t.co/JPQvMZFFsn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234208790905524224"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234208795057893377",
                "created_at": "2020-03-01T20:08:01.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 84,
                            "start": 64,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 99,
                            "id": "29797128",
                            "start": 88,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mMnVw3FIUR",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1234208795057893377/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/mMnVw3FIUR"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234208795057893377",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1378,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 31,
                    "retweet_count": 49
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Passando pra lembrar que hoje voltamos a programa\u00e7\u00e3o normal com #IssoAGloboN\u00e3oMostra no @showdavida https://t.co/mMnVw3FIUR"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234303612073005057"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234303773314600960",
                "created_at": "2020-03-02T02:25:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7846,
                            "start": 3,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 90,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 114,
                            "tag": "bolsocorno"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 35,
                            "id": "128372940",
                            "start": 21,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/A28dvvpsNV",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234303773314600960/video/1",
                            "start": 126,
                            "url": "https://t.co/A28dvvpsNV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303773314600960",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 70,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsocorno https://t.co/A28dvvpsNV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234315099730513920"
                    ]
                },
                "author_id": "1135367839026679808",
                "conversation_id": "1234313594348634112",
                "created_at": "2020-03-02T03:10:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.906,
                            "start": 33,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/aTRYQIzXNH",
                            "end": 78,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Baby_Bordin/status/1234315104344248321/photo/1",
                            "start": 55,
                            "url": "https://t.co/aTRYQIzXNH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234315104344248321",
                "in_reply_to_user_id": "1126217486427406336",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234313594348634112",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@crf_guixx Eu t\u00f4 tentando, mas a Globo n\u00e3o t\u00e1 deixando https://t.co/aTRYQIzXNH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234294106517577728"
                    ]
                },
                "author_id": "2892846286",
                "conversation_id": "1234294116730777600",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:04.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 65,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zqY91IjW6k",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/_geanlluca/status/1234294116730777600/photo/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/zqY91IjW6k"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "f207b85be9f1513e"
                },
                "id": "1234294116730777600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Gente voltaram botando pra fuder de novo, e eu simplesmente amei #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/zqY91IjW6k"
            },
            {
                "author_id": "164973988",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229698955711111168",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234311319580545024",
                "created_at": "2020-03-02T02:55:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "babu",
                            "probability": 0.7656,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "Daniel",
                            "probability": 0.9868,
                            "start": 75,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234311319580545024",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 85795,
                    "quote_count": 1517,
                    "reply_count": 316,
                    "retweet_count": 19712
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\u00e9 PAT\u00c9TICO o babu ainda receber voto pelo lance do feij\u00e3o e o pela saco do Daniel n\u00e3o receber UM sequer mesmo fazendo todo mundo perder estaleca"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234294392619458560"
                    ]
                },
                "author_id": "2353240912",
                "conversation_id": "1234294413913923584",
                "created_at": "2020-03-02T01:48:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.6792,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "bozo",
                            "probability": 0.5684,
                            "start": 15,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/R1idKzeyAb",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/dracuIan/status/1234294413913923584/photo/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/R1idKzeyAb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294413913923584",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 44,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "a globo zoando bozo \u00e9 tudo namoral #issoaglobonaomostra https://t.co/R1idKzeyAb"
            },
            {
                "author_id": "1223830131606720512",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hobbies and interests",
                            "id": "847868745150119936",
                            "name": "Home & family"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Supernatural",
                            "id": "1046578491712389125",
                            "name": "Supernatural"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234320175761100800",
                "created_at": "2020-03-02T03:30:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 145,
                            "start": 139,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "start": 146,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/itolindoo/stat\u2026",
                            "end": 190,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/itolindoo/status/1234318738704474113",
                            "start": 167,
                            "url": "https://t.co/lZitUFJhaD"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "4b1884b7908152ba"
                },
                "id": "1234320175761100800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234318738704474113",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Kkkkkk s\u00f3 100??? Se eu tivesse o mesmo pensamento do VH, eu era blindada pelo meu ego, de uma maneira que chegaria a ser sobrenatural kkkk #bbb20 #issoaglobonaomostra https://t.co/lZitUFJhaD"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234292852194234368"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1234292895202631681",
                "created_at": "2020-03-02T01:42:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234292895202631681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 569,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 42
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234193440608485377"
                    ]
                },
                "author_id": "975127727501185025",
                "conversation_id": "1234193970516852737",
                "created_at": "2020-03-01T19:09:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Carla Zambelli",
                            "probability": 0.901,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bPSwwVmFHi",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1234193970516852737/video/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/bPSwwVmFHi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234193970516852737",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11607,
                    "quote_count": 232,
                    "reply_count": 1567,
                    "retweet_count": 2083
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu, deputada Carla Zambelli, n\u00e3o tenho o h\u00e1bito de aplaudir atitudes de intimida\u00e7\u00e3o frente a pessoas, principalmente quando est\u00e3o em menor quantidade.\n\nMas, nesse caso, bato palmas para os cidad\u00e3os, pois n\u00e3o vejo como intoler\u00e2ncia. \u00c9 a tal da lei do retorno, os tempos s\u00e3o outros. https://t.co/bPSwwVmFHi"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234319603616145408"
                    ]
                },
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234319682481639424",
                "created_at": "2020-03-02T03:28:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9522,
                            "start": 2,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "normalized_text": "youtube",
                            "probability": 0.555,
                            "start": 131,
                            "type": "Product"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 69,
                            "id": "1120399498692497408",
                            "start": 56,
                            "username": "AbrahamWeint"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "O Ministro da Educa\u00e7\u00e3o fala sobre como o setor educacional do Brasil mudou no primeiro ano do Governo Bolsonaro.",
                            "display_url": "youtu.be/FNiMlO5Xtj4",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/FNiMlO5Xtj4",
                            "images": [
                                {
                                    "height": 720,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1386181812632887296/aMvvLFzX?format=jpg&name=orig",
                                    "width": 1280
                                },
                                {
                                    "height": 150,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1386181812632887296/aMvvLFzX?format=jpg&name=150x150",
                                    "width": 150
                                }
                            ],
                            "start": 141,
                            "status": 200,
                            "title": "O BRASIL PRECISA SABER: Abraham Weintraub",
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FNiMlO5Xtj4&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/X0ZRBhhoGx"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Tfy88oPt4p",
                            "end": 188,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1234319682481639424/video/1",
                            "start": 165,
                            "url": "https://t.co/Tfy88oPt4p"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234319682481639424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6684,
                    "quote_count": 37,
                    "reply_count": 234,
                    "retweet_count": 1230
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O BRASIL PRECISA SABER!\nEntrevista com o super Ministro @AbrahamWeint ! Confere l\u00e1 e aproveite para se inscrever no nosso canal do youtube:\n\nhttps://t.co/X0ZRBhhoGx https://t.co/Tfy88oPt4p"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233159661743943691"
                    ]
                },
                "author_id": "2422643569",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234293264888537089",
                "created_at": "2020-03-02T01:43:41.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 49,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kWbyxhU9Ni",
                            "end": 93,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cruelnsummer/status/1233159826051682307/video/1",
                            "start": 70,
                            "url": "https://t.co/kWbyxhU9Ni"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293264888537089",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 200,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 36
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "MEU QUADRO PREFERIDO DO FANT\u00c1STICO VOLTOU AAAAAA #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/kWbyxhU9Ni"
            },
            {
                "author_id": "917893531771064320",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234318738704474113",
                "created_at": "2020-03-02T03:24:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 96,
                            "normalized_text": "Victor Hugo",
                            "probability": 0.9724,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 176,
                            "start": 170,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234318738704474113",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 569,
                    "quote_count": 29,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pyong: \"Meu problema \u00e9 com voc\u00ea desde o come\u00e7o. Pra mim voc\u00ea \u00e9 o mais fraco da casa\". Victor Hugo: \"Ainda bem que essa \u00e9 a sua opini\u00e3o e n\u00e3o a de 100 milh\u00f5es de pessoas\" #BBB20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234293913340522498"
                    ]
                },
                "author_id": "1124700228723052544",
                "conversation_id": "1234293921926336512",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JrIGM0cmrA",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Allyson689/status/1234293921926336512/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/JrIGM0cmrA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293921926336512",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 136,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 18
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Corre que os gado t\u00e1 puto hahaha\n#issoaglobonaomostra https://t.co/JrIGM0cmrA"
            },
            {
                "author_id": "69650953",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Kennedy Alencar",
                            "id": "1004359445743194113",
                            "name": "Kennedy Alencar"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Kennedy Alencar",
                            "id": "1004359445743194113",
                            "name": "Kennedy Alencar"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234255231053004800",
                "created_at": "2020-03-01T23:12:33.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026",
                            "end": 47,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1234251541370089474",
                            "start": 24,
                            "url": "https://t.co/cegy7mCbbc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234255231053004800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1065,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 185
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234251541370089474",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Inaceit\u00e1vel e criminoso https://t.co/cegy7mCbbc"
            },
            {
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234201948682887177",
                "created_at": "2020-03-01T19:43:20.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 88,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9788,
                            "start": 75,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 118,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 145,
                            "start": 133,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "start": 146,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 184,
                            "start": 164,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 185,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 200,
                            "tag": "riodejaneiro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234202583708897281",
                "in_reply_to_user_id": "2585621855",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 796,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 65
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234202412010872832",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro #riodejaneiro"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234294228475416577"
                    ]
                },
                "author_id": "1697546269",
                "conversation_id": "1234294236201259010",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7151,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294236201259010",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 514,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 85
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "conversation_id": "1234293102619320320",
                "created_at": "2020-03-02T01:43:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
                },
                "id": "1234293102619320320",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 447,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Guil\u00e9rme tive uma ideia...\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234170282153324544"
                    ]
                },
                "author_id": "1147164546773266432",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rodrigo Maia",
                            "id": "868121501089767424",
                            "name": "Rodrigo Maia"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234170492355039233",
                "created_at": "2020-03-01T17:35:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Botafogo",
                            "probability": 0.9636,
                            "start": 31,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "Rodrigo Maia",
                            "probability": 0.9912,
                            "start": 47,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/sCYy3VUdVy",
                            "end": 237,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gorethilima/status/1234170492355039233/video/1",
                            "start": 214,
                            "url": "https://t.co/sCYy3VUdVy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234170492355039233",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3144,
                    "quote_count": 214,
                    "reply_count": 153,
                    "retweet_count": 1283
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Caminhoneiro manda recado para Botafogo, digo, Rodrigo Maia.\nQdo esses patriotas se unem n\u00e3o est\u00e3o pra brincadeira. Fica esperto, Nhonho, pq o povo j\u00e1 est\u00e1 de olho em vc a muito tempo. Parlamentarismo Branco, N\u00e3o. https://t.co/sCYy3VUdVy"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234205967350468610"
                    ]
                },
                "author_id": "52483899",
                "conversation_id": "1234137776607592448",
                "created_at": "2020-03-01T19:56:49.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 37,
                            "start": 17,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 16,
                            "id": "1000388273792045056",
                            "start": 0,
                            "username": "JuliaMe75489206"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ptuMmX54Hi",
                            "end": 61,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114/photo/1",
                            "start": 38,
                            "url": "https://t.co/ptuMmX54Hi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234205973180506114",
                "in_reply_to_user_id": "1000388273792045056",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234137776607592448",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@JuliaMe75489206 #issoaglobonaomostra https://t.co/ptuMmX54Hi"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234009909387255809"
                    ]
                },
                "author_id": "1038167022683803649",
                "conversation_id": "1234009982535970819",
                "created_at": "2020-03-01T06:58:01.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7Ogwr7DxNu",
                            "end": 57,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocinturarj/status/1234009982535970819/video/1",
                            "start": 34,
                            "url": "https://t.co/7Ogwr7DxNu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234009982535970819",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3206,
                    "quote_count": 31,
                    "reply_count": 51,
                    "retweet_count": 780
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL 15/3 COPACABANA\u26f1 https://t.co/7Ogwr7DxNu"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1233931196528287744"
                    ]
                },
                "author_id": "1028028273631092738",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233931271824453635",
                "created_at": "2020-03-01T01:45:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "somostodosbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 68,
                            "tag": "dia15euvou"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 81,
                            "tag": "vempracabrasil"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 45,
                            "id": "128372940",
                            "start": 31,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/njoiSEyvRE",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/brunobu54730130/status/1233931271824453635/video/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/njoiSEyvRE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233931271824453635",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1792,
                    "quote_count": 77,
                    "reply_count": 66,
                    "retweet_count": 877
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Vcs n\u00e3o v\u00e3o ver isto na m\u00eddia.\n@jairbolsonaro\n#somostodosbolsonaro \n#dia15euvou \n#vempracabrasil https://t.co/njoiSEyvRE"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234215107443515395"
                    ]
                },
                "author_id": "1039112356138311681",
                "conversation_id": "1234215162573475841",
                "created_at": "2020-03-01T20:33:20.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9542,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Bras\u00edlia",
                            "probability": 0.5694,
                            "start": 23,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zqhp6QykDB",
                            "end": 67,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldoLimaJni1/status/1234215162573475841/video/1",
                            "start": 44,
                            "url": "https://t.co/zqhp6QykDB"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
                },
                "id": "1234215162573475841",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 755,
                    "quote_count": 24,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 347
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mais Brasil, Menos Bras\u00edlia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nTAOKEY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa https://t.co/zqhp6QykDB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234268468524048384"
                    ]
                },
                "author_id": "4566967516",
                "conversation_id": "1234268621804797954",
                "created_at": "2020-03-02T00:05:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 32,
                            "tag": "Dia15BrasilNasRuas"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dft2ZRtJNT",
                            "end": 75,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarolDeToni/status/1234268621804797954/photo/1",
                            "start": 52,
                            "url": "https://t.co/dft2ZRtJNT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234268621804797954",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4901,
                    "quote_count": 85,
                    "reply_count": 185,
                    "retweet_count": 1103
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Dia 15 de mar\u00e7o, vamos \u00e0s ruas! #Dia15BrasilNasRuas https://t.co/dft2ZRtJNT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234191721791213571"
                    ]
                },
                "author_id": "68712576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234193307233869824",
                "created_at": "2020-03-01T19:06:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 133,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.937,
                            "start": 132,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9989,
                            "start": 178,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "normalized_text": "Uruguai",
                            "probability": 0.7853,
                            "start": 206,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/tOqfyt2s0x",
                            "end": 238,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1234193307233869824/video/1",
                            "start": 215,
                            "url": "https://t.co/tOqfyt2s0x"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234193307233869824",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 28080,
                    "quote_count": 670,
                    "reply_count": 1862,
                    "retweet_count": 6695
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ser\u00e1 que passar\u00e1 na grobo, em seus portais, na timeline de \"jornalistas, nos perfis dos \"isent\u00f5es\" tucanados (a \"oposi\u00e7\u00e3o\" amiga do PT) ou nos coment\u00e1rios dos amebas? Presidente Bolsonaro \u00e9 recepcionado no Uruguai: https://t.co/tOqfyt2s0x"
            },
            {
                "author_id": "561576979",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234317650957754370",
                "created_at": "2020-03-02T03:20:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "pyong",
                            "probability": 0.7061,
                            "start": 14,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "guilherme",
                            "probability": 0.9913,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "a35b6b4421e1a506"
                },
                "id": "1234317650957754370",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2089,
                    "quote_count": 13,
                    "reply_count": 80,
                    "retweet_count": 311
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "gente tirem o pyong, o guilherme sai depois com qualquer pessoa"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234266709671981058"
                    ]
                },
                "author_id": "17937117",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian actor and comedian",
                            "id": "1070727596881498113",
                            "name": "Bruno Motta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Bruno Motta",
                            "id": "1111616461577949184",
                            "name": "Bruno Motta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian actor and comedian",
                            "id": "1070727596881498113",
                            "name": "Bruno Motta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Bruno Motta",
                            "id": "1111616461577949184",
                            "name": "Bruno Motta"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234266715082674181",
                "created_at": "2020-03-01T23:58:11.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nHrumRLk1d",
                            "end": 47,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/brunomotta/status/1234266715082674181/photo/1",
                            "start": 24,
                            "url": "https://t.co/nHrumRLk1d"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1234266715082674181",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 423,
                    "quote_count": 112,
                    "reply_count": 172,
                    "retweet_count": 27
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "pfv legende essa imagem https://t.co/nHrumRLk1d"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234317178377265152"
                    ]
                },
                "author_id": "390691113",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Youtuber\n",
                            "id": "911318994145001472",
                            "name": "Felipe Neto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Youtuber\n",
                            "id": "911318994145001472",
                            "name": "Felipe Neto"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234317233934958592",
                "created_at": "2020-03-02T03:18:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 8,
                            "start": 0,
                            "tag": "paredao"
                        },
                        {
                            "end": 15,
                            "start": 9,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 16,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 37,
                            "tag": "bbb202O"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 74,
                            "tag": "PYONG"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 89,
                            "tag": "PYONG"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 57,
                            "id": "14128609",
                            "start": 46,
                            "username": "felipeneto"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ru4zs5jXUs",
                            "end": 227,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jardelssjunior/status/1234317233934958592/video/1",
                            "start": 204,
                            "url": "https://t.co/ru4zs5jXUs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234317233934958592",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#paredao\n#BBB20\n#issoaglobonaomostra\n#bbb202O\n@felipeneto\n\n A CONVERSA DO #PYONG AGORA:\n\n#PYONG:\n\nEU TENHA CERTEZA QUE O P\u00daBLICO GOSTA DE MIM \nE VAI FAZER EU FICAR AQUI NA CASA E SER CAMPE\u00c3O.\n\nO P\u00daBLICO: https://t.co/ru4zs5jXUs"
            },
            {
                "author_id": "137777595",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234294014440071171",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294014440071171",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 469,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 47
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "\"Conferindo o saldo de minha conta depois do carnaval\"\n\nComo esta noite findar\u00e1...\nhahahahaahah #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234248409428692992"
                    ]
                },
                "author_id": "2892652929",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Technology and computing",
                            "id": "848920371311001600",
                            "name": "Technology"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Artificial Intelligence",
                            "id": "898262889378619392",
                            "name": "Artificial intelligence"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234248464428564485",
                "created_at": "2020-03-01T22:45:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 49,
                            "normalized_text": "Vera Cagalh\u00e3es",
                            "probability": 0.8917,
                            "start": 36,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 14,
                            "id": "39522911",
                            "start": 5,
                            "username": "ptbrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/9rfNZ7fcPF",
                            "end": 268,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DaConservadora/status/1234248464428564485/video/1",
                            "start": 245,
                            "url": "https://t.co/9rfNZ7fcPF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234248464428564485",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1253,
                    "quote_count": 175,
                    "reply_count": 106,
                    "retweet_count": 757
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Olha @ptbrasil , a musa de voc\u00eas, a Vera Cagalh\u00e3es falando a verdade. Ela deixou de dormir, quando esse v\u00eddeo veio a tona. E eu estou aqui, para\nfaz\u00ea-lo p\u00fablico.\nE a\u00ed mulherada do suvaco cabeludo, t\u00e1 bom ou querem mais, suas \"empoleiradas\".\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/9rfNZ7fcPF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293768188301312"
                    ]
                },
                "author_id": "798553216170520576",
                "conversation_id": "1234293776409145344",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Milton cunha",
                            "probability": 0.9334,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 82,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l4fEW20JgK",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1234293776409145344/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/l4fEW20JgK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293776409145344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 706,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 128
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4fEW20JgK"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-10-07T23:31:14.000Z",
                "description": "Contra a fam\u00edlia Bolsonaro anti bolsominions anti direita e totalmente de esquerda #ForaBolsonaro #BolsonarosNaCadeia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 83,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 98,
                                "tag": "BolsonarosNaCadeia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "916808164514902016",
                "name": "Fora Bolsonaro o Brasil n\u00e3o aguenta mais.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151356428902371328/nLHSsJ2l_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1674,
                    "following_count": 1656,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14389
                },
                "url": "",
                "username": "OpositorPower",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-26T23:39:51.000Z",
                "description": "No celling",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/neil.rib",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/neil.rib",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZbnWXTONOV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2413327969",
                "location": "Manaus - AM",
                "name": "Caboco da cidade",
                "pinned_tweet_id": "891849667071410186",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146479356555988992/GAZQGEIo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 500,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 42675
                },
                "url": "https://t.co/ZbnWXTONOV",
                "username": "NeilRib",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29982
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T02:06:42.000Z",
                "description": "O tempo passa e um dia a gente aprende\r\nHoje eu sei realmente o que faz a minha mente.",
                "id": "271721735",
                "location": "Brasilia",
                "name": "@Le_Lay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132959379202953216/s4xJWFFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 1641,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35247
                },
                "url": "",
                "username": "Le_lay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-04T02:16:05.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Belo filho!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cat\u00f3lica\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FLAMENGUISTA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conservadora\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PARLER: @Carla02Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DM \u00d1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NO FOREIGN\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Votei em Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 62,
                                "username": "Carla02Pereira"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2426495850",
                "location": "Lago Sul, Bras\u00edlia",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carla Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1183222265938350081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341943174672093185/L4DkVA7w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39151,
                    "following_count": 27227,
                    "listed_count": 32,
                    "tweet_count": 44063
                },
                "url": "",
                "username": "38_Carla1P_38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-06T21:10:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "1158847781756444672",
                "name": "Vinicius Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284913623362609154/yrLfRUky_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1497
                },
                "url": "",
                "username": "Vini_Minicraque",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-17T20:36:48.000Z",
                "description": "unflow dado = unflow recebido porque vc n\u00e3o e a Beyonc\u00e9 e nem a Rihanna. \ud83d\ude01",
                "id": "1275953647",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "cristal flores a original",
                "pinned_tweet_id": "929371942943186947",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298652471099883524/LR7fbvRe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2347,
                    "following_count": 1769,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38764
                },
                "url": "",
                "username": "alexcranio2003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-21T21:08:16.000Z",
                "description": "1,70 de muita fome e loucuras",
                "id": "339906923",
                "location": "Belo Horizonte ",
                "name": "Carol Perp\u00e9tuo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345114710862135296/eEwX3t-C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3155
                },
                "url": "",
                "username": "carolperpetuo_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:48:49.000Z",
                "description": "f\u00e3 da Globo e sonhador \u2728.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leitesouz?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/leitesouz?igshid=fnz4wjxnvbah",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "756893842113167360",
                "location": "Relvado, Brasil",
                "name": "Argel Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426255323250180104/g12dSpN5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6270
                },
                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe",
                "username": "leite_argel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23519,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-21T17:19:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "107138837",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Htony",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364321410273976334/Y8wg-ILZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 286,
                    "following_count": 520,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6293
                },
                "url": "",
                "username": "Hudsonbhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-28T18:30:39.000Z",
                "description": "Conquistando o imposs\u00edvel.",
                "id": "344217990",
                "location": "Brazil",
                "name": "Nath\u00e1lia Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722129677805084672/BttVihKx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 33753
                },
                "url": "",
                "username": "_nathaliandrad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-22T14:38:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "1120335987022995457",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Gard\u00eania Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361867600708435975/sYDZAdPl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 493
                },
                "url": "",
                "username": "eugards",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-06T00:37:41.000Z",
                "description": "31 anos, engenheiro civil, carioca, mas mineiro de cora\u00e7\u00e3o, de bem com a vida!!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaovitorabran\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/joaovitorabrantes/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Sc73gjZNMu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129988911",
                "location": "Brazil/BH",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Abrantes Nic\u00e1cio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363964931675070464/UrNLmg3__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1901
                },
                "url": "https://t.co/Sc73gjZNMu",
                "username": "joaoblackout",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-03-12T00:17:35.000Z",
                "description": "Tud\u00f3logo especializado em xadrez e peladas. felipeneto@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/felipeneto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/felipeneto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/H6I8rmysul"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14128609",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Felipe Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422406397300551681/nhIzHZlz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13775643,
                    "following_count": 705,
                    "listed_count": 17283,
                    "tweet_count": 16263
                },
                "url": "https://t.co/H6I8rmysul",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-26T20:18:23.000Z",
                "description": "cachaceira, amo um pagode e era isso",
                "id": "1110637138050199554",
                "name": "Sabrina oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386508190293106691/YFjK_bQn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 606
                },
                "url": "",
                "username": "sabrina09643495",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-07T14:50:35.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2315 \ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude01 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud83d\uded2 : \ud835\uddc5\u0e51\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddcd \u2665\ufe0e @CYBERCHAEL1SA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 51,
                                "username": "CYBERCHAEL1SA"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "itzy.\ud83d\udddd",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://itzy.xn--e18h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uojW2A5JkB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "950016820563628032",
                "location": "\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee/\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddee",
                "name": "kyky",
                "pinned_tweet_id": "1416468372762529797",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416467688092839941/ZA71JJGG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 489,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6471
                },
                "url": "https://t.co/uojW2A5JkB",
                "username": "CYBERCHAELISA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-17T18:48:17.000Z",
                "description": "TIAGO CEBOLA atualmente Recepcionista. \nT\u00e9cnico em Agropecu\u00e1ria, nordestino,vasca\u00edno, petista, esquerdista, jornalista, t\u00e9cnico de urna.\nObrigado Lula \ud83d\ude4f",
                "id": "144947760",
                "location": "C\u00edcero Dantas, Brasil",
                "name": "TIAGOCEBOLA \u25e4\u2720\u25e2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416869051108888577/0BheNp2K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1610,
                    "following_count": 3431,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 95464
                },
                "url": "",
                "username": "TIAGOCEBOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49097,
                    "following_count": 53998,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20097
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-21T14:00:18.000Z",
                "description": "Um cara por a\u00ed, curtindo o que a vida tem de bom... & Knuckles. ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) PSN ID: IKARI_LEO - Steam ID: ikarileo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jbox.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.jbox.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/015eNVrmzd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19288160",
                "location": "Bras\u00edlia - DF",
                "name": "L\u00e9o Mendes #VACINAJ\u00c1",
                "pinned_tweet_id": "1401918786354176001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418754788292849664/RvX2bpem_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 622,
                    "following_count": 1080,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 69511
                },
                "url": "https://t.co/015eNVrmzd",
                "username": "ikari_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-24T05:05:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1209339187901730816",
                "name": "\ud83d\udc3f\ud83c\udf78\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355415901290561537/ajR0Q_VC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 123,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2536
                },
                "url": "",
                "username": "comentsli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-14T16:02:27.000Z",
                "description": "eucrisdias@outlook.com \ud83d\udce7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/crisayonara",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/crisayonara",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3o9Ee8ZECz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2876592790",
                "location": "Rio Grande do Norte, Brasil",
                "name": "cris dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334575970083278856/IgSqBthF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 447713,
                    "following_count": 924,
                    "listed_count": 507,
                    "tweet_count": 12312
                },
                "url": "https://t.co/3o9Ee8ZECz",
                "username": "crisayonara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-21T11:57:15.000Z",
                "description": "Democracia com valores \u00e9ticos! Respeito \u00e0s leis, \u00e0  fam\u00edlia  e ao pr\u00f3ximo! \n Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 o melhor legado!!!",
                "id": "756095690829402112",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Cissa G F\u00fcrst",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113436607196139520/DYDiJjIs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1426,
                    "following_count": 1539,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52917
                },
                "url": "",
                "username": "furst_g",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T13:13:35.000Z",
                "description": "-Palavras s\u00e3o opini\u00f5es, n\u00e3o fatos. A\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u00fanica verdade.-",
                "id": "44888444",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "VOTO AUDIT\u00c1VEL? PARA QU\u00ca? ELEI\u00c7\u00c3O SE TOMA.",
                "pinned_tweet_id": "1143652393202192391",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289909384739422209/nhjYeqb0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4195,
                    "following_count": 4675,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 60285
                },
                "url": "",
                "username": "roluli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-18T01:50:16.000Z",
                "description": "\u2022Barcarena\u2022PA\ud83c\udfe1\u2223 26 anos\ud83d\udc8d \u2022Assistente Social \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc\ud83c\udf0e \u2022M\u00e3e da @yasminamaralzinha \u2022Torcedora do PAYSANDU\ud83d\udc3a\u26bd\ufe0f\ud83d\udc99",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 58,
                                "username": "yasminamaralzinha"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1229583844065628161",
                "name": "Kris Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229584819694309377/Z4NwhlGE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 27,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24
                },
                "url": "",
                "username": "Krissouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-22T13:33:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "218483577",
                "location": "sao paulo brasil",
                "name": "joao batista de sa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793111729932763137/tDx4XdRH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5595
                },
                "url": "",
                "username": "joaosabatista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367967,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T03:34:58.000Z",
                "description": "2004~touro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andree_lx_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/andree_lx_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/x0PCCvsJii"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1206779730395062272",
                "location": "Bras\u00edlia ",
                "name": "\u0336A\u0336n\u0336d\u0336r\u0336e\u0336e\u0336",
                "pinned_tweet_id": "1430690200531963904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430984996051984387/gUcQCLEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3622
                },
                "url": "https://t.co/x0PCCvsJii",
                "username": "vlg_chapola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T22:40:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "237029151",
                "location": "Brasil",
                "name": "me conta mesmo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250869271674093573/MzUjM0Hw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 792,
                    "following_count": 938,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28834
                },
                "url": "",
                "username": "wanesix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-03-21T02:26:19.000Z",
                "description": "?",
                "id": "1284853856",
                "name": "ruiva",
                "pinned_tweet_id": "1156262747551731715",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124671243356184576/vq8u_ync_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43420
                },
                "url": "",
                "username": "ruiva85957246",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044653,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-24T21:40:15.000Z",
                "description": "ESTAMOS COM VOC\u00ca LUCAS \ud83d\udc96",
                "id": "1220823407606009862",
                "name": "Team juthur #BBB21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384619538273214470/1YYfFqgn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1594
                },
                "url": "",
                "username": "Pyongleeloveyou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-08T22:02:19.000Z",
                "description": "Vivendo a \"Triste era Bolsonaro\"",
                "id": "1192925083976769537",
                "name": "Isacg200",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192925936678850562/CNEnUk6v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2826
                },
                "url": "",
                "username": "isacg200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-14T00:05:10.000Z",
                "description": "Banc\u00e1rio aposentado",
                "id": "2708688179",
                "location": "Pindorama, Brasil",
                "name": "Flavio Peixoto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375593064903872516/h0jWkgLK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 584,
                    "following_count": 1252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91639
                },
                "url": "",
                "username": "peixoto_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14968,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-31T04:53:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "891884539378905088",
                "name": "mica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891885970878074880/GzOxkmzw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 3490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19248
                },
                "url": "",
                "username": "miiica90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-31T05:05:11.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 pra quem defende os mesmos princ\u00edpios: Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia e Liberdade. Esquerdista e xingamento leva block!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#QueremosBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 123,
                                "tag": "QueremosBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "345785632",
                "location": "Ananindeua, Brasil",
                "name": "Dia07VaiSerGigante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00ae\ufe0f \ud83d\ude0e",
                "pinned_tweet_id": "1425133749730152451",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348607764923379712/2FgNmcfF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2434,
                    "following_count": 2493,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44072
                },
                "url": "",
                "username": "cristinacosta22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-04T16:09:01.000Z",
                "description": "\u2698 \u2625",
                "id": "989053890",
                "name": "P\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332u\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332l\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332",
                "pinned_tweet_id": "1256966432144994307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945370659403763714/Mronc8SP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41008,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 147840
                },
                "url": "",
                "username": "paulacamara_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245896,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-02-07T02:45:17.000Z",
                "description": "Quem n\u00e3o tem hist\u00f3ria pra contar, j\u00e1 est\u00e1 desencarnado, basta enterrar...Nunca generalize!",
                "id": "248480076",
                "name": "Viva a Liberdade!Viva Sociedade Alternativa \ud83d\udca5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429936311096467458/uxQG7Bm5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1588,
                    "following_count": 1567,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 67207
                },
                "url": "",
                "username": "gabybnu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-24T13:42:22.000Z",
                "description": "Tudo na vida \u00e9 perder ou ganhar, tem que apostar sem medo...\u266b https://t.co/OIRKPPiemR | \r\n(nunes.syllas@gmail.com)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Sylleishons",
                                "end": 85,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/Sylleishons",
                                "start": 62,
                                "url": "https://t.co/OIRKPPiemR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sylleishons",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/sylleishons",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/adc1STfqDe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84849914",
                "location": "Ipatinga/Minas Gerais - Brasil",
                "name": "Silas",
                "pinned_tweet_id": "1402359175632633863",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341358517106688003/pJjYyI11_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 380,
                    "following_count": 1098,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 3641
                },
                "url": "https://t.co/adc1STfqDe",
                "username": "Sylleishons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T02:09:21.000Z",
                "description": "BR \u2022 Designer \u2022 20y\n\u2022 a vida \u00e9 esquisita \u2022",
                "id": "1135367839026679808",
                "location": "Itanha\u00e9m, Brasil",
                "name": "bar\u00b2a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415064487502229507/5TV4CBjQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 107,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2261
                },
                "url": "",
                "username": "Baby_Bordin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-26T19:07:04.000Z",
                "description": "\u05d7\u05d6\u05e7\u05d9\u05d4\u05d5",
                "id": "342896305",
                "location": "Sorocaba-SP",
                "name": "Ezequias Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901194236594466818/fUlW99BS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36680,
                    "following_count": 8001,
                    "listed_count": 94,
                    "tweet_count": 925016
                },
                "url": "",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T15:12:13.000Z",
                "description": "Professor, Protestante, Cientista da Religi\u00e3o e da vida! Trato assuntos diversos: pol\u00edtica, humor, f\u00e9, defesa do Estado de Direito, da Constitui\u00e7\u00e3o e muito +",
                "id": "76049361",
                "name": "\ud83d\udea9Prof. J. Rei - Sem Trono - Por um BRASIL MELHOR!",
                "pinned_tweet_id": "1377670062010683404",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196114815766450178/zLZGJcW7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14712
                },
                "url": "",
                "username": "JREIsemtrono",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-21T07:37:32.000Z",
                "description": "Comediante, ator, roteirista, compositor tetracampe\u00e3o em SP 2022 Drag\u00f5es da Real, Rosas de Ouro, Gavi\u00f5es, Leandro/ RJ Sossego/Carnavalesco Botafogo Samba Clube",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "globoplay.globo.com/sinta-se-em-ca\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/sinta-se-em-casa/t/1k62fzChxv/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRDejLleky"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "146367309",
                "location": "Oranjestad, Aruba",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "pinned_tweet_id": "1417504099260682244",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367988117496606720/kd0JZFv8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3506976,
                    "following_count": 1335,
                    "listed_count": 6442,
                    "tweet_count": 26616
                },
                "url": "https://t.co/xRDejLleky",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-14T02:08:03.000Z",
                "description": "nao votei no lixo do bolsonaro #euavisei",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 31,
                                "tag": "euavisei"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/killermmf",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/killermmf",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/F59ftj6ydB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "178175778",
                "name": "Matheus Farias",
                "pinned_tweet_id": "1245047127786618883",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369716349275144197/sVKAG5Kl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1283,
                    "following_count": 441,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 19820
                },
                "url": "https://t.co/F59ftj6ydB",
                "username": "killermmf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-26T01:46:17.000Z",
                "description": "Massoterapeuta, Terapeuta T\u00e2ntrico,  Personal Trainer, Esquerdista e louco pela @katyperry",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 80,
                                "username": "katyperry"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/geanlluca/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/geanlluca/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D6zg0Q6CgC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2892846286",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Geanlluca \ud83d\udd49\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1426015623168069636",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320015212460769282/XNu0VMsY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 629,
                    "following_count": 960,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14597
                },
                "url": "https://t.co/D6zg0Q6CgC",
                "username": "_geanlluca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-09T09:04:21.000Z",
                "description": "\ud835\uddc3\ud835\uddc2\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc7\u2019\ud835\uddcc \ud835\uddcf\ud835\uddc8\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddbe: \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude3a, \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude3a, \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude3a.",
                "id": "1005375032984526848",
                "location": "\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udfd5 \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b.",
                "name": ",",
                "pinned_tweet_id": "1354160695592550402",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400644719512801281/OR5hlmzm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1077,
                    "following_count": 1124,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5875
                },
                "url": "",
                "username": "pjminar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-27T02:04:11.000Z",
                "description": "Politica \u00e9 disputa por dinheiro p\u00fablico, vote em quem direciona verbas para melhorar a vida dos pobres, os ricos n\u00e3o est\u00e3o precisando, #ForaBolsonaroGenocida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 135,
                                "tag": "ForaBolsonaroGenocida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137545998",
                "location": "cambori\u00fa sc",
                "name": "Antonio Cappellari O GOLPE FALHOU, FORA BOLSONARO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403023574156427269/nNAXKGa4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18022,
                    "following_count": 18158,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 122244
                },
                "url": "",
                "username": "cappellarianton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978439,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-01-21T00:05:38.000Z",
                "description": "\u26a0\ufe0fUM DOCE NA INTERNET UM MONSTRO NA VIDA...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u25b6\ufe0finstagram @thenerdcao\n\u25b6\ufe0fsnap loretex \n      78% DCNAUTA 22% MARVELTE 100%Tvzete",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 58,
                                "username": "thenerdcao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2988334119",
                "location": "America latina",
                "name": "@thenerdcao",
                "pinned_tweet_id": "1129973997612032001",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424839279650525194/T3ht_AE9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 113,
                    "following_count": 123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7564
                },
                "url": "",
                "username": "CAhestranha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-10T06:51:05.000Z",
                "description": "I Don't Like Shit I Don't Go Outside",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/avrtonp/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/avrtonp/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FIPmIAC0EW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "164973988",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "ayrton",
                "pinned_tweet_id": "1253469372766699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422388602458226688/io10N8p1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1436,
                    "following_count": 1111,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25239
                },
                "url": "https://t.co/FIPmIAC0EW",
                "username": "ayrtonline",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-09-23T19:33:42.000Z",
                "description": "@jisungiyu",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "username": "jisungiyu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1308852008095547397",
                "name": "\u0618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410796597018083330/LI6RbHzq_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8
                },
                "url": "",
                "username": "jasontodynho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-19T20:39:34.000Z",
                "description": "@gostich gf",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 8,
                                "start": 0,
                                "username": "gostich"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "caue.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://caue.xn--6ii/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/svgtD6mMs2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2353240912",
                "name": "bala off",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430662703945863171/bsiY30l0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16712,
                    "following_count": 15678,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 16209
                },
                "url": "https://t.co/svgtD6mMs2",
                "username": "goIpist",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-08T15:45:08.000Z",
                "description": "N\u00e3o h\u00e1 porque voltar atr\u00e1s, se n\u00e3o me arrependi de ter dado um passo pra frente.\n#HomemTrans\ud83d\ude0a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 81,
                                "tag": "HomemTrans"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "370172953",
                "name": "Eduardo Esteves \u26d4",
                "pinned_tweet_id": "1299244298647592960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301353756571897859/LRoheDAq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 277,
                    "following_count": 536,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11285
                },
                "url": "",
                "username": "kaduesteves_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-02T04:47:04.000Z",
                "description": "CADELINHA DO JOONG-KI, Engenheira Civil,  Dorameira, 25 aninhos... Presa eternamente em Vincenzo, a um passo de tocar fogo na TvN com isqueiro do Sr.Nam... \ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/edilennelira/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/edilennelira/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iSI7gIxk17"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1223830131606720512",
                "location": "Carracity, Brasil",
                "name": "\ud83d\udcbc \ud83d\udd4a\ufe0f \ud835\udd3c\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd43 \ud83d\udcb0 \u2696\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350982480854200320/p3k46FiD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 520,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 10941
                },
                "url": "https://t.co/iSI7gIxk17",
                "username": "Edilenne14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180671,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-02-02T19:36:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1091782309056000000",
                "location": "Macap\u00e1, Brasil",
                "name": "ClaudiaChelala",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091784292097814529/-FvBvyT__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 852,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 652
                },
                "url": "",
                "username": "ChelalaFClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-17T21:52:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal (SP), presidente da CMADS, eleita melhor Dep. de 2019 no voto popular, gerente de projetos, conservadora, m\u00e3e do Jo\u00e3o, esposa do Cel. Aginaldo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlazambelli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carlazambelli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "975127727501185025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carla Zambelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423059379071426560/nRwPc1Jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323535,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 1686,
                    "tweet_count": 23008
                },
                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-12-20T14:43:39.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bel\u00e9m, paraense que tem nojo de bolsonarista pq bolsominios n\u00e3o \u00e9 gente ,  antifascista. super f\u00e3 de Lula e Dilma .",
                "id": "228734075",
                "location": "Bel\u00e9m",
                "name": "Fatima Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf77\ud83d\udc36\ud83d\udc29\ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83c\udf08\ud83d\udead",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328811058421772291/lUOAOZIk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 725,
                    "following_count": 892,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20178
                },
                "url": "",
                "username": "Fatimamaia1409",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152757,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-21T00:41:37.000Z",
                "description": "I can't complain but sometimes I still do     @FCBayern \ud83d\udd34\u26aa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 46,
                                "username": "FCBayern"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1230653557654855681",
                "location": "back to december",
                "name": "the heartbreak princess",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429797315599028231/bmYUaVvQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 752,
                    "following_count": 722,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 11958
                },
                "url": "",
                "username": "luardosertaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-01T20:29:04.000Z",
                "description": "\u201cIF ELI REALLY WAS A HERO AND VICTOR MEANT TO STOP HIM, DID THAT MAKE HIM A VILLAIN?\u201d \u2022 ela/dela \u2022 icon: @/katebridgs, art: soniaillustration",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/5JJ7C1QWUD4C?ref_=wl_share",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/n8FAPW3J0R"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2422643569",
                "location": "\ud83d\udcd6: 90/65",
                "name": "\ud835\udcb8\ud835\udc5c\ud835\udccc\ud835\udcb7\ud835\udc5c\ud835\udcce \ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc0\ud835\udc52 \ud835\udcbf\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcc0 \ud83d\udd06\ud83d\udd2a\ud83e\udd40",
                "pinned_tweet_id": "1408592287538548738",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429253434239188994/Z0a1ke3S_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1846,
                    "following_count": 3309,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 22919
                },
                "url": "https://t.co/n8FAPW3J0R",
                "username": "rhyssmate",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-10T23:24:06.000Z",
                "description": "Eu costumo surtar de vez em quando.",
                "id": "917893531771064320",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Poc M\u00e1gica",
                "pinned_tweet_id": "1377416185814208516",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423286176870322191/0IuST57p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45235,
                    "following_count": 2699,
                    "listed_count": 150,
                    "tweet_count": 101193
                },
                "url": "",
                "username": "itolindoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-20T17:45:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1108424331019857920",
                "name": "Cesar Mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364634371970465795/AZaazuSU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 694,
                    "following_count": 1182,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6186
                },
                "url": "",
                "username": "CesarMendeess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T15:40:05.000Z",
                "description": "Comentarista ass\u00edduo no Twitter |\nCin\u00e9filo e maratonista de s\u00e9ries | Engineering student...loading 90% | \nEdiscere, Scire, Agere, Vincere;\u23f3",
                "id": "1124700228723052544",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Allyson da tal Seita PFF2 \ud83d\ude37 em \ud83c\udfe1",
                "pinned_tweet_id": "1141057899772485632",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352302825582301185/UQRroCHO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 4081,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15801
                },
                "url": "",
                "username": "J_Allyson_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T01:30:33.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou do gabinete do \u00f3dio, n\u00e3o espalho fake news pelo ZAP, n\u00e3o fa\u00e7o rachadinha, n\u00e3o sou acusado de c\u00famplice em assassinato",
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "pinned_tweet_id": "1397735702494859266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390074790338248704/2TpE80uK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22521
                },
                "url": "",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-28T17:56:34.000Z",
                "description": "Coluna no UOL: https://t.co/sNHB0IsR1e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2BZfQHR",
                                "end": 38,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/2BZfQHR",
                                "start": 15,
                                "url": "https://t.co/sNHB0IsR1e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69650953",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288246127737933824/goOAnPW4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 342731,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17121
                },
                "url": "",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-08-09T23:33:28.000Z",
                "description": "\ud83d\udd0e Quem visitou seu perfil no Twitter? \ud83d\udd0e \r\n                \ud83d\udc46 Clique aqui: https://t.co/0nbkNBfh4Y \ud83d\udc46",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fbhtc.com/clique",
                                "end": 96,
                                "expanded_url": "http://fbhtc.com/clique",
                                "start": 73,
                                "url": "https://t.co/0nbkNBfh4Y"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fbhtc.com/clique",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://fbhtc.com/clique",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0nbkNBfh4Y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1027699411235823617",
                "location": "Recife",
                "name": "Jos\u00e9 Fernando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236764678371622913/Q8O8tzVX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2115,
                    "following_count": 4874,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 72594
                },
                "url": "https://t.co/0nbkNBfh4Y",
                "username": "JosFern53312530",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-15T18:47:21.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4fLivremente decidido, Politicamente Resolvido, Fam\u00edlia sempre, Trabalho e Foco, Botafogo\ud83c\udfdf. Abaixo Ao Socialismo Comuna. VivaTaiwan\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "id": "266743222",
                "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia",
                "name": "\ud83d\udc49Estado m\u00ednimo, talkei!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48",
                "pinned_tweet_id": "1265124829243596800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370184364051546113/4zBOEGwn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5640,
                    "following_count": 5401,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 203406
                },
                "url": "",
                "username": "Heberbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T20:06:48.000Z",
                "description": "Paraense, torcedora do Remo,\namor por plantas, cozinheira nas horas vagas, formada em Publicidade e Propaganda!\nBolsonaristas enfie o dedo no cu !",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/alves155manu/?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/alves155manu/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wbvjwi7d5V"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128326101",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria do Bairro",
                "pinned_tweet_id": "1426694442480713729",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416934384175828994/lUllc-cB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 541,
                    "following_count": 610,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 18497
                },
                "url": "https://t.co/wbvjwi7d5V",
                "username": "alves15manu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-05T01:18:18.000Z",
                "description": "qualquer pronome - infp \ud83c\udf19",
                "id": "1092593224554893313",
                "location": "shadyside",
                "name": "gustx | \ud83d\udcfa: the big bang theory",
                "pinned_tweet_id": "1427492668213538838",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427489567448371201/kQZ1L9F1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1010,
                    "following_count": 903,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41101
                },
                "url": "",
                "username": "sadieoff",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-24T21:57:11.000Z",
                "description": "I'll always be here for these 5 boys who I love \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/120620074301267968?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1697546269",
                "location": "#Onedstan #Promise",
                "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "1206803194980028416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691432240517125/xaNJVQYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2700,
                    "following_count": 2864,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 124368
                },
                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G",
                "username": "Ignorada1D",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T22:31:35.000Z",
                "description": "Sou algu\u00e9m que n\u00e3o se conforma com as injusti\u00e7as desse mundo, al\u00e9m de ser mulher, m\u00e3e, esposa e professora, n\u00e3o necessariamente nessa ordem.",
                "id": "1147271836159369216",
                "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412816910719369218/gBxsa7J__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 864,
                    "following_count": 1253,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39842
                },
                "url": "",
                "username": "CostaNeuli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-26T02:50:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "905149650",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Rose Spagnuolo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/420347001469796352/sOTlQcPa_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 396,
                    "following_count": 2932,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 10625
                },
                "url": "",
                "username": "rosespagnuolo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T14:24:15.000Z",
                "description": "Professor  de  Geografia,  Hist\u00f3ria e Filosofia, formado pela  UFRJ. Esquerdista,  Petista, Lulista, Escritor, Romancista, Poeta e Cronista.",
                "id": "400748464",
                "location": "rio de janeiro",
                "name": "Anderson Couto \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1022851633561194496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352091300414304257/nf9zxlXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3179,
                    "following_count": 2894,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 66071
                },
                "url": "",
                "username": "andersoncandid9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-30T21:43:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "2951899893",
                "name": "ADOTE UM GATINHO \ud83c\udf2a\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1301186213441949703",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310584103683657729/7W26kbP5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 266,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26283
                },
                "url": "",
                "username": "Lu4nl1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158366,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-01-02T23:21:07.000Z",
                "description": "Sou  de direita \ud83d\udcaf%Bolsonaro, ex-petista, carioca, conservadora,  capitalista, patriota, antifacista, anticomunista",
                "id": "2957551582",
                "name": "Wania \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338943451333861376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362940301652996103/bPqtq_t3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1052,
                    "following_count": 1172,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17364
                },
                "url": "",
                "username": "wdxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T15:25:16.000Z",
                "description": "Nunca desista, nunca.\nNunca se renda ao poder aparentemente esmagador do inimigo.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b B3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "id": "1147164546773266432",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Margareth Max\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1274828095757979649",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367288596542201865/dqNdXfRf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6616,
                    "following_count": 5903,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3367
                },
                "url": "",
                "username": "meg_maximilian",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T18:59:10.000Z",
                "description": "N\u00e3o sei onde eu t\u00f4 indo. Mas sei que t\u00f4 no meu caminho..\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f",
                "id": "52483899",
                "location": "Goi\u00e2nia, Go  &  Salvador Ba",
                "name": "Agnaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314517312037363712/ksEMpAgu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1793,
                    "following_count": 1768,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16943
                },
                "url": "",
                "username": "cruzagnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-07T20:48:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1038167022683803649",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Paulo Cintura (perfil oficial)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038169070481358849/mq1nhI4B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22834,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 2607
                },
                "url": "",
                "username": "paulocinturarj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T21:20:15.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio automotivo, conservador de direita, pol\u00edtico de Bh @jairbolsonaro @realdonaldtrump\nsigo com f\u00e9, com for\u00e7a e foco. Whatsapp +55 31 9.9813-3475",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 62,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 77,
                                "username": "realdonaldtrump"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCtA32\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCtA32Vp0XdcCFy6smSV6krA",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IwS6XpCfUu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1028028273631092738",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Bruno Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328191683645890561/xIDlz6os_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8965,
                    "following_count": 8934,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 40450
                },
                "url": "https://t.co/IwS6XpCfUu",
                "username": "bruno_bueno10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-05T16:10:01.000Z",
                "description": "I ain't happy/ I'm feeling glad/\nI got sunshine in a bag/\nI'm useless but not for long/\nThe future is coming on.\ud83c\udfb6  \nClint Eastwood - Gorillaz",
                "id": "1092817632179486720",
                "location": "Rio Branco, Brasil",
                "name": "Jefferson Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258563803123535872/j4b8x9fC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 265,
                    "following_count": 1458,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13680
                },
                "url": "",
                "username": "encontreo_x",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-19T04:36:58.000Z",
                "description": "N\u00e3o tenho tempo pra mais nada, ser feliz me consome muito.",
                "id": "975591936118738946",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Juliana \ud83d\udc1c\ud83c\udfad",
                "pinned_tweet_id": "1244841806879240204",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245466184415424519/YxwKTd7W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 82,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4297
                },
                "url": "",
                "username": "eujulianassouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-10T11:24:26.000Z",
                "description": "BOLSONARISTA Patriota! M\u00e9dico Veterin\u00e1rio, bi\u00f3filo por voca\u00e7\u00e3o, amante do lema Ordem e Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CONSERVADOR",
                "id": "1039112356138311681",
                "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "name": "Osvaldo Lima J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7100 %\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1376921336820424706",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105566964599144449/Eiyjjjt__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44608,
                    "following_count": 43958,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 70497
                },
                "url": "",
                "username": "OsvaldoLimaJni1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-22T10:48:13.000Z",
                "description": "Advogada, conservadora. Deputada federal por SC. Telegram: https://t.co/YLVJ6xpjwt",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/CarolDeToni",
                                "end": 82,
                                "expanded_url": "https://t.me/CarolDeToni",
                                "start": 59,
                                "url": "https://t.co/YLVJ6xpjwt"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carolinedetoni.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carolinedetoni.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MfHeioka8z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4566967516",
                "location": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "name": "Carol De Toni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370110296656912385/2qpdAy5i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 435568,
                    "following_count": 265,
                    "listed_count": 595,
                    "tweet_count": 1690
                },
                "url": "https://t.co/MfHeioka8z",
                "username": "CarolDeToni",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-01-21T02:12:00.000Z",
                "description": "M\u00fasico, Educador Musical Graduado em M\u00fasica e P\u00f3s-Graduando Musicoterapia. Casado com Keli, pai da Irla e Ney II. Diretor de M\u00fasica da PIBVK.",
                "id": "106915169",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Ney Costa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216672047700553730/2g2eLmnc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1165,
                    "following_count": 1630,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 5521
                },
                "url": "",
                "username": "NeyCosta97",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185587,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-10-09T05:23:33.000Z",
                "description": "sem bio",
                "id": "784987644451323904",
                "location": "c\u00e9u ",
                "name": "caio",
                "pinned_tweet_id": "1428023828857466885",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425320751553515521/8ALdKfib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23904
                },
                "url": "",
                "username": "caiurios",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-24T00:07:37.000Z",
                "description": "Streamer @INTZ | Partner @Twitch | https://t.co/MLuIeEzth3 | https://t.co/sHXFXhUVwj ele/dele \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 9,
                                "username": "INTZ"
                            },
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 25,
                                "username": "Twitch"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/imharuyuki",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/imharuyuki",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/MLuIeEzth3"
                            },
                            {
                                "display_url": "Youtube.com/imharuyuki",
                                "end": 84,
                                "expanded_url": "http://Youtube.com/imharuyuki",
                                "start": 61,
                                "url": "https://t.co/sHXFXhUVwj"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/harulindo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.twitch.tv/harulindo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4jAJdWsgpm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "561576979",
                "location": "Tokyo, Japan",
                "name": "Haruyuki Ozawa Neto",
                "pinned_tweet_id": "1428008974062821379",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424750150744895489/HbQUd2ky_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167213,
                    "following_count": 1447,
                    "listed_count": 77,
                    "tweet_count": 8527
                },
                "url": "https://t.co/4jAJdWsgpm",
                "username": "imHaruyuki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-29T04:29:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udd25LIVES E VIDEOS DIVERSOS NO MEU CANAL. CHEGA L\u00c1 E SE  INSCREVA. Parceria com a @dafebet. Parceria via DM\nhttps://t.co/zJcAapygxD\u2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 79,
                                "username": "dafebet"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCI6L5",
                                "end": 128,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/channel/UCI6L5",
                                "start": 105,
                                "url": "https://t.co/zJcAapygxD"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCI6L5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCI6L5v_PjxTZkNR-MSHB5nQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/i5JFDLJRnI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3004016068",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "TONY VEGAS BAIT MASTER\ud83d\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf75\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc65\ufe0f\u20e3RJSP3\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0e1\ufe0f\u20e3\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1426391742295814145",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405281178601484289/FLEjS0Sh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5975,
                    "following_count": 76,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 59330
                },
                "url": "https://t.co/i5JFDLJRnI",
                "username": "Palmeirasso51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-12-07T05:53:00.000Z",
                "description": "Comediante, redator (MTV, Globo, MSW), humorista stand up, apresentador e se necess\u00e1rio, gal\u00e3. Tao\u00edsta qu\u00e2ntico t\u00e2ntrico. EMAIL:contratebrunomotta@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "brunomotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.brunomotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/s4O62gPXER"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17937117",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "brunomotta no insta tb",
                "pinned_tweet_id": "1352329442518040579",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844645099078389760/6CPHnFYR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239707,
                    "following_count": 1089,
                    "listed_count": 1587,
                    "tweet_count": 38342
                },
                "url": "https://t.co/s4O62gPXER",
                "username": "brunomotta",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-10-14T11:28:26.000Z",
                "description": "HALA MADRID Y NADA M\u00c1S \nMengo \u00e9 paix\u00e3o \ud83c\udfbc \n@flamengo @realmadrid\nDeus \u00e9 minha Vida !\nS\u00f3 posto de futebol e etc.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 42,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 52,
                                "username": "realmadrid"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jardel_junior?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jardel_junior?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wTl6Ze6nu7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "390691113",
                "location": "Madrid",
                "name": "OSKURINGA",
                "pinned_tweet_id": "1379818008831533058",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322610293843918849/-YiLks1Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 439,
                    "following_count": 477,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16383
                },
                "url": "https://t.co/wTl6Ze6nu7",
                "username": "jardelssjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-07T16:53:24.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 apenas uma ponte entre dois nadas e tenho pressa.",
                "id": "54604534",
                "name": "vivi",
                "pinned_tweet_id": "1416833775661682692",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412932987801460737/QINZoD8F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 615,
                    "following_count": 1135,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8494
                },
                "url": "",
                "username": "viviaperfeitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-27T18:47:53.000Z",
                "description": "Autor do https://t.co/i5JoYVU70X e do Almanaque da Telenovela Brasileira. Escreve sobre TV desde os 10 anos, e isso faz tempo! PIX: nilson.xavier@globo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Teledramaturgia.com.br",
                                "end": 32,
                                "expanded_url": "http://Teledramaturgia.com.br",
                                "start": 9,
                                "url": "https://t.co/i5JoYVU70X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/teledramaturgi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/teledramaturgia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P2sq983chJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137777595",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nilson Xavier",
                "pinned_tweet_id": "1354804965550616577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427074631517839365/B6vwd90G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112831,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 326,
                    "tweet_count": 326292
                },
                "url": "https://t.co/P2sq983chJ",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-11-25T23:19:53.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonarista, bolsoringa, curandeira, do gabinete do \u00f3dio e com discurso de \u00f3dio, miliciana digital, rob\u00f4, gado, adoradora do Bolsonaro!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2892652929",
                "location": "Val\u00eancia-ES",
                "name": "Marta (da direita, casada, conservadora).",
                "pinned_tweet_id": "1129506335882715136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408005130855780365/er2IlzX8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24199,
                    "following_count": 24169,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 28725
                },
                "url": "",
                "username": "DaConservadora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-06T03:23:25.000Z",
                "description": "amadah nem queira saber!",
                "id": "3876912149",
                "name": "ansioso, chato e as vezes bonito.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375252635029270529/8ngx_3P6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 194,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9974
                },
                "url": "",
                "username": "eucarluss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97570
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-16T20:10:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "356403390",
                "name": "Tavares",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1905,
                    "following_count": 2275,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 181207
                },
                "url": "",
                "username": "tavares1958",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-23T04:57:55.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/tarcisio.cizao",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/tarcisio.cizao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xL5iNG9pLM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2406059168",
                "location": "Barra do Mendes, Brasil",
                "name": "Cizo's",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267237650622066688/WJwHAlCC_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 193,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4907
                },
                "url": "https://t.co/xL5iNG9pLM",
                "username": "cizusinho",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234323221970812929",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9pns5qh33y3yvt2b476gka64d",
        "oldest_id": "1234317798534451201",
        "result_count": 91
    }
}